[
  {
    "question": "ما هو مركز لعب دميترو زوزوليا في كرة القدم؟\n",
    "original_answer": "الوسط",
    "answers": [
      [
        "يلعب دميترو زوزوليا في مركز الوسط",
        "يلعب دميترو زوزوليا في مركز الوسط",
        "يلعب دميترو زوزوليا في مركز خط الوسط في كرة القدم",
        "يلعب دميترو زوزوليا في مركز الوسط الأيمن"
      ],
      [
        "يلعب دميترو زوزوليا كجناح أيسر في كرة القدم",
        "يلعب دميترو زوزوليا كجناح أيسر في كرة القدم"
      ],
      [
        "مركز لعب دميترو زوزوليا في كرة القدم هو في مركز الهجوم",
        "يلعب دميترو زوزوليا في مركز الهجوم",
        "يلعب دميترو زوزوليا كمهاجم في كرة القدم",
        "مركز لعب دميترو زوزوليا في كرة القدم هو مهاجم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15328429730285364,
      -0.15328429730285364,
      -0.17928432416945964,
      -0.17928432416945964,
      -0.2275640600781059,
      -0.250761738294873,
      -0.29628045942202597,
      -0.25298499370095473,
      -0.20170277278011356,
      -0.1852223605393415
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      2,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.208,
    "semantic_entropy": 1.0586,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "مع أي نادي لعب دميترو زوزوليا في مسيرته الرياضية؟\n",
    "original_answer": " لعب مع نادي فولين لوتسك",
    "answers": [
      [
        "دينامو كييف"
      ],
      [
        "لعب دميترو زوزوليا مع نادي ميتاليست خاركيف في مسيرته الرياضية",
        "بدأ دميترو زوزوليا مسيرته الرياضية مع نادي ميتاليست خاركيف ولعب لاحقًا مع نادي شاختار دونيتسك"
      ],
      [
        "لعب دميترو زوزوليا مع نادي كارباتي لفيف الأوكراني"
      ],
      [
        "لعب دميترو زوزوليا مع نادي كارباتي لفيف في مسيرته الرياضية",
        "لعب دميترو زوزوليا مع نادي كارباتي لفيف في مسيرته الرياضية",
        "لعب دميترو زوزوليا مع نادي كارباتي لفيف في مسيرته الرياضية",
        "لعب دميترو زوزوليا مع نادي كارباتي لفيف في مسيرته الرياضية",
        "لعب دميترو زوزوليا مع نادي كارباتي لفيف في مسيرته الرياضية",
        "لعب دميترو زوزوليا مع نادي كارباتي لفيف في مسيرته الرياضية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.34358723163054494,
      -0.13760936514718683,
      -0.20870105657128116,
      -0.2885956797394518,
      -0.07395516686159027,
      -0.07395516686159027,
      -0.07395516686159027,
      -0.07395516686159027,
      -0.07395516686159027,
      -0.07395516686159027
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      3,
      3,
      3,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.1422,
    "semantic_entropy": 1.024,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي عاصمة غرب يوركشير في إنجلترا؟",
    "original_answer": "ليدز",
    "answers": [
      [
        "ليدز",
        "ليدز",
        "ليدز",
        "ليدز",
        "ليدز",
        "ليدز",
        "ليدز",
        "ليدز",
        "ليدز"
      ],
      [
        "برادفورد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04792826771735577,
      -0.04792826771735577,
      -0.5529535949226997,
      -0.04792826771735577,
      -0.04792826771735577,
      -0.04792826771735577,
      -0.04792826771735577,
      -0.04792826771735577,
      -0.04792826771735577,
      -0.04792826771735577
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0984,
    "semantic_entropy": 0.2347,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي المسافة التي تبعد عن مدينة يورك؟",
    "original_answer": "تبعد عن مدينة يورك حوالي 40 كم.",
    "answers": [
      [
        "تبعد مدينة يورك حوالي 250 ميلاً عن لندن",
        "تبعد حوالي 250 ميلاً عن لندن",
        "تبعد حوالي 250 ميلاً عن لندن"
      ],
      [
        "تبعد مدينة نورويتش حوالي 115 ميلاً عن مدينة يورك"
      ],
      [
        "\"يوركشاير\" تبعد حوالي 270 ميلاً عن مدينة يورك"
      ],
      [
        "تبعد مدينة يورك حوالي 27 ميلاً عن مدينة ليدز"
      ],
      [
        "تقع على بعد 200 ميل شمال لندن"
      ],
      [
        "تبعد مدينة ليدز 25 ميلاً عن مدينة يورك"
      ],
      [
        "تبعد مدينة يورك حوالي 275 ميلاً عن لندن"
      ],
      [
        "تبعد مدينة يورك حوالي 278 ميلاً عن لندن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1585451307121275,
      -0.5318300776158051,
      -0.4135583039600078,
      -0.25940197258834735,
      -0.14403583521232996,
      -0.5243788210209459,
      -0.3541261433786982,
      -0.24348909058738855,
      -0.2981990772726846,
      -0.14403583521232996
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      5,
      6,
      7,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3072,
    "semantic_entropy": 1.9109,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو عدد سكان مدينة ليدز وفقًا لإحصاءات عام 2016؟",
    "original_answer": "يبلغ عدد سكانها حوالي 781,700 نسمة ",
    "answers": [
      [
        "يبلغ عدد سكان مدينة ليدز حوالي 775,330 نسمة",
        "يبلغ عدد سكان مدينة ليدز حوالي 785 ألف نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان مدينة ليدز حوالي 765,330 نسمة",
        "يبلغ عدد سكان مدينة ليدز 755,330 نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان مدينة ليدز 769,353 نسمة وفقًا لإحصاءات عام 2016",
        "يبلغ عدد سكان ليدز حوالي 769,330 نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان مدينة ليدز حوالي 762,356 نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان ليدز حوالي 783,359 نسمة وفقًا لإحصاءات عام 2016",
        "يبلغ عدد سكان مدينة ليدز حوالي 783,359 نسمة وفقًا لإحصاءات عام 2016"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان ليدز 738,356 نسمة وفقًا لإحصاءات عام 2016"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24865877500073302,
      -0.2443146510474291,
      -0.4062406080304047,
      -0.2674105828409244,
      -0.6396787131462816,
      -0.22018565708243076,
      -0.1797188602561406,
      -0.49878779378519134,
      -0.0819264800711567,
      -0.3211999842531675
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      2,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3108,
    "semantic_entropy": 1.7466,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الصناعات الرئيسية الموجودة في مدينة ليدز؟",
    "original_answer": "صناعات المنسوجات، والأثاث، والورق، والجلد، والإلكترونيات",
    "answers": [
      [
        "الصناعات الرئيسية في ليدز تشمل الخدمات المالية والمهنية، والتصنيع المتقدم، والرعاية الصحية، والتعليم",
        "تشمل الصناعات الرئيسية في ليدز الخدمات المالية، والخدمات المهنية، والتصنيع، والتجزئة، والرعاية الصحية",
        "الصناعات الرئيسية في ليدز تشمل التصنيع المتقدم والخدمات المالية وقطاع الرعاية الصحية والتجزئة",
        "تشمل الصناعات الرئيسية في ليدز المالية والتعليم والتجزئة والرعاية الصحية",
        "الصناعات الرئيسية في مدينة ليدز تشمل التصنيع المتقدم، الخدمات الرقمية والإبداعية، الرعاية الصحية، التعليم، والتمويل",
        "الصناعات الرئيسية في ليدز تشمل التصنيع المتقدم، والتمويل، والرعاية الصحية، والتكنولوجيا الرقمية",
        "الصناعات الرئيسية في ليدز تشمل الخدمات المالية، الرعاية الصحية، التكنولوجيا، والتصنيع",
        "الصناعات الرئيسية في ليدز تشمل التصنيع المتقدم، والخدمات المالية، والرعاية الصحية، وتكنولوجيا المعلومات، والسياحة",
        "صناعة التصنيع، صناعة الخدمات، وصناعة الرعاية الصحية"
      ],
      [
        "صناعة النسيج والتصنيع والتمويل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.37471633706526186,
      -0.44162541847151465,
      -0.620266968265522,
      -1.6833809199742964,
      -0.8713576145321132,
      -0.43633295189411003,
      -0.32017057091001044,
      -0.4081881157490706,
      -0.31520430138399225,
      -0.7435318818121827
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6215,
    "semantic_entropy": 0.1433,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد الموظفين في القطاع العام بمدينة ليدز؟",
    "original_answer": " يعمل 108,000 موظف في القطاع العام",
    "answers": [
      [
        "بحلول عام 2020، كان هناك حوالي 21,000 موظف في القطاع العام بمدينة ليدز"
      ],
      [
        "يبلغ عدد الموظفين في القطاع العام بمدينة ليدز حوالي 55,000 موظف"
      ],
      [
        "يبلغ عدد الموظفين في القطاع العام بمدينة ليدز أكثر من 100,000 موظف",
        "يبلغ عدد موظفي القطاع العام في مدينة ليدز حوالي 100,000 موظف"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 22,000 موظف في القطاع العام بمدينة ليدز"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 44,000 موظف في القطاع العام بمدينة ليدز",
        "يبلغ عدد موظفي القطاع العام في مدينة ليدز حوالي 45,000 موظف"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 32,000 موظف في القطاع العام بمدينة ليدز"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 36,000 موظف في القطاع العام بمدينة ليدز"
      ],
      [
        "يبلغ عدد الموظفين في القطاع العام بمدينة ليدز حوالي 99,000 موظف"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3557358291507483,
      -0.2638702582332498,
      -0.1928601863132032,
      -0.2267596738783585,
      -0.24425354984434253,
      -0.2982952858233716,
      -0.2625971785093459,
      -0.30387172690460507,
      -0.3485924626954716,
      -0.4849750852337297
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      4,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.2982,
    "semantic_entropy": 2.0139,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي القطاعات الحكومية  الموجودة في مدينة ليدز؟",
    "original_answer": "للقطاعات الصحية العامة.",
    "answers": [
      [
        "توجد في مدينة ليدز قطاعات حكومية متنوعة تشمل التعليم والصحة والنقل",
        "تشمل القطاعات الحكومية الموجودة في مدينة ليدز الخدمات البلدية، التعليم، الصحة، الأمن، والخدمات الاجتماعية",
        "توجد في مدينة ليدز العديد من القطاعات الحكومية المتنوعة",
        "توجد العديد من القطاعات الحكومية في مدينة ليدز، من بينها القطاع التعليمي والصحي والإداري",
        "توجد العديد من القطاعات الحكومية في مدينة ليدز، منها قطاع التعليم وقطاع الصحة وقطاع النقل وقطاع الخدمات العامة وغيرها",
        "القطاعات الحكومية الموجودة في مدينة ليدز تشمل القطاع الصحي، القطاع التعليمي، وقطاع الخدمات العامة",
        "القطاعات الحكومية الموجودة في مدينة ليدز تشمل التعليم، الصحة، الأمن، والإدارة المحلية",
        "توجد في مدينة ليدز قطاعات حكومية مثل التعليم، الصحة، النقل، الأمن، وإدارة المياه",
        "توجد العديد من القطاعات الحكومية في مدينة ليدز مثل الشرطة، والخدمات الصحية، والتعليم وغيرها",
        "توجد في مدينة ليدز قطاعات حكومية متنوعة تشمل التعليم والصحة والأمن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5415170269588998,
      -0.45980183684382164,
      -0.35052291796938123,
      -0.5182264824430666,
      -0.5674331803435656,
      -0.34569999696204834,
      -0.2416109678694834,
      -0.8703918651664848,
      -0.8880806122593636,
      -0.4417289254859497
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5225,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي القطاعات المنظمات الموجودة في مدينة ليدز؟",
    "original_answer": "تشمل قطاعات العمل والمعاشات",
    "answers": [
      [
        "تشمل القطاعات المنظمات الموجودة في مدينة ليدز الخدمات المالية، والتعليم، والرعاية الصحية، والفنون",
        "تشمل القطاعات المنظمات في مدينة ليدز الخدمات المالية والمهنية، الصناعات الإبداعية والثقافية، قطاع التجزئة، قطاع الضيافة والسياحة، والخدمات الصحية الوطنية",
        "تشمل القطاعات المنظمات الموجودة في مدينة ليدز الخدمات المالية والمهنية، والتجزئة، والتعليم، والفنون والثقافة، والرياضة والترفيه",
        "تضم مدينة ليدز العديد من المنظمات في قطاعات مختلفة مثل التعليم، الصحة، الأعمال، الفنون، الرياضة، والحكومة",
        "تشمل قطاعات المنظمات الموجودة في مدينة ليدز الرعاية الصحية، والتعليم، والفنون، والثقافة، والرياضة، والحكومة المحلية، والمنظمات الدينية",
        "القطاعات التنظيمية الموجودة في مدينة ليدز تشمل مجموعة متنوعة من المنظمات مثل المؤسسات التعليمية، المؤسسات الثقافية، المؤسسات المالية، المؤسسات الصحية، المؤسسات الحكومية، والمؤسسات الدينية",
        "قطاع الخدمات المالية والتجارية، قطاع التعليم، قطاع الرعاية الصحية، قطاع الضيافة والترفيه",
        "تشمل قطاعات المنظمات الموجودة في مدينة ليدز الخدمات المالية، الرعاية الصحية، التعليم، الفنون والثقافة، الرياضة والترفيه، والحكومة المحلية",
        "توجد في مدينة ليدز العديد من المنظمات في قطاعات مختلفة مثل التعليم، والرعاية الصحية، والفنون، والرياضة"
      ],
      [
        "تشمل القطاعات المنظمات الموجودة في مدينة ليدز القطاع العام، القطاع الخاص، والقطاع غير الربحي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5175726830352684,
      -0.888446655963223,
      -0.3372114216172821,
      -0.389662900585181,
      -0.4274848269656537,
      -0.7431020051320729,
      -0.7260057140710173,
      -1.1052004337458736,
      -0.3557490008220746,
      -0.4681119917376157
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5959,
    "semantic_entropy": 0.357,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي وسائل النقل المتاحة في مدينة ليدز؟",
    "original_answer": "الطريق السريع 621 القصير",
    "answers": [
      [
        "تتوفر في مدينة ليدز مجموعة متنوعة من وسائل النقل بما في ذلك الحافلات والقطارات وسيارات الأجرة",
        "في مدينة ليدز تتوفر وسائل النقل العامة مثل الحافلات والقطارات، بالإضافة إلى سيارات الأجرة والسيارات الخاصة",
        "تتوفر في مدينة ليدز مجموعة متنوعة من وسائل النقل بما في ذلك الحافلات والقطارات وسيارات الأجرة",
        "تتوفر في مدينة ليدز خيارات متنوعة لوسائل النقل العامة والخاصة، بما في ذلك الحافلات والقطارات وسيارات الأجرة والسيارات الخاصة",
        "تتوفر في مدينة ليدز مجموعة متنوعة من وسائل النقل بما في ذلك الحافلات والقطارات والمترو وسيارات الأجرة",
        "تتوفر في مدينة ليدز شبكة حافلات واسعة، ونظام مترو الأنفاق، ومحطة قطار رئيسية",
        "تتوفر في مدينة ليدز مجموعة متنوعة من وسائل النقل بما في ذلك الحافلات والقطارات والترامات وسيارات الأجرة",
        "الحافلات والقطارات وسيارات الأجرة",
        "تتوفر في مدينة ليدز مجموعة متنوعة من وسائل النقل بما في ذلك الحافلات والقطارات وسيارات الأجرة",
        "في مدينة ليدز، تتوفر وسائل النقل العام مثل الحافلات والقطارات، بالإضافة إلى خدمات الأجرة وتأجير السيارات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10529150048635454,
      -0.3783048584102017,
      -0.10529150048635454,
      -0.39813461542416095,
      -0.2768455094885667,
      -0.46586034049032604,
      -0.27975987681318154,
      -0.6188422087579948,
      -0.10529150048635454,
      -0.3747665480980989
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3108,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو اسم المطار الذي يقع في مدينة ليدز؟",
    "original_answer": "برادفورد",
    "answers": [
      [
        "مطار ليدز برادفورد الدولي",
        "مطار ليدز برادفورد الدولي",
        "مطار ليدز برادفورد الدولي",
        "مطار ليدز برادفورد الدولي",
        "مطار ليدز برادفورد الدولي",
        "مطار ليدز برادفورد",
        "مطار ليدز برادفورد الدولي",
        "مطار ليدز برادفورد الدولي",
        "مطار ليدز برادفورد الدولي",
        "مطار ليدز برادفورد الدولي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.013172720953863385,
      -0.013172720953863385,
      -0.013172720953863385,
      -0.013172720953863385,
      -0.013172720953863385,
      -0.2918425572065635,
      -0.013172720953863385,
      -0.013172720953863385,
      -0.013172720953863385,
      -0.013172720953863385
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.041,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الجاليات الرئيسية المتواجدة في مدينة ليدز؟",
    "original_answer": "جاليات جنوب آسيا",
    "answers": [
      [
        "تواجد جاليات كبيرة من البريطانيين، الهنود، والباكستانيين في المدينة",
        "يوجد في مدينة ليدز جاليات كبيرة من الهنود والباكستانيين والبنغلاديشيين والأفارقة",
        "الجاليات الرئيسية المتواجدة في مدينة ليدز هي الهنود، الباكستانيون، الأفارقة الكاريبيون، والصينيون",
        "المجتمعات الرئيسية في مدينة ليدز هي الهندية والباكستانية والبنغالية"
      ],
      [
        "العرب، الهنود، الباكستانيون، الصينيون، الأيرلنديون، الأفارقة، والأوروبيون",
        "العرب، الهنود، الباكستانيون، الصينيون"
      ],
      [
        "البريطانيون البيض، الهنود، الباكستانيون، بنغلاديشيون، الصينيون، الأفارقة الكاريبيون، وغيرهم"
      ],
      [
        "السكان الرئيسيون في ليدز هم من البريطانيين البيض، الآسيويين، الأفارقة الكاريبيين، والإثيوبيين"
      ],
      [
        "تتواجد في مدينة ليدز جاليات من أصول آسيوية وأفريقية وعربية"
      ],
      [
        "العرب، الهنود، الباكستانيون، الصينيون، والسوريون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5877169235162805,
      -0.3075389264654355,
      -0.3704420638453561,
      -0.32148857394868585,
      -0.33015693166195587,
      -0.24100393810420428,
      -0.4554482971382687,
      -0.3440257072603761,
      -0.5217489182116156,
      -0.5725861890676356
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      1,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4052,
    "semantic_entropy": 1.6196,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو المركز الأساسي لمركز السرطان في مدينة ليدز؟",
    "original_answer": "بمقاطعة اليوركشير",
    "answers": [
      [
        "تقديم الرعاية السرطانية المتخصصة لسكان ليدز والمناطق المحيطة بها",
        "تقديم رعاية السرطان المتخصصة للمرضى في ليدز والمناطق المحيطة بها",
        "تقديم رعاية شاملة لمرضى السرطان"
      ],
      [
        "تقديم رعاية سرطان عالية الجودة للمرضى في يوركشاير وخارجها",
        "توفير رعاية السرطان عالية الجودة للمرضى",
        "تقديم الرعاية المتخصصة للسرطان للمرضى في يوركشاير وخارجها"
      ],
      [
        "مستشفى سانت جيمس"
      ],
      [
        "مركز ليدز للسرطان هو مركز أبحاث وعلاج السرطان"
      ],
      [
        "توفير رعاية السرطان التي تركز على المريض من خلال البحث والابتكار والتعليم"
      ],
      [
        "البحث السريري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.34157112550172186,
      -0.512488576261721,
      -0.30818921187852677,
      -0.41243099541263667,
      -1.242169832927156,
      -0.5244948416911939,
      -0.7137346177553658,
      -0.49206507346165185,
      -0.5578618548359368,
      -2.0087136203607465
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      3,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.7114,
    "semantic_entropy": 1.4661,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو روتشيلد وشركاه؟\n\n",
    "original_answer": "مصرف استثماري متعدد الجنسيات، وشركة خدمات مالية",
    "answers": [
      [
        "روتشيلد وشركاه هي شركة خدمات مالية دولية",
        "روتشيلد وشركاه هي شركة خدمات مالية دولية",
        "روتشيلد وشركاه هي مؤسسة مالية دولية",
        "روتشيلد وشركاه هي شركة مصرفية ومالية دولية",
        "شركة مصرفية واستثمارية دولية",
        "روتشيلد وشركاه هي شركة خدمات مالية دولية"
      ],
      [
        "شركة مصرفية واستثمارية",
        "روتشيلد وشركاه هي شركة مصرفية واستثمارية دولية",
        "روتشيلد وشركاه هي مجموعة مصرفية استثمارية"
      ],
      [
        "روتشيلد وشركاه هي مجموعة مصرفية عالمية مقرها في باريس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3082314410913003,
      -0.3082314410913003,
      -1.0581706174965007,
      -0.1987896857705394,
      -0.38231425732365604,
      -0.5764949366449604,
      -0.34406287631446236,
      -0.40250312212918216,
      -0.5473177738769613,
      -0.3082314410913003
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4434,
    "semantic_entropy": 0.8905,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الشركة التي تمثل مجموعة روتشيلد في القطاع المصرفي؟\n\n",
    "original_answer": "الفرعان الفرنسي، والبريطاني ",
    "answers": [
      [
        "بنك إي إف جي إنترناشيونال",
        "بنك إي إف جي الدولي"
      ],
      [
        "شركة سوسيتيه جنرال"
      ],
      [
        "بنك إدموند دي روتشيلد",
        "بنك إدموند دي روتشيلد",
        "بنك روتشيلد وشركاه",
        "بنك روتشيلد وشركاه",
        "بنك إدموند دي روتشيلد"
      ],
      [
        "شركة البنك العام المحدودة"
      ],
      [
        "بنك ناسيونال دي باري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.40944389739875287,
      -0.473296297225005,
      -0.2235730659132444,
      -0.32191096785815415,
      -0.17085214972919655,
      -0.17085214972919655,
      -1.4917304693452544,
      -0.5440239689558191,
      -0.5896047935820548,
      -0.2235730659132444
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      2,
      2,
      3,
      4,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4619,
    "semantic_entropy": 1.165,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من يمتلك مجموعة روتشيلد؟\n\n",
    "original_answer": "لعائلة روتشيلد",
    "answers": [
      [
        "عائلة روتشيلد تمتلك مجموعة روتشيلد",
        "عائلة روتشيلد تمتلك مجموعة روتشيلد",
        "عائلة روتشيلد تمتلك مجموعة روتشيلد",
        "عائلة روتشيلد هي المالك لمجموعة روتشيلد",
        "عائلة روتشيلد نفسها تمتلك مجموعة روتشيلد",
        "عائلة روتشيلد تمتلك مجموعة روتشيلد",
        "عائلة روتشيلد تمتلك مجموعة روتشيلد",
        "عائلة روتشيلد تمتلك مجموعة روتشيلد",
        "عائلة روتشيلد هي مؤسسة خاصة تمتلك العديد من الأصول في جميع أنحاء العالم",
        "عائلة روتشيلد تمتلك مجموعة روتشيلد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03820787492859701,
      -0.03820787492859701,
      -0.03820787492859701,
      -0.2486967012496602,
      -0.32291543292925584,
      -0.03820787492859701,
      -0.03820787492859701,
      -0.03820787492859701,
      -0.3743165896038485,
      -0.03820787492859701
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1213,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الخدمات التي يقدمها روتشيلد وشركاه؟\n\n",
    "original_answer": "شركة خدمات مالية",
    "answers": [
      [
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية واستثمارية",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية واستثمارية",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية استثمارية، استشارات الاندماج والاستحواذ، وخدمات التخطيط المالي",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية استثمارية واستشارات مالية",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية استثمارية وإدارة أصول",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية استثمارية وإدارة أصول وخدمات استشارية",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية استثمارية وإدارة الثروات والتخطيط المالي",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية استثمارية، خدمات مصرفية خاصة، وخدمات استشارية",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية استثمارية وإدارة أصول واستشارات مالية",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية استثمارية، استشارات مالية، إدارة الأصول، وخدمات تمويل الشركات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1804529793264378,
      -0.1804529793264378,
      -0.38469408958796014,
      -0.3927846553450176,
      -0.24086847257757757,
      -0.2485846539788095,
      -0.3673151554889884,
      -0.22226729188187022,
      -0.2893634687129693,
      -0.4335892699855467
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.294,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الدور البارز الذي يلعبه روتشيلد وشركاه في المجال المصرفي؟\n\n",
    "original_answer": "ورائد مجموعة روتشيلد المصرفية التي يستحوذ عليها الفرعان الفرنسي، والبريطاني ",
    "answers": [
      [
        "روتشيلد وشركاه هم بنك استثماري عالمي يقدم خدمات مصرفية استثمارية وإدارة الأصول والخدمات الاستشارية المالية",
        "روتشيلد وشركاه يقدمون خدمات مصرفية شاملة، بما في ذلك الاستشارات المالية وإدارة الثروات",
        "روتشيلد وشركاه هي بنك استثماري عالمي يقدم خدمات مصرفية استثمارية وإدارة الأصول والخدمات المصرفية الخاصة",
        "روتشيلد وشركاه هي مجموعة مصرفية عالمية تقدم استشارات مالية وخدمات مصرفية استثمارية"
      ],
      [
        "روتشيلد وشركاه هم بنك استثماري عالمي يقدم خدمات مصرفية استثمارية، مصرفية خاصة، وخدمات مصرفية تجارية",
        "روتشيلد وشركاه هم بنك استثماري عالمي يقدم خدمات مصرفية استثمارية وإدارة الأصول وتمويل الشركات",
        "روتشيلد وشركاه هي مجموعة مصرفية عالمية تقدم خدمات مصرفية استثمارية وإدارة الثروات وخدمات مصرفية خاصة"
      ],
      [
        "يعتبر روتشيلد وشركاه من الرواد في مجال الخدمات المصرفية الاستثمارية"
      ],
      [
        "روتشيلد وشركاه هي مؤسسة مصرفية عالمية تقدم خدمات مصرفية استثمارية وإدارة الأصول والخدمات المصرفية الخاصة",
        "روتشيلد وشركاه هي مؤسسة مصرفية عالمية تقدم خدمات مصرفية استثمارية وإدارة الثروات وخدمات مصرفية خاصة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.43460283953012274,
      -0.4461390011132109,
      -0.305450685877287,
      -0.8934331631631944,
      -0.19745826156989335,
      -0.15932722535075813,
      -0.15819160417005187,
      -0.46433391428185833,
      -0.17861318989432107,
      -0.6143622359255119
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      3,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3852,
    "semantic_entropy": 1.2428,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى أُجريت الانتخابات العامة في باراغواي؟\n",
    "original_answer": " في 30 أبريل 2023",
    "answers": [
      [
        "أُجريت الانتخابات العامة في باراغواي في 20 أكتوبر 2018",
        "أُجريت الانتخابات العامة في باراغواي في 20 أكتوبر 2018",
        "20 أكتوبر 2018"
      ],
      [
        "في 22 أبريل 2018",
        "في 22 أبريل 2018",
        "أُجريت الانتخابات العامة في باراغواي في 22 أبريل 2018"
      ],
      [
        "أُجريت الانتخابات العامة في باراغواي في 22 يونيو 2020",
        "أُجريت الانتخابات العامة في باراغواي في 22 يونيو 2020"
      ],
      [
        "2018"
      ],
      [
        "أُجريت الانتخابات العامة في باراغواي في 20 يونيو 2018"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22225690423083796,
      -0.1702489312733283,
      -0.22225690423083796,
      -0.20323655743773786,
      -0.1702489312733283,
      -0.08872116191994195,
      -0.22115003679930112,
      -0.19928217145854313,
      -0.11881859927471557,
      -0.3118837179974269
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1928,
    "semantic_entropy": 1.5,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من كان الرئيس الحالي في باراغواي قبل الانتخابات؟\n",
    "original_answer": "ماريو أبدو بينيتيز",
    "answers": [
      [
        "هوراسيو كارتس",
        "هوراسيو كارتس",
        "هوراسيو كارتس",
        "هوراسيو كارتس",
        "هوراسيو كارتيس",
        "هوراسيو كارتس",
        "هوراسيو كارتيس",
        "هوراسيو كارتس",
        "هوراسيو كارتس"
      ],
      [
        "ماريو عبدو بينيتيز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09048051182616845,
      -0.3434889572817994,
      -0.31322774908870443,
      -0.31322774908870443,
      -0.09048051182616845,
      -0.1759750114797427,
      -0.09048051182616845,
      -0.1759750114797427,
      -0.09048051182616845,
      -0.09048051182616845
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1774,
    "semantic_entropy": 0.2891,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من فاز في الانتخابات العامة في باراغواي؟\n",
    "original_answer": "مرشح حزب كولورادو سانتياغو بينيا ",
    "answers": [
      [
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بنيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.00414270635518843,
      -0.00414270635518843,
      -0.8621379616943151,
      -0.00414270635518843,
      -0.00414270635518843,
      -0.00414270635518843,
      -0.00414270635518843,
      -0.00414270635518843,
      -0.00414270635518843,
      -0.00414270635518843
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0899,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى سيتولى الرئيس الجديد كولورادو سانتياغو بينيا ونائبه بيدرو مناصبهما؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "في 15 أغسطس 2023",
    "answers": [
      [
        "10 يناير 2023",
        "10 يناير 2023",
        "10 يناير 2023",
        "10 يناير 2023",
        "10 يناير 2023"
      ],
      [
        "22 يناير 2023"
      ],
      [
        "11 يناير 2023"
      ],
      [
        "2024"
      ],
      [
        "5 يناير 2023"
      ],
      [
        "15 مارس 2023"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1388080073481864,
      -0.34833707134005465,
      -0.1388080073481864,
      -0.1388080073481864,
      -0.1850770135454951,
      -0.6458169217366949,
      -0.1388080073481864,
      -0.49746806395982707,
      -0.1388080073481864,
      -0.3816643185871265
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2752,
    "semantic_entropy": 1.3799,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كم عدد أعضاء مجلس النواب في باراغواي؟\n",
    "original_answer": "80 عضوًا ",
    "answers": [
      [
        "يتألف مجلس النواب في باراغواي من 70 عضواً"
      ],
      [
        "45"
      ],
      [
        "40 عضواً",
        "40 عضواً",
        "40 عضوًا",
        "40 عضوًا",
        "40 عضواً"
      ],
      [
        "50 عضوًا"
      ],
      [
        "يتألف مجلس النواب في باراغواي من 180 عضوًا"
      ],
      [
        "يتألف مجلس النواب في باراغواي من 155 عضواً"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4224759095025661,
      -0.8709172134545042,
      -0.15891036461990943,
      -0.15891036461990943,
      -0.4435076011571084,
      -0.30362571779106573,
      -0.1470914161317296,
      -0.1470914161317296,
      -0.15891036461990943,
      -0.342775725043419
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      2,
      2,
      2,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3154,
    "semantic_entropy": 1.358,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كم عدد أعضاء مجلس الشيوخ في باراغواي؟\n",
    "original_answer": " 45 عضوًا",
    "answers": [
      [
        "21",
        "21 عضوًا",
        "21 عضوًا",
        "21 عضوًا",
        "21 عضوًا",
        "21",
        "21 عضوًا",
        "21 عضوًا",
        "21",
        "21 عضوًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2852232485892993,
      -0.03485199961856722,
      -0.03485199961856722,
      -0.03485199961856722,
      -0.03485199961856722,
      -0.2852232485892993,
      -0.03485199961856722,
      -0.03485199961856722,
      -0.2852232485892993,
      -0.03485199961856722
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.11,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هو الفائز في انتخابات الرئاسة الأخيرة في باراغواي؟\n",
    "original_answer": "سانتياغو بينيا",
    "answers": [
      [
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز",
        "ماريو عبدو بينيتيز"
      ],
      [
        "ماريو عبدو بينيتيز هو الفائز في انتخابات الرئاسة الأخيرة في باراغواي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0061614973383044,
      -0.21432661124014002,
      -0.0061614973383044,
      -0.0061614973383044,
      -0.0061614973383044,
      -0.0061614973383044,
      -0.0061614973383044,
      -0.0061614973383044,
      -0.0061614973383044,
      -0.0061614973383044
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.027,
    "semantic_entropy": 0.2855,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو النادي الذي تعمل فيه إيتيري توتبيريدزي كمدربة رئيسية؟\nما هو النادي الذي تعمل فيه إيتيري توتبيريدزي كمدربة رئيسية؟\n",
    "original_answer": " نادي التزلج سامبو 70 في موسكو",
    "answers": [
      [
        "نادي دينامو تبليسي لكرة القدم للسيدات",
        "نادي دينامو تبليسي لكرة القدم النسائية",
        "نادي دينامو تبليسي",
        "نادي دينامو تبليسي لكرة القدم للسيدات",
        "نادي دينامو تبليسي",
        "نادي دينامو تبليسي",
        "نادي دينامو تبليسي",
        "نادي دينامو تبليسي لكرة القدم النسائية"
      ],
      [
        "المنتخب الوطني لجورجيا لكرة الطائرة النسائية"
      ],
      [
        "المنتخب الجورجي للسيدات في كرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23568147955810007,
      -0.675365446303865,
      -0.14593431049949324,
      -0.1282232046578421,
      -0.23568147955810007,
      -0.3831374271804965,
      -0.1282232046578421,
      -0.1282232046578421,
      -0.1282232046578421,
      -0.14593431049949324
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2335,
    "semantic_entropy": 0.5215,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الإنجازات البارزة لإيتيري جورجيفنا توتبيريدزي كمدربة للتزلج؟\n",
    "original_answer": " دربت العديد من المتزلجين لتحقيق النجاح في المسابقات الدولية ",
    "answers": [
      [
        "حققت إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي إنجازات بارزة كمدربة للتزلج، حيث قادت الفريق الجورجي للفوز بالميدالية الذهبية في الألعاب الأولمبية الشتوية لعام 2014 في سوتشي",
        "إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي هي مدربة تزلج بارزة، حيث قادت فريق التزلج الجورجي للفوز بالميداليات الذهبية في أولمبياد الشتاء 2014",
        "إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي هي مدربة تزلج متقاعدة من جورجيا، معروفة بإنجازاتها البارزة في تدريب الرياضيين الجورجيين على الفوز بالميداليات في بطولات العالم والأولمبياد"
      ],
      [
        "إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي هي مدربة تزلج بارزة فازت مع طلابها بـ 22 ميدالية أولمبية و 73 ميدالية في بطولات العالم",
        "إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي هي مدربة تزلج متقاعدة حققت إنجازات ملحوظة في مجال تدريب التزلج الفني، بما في ذلك تدريب العديد من الأبطال العالميين والأولمبيين"
      ],
      [
        "قادت إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي فريق التزلج الجبلي الجورجي إلى خمس ميداليات أولمبية"
      ],
      [
        "إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي هي مدربة تزلج بارزة فازت مع طلابها بـ 13 ميدالية أولمبية"
      ],
      [
        "إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي معروفة بتدريبها للمتزلجين الناجحين مثل ألكسندر زفيريف وألكساندرا تروسوفا وألكسي ياغودين"
      ],
      [
        "إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي معروفة بإنجازاتها البارزة في تدريب العديد من أبطال الأولمبياد وبطولات العالم، بما في ذلك ألكسي ياغودين وأرتور غريغوريان"
      ],
      [
        "إيتيري جورجيفنا توتبيريدزي هي مدربة جليد جورجية معروفة، وقد فازت بأكثر من 100 ميدالية، بما في ذلك 44 ميدالية ذهبية، مع رياضيين في مسابقات دولية مختلفة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30960987291144193,
      -0.2937207694200214,
      -0.22168437587824227,
      -0.4715419260044789,
      -0.24600717438903796,
      -0.20433918540892995,
      -0.302732492261672,
      -0.3531795693463501,
      -0.20772266596888692,
      -0.670869484091417
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      0,
      4,
      5,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3281,
    "semantic_entropy": 1.8078,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من هم بعض المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي؟\n",
    "original_answer": " البطل الأولمبي والعالمي ألينا زاغيتوفا ",
    "answers": [
      [
        "من بين المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي نجد كاتارينا فيت، ألينا زاغيتوفا، وألكسندر سامارين",
        "بعض المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي هم كاتارينا فيت وألكسندرا تروسوفا"
      ],
      [
        "من بين المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي كاتريونا لي ماي دوان، فيفيكا نيلسن، وإيفا كالفو جوميز"
      ],
      [
        "من بين المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي، يمكن ذكر كاتريونا لي ماي دوان، ميشيل كوان، وسكوت هاميلتون"
      ],
      [
        "من بين المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي، نجد كاتيرينا فيت، إيفجينيا ميدفيديفا، وناستيا ليوكين"
      ],
      [
        "من بين المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي، نجد كاتارينا فيشر ونيكول بوفييه"
      ],
      [
        "من بين المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي كاتريونا لي ماي دوان، إليزابيث مانلي، وناتاليا بودكورنويه"
      ],
      [
        "من بين المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي، نجد كاتارينا فيت، يوزورو هانيو، وبروني سالفاتوري"
      ],
      [
        "من بين المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي كاتريونا لي ماي دوان، كاتارينا فيت، ومارييل جوتييه"
      ],
      [
        "بعض المتزلجين البارزين الذين تم تدريبهم بواسطة إيتيري توتبيريدزي هم كاتارينا فيت، ألينا زاغيتوفا، وفانيسا جيمس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.25861469155917444,
      -0.441286089736566,
      -0.21023224501480864,
      -0.356324577527478,
      -0.528952247631485,
      -0.27100021102593486,
      -0.3348457403862967,
      -0.1517733188135324,
      -0.3324317115444035,
      -0.2570190490562375
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3142,
    "semantic_entropy": 2.1524,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو عام عرض فيلم \"أيام بلا حب\"؟\n\n",
    "original_answer": "عام 1962",
    "answers": [
      [
        "1981",
        "1981",
        "1981",
        "1981",
        "1981",
        "1981",
        "تم عرض فيلم \"أيام بلا حب\" في عام 1981"
      ],
      [
        "1980",
        "1980"
      ],
      [
        "1982"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1207523936339255,
      -0.17987727324349123,
      -0.1207523936339255,
      -0.45058286133488373,
      -0.4045805329390402,
      -0.1207523936339255,
      -0.1207523936339255,
      -0.45058286133488373,
      -0.1207523936339255,
      -0.3819886438368362
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2471,
    "semantic_entropy": 0.7163,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هم أبطال فيلم \"أيام بلا حب\"؟\n\n",
    "original_answer": " نادية لطفي وكمال الشناوي",
    "answers": [
      [
        "نور الشريف وميرفت أمين",
        "نور الشريف وميرفت أمين",
        "نور الشريف، ميرفت أمين، يوسف شعبان، سهير رمزي"
      ],
      [
        "سهير رمزي وصلاح ذو الفقار وميرفت أمين",
        "يشارك في بطولة فيلم \"أيام بلا حب\" كل من سهير رمزي وصلاح ذو الفقار وميرفت أمين"
      ],
      [
        "سهير رمزي، يوسف شعبان، نجاح الموجي",
        "سهير رمزي، يوسف شعبان، نجاح الموجي، مديحة كامل"
      ],
      [
        "شادية، صلاح ذو الفقار، يوسف شعبان، سهير رمزي"
      ],
      [
        "يشمل أبطال فيلم \"أيام بلا حب\" سهير رمزي وصلاح قابيل وأشرف عبد الغفور"
      ],
      [
        "بطولة سهير رمزي، يوسف شعبان، حسن يوسف، ناهد يسري، يوسف شعبان، وعادل أدهم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39347783558892185,
      -0.39347783558892185,
      -0.7794558228570605,
      -0.567391231486891,
      -0.11768619594945334,
      -0.31223953803909943,
      -0.6650101696447216,
      -0.5896599704512469,
      -0.3670685927684326,
      -0.6285797620746502
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      3,
      2,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4814,
    "semantic_entropy": 1.6603,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هو مخرج فيلم \"أيام بلا حب\"؟\n\n",
    "original_answer": "حسام الدين مصطفى",
    "answers": [
      [
        "محمد عزيزية",
        "محمد عبد العزيز"
      ],
      [
        "محمد حسين"
      ],
      [
        "محمد عبدالعزيز",
        "محمد عبدالعزيز",
        "محمد عبدالعزيز",
        "محمد عبدالعزيز",
        "محمد عبدالعزيز"
      ],
      [
        "محمد رضا شجريان"
      ],
      [
        "محمد فاضل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.26722541948117734,
      -2.0730568207800246,
      -0.1604894697666154,
      -0.7191869444213514,
      -1.7653106786310602,
      -0.1604894697666154,
      -0.8393877223134041,
      -0.1604894697666154,
      -0.1604894697666154,
      -0.7277691460524984
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      2,
      2,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.7034,
    "semantic_entropy": 0.9989,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو اسم الشخصية التي تلعب دورها نادية لطفي في الفيلم؟\n\n",
    "original_answer": " (نادية) ابنة (شاكر) الثري",
    "answers": [
      [
        "ليلى"
      ],
      [
        "بائعة الخبز",
        "بائعة الخبز",
        "بائعة الخبز",
        "بائعة الخبز",
        "بائعة الخبز",
        "بائعة الخبز"
      ],
      [
        "بنت النيل",
        "بنت النيل"
      ],
      [
        "\"الفتاة الريفية\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4191318111859021,
      -0.44469516545531307,
      -0.04325002091346164,
      -0.5340494545522461,
      -0.04325002091346164,
      -0.04325002091346164,
      -1.1860920447361423,
      -0.04325002091346164,
      -1.0515096179941363,
      -0.04325002091346164
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      3,
      1,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3852,
    "semantic_entropy": 0.8338,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو اسم الشخصية التي يجسدها كمال الشناوي في القصة؟\n\n",
    "original_answer": "(حسني) المهندس ابن الصياد الفقير",
    "answers": [
      [
        "شخصية \"عاطف\" في فيلم \"أم العروسة\""
      ],
      [
        "الشخصية التي يجسدها كمال الشناوي في القصة هي \"عاطف عبيد\"",
        "الشخصية التي يجسدها كمال الشناوي في القصة هي \"عاطف عبيد\""
      ],
      [
        "الشخصية التي يجسدها كمال الشناوي في القصة هي عمر الحمزاوي",
        "الشخصية التي يجسدها كمال الشناوي في القصة هي عمر الحمزاوى"
      ],
      [
        "الدكتور إسماعيل عبد الحافظ"
      ],
      [
        "صابر"
      ],
      [
        "ليلى مراد",
        "ليلى مراد"
      ],
      [
        "الشخصية التي يجسدها كمال الشناوي في القصة هي \"عمرو\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.674878273116429,
      -0.2184344554660033,
      -0.16508097048867248,
      -1.083929561288079,
      -0.27245158378735823,
      -0.43090356384105427,
      -0.4443289260198071,
      -0.21621737569823476,
      -0.4443289260198071,
      -0.20918156315720998
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      5,
      6,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.416,
    "semantic_entropy": 1.8164,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الخطة التي تقررها (نادية) و(حسني) لمواجهة الظلم؟\n\n",
    "original_answer": "تقرر (نادية) الهرب مع (حسني) والزواج في القاهرة",
    "answers": [
      [
        "تقرر نادية وحسني تنظيم إضراب عام لمواجهة الظلم",
        "يقرران تنظيم إضراب احتجاجي",
        "يقرران تنظيم إضراب عام",
        "تقرر (نادية) و(حسني) تنظيم إضراب عام لإظهار معارضتهم للظلم",
        "يقرران تنظيم إضراب عام"
      ],
      [
        "يقرران التظاهر والمطالبة بالحقوق",
        "تقرر (نادية) و(حسني) تنظيم مظاهرات سلمية لمواجهة الظلم"
      ],
      [
        "تقرر (نادية) و(حسني) تنظيم حملة توعية لزيادة الوعي حول الظلم"
      ],
      [
        "تقرر (نادية) و(حسني) إقامة دعوى قضائية لمواجهة الظلم"
      ],
      [
        "تقرر (نادية) و(حسني) تنظيم حملة توعية لمكافحة الفساد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24974177877083945,
      -0.6574757288055681,
      -0.674283240283128,
      -0.18795203780231978,
      -0.505931052470504,
      -0.3833493696907715,
      -0.3481476138858852,
      -0.6058308520151802,
      -0.15340241357125192,
      -0.3481476138858852
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      0,
      0,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4114,
    "semantic_entropy": 1.3941,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": " ما هي متلازمة توريت؟",
    "original_answer": "هي أحد أنواع اضطرابات النمو العصبي الوراثية التي تبدأ في مرحلة الطفولة أو المراهقة",
    "answers": [
      [
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يتميز بحركات أو أصوات متكررة وغير إرادية",
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يتميز بحركات أو أصوات متكررة لا إرادية تُعرف باسم التيكات",
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يتميز بحركات أو أصوات متكررة لا إرادية",
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يظهر على شكل حركات أو أصوات متكررة لا إرادية",
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يتميز بحركات أو أصوات متكررة لا إرادية تعرف باسم التيكات",
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يتميز بتكرار تشنجات لا إرادية",
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يتميز بوجود تكتلات صوتية وحركية متكررة",
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يتميز بحركات أو أصوات متكررة لا إرادية تعرف باسم التيكات",
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يتميز بحركات أو أصوات متكررة لا إرادية",
        "متلازمة توريت هي اضطراب عصبي يتميز بحركات أو أصوات متكررة لا إرادية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19749330938170798,
      -0.19130486199916022,
      -0.09560174663730692,
      -0.2475770062590911,
      -0.15831010634845644,
      -0.3428234320242489,
      -0.31610946438877363,
      -0.15831010634845644,
      -0.09560174663730692,
      -0.09560174663730692
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1899,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو التدبير المستخدم لمتلازمة توريت؟",
    "original_answer": "يهدف تدبير متلازمة توريت إلى تدبير أعراضها للوصول إلى الحد الأمثل من الأداء الوظيفي عوضًا عن القضاء على هذه الأعراض",
    "answers": [
      [
        "الأدوية وعلاج السلوك",
        "العلاج السلوكي والعلاج بالأدوية",
        "عادة ما يتضمن العلاج لمتلازمة توريت الأدوية والعلاج النفسي",
        "العلاج السلوكي والأدوية",
        "يمكن استخدام الأدوية والعلاج السلوكي لمتلازمة توريت",
        "الأدوية والعلاج السلوكي المعرفي",
        "يتضمن علاج متلازمة توريت العلاج السلوكي وإدارة الأدوية",
        "الأدوية والعلاج السلوكي",
        "الأدوية والعلاج السلوكي",
        "يتم استخدام الأدوية والعلاج السلوكي لمتلازمة توريت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.5758316293843866,
      -0.37552187509006846,
      -0.47927178049983304,
      -0.3808441972360015,
      -0.34774495697960306,
      -0.386947867460548,
      -0.6521765903249013,
      -0.3354567661881447,
      -0.3354567661881447,
      -0.29303701915060504
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5162,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": " هل يحتاج جميع المصابين بمتلازمة توريت إلى العلاج؟",
    "original_answer": " لا يتطلب جميع المصابين بمتلازمة توريت العلاج",
    "answers": [
      [
        "لا، ليس كل المصابين بمتلازمة توريت يحتاجون إلى العلاج",
        "لا، ليس جميع المصابين بمتلازمة توريت بحاجة إلى العلاج",
        "لا، ليس جميع المصابين بمتلازمة توريت بحاجة إلى العلاج",
        "لا",
        "لا، ليس جميع المصابين بمتلازمة توريت يحتاجون إلى العلاج",
        "لا، ليس جميع المصابين بمتلازمة توريت بحاجة إلى العلاج",
        "لا، ليس جميع المصابين بمتلازمة توريت بحاجة إلى العلاج",
        "لا، ليس جميع المصابين بمتلازمة توريت بحاجة إلى العلاج",
        "لا، ليس جميع المصابين بمتلازمة توريت يحتاجون إلى العلاج"
      ],
      [
        "لا، فقط 20% من المصابين يحتاجون إلى العلاج"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16228944334434298,
      -0.0998739523138885,
      -0.0998739523138885,
      -0.5389862263109517,
      -0.10550316339601172,
      -0.0998739523138885,
      -0.0998739523138885,
      -0.0998739523138885,
      -0.10550316339601172,
      -0.4880640020254456
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.19,
    "semantic_entropy": 0.2621,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الأولويات في التدبير لمتلازمة توريت؟",
    "original_answer": " يمكن تقسيم تدبير متلازمة توريت إلى علاج العرات وعلاج الحالات المرضية المرافقة",
    "answers": [
      [
        "التدخلات غير الدوائية مثل العلاج السلوكي المعرفي والعلاج بتحريك العين والأدوية مثل مضادات الذهان ومثبطات المزاج يمكن أن تحسن الأعراض",
        "تشمل الأولويات في التدبير لمتلازمة توريت التحكم في الأعراض وإدارة المحفزات",
        "التحكم في المحفزات وإدارة الأعراض"
      ],
      [
        "تشمل الأولويات في التدبير لمتلازمة توريت التحكم في الأعراض وتحسين جودة الحياة وإدارة الحالات المصاحبة",
        "إدارة متلازمة توريت تشمل التحكم في المحفزات، إدارة الأعراض، ودعم التعليم والتوظيف",
        "تشمل الأولويات في التدبير لمتلازمة توريت التحكم في المحفزات وتقييم وعلاج الحالات المصاحبة",
        "التحكم في المحفزات وتحسين نوعية الحياة",
        "إدارة متلازمة توريت تشمل التحكم في الأعراض وإدارة المحفزات وإدارة التأثير النفسي الاجتماعي"
      ],
      [
        "التحكم في المحفزات، إدارة الأعراض، ودعم الطفل والأسرة"
      ],
      [
        "1"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.018820778325758,
      -0.3858211908343943,
      -0.2502246370583394,
      -0.5121262161478352,
      -0.6210775680694255,
      -0.9598235837337825,
      -0.5859116461149008,
      -0.5906781834901289,
      -0.921931084213123,
      -0.3849651676250119
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6231,
    "semantic_entropy": 1.1274,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هو توليو كيارينى؟",
    "original_answer": " مونتير ومصور إيطالي",
    "answers": [
      [
        "توليو كياريني هو مهندس معماري إيطالي"
      ],
      [
        "توليو كياريني (1910-1985) كان عالم اجتماع إيطالي"
      ],
      [
        "توليو كياريني (1891-1966) كان مهندسًا مدنيًا إيطاليًا"
      ],
      [
        "توليو كياريني (1911 - 1992) كان مهندسًا مدنيًا إيطاليًا ومهندسًا معماريًا، معروفًا بعمله في التخطيط العمراني والهندسة المعمارية للمناظر الطبيعية"
      ],
      [
        "توليو كياريني (1894-1979) كان مهندسًا نوويًا إيطاليًا"
      ],
      [
        "توليو كياريني (1892-1964) كان مهندسًا مدنيًا إيطاليًا"
      ],
      [
        "توليو كياريني (1878-1948) كان طبيبًا إيطاليًا، وعالمًا في علم الإنسان، ومؤلفًا"
      ],
      [
        "توليو كياريني (1903-1985) كان رسامًا إيطاليًا"
      ],
      [
        "توليو كياريني (1908-1998) كان مهندسًا إيطاليًا في مجال السكك الحديدية ومخترعًا للقطار المغناطيسي"
      ],
      [
        "توليو كياريني (1925-1996) كان عالم فلك إيطالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1599095029301557,
      -0.4995307711281263,
      -0.3502278661133352,
      -0.6950047612634395,
      -0.6167555637721512,
      -0.3806864183027145,
      -0.6183375993918704,
      -0.45176157869688155,
      -0.40689932680660107,
      -0.5314106516382179
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4711,
    "semantic_entropy": 2.291,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هو دور توليو كيارينى في السنيما المصرية؟",
    "original_answer": "أول من أرسى أسلوب الإضاءة الناعمة في تصوير المشاهد السينمائية في السينما المصرية",
    "answers": [
      [
        "توليو كياريني كان مخرجًا إيطاليًا ساهم في تطوير السينما المصرية",
        "توليو كياريني كان مخرجًا إيطاليًا ساهم في إنتاج بعض الأفلام المصرية",
        "توليو كياريني كان مخرجًا إيطاليًا عمل في السينما المصرية خلال فترة الثلاثينيات والأربعينيات"
      ],
      [
        "شارك في إنتاج فيلم \"الوصي\" عام 1975"
      ],
      [
        "قام توليو كياريني بإخراج فيلم \"الفتاة العمياء\" الذي تم تصويره في مصر",
        "توليو كياريني كان مخرجًا إيطاليًا أخرج فيلم \"الفتاة العمياء\""
      ],
      [
        "قام بتأسيس شركة مصر للتمثيل والسينما سنة 1925"
      ],
      [
        "كاتب سيناريو ومخرج ومنتج سينمائي إيطالي"
      ],
      [
        "توليو كياريني كان مخرجًا إيطاليًا أخرج فيلم \"العروس السورية\" الذي تم تصويره في مصر"
      ],
      [
        "كان مصمم أزياء ومخرج إعلانات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3561566182774211,
      -0.4411849324666922,
      -0.7256732433422712,
      -0.26883656671484685,
      -0.2619736208715376,
      -0.50175769854713,
      -0.7398230343463439,
      -0.4697543897826222,
      -0.4429310016659673,
      -1.2944176509821166
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      2,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5503,
    "semantic_entropy": 1.724,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي أول أعمال توليو كياريني في تصوير الأفلام؟\n\n",
    "original_answer": "«أنشودة الفؤاد»",
    "answers": [
      [
        "\"أفلام قصيرة\""
      ],
      [
        "\"الموت في البندقية\" (1971)"
      ],
      [
        "\"أطلس السينما الإيطالية\" (1967)"
      ],
      [
        "\"السرقة الكبرى\" (1900)"
      ],
      [
        "\"الحب في المدينة\" (1906)"
      ],
      [
        "\"الفتاة ذات الكمان\" (1958)"
      ],
      [
        "\"الطريق إلى مكة\" (1928)"
      ],
      [
        "\"أطلق النار على عازف البيانو\" (1962)"
      ],
      [
        "فيلم \"حياة امرأة\" (1966)"
      ],
      [
        "\"الفتاة ذات الكمان\" (1916)"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.2408028789130694,
      -0.42198053369365124,
      -0.47680585977674733,
      -0.3548427111647925,
      -0.7669791340420683,
      -0.5954589944283768,
      -0.5537214299951886,
      -0.4706711135800611,
      -1.1238020417566028,
      -0.7794781141417317
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.6785,
    "semantic_entropy": 2.2689,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "من هو مخرج فيلم  \"أنشودة الفؤاد\"؟",
    "original_answer": "الإيطالي ماريو فولبي",
    "answers": [
      [
        "محمد عبد الوهاب",
        "محمد عبد الوهاب"
      ],
      [
        "محمد نجيب",
        "محمد نجيب"
      ],
      [
        "عبد الرحمن لاشين"
      ],
      [
        "محمد توفيق هو مخرج فيلم \"أنشودة الفؤاد\"",
        "محمد توفيق"
      ],
      [
        "محمد عبد المطلب"
      ],
      [
        "محمد كريم"
      ],
      [
        "عبدالعزيز أحمد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2342790604258577,
      -0.414983499050139,
      -0.6835473186760542,
      -0.414983499050139,
      -0.21698846482319786,
      -0.5888377072321115,
      -0.2342790604258577,
      -1.267525213211775,
      -0.6415032474324107,
      -0.30137299597263334
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4998,
    "semantic_entropy": 1.7799,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متي صدر فيلم  \"أنشودة الفؤاد\"؟",
    "original_answer": "عام 1932",
    "answers": [
      [
        "صدر فيلم \"أنشودة الفؤاد\" عام 1937",
        "صدر فيلم \"أنشودة الفؤاد\" عام 1937",
        "صدر فيلم \"أنشودة الفؤاد\" في عام 1937",
        "صدر فيلم \"أنشودة الفؤاد\" في عام 1937",
        "صدر فيلم \"أنشودة الفؤاد\" في عام 1937",
        "1937",
        "\"أنشودة الفؤاد\" صدر عام 1937"
      ],
      [
        "1936",
        "1936"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"أنشودة الفؤاد\" في عام 1939"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08219652288715362,
      -0.08219652288715362,
      -0.07408156624225468,
      -0.5205949187435976,
      -0.3196203282882332,
      -0.07408156624225468,
      -0.07408156624225468,
      -0.2751663705493286,
      -0.2970250580305236,
      -0.5205949187435976
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.232,
    "semantic_entropy": 0.7067,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي أحدث أعمال توليو كياريني في التصوير السينمائي؟\n\n",
    "original_answer": " فتاة متمردة (1940)",
    "answers": [
      [
        "أحدث أعمال توليو كياريني في التصوير السينمائي هو فيلم \"عشاء الأمل\""
      ],
      [
        "\"مدينة صامتة\" هو أحدث عمل لتوليو كياريني في التصوير السينمائي"
      ],
      [
        "\"الفتاة ذات الوشم التنين\" (2011)",
        "أحدث أعمال توليو كياريني في التصوير السينمائي هو فيلم \"الفتاة ذات الوشم التنين\" (2011)",
        "عمل توليو كياريني كمصور سينمائي في فيلم \"الفتاة ذات الوشم التنين\" الذي صدر في عام 2011",
        "أحدث أعمال توليو كياريني في التصوير السينمائي هو فيلم \"الفتاة ذات الوشم التنين\" (2011)"
      ],
      [
        "\"فيلم 'لا كاسا دي بيرناردا ألبا' هو أحدث أعمال توليو كياريني في التصوير السينمائي"
      ],
      [
        "فيلم \"البرتقالة هي النيئة\" (1978)"
      ],
      [
        "أحدث أعمال توليو كياريني في التصوير السينمائي هو فيلم \"الضوء الأخضر\""
      ],
      [
        "\"موجة\" (2022)"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5089249447896571,
      -0.6523800891316534,
      -0.263007452700962,
      -0.37414263886465143,
      -0.1153922350318555,
      -0.9627298525564958,
      -0.259022065162288,
      -0.20886770784874215,
      -1.0546303534259398,
      -0.1153922350318555
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      2,
      5,
      6,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4514,
    "semantic_entropy": 1.5713,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي أعماله في المونتاج؟\n\n",
    "original_answer": " فيلم «أنشودة الراديو» عام 1936 فيلم «بائعة التفاح (بياعة التفاح)» عام 1939",
    "answers": [
      [
        "عمل على مونتاج فيلم \"البلطجي\" ومسلسل \"زمن عماد الدين\"",
        "ساهم في إنتاج العديد من الأفلام الوثائقية والمسلسلات التلفزيونية",
        "عمل على مونتاج العديد من الأفلام الشهيرة",
        "قام بعمل مونتاج لعدة أفلام"
      ],
      [
        "قام المونتاج محمد توفيق بالعديد من الأعمال المهمة في السينما المصرية، من أبرزها فيلم \"الفتاة المعوجة\""
      ],
      [
        "أخرج مونتاج فيلم \"القائد\"",
        "عمل على مونتاج فيلم \"فيلم سوفيتي\" و \"حكاية مدينتين\""
      ],
      [
        "عمل على مونتاج فيلم \"الرسالة\"",
        "من أعماله في المونتاج: فيلم \"البحث عن الفضيحة\"، وفيلم \"أنقذوا الأطفال\"، وفيلم \"الفتاة المبتهجة\""
      ],
      [
        "عمل على مونتاج فيلم \"العربة\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2900008006105985,
      -0.9737785384461708,
      -0.8469798626361945,
      -0.79748787890408,
      -0.38405100425789995,
      -1.2682540996320313,
      -0.5681008000552868,
      -1.053008676424559,
      -1.070481666040943,
      -0.5341141477797035
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.7786,
    "semantic_entropy": 1.368,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "كيف يتم تحديد اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة؟\n",
    "original_answer": "اليوم الأربعون بعد المئة (140) من السنوات الكبيسة وفقًا للتقويم الميلادي الغربي",
    "answers": [
      [
        "هو اليوم الأخير في السنة"
      ],
      [
        "يتم تحديد اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة بنفس طريقة تحديد اليوم التاسع بعد المئة",
        "اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة هو اليوم 391",
        "يتم تحديد اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة بنفس الطريقة التي يتم بها تحديد اليوم التسعين بعد المئة، حيث يتم عد الأيام من 1 يناير"
      ],
      [
        "يتم تحديد اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة بالأخذ في الاعتبار عدد أيام الشهر",
        "يتم تحديد اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة عن طريق عد الأيام من الأول من يناير حتى اليوم المطلوب"
      ],
      [
        "اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة هو اليوم 139 من التقويم",
        "اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة هو 139 ذو القعدة"
      ],
      [
        "اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة هو اليوم 391 من السنة"
      ],
      [
        "يتم تحديد اليوم التاسع والثلاثون بعد المئة في السنوات البسيطة عن طريق العد من الأول من يناير حتى الواحد والثلاثين من مارس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9658380464564971,
      -0.451385961441548,
      -0.4448569764394847,
      -0.2565890262686498,
      -0.20897485466208,
      -0.18085728061969483,
      -0.3475550740100807,
      -0.2813854744286554,
      -0.43831518591257007,
      -0.4134438793449178
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      3,
      2,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3989,
    "semantic_entropy": 1.6547,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كم يومًا يبقى لانتهاء السنة بعد اليوم التاسع عشر من الشهر الخامس؟\n",
    "original_answer": "يبقى بعده 226 يوما",
    "answers": [
      [
        "يبقى 22 يومًا",
        "تبقى 22 يومًا"
      ],
      [
        "يبقى 32 يومًا",
        "يتبقى 32 يومًا",
        "يتبقى 32 يومًا على انتهاء السنة بعد اليوم التاسع عشر من الشهر الخامس"
      ],
      [
        "تبقى 21 يومًا"
      ],
      [
        "تبقى 12 يومًا على انتهاء السنة بعد اليوم التاسع عشر من الشهر الخامس"
      ],
      [
        "تبقى 24 يومًا على انتهاء السنة بعد اليوم التاسع عشر من الشهر الخامس",
        "24 يومًا"
      ],
      [
        "23 يومًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.547592008952023,
      -0.3179606623016227,
      -0.49257612880317225,
      -0.45515649040110673,
      -0.40922408730856774,
      -0.4905866326543749,
      -0.7546763036266546,
      -0.24198193013827832,
      -0.7902917782775246,
      -0.507161983288821
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      4,
      1,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5007,
    "semantic_entropy": 1.653,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كم يومًا يبقى على انتهاء السنة بعد يوم 25 نوفمبر؟\n",
    "original_answer": "يبقى بعده 36 يومًا",
    "answers": [
      [
        "يتبقى 25 يومًا على انتهاء السنة بعد يوم 25 نوفمبر",
        "تبقى 25 يومًا على انتهاء السنة",
        "تبقى 25 يومًا على انتهاء السنة"
      ],
      [
        "يبقى على انتهاء السنة 236 يومًا"
      ],
      [
        "يتبقى 21 يومًا على انتهاء السنة بعد يوم 25 نوفمبر",
        "يتبقى 21 يومًا على انتهاء السنة بعد يوم 25 نوفمبر",
        "يتبقى 21 يومًا على انتهاء السنة بعد يوم 25 نوفمبر"
      ],
      [
        "يتبقى 212 يومًا على انتهاء السنة"
      ],
      [
        "يتبقى 251 يومًا على انتهاء السنة"
      ],
      [
        "يتبقى 255 يومًا على انتهاء السنة بعد يوم 25 نوفمبر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16617642377766767,
      -0.6171875991671928,
      -0.38700070021115424,
      -0.2446354184529789,
      -0.10075738718700222,
      -0.10075738718700222,
      -0.4932424445112946,
      -0.46990901008560004,
      -0.2446354184529789,
      -0.24375194268097738
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3068,
    "semantic_entropy": 1.5706,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي مكلنبورغ فوربومرن؟\n",
    "original_answer": "إحدى ولايات ألمانيا الست عشرة.",
    "answers": [
      [
        "مكلنبورغ فوربومرن هي إحدى الولايات الألمانية الشمالية",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي إحدى ولايات ألمانيا الشمالية",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي إحدى الولايات في ألمانيا",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي إحدى ولايات ألمانيا الشمالية",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي إحدى الولايات الألمانية",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي إحدى ولايات ألمانيا الشمالية",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال شرق ألمانيا",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي إحدى الولايات الألمانية الشمالية",
        "هي إحدى ولايات ألمانيا"
      ],
      [
        "مكلنبورغ فوربومرن هي إحدى الولايات الألمانية الشرقية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16405747919643546,
      -0.0657630532039093,
      -0.22628967735678696,
      -0.0657630532039093,
      -0.23007445451535855,
      -0.0657630532039093,
      -0.24545706196386163,
      -0.16405747919643546,
      -0.2796386777283563,
      -0.4120074053371354
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1919,
    "semantic_entropy": 0.3051,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي منطقة تقع مكلنبورغ فوربومرن؟\n",
    "original_answer": "في شمال ألمانيا على بحر البلطيق.",
    "answers": [
      [
        "تقع في شمال شرق ألمانيا",
        "تقع مكلنبورغ فوربومرن في شمال شرق ألمانيا",
        "تقع مكلنبورغ فوربومرن في شمال شرق ألمانيا",
        "تقع مكلنبورغ فوربومرن في شمال شرق ألمانيا",
        "تقع في شمال ألمانيا",
        "تقع مكلنبورغ فوربومرن في شمال شرق ألمانيا",
        "تقع مكلنبورغ فوربومرن في شمال شرق ألمانيا",
        "تقع مكلنبورغ فوربومرن في شمال شرق ألمانيا",
        "تقع مكلنبورغ فوربومرن في شمال شرق ألمانيا",
        "تقع مكلنبورغ فوربومرن في شمال شرق ألمانيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3264587371758978,
      -0.03689269969890603,
      -0.03689269969890603,
      -0.03689269969890603,
      -0.26593805749558086,
      -0.03689269969890603,
      -0.03689269969890603,
      -0.03689269969890603,
      -0.03689269969890603,
      -0.03689269969890603
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0888,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي طبيعة مكلنبورغ فوربومرن؟\n",
    "original_answer": "سهلية بشكل عام. أعلى مرتفعات هي جبال هالبيتر (179 متراً). أهم الجزر التابعة للولاية روغن واوزيهدوم.",
    "answers": [
      [
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال ألمانيا",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال ألمانيا تتميز بمناظرها الطبيعية الجميلة وتاريخها الثقافي الغني",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال ألمانيا تتميز بجمال طبيعي خلاب وتاريخ غني",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال ألمانيا تتميز بريفها الخلاب وساحلها الجميل على بحر البلطيق",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال ألمانيا مشهورة بريفها الجميل وساحلها على بحر البلطيق",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي منطقة في شمال ألمانيا تتميز بالمناطق الريفية والبحيرات والساحل على بحر البلطيق",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال شرق ألمانيا، تشتهر بمناظرها الطبيعية الخلابة والسواحل الطويلة على بحر البلطيق",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال شرق ألمانيا",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال ألمانيا",
        "مكلنبورغ فوربومرن هي ولاية في شمال شرق ألمانيا تتميز بالمناطق الريفية والبحيرات والغابات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12777895431465017,
      -0.19852892812476938,
      -0.27624809809756007,
      -0.2829294897720868,
      -0.5636930777844495,
      -0.5525782744714387,
      -0.36717241708480897,
      -0.2317603379553641,
      -0.12777895431465017,
      -0.4321290104107993
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3161,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المدن الرئيسية في مكلنبورغ فوربومرن؟\n",
    "original_answer": "\nمدينة روستوك الساحلية ",
    "answers": [
      [
        "روستوك، شفيرين، فيسمار، نيوروتوف",
        "روستوك، شفيرين، فيسمار، نيوروتوف"
      ],
      [
        "روستوك، شفيرين، لوبيك، وترافيموند"
      ],
      [
        "روستوك، شفيرين، فيسمار، وجبال مكلنبورغ"
      ],
      [
        "روستوك، شفيرين، فيسمار، لوبيك",
        "روستوك، شفيرين، فيسمار، ولوبيك"
      ],
      [
        "روستوك، شفيرين، فيسمار، وجرايفسفالد",
        "روستوك، شفيرين، فيسمار، وجيرا"
      ],
      [
        "روستوك، شفيرين، فيسمار، لوبمين"
      ],
      [
        "روستوك، شفيرين، فيسمار، وجليفيتز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12059572723413974,
      -0.4985077378329847,
      -0.15359129295854643,
      -0.1721336752820849,
      -0.09426276183614277,
      -0.13858756434504155,
      -0.12059572723413974,
      -0.2670408284846798,
      -0.2212522379485603,
      -0.15487936390658624
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      3,
      0,
      5,
      4,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.1941,
    "semantic_entropy": 1.8627,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي مدينة روستوك الساحلية ؟",
    "original_answer": "هي أكبر مدن ولاية مكلنبورغ فوربومرن (198.303 نسمة في عام 2003",
    "answers": [
      [
        "روستوك هي مدينة ساحلية في ألمانيا",
        "روستوك هي مدينة ساحلية في ألمانيا",
        "مدينة روستوك هي مدينة ساحلية في ألمانيا",
        "روستوك هي مدينة في ألمانيا تقع على ساحل بحر البلطيق",
        "مدينة روستوك الساحلية هي إحدى المدن الألمانية",
        "مدينة روستوك الساحلية هي إحدى مدن ألمانيا",
        "روستوك هي مدينة ساحلية في ولاية ميكلنبورغ-فوربومرن الألمانية"
      ],
      [
        "روستوك هي مدينة في ولاية ميكلنبورغ-فوربومرن الألمانية، وتعتبر أكبر مدينة في الولاية"
      ],
      [
        "روستوك هي مدينة ميناء في ألمانيا",
        "روستوك هي مدينة ميناء في شمال ألمانيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14561562666494865,
      -0.14561562666494865,
      -0.2960178176771683,
      -0.15380331314827345,
      -0.41271180577575817,
      -0.2448767247961686,
      -0.43179564519474906,
      -0.27750575787558773,
      -0.25910852789335576,
      -0.22542509894189647
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2592,
    "semantic_entropy": 0.7705,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كم عدد سكان مدينة روستوك الساحلية؟",
    "original_answer": "198.303",
    "answers": [
      [
        "يبلغ عدد سكانها حوالي 200 ألف نسمة",
        "يبلغ عدد سكانها حوالي 200,000 نسمة",
        "يبلغ عدد سكانها حوالي 200,000 نسمة",
        "يبلغ عدد سكانها حوالي 200,000 نسمة",
        "يبلغ عدد سكان مدينة روستوك الساحلية حوالي 200,000 نسمة",
        "يبلغ عدد سكانها حوالي 200,000 نسمة",
        "يبلغ عدد سكانها حوالي 200,000 نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكانها حوالي 220,000 نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكانها حوالي 250,000 نسمة"
      ],
      [
        "حوالي 130,000 نسمة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20000737795451712,
      -0.03360345289898481,
      -0.16922608180608734,
      -0.03360345289898481,
      -0.3942993171821385,
      -0.03360345289898481,
      -0.33753348447045867,
      -0.111955795388894,
      -0.03360345289898481,
      -0.03360345289898481
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1381,
    "semantic_entropy": 0.845,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الدوائر الإدارية في مكلنبورغ فوربومرن؟\n",
    "original_answer": "تقسم الولاية إلى 12 دائرة قروية و 6 دوائر مدنية",
    "answers": [
      [
        "تتكون مكلنبورغ فوربومرن من 11 دائرة إدارية",
        "تتكون مكلنبورغ فوربومرن من 11 دائرة إدارية"
      ],
      [
        "تنقسم مكلنبورغ فوربومرن إلى خمس دوائر إدارية",
        "تتكون مكلنبورغ فوربومرن من خمس دوائر إدارية",
        "تنقسم مكلنبورغ فوربومرن إلى خمس دوائر إدارية",
        "تنقسم مكلنبورغ فوربومرن إلى خمس دوائر إدارية",
        "تنقسم مكلنبورغ فوربومرن إلى خمس دوائر إدارية",
        "تنقسم مكلنبورغ فوربومرن إلى خمس دوائر إدارية"
      ],
      [
        "تتكون مكلنبورغ فوربومرن من أربع دوائر إدارية"
      ],
      [
        "تتألف مكلنبورغ فوربومرن من 10 دوائر إدارية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20343788945056135,
      -0.20343788945056135,
      -0.06622808354031567,
      -0.184134264850564,
      -0.40868827024135235,
      -0.15616790183216597,
      -0.06622808354031567,
      -0.06622808354031567,
      -0.06622808354031567,
      -0.06622808354031567
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1487,
    "semantic_entropy": 1.0226,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الأماكن السياحية الرئيسية في مكلنبورغ فوربومرن؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "في المدن والمنجعات الساحلية",
    "answers": [
      [
        "قصر موريتسبورغ، قلعة موريتسبورغ، قصر موريتسبورغ، قلعة شفيرين، قصر شفيرين، قلعة شفيرين",
        "سباندو، قلعة شفيرين، قصر موريتسبورغ، قصر روستوك، قصر فيسمار، قصر شفيرين، قصر غاندركيسي، قصر روستوك، قصر فيسمار، قصر موريتسبورغ، قصر شفيرين، وقلعة شفيرين",
        "قصر موريتسبورغ، قصر موريتسبورغ، قصر موريتسبورغ",
        "قصر موريتسبورغ، قصر روستوك، قصر شفيرين، قصر روستوك، قصر موريتسبورغ، قصر شفيرين",
        "قصر موريتسبورغ، قصر موريتسبورغ، قصر موريتسبورغ"
      ],
      [
        "البلدة القديمة في روستوك، قلعة مالبورك، حديقة لاجن الوطنية، بحيرة شيمن، شبه جزيرة جاسموند وكنيسة كونيغسبرغ",
        "ميناء روستوك القديم، قصر موريتسبورغ، حديقة لاجن الوطنية، قصر روشفور، قصر شفيرين، قصر شفيرين الكبير، قلعة مالبون، بحيرة ميكلنبورغ، بحيرة بلاو، قلعة شفيرين، بحيرة شفيرين، قصر فيسمار، قصر راديبيرغ، قصر بورغ شفيرين، قصر راديبيرغ، قلعة شفيرين، بحيرة ميكلنبورغ، بحيرة ميكلنبورغ،"
      ],
      [
        "قصر موريتسبورغ، بحيرة شيبي، حديقة موريتسبورغ، قلعة روستوك، بحيرة باوتزن، متحف البحرية، قلعة شفيرين، قلعة شفيرين، قلعة نويمونستر، قلعة روستوك، بحيرة أوسيدوم، متحف الفن في روستوك، قلعة سوينيتز، حديقة موريتسبورغ، قلعة أوسيدوم، حديقة موريتسبورغ، قلعة روستوك، بحيرة شيبي"
      ],
      [
        "قصر موريتسبورغ، قصر روستوك، قصر شفيرين، قصر فيمارني، قصر كايزربفولد، قصر غاندركسي، قصر مارينبورج، قصر شفيرين، قصر لاونبورغ، قصر سيسيلينهوف، قصر أوكرمارك، قصر شفيرين، قصر فيمارني، قصر كايزربفولد، قصر فيمارني، قصر فيمارني",
        "روستوك القديمة، بحيرة ميكلنبورغ، قصر موريتسبورغ، قصر شفيرين، قصر روستوك، شبه جزيرة جاسموند، شاطئ بحر البلطيق، وحديقة جاسموند الوطنية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3755562335949791,
      -0.46888300320664494,
      -0.4674221875968922,
      -0.8311951346779125,
      -0.21481331039750273,
      -0.605576535061957,
      -0.3232563093168513,
      -0.5387772700189745,
      -0.34810590872802627,
      -0.6038911559086596
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      3,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4777,
    "semantic_entropy": 1.1532,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو أحد أهم موانئ ألمانيا ؟",
    "original_answer": "\nميناء روستوك",
    "answers": [
      [
        "ميناء هامبورغ",
        "ميناء هامبورغ",
        "ميناء هامبورغ",
        "ميناء هامبورغ",
        "ميناء هامبورغ",
        "هامبورغ",
        "ميناء هامبورغ",
        "ميناء هامبورغ",
        "ميناء هامبورغ"
      ],
      [
        "ميناء روتردام"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.047301358999296404,
      -0.047301358999296404,
      -0.047301358999296404,
      -0.047301358999296404,
      -0.047301358999296404,
      -0.3251715339196366,
      -0.047301358999296404,
      -0.9320479672556606,
      -0.047301358999296404,
      -0.047301358999296404
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1636,
    "semantic_entropy": 0.1836,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب عمر سيديبيه؟",
    "original_answer": "الوسط",
    "answers": [
      [
        "مركز اللاعب عمر سيديبيه هو مركز المدافع",
        "هو مركز اللاعب عمر سيديبيه في مركز قلب الدفاع",
        "مركز اللاعب عمر سيديبيه هو مركز المدافع",
        "مركز اللاعب عمر سيديبيه هو مركز المدافع",
        "هو مركز اللاعب عمر سيديبيه في مركز قلب الدفاع"
      ],
      [
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "مركز اللاعب عمر سيديبيه هو مركز الظهير",
        "مركز اللاعب عمر سيديبيه هو لاعب وسط",
        "هو لاعب وسط"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4037434671924545,
      -0.3666374883019286,
      -0.3791839920450002,
      -0.4037434671924545,
      -0.3791839920450002,
      -0.4037434671924545,
      -0.07457355782317295,
      -0.3666374883019286,
      -0.2756104975380719,
      -0.43432049849070137
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3487,
    "semantic_entropy": 0.6922,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي ولد عمر سيديبيه؟",
    "original_answer": " 25 مارس 1990",
    "answers": [
      [
        "وُلد عمر سيديبيه في 13 مارس 1960",
        "ولد عمر سيديبيه في 13 مارس 1960"
      ],
      [
        "وُلد عمر سيديبيه في 27 فبراير 1951"
      ],
      [
        "ولد عمر سيديبيه في 12 أبريل 1970"
      ],
      [
        "وُلد عمر سيديبيه في 13 فبراير 1960م"
      ],
      [
        "ولد عمر سيديبيه في 28 سبتمبر 1960"
      ],
      [
        "ولد عمر سيديبيه في 17 أكتوبر 1960"
      ],
      [
        "وُلد عمر سيديبيه في 18 مايو 1969"
      ],
      [
        "ولد عمر سيديبيه في 19 نوفمبر 1985"
      ],
      [
        "ولد عمر سيديبيه في 19 نوفمبر 1977"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21141020318305281,
      -0.4799668441996083,
      -0.4961943962090809,
      -0.37077611270942723,
      -0.2724708426276261,
      -0.3475771716747494,
      -0.5530157298029628,
      -0.686714679285534,
      -0.449563377903707,
      -0.20740424543052552
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4075,
    "semantic_entropy": 2.1249,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "في أي منتخب لعب عمر سيديبيه؟",
    "original_answer": "منتخب مالي لكرة القدم",
    "answers": [
      [
        "لعب عمر سيديبيه في منتخب السنغال",
        "لعب عمر سيديبيه في منتخب السنغال",
        "لعب عمر سيديبيه في منتخب السنغال",
        "لعب عمر سيديبيه في منتخب السنغال"
      ],
      [
        "لعب عمر سيديبيه في منتخب تونس",
        "لعب عمر سيديبيه في منتخب تونس"
      ],
      [
        "لعب عمر سيديبيه مع منتخب فرنسا",
        "لعب عمر سيديبيه في منتخب فرنسا",
        "لعب عمر سيديبيه في منتخب فرنسا",
        "منتخب فرنسا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13493183472214695,
      -0.2059924095227416,
      -0.2059924095227416,
      -0.5345291148230217,
      -0.13493183472214695,
      -0.12692579750960248,
      -0.12692579750960248,
      -0.13493183472214695,
      -0.13493183472214695,
      -0.5574273586272739
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      2,
      2,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2298,
    "semantic_entropy": 1.0533,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي النوادي التي لعب معها عمر سيديبيه؟",
    "original_answer": "الملعب المالي وريال باماكو وفيتا كلوب ونادي الهلال.",
    "answers": [
      [
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي النجم الأحمر ونادي الاتحاد",
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي النجم الأحمر ونادي الاتحاد",
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي النجم الأحمر ونادي الاتحاد",
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي النجم الأحمر ونادي الاتحاد"
      ],
      [
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي سي إسKA مازيمبي ونادي النجم الساحلي"
      ],
      [
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي جانجان، ونادي تولوز، ونادي مونبلييه"
      ],
      [
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي سي إسKA غاغنوا ونادي النجم الساحلي",
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي سي إس كي إيه 1948 ونادي غانغان"
      ],
      [
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي سي دي أف أبيدجان، نادي مونبلييه، ونادي باستيا"
      ],
      [
        "لعب عمر سيديبيه مع نادي النجم الأحمر ونادي الملعب المالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10666068214364853,
      -0.38113043985650563,
      -0.56517538682624,
      -0.2847281864102216,
      -0.31491159648575456,
      -0.33926262123126555,
      -0.27788945986666086,
      -0.10666068214364853,
      -0.10666068214364853,
      -0.10666068214364853
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      5,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.259,
    "semantic_entropy": 1.5217,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هو عمر سيديبيه؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم مالي",
    "answers": [
      [
        "عمر سيديبيه هو لاعب كرة قدم صومالي-إيطالي محترف يلعب كوسط ميدان لنادي أودينيزي والمنتخب الصومالي"
      ],
      [
        "عمر سيديبيه هو سياسي موريتاني شغل منصب وزير الداخلية في حكومة الرئيس سيدي محمد ولد بوبكر"
      ],
      [
        "عمر سيديبيه (مواليد 1959) هو سياسي موريتاني شغل منصب وزير الداخلية واللامركزية في الفترة 2018 - 2019"
      ],
      [
        "عمر سيديبيه هو سياسي بوركينابي وزعيم حزب الاتحاد من أجل الجمهورية والديمقراطية"
      ],
      [
        "هو لاعب كرة قدم موريتاني محترف يلعب حاليًا لنادي النهضة العماني"
      ],
      [
        "عمر سيديبيه هو سياسي سنغالي وزعيم حزب الاتحاد من أجل الجمهورية الديمقراطية والاجتماعية",
        "عمر سيديبيه هو سياسي سنغالي وزعيم حزب الاتحاد من أجل الجمهورية والديمقراطية",
        "عمر سيديبيه هو سياسي سنغالي"
      ],
      [
        "عمر سيديبيه هو سياسي ومفاوض صومالي بارز"
      ],
      [
        "عمر سيديبيه هو سياسي سنغالي شغل منصب وزير الداخلية من عام 2002 إلى عام 2012"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7225623982036409,
      -0.3431875930584426,
      -0.7993821437664957,
      -0.4499535535471507,
      -1.019910276896141,
      -0.381240879984668,
      -0.1828610396378182,
      -0.46930810548323787,
      -0.18862167863133478,
      -0.43667873187749634
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      5,
      6,
      5,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.4994,
    "semantic_entropy": 1.8639,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "من هو إدوارد وديع سعيد؟",
    "original_answer": "مُنظر أدبي فلسطيني-أمريكي. يعد أحد أهم المثقفين الفلسطينيين وحتى العرب في القرن العشرين",
    "answers": [
      [
        "إدوارد وديع سعيد هو مفكر وناقد أدبي فلسطيني أمريكي",
        "إدوارد وديع سعيد هو مفكر وناقد أدبي فلسطيني-أمريكي",
        "إدوارد وديع سعيد هو مفكر وناقد أدبي فلسطيني أمريكي",
        "إدوارد وديع سعيد هو ناقد أدبي فلسطيني أمريكي ومقالي وباحث في الثقافة والسياسات",
        "إدوارد وديع سعيد هو ناقد أدبي فلسطيني أمريكي ومفكر ثقافي",
        "إدوارد وديع سعيد هو مفكر وناقد أدبي فلسطيني",
        "إدوارد وديع سعيد هو مفكر وناقد أدبي فلسطيني-أمريكي",
        "إدوارد وديع سعيد هو ناقد أدبي فلسطيني أمريكي ومفكر ثقافي",
        "إدوارد وديع سعيد كان مفكرًا وناقدًا أدبيًا فلسطينيًا أمريكيًا",
        "إدوارد وديع سعيد هو مفكر وناقد أدبي فلسطيني أمريكي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06427731475693386,
      -0.1040798801564185,
      -0.06427731475693386,
      -0.7768407248950094,
      -0.27505848859811977,
      -0.14225258476744784,
      -0.1040798801564185,
      -0.27505848859811977,
      -0.22976632196501753,
      -0.06427731475693386
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.21,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "\nما هي أهمية إدوارد سعيد في العالم العربي والغربي؟",
    "original_answer": "يعتبره واحداً من أهم عشرة مفكرين تأثيراً في القرن العشرين",
    "answers": [
      [
        "إدوارد سعيد هو مفكر وناقد أدبي فلسطيني أمريكي، له تأثير كبير في تطوير النقد الثقافي والدراسات ما بعد الاستعمارية",
        "إدوارد سعيد هو مفكر وناقد أدبي فلسطيني أمريكي، أسهم في تشكيل الخطاب النقدي العربي والغربي من خلال نظرياته حول الاستشراق"
      ],
      [
        "إدوارد سعيد كان مفكرًا فلسطينيًا أمريكيًا، ناقدًا أدبيًا، ومدافعًا عن حقوق الفلسطينيين، وله تأثير كبير في العالم العربي والغربي",
        "إدوارد سعيد هو مفكر فلسطيني أمريكي وناقد أدبي، أبرز أهمية الثقافة الفلسطينية في العالم العربي والغربي",
        "إدوارد سعيد كان مفكرًا فلسطينيًا أمريكيًا، ساهم في تعزيز فهم الثقافة العربية والإسلامية في العالم الغربي، وفي العالم العربي ساهم في تعزيز الوعي حول الهوية الفلسطينية",
        "إدوارد سعيد كان مفكرًا فلسطينيًا أمريكيًا بارزًا، ناقدًا ثقافيًا، ومؤلفًا، حيث أثر بشكل كبير في مجالات الدراسات ما بعد الاستعمارية، والدراسات العربية، والعلاقات الدولية"
      ],
      [
        "إدوارد سعيد كان مفكراً فلسطينياً أمريكياً بارزاً، أثر في العالم العربي والغربي من خلال أعماله النقدية حول الاستعمار والإمبريالية"
      ],
      [
        "إدوارد سعيد كان مفكرًا فلسطينيًا أمريكيًا أثر في العالم العربي والغربي بنقده للاستشراق"
      ],
      [
        "إدوارد سعيد كان مفكرًا بارزًا في مجال دراسات الاستعمار وما بعد الاستعمار، وساهم في زيادة الوعي حول الظلم الثقافي والسياسي"
      ],
      [
        "إدوارد سعيد كان مفكرًا فلسطينيًا أمريكيًا بارزًا، ناقدًا ثقافيًا، ومؤلفًا، معروفًا بأعماله حول العلاقات بين الشرق والغرب، مما أثر على الخطاب الأكاديمي العالمي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5516041541202574,
      -0.22410885829729393,
      -0.3682171451063984,
      -0.43326416137771395,
      -0.5931078001860995,
      -0.45318569745866927,
      -0.7565038745690149,
      -0.7906180582875187,
      -0.3717201423717574,
      -0.6281207345289401
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      3,
      1,
      4,
      1,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.517,
    "semantic_entropy": 1.5814,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما وظيفة  إدوارد سعيد ؟",
    "original_answer": "كان أستاذاً جامعياً للنقد الأدبي والأدب المقارن في جامعة كولومبيا في نيويورك ومن الشخصيات المؤسسة لدراسات ما بعد الاستعمارية",
    "answers": [
      [
        "كان إدوارد سعيد ناقدًا أدبيًا فلسطينيًا أمريكيًا",
        "إدوارد سعيد كان ناقدًا أدبيًا، مؤرخًا، وباحثًا في العلاقات الدولية",
        "كان إدوارد سعيد ناقدًا أدبيًا فلسطينيًا أمريكيًا",
        "كان إدوارد سعيد ناقدًا أدبيًا",
        "عمل إدوارد سعيد كأستاذ جامعي وناقد أدبي وناشط سياسي",
        "كان إدوارد سعيد ناقدًا أدبيًا فلسطينيًا أمريكيًا",
        "عمل إدوارد سعيد كأستاذ جامعي ومفكر وناقد أدبي",
        "كان إدوارد سعيد ناقدًا أدبيًا فلسطينيًا أمريكيًا",
        "كان إدوارد سعيد ناقداً أدبياً ومثقفاً عاماً",
        "إدوارد سعيد كان أستاذاً في الأدب المقارن في جامعة كولومبيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1147128439238448,
      -0.5585117894902784,
      -0.1147128439238448,
      -0.391277011301244,
      -0.33821711592029213,
      -0.1147128439238448,
      -0.34772574049029764,
      -0.1147128439238448,
      -0.42212967630975334,
      -0.3161453319559187
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2833,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو دور إدوارد سعيد في دراسات ما بعد الاستعمارية؟",
    "original_answer": "مدافعاً عن حقوق الإنسان للشعب الفلسطيني",
    "answers": [
      [
        "إدوارد سعيد أسس دراسات ما بعد الاستعمارية من خلال نقده للاستعمار والإمبريالية والثقافة السائدة",
        "إدوارد سعيد هو مؤسس نظرية ما بعد الاستعمارية",
        "إدوارد سعيد وضع الأسس لدراسات ما بعد الاستعمارية من خلال نقده للاستعمار والإمبريالية",
        "إدوارد سعيد مؤسس دراسات ما بعد الاستعمارية",
        "إدوارد سعيد هو مؤسس دراسات ما بعد الاستعمارية"
      ],
      [
        "إدوارد سعيد كان مفكرًا بارزًا في مجال دراسات ما بعد الاستعمارية، حيث قدم إسهامات كبيرة في فهم الاستعمار وتأثيراته على الثقافات والهويات"
      ],
      [
        "إدوارد سعيد أسس مفهوم الاستشراق ووضع أسس دراسات ما بعد الاستعمارية",
        "إدوارد سعيد هو مفكر بارز في دراسات ما بعد الاستعمارية، حيث ساهم في تطوير هذا المجال من خلال كتابه \"الاستشراق\"",
        "إدوارد سعيد كان أحد مؤسسي دراسات ما بعد الاستعمارية من خلال أعماله مثل \"الاستشراق\"",
        "إدوارد سعيد كان أحد مؤسسي دراسات ما بعد الاستعمارية من خلال كتابه \"الاستشراق\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5222344060195739,
      -0.5333059839886946,
      -0.3605436815664689,
      -0.32252783676396035,
      -0.5567711734251134,
      -1.0688999119424447,
      -0.4062051040878631,
      -0.14905607367944124,
      -0.5389946624491795,
      -0.40018357901112983
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      2,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4859,
    "semantic_entropy": 0.9545,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الأفكار التي قدمها إدوارد سعيد في كتابه \"الاستشراق\"؟",
    "original_answer": "عن دراسات الاستشراق الغربية المختصة بدراسة الشرق والشرقيين. قامت أفكاره على تبيان وتأكيد ارتباط الدراسات",
    "answers": [
      [
        "قدم إدوارد سعيد في كتابه \"الاستشراق\" نقدًا للاستشراق الغربي وكشف عن الصور النمطية والتحيزات التي شوهت فهم الشرق",
        "إدوارد سعيد قدم في كتابه \"الاستشراق\" فكرة أن الغرب قد صور الشرق بصورة نمطية وخاطئة لقرون طويلة",
        "إدوارد سعيد قدم في كتابه \"الاستشراق\" نقدًا للاستشراق الغربي، موضحًا كيف أن الثقافة الغربية صورت الشرق بصورة نمطية وخاطئة",
        "إدوارد سعيد كشف في كتابه \"الاستشراق\" عن كيفية بناء الغرب لصورة مشوهة عن الشرق",
        "إدوارد سعيد قدم في كتابه \"الاستشراق\" نقدًا للاستشراق الغربي، وبيّن كيف أن الثقافة الغربية صورت الشرق بصورة نمطية وخاطئة",
        "إدوارد سعيد قدم في كتابه \"الاستشراق\" فكرة أن الغرب قد صور الشرق بصورة نمطية وغير دقيقة",
        "قدم إدوارد سعيد في كتابه \"الاستشراق\" نقدًا لكيفية تصوير الشرق في الأدب الغربي، مشيرًا إلى التحيزات والتناقضات في هذا التصوير"
      ],
      [
        "قدم إدوارد سعيد أفكارًا حول كيفية تأثير الصور النمطية الغربية على الشرق، وكيفية استخدام هذه الصور النمطية لتعزيز السيطرة الاستعمارية",
        "إدوارد سعيد قدم في كتابه \"الاستشراق\" نقدًا للاستشراق الغربي، موضحًا كيف أن الثقافة الغربية تصنف وتمارس الهيمنة على الشرق"
      ],
      [
        "إدوارد سعيد قدم في كتابه \"الاستشراق\" نقدًا للاستشراق الغربي وصور الشرق كأوهام مبنية على المعرفة والسلطة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15740909403180536,
      -0.4089032168684424,
      -0.20598210353363536,
      -0.7721635744687521,
      -0.21171490243611527,
      -0.6348115439075835,
      -0.43348957193188564,
      -0.2652268688852303,
      -0.25784025807662064,
      -0.5352796782790866
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3883,
    "semantic_entropy": 0.6976,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كيف وصف روبرت فيسك إدوارد سعيد؟",
    "original_answer": "أنه أكثر صوتٍ فعالٍ في الدفاع عن القضية الفلسطينية",
    "answers": [
      [
        "وصفه بأنه رمز للمقاومة الفلسطينية",
        "وصفه بأنه رمز للنضال الفلسطيني",
        "وصفه بأنه رمز للنضال الفلسطيني",
        "وصفه روبرت فيسك بأنه رمز للنضال الفلسطيني"
      ],
      [
        "وصفه بأنه \"أيقونة ثقافية\"",
        "وصفه روبرت فيسك بأنه من أبرز المثقفين الفلسطينيين",
        "وصفه روبرت فيسك بأنه منارة فكرية في مجال النقد الأدبي"
      ],
      [
        "وصفه بأنه فلسطيني بارع",
        "وصفه بأنه وطني فلسطيني متحمس وواع"
      ],
      [
        "وصفه بأنه ذكي وموهوب ومشاغب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6890284124955315,
      -0.7116061708887174,
      -0.506370776346813,
      -0.7976726759225095,
      -0.643534273289174,
      -0.281445125419446,
      -1.108448405699922,
      -1.1109931604415237,
      -0.281445125419446,
      -0.2684569030675732
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      0,
      3,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6399,
    "semantic_entropy": 1.1507,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى نشر ادوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\"؟",
    "original_answer": "سنة 1978",
    "answers": [
      [
        "نشر إدوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\" في عام 1978",
        "نشر إدوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\" في عام 1978",
        "نشر إدوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\" عام 1978",
        "نشر إدوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\" في عام 1978",
        "نشر إدوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\" عام 1978",
        "نُشر كتاب إدوارد سعيد \"الاستشراق\" في عام 1978",
        "نشر إدوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\" في عام 1978",
        "نشر إدوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\" في عام 1978",
        "نشر إدوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\" في عام 1978م",
        "نشر إدوارد سعيد كتابه \"الاستشراق\" في عام 1978"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.008154575329765566,
      -0.008154575329765566,
      -0.20062148474188746,
      -0.008154575329765566,
      -0.20062148474188746,
      -0.1330661448275748,
      -0.008154575329765566,
      -0.008154575329765566,
      -0.2014969386708696,
      -0.008154575329765566
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0785,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى ولد إدوارد سعيد؟",
    "original_answer": "في الأول من نوفمبر/تشرين الثاني 1935.",
    "answers": [
      [
        "وُلد إدوارد سعيد في عام 1935",
        "وُلِد إدوارد سعيد في 13 سبتمبر 1935",
        "وُلد إدوارد سعيد في عام 1935",
        "ولد إدوارد سعيد في عام 1935",
        "وُلد إدوارد سعيد عام 1935",
        "وُلد إدوارد سعيد في عام 1935",
        "ولد إدوارد سعيد في عام 1935",
        "وُلد إدوارد سعيد في عام 1935",
        "وُلد إدوارد سعيد في عام 1935",
        "وُلِدَ إدوارد سعيد في عام 1935"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03086535967684464,
      -0.319126881575029,
      -0.03086535967684464,
      -0.12987900074863143,
      -0.26038702295337607,
      -0.03086535967684464,
      -0.12987900074863143,
      -0.03086535967684464,
      -0.03086535967684464,
      -0.1694815712394897
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1163,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "اين  ولد إدوارد سعيد؟",
    "original_answer": "في القدس",
    "answers": [
      [
        "وُلد في القدس",
        "ولد إدوارد سعيد في القدس",
        "وُلد في القدس",
        "وُلد إدوارد سعيد في القدس",
        "وُلد في القدس",
        "وُلد إدوارد سعيد في القدس",
        "وُلد إدوارد سعيد في القدس",
        "وُلد إدوارد سعيد في القدس",
        "وُلد إدوارد سعيد في القدس",
        "وُلد إدوارد سعيد في القدس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.231946554589058,
      -0.3041392090541404,
      -0.231946554589058,
      -0.054321556778039334,
      -0.231946554589058,
      -0.054321556778039334,
      -0.054321556778039334,
      -0.054321556778039334,
      -0.054321556778039334,
      -0.054321556778039334
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1326,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما الذي اثبته كتاب «الاستشراق» ومؤلفاته اللاحقة؟",
    "original_answer": "في الأدب والنقد الأدبي فضلاً عن تأثيرها في العلوم الإنسانية، وقد أثر في دراسة الشرق الأوسط",
    "answers": [
      [
        "أثبت كتاب «الاستشراق» أن الاستشراق ليس مجرد دراسة علمية بل هو أداة للهيمنة الغربية",
        "أثبت كتاب «الاستشراق» ومؤلفاته اللاحقة أن الاستشراق صناعة غربية استعمارية",
        "أثبت كتاب «الاستشراق» ومؤلفاته اللاحقة أن الاستشراق ليس مجرد دراسة أكاديمية بل أداة للسيطرة"
      ],
      [
        "أثبت كتاب «الاستشراق» ومؤلفاته اللاحقة أن الغرب والشرق ليسا كيانين منفصلين تمامًا"
      ],
      [
        "أثبت كتاب «الاستشراق» أن الشرق أصبح موضوعًا للدراسة العلمية في الغرب",
        "أثبت كتاب «الاستشراق» ومؤلفاته اللاحقة أن الشرق أصبح موضوعًا للدراسات الأكاديمية الغربية",
        "أثبت كتاب «الاستشراق» أن الشرق كان موضوعاً للبحث الأكاديمي والفكري الغربي",
        "أثبت كتاب «الاستشراق» أن الشرق أصبح مادة للاستكشاف والمعرفة الغربية"
      ],
      [
        "أثبت كتاب «الاستشراق» ومؤلفاته اللاحقة أن الشرق هو مصدر العجائب والغرائب في الثقافة الغربية"
      ],
      [
        "كتاب «الاستشراق» ومؤلفاته اللاحقة أثبتت التفوق الغربي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20182370280967324,
      -0.7336835075861792,
      -0.3646637838980474,
      -0.24523322989867474,
      -0.31483388854681205,
      -0.46197076888612143,
      -0.8571520864945569,
      -1.197372223536405,
      -0.5319625055205456,
      -0.5675226400252406
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      2,
      4,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5476,
    "semantic_entropy": 1.3632,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما الفترة التي كان إدوارد سعيد عضواً مستقلاً في المجلس الوطني الفلسطيني؟",
    "original_answer": "الفترة (77-1991",
    "answers": [
      [
        "1971-1991",
        "1971-1991",
        "من 1971 حتى 1991",
        "1971-1991",
        "شغل إدوارد سعيد منصب عضو مستقل في المجلس الوطني الفلسطيني من عام 1971 حتى عام 1991",
        "من عام 1971 حتى عام 1991",
        "شغل إدوارد سعيد منصب عضو مستقل في المجلس الوطني الفلسطيني من عام 1971 حتى عام 1991",
        "من عام 1971 حتى عام 1991",
        "من 1971 إلى 1991",
        "من 1971 إلى 1991"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1486651490874985,
      -0.1486651490874985,
      -0.12213349029916334,
      -0.1486651490874985,
      -0.10833105683256282,
      -0.09334427892803632,
      -0.10833105683256282,
      -0.09334427892803632,
      -0.09455637554005988,
      -0.09455637554005988
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1161,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس عام 2100؟\n",
    "original_answer": " 4 سبتمبر 2100",
    "answers": [
      [
        "من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس في 14 ديسمبر 2100",
        "من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس في 14 ديسمبر 2100",
        "2100م",
        "من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس في 14 ديسمبر 2100",
        "من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس في 14 ديسمبر 2100"
      ],
      [
        "من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس في 8 أبريل 2100"
      ],
      [
        "من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس في عام 2100 في 8 أغسطس"
      ],
      [
        "من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس في 11 أغسطس 2100"
      ],
      [
        "من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس عام 2100 في 8 أكتوبر",
        "من المتوقع حدوث كسوف كلي للشمس عام 2100 في 8 أكتوبر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07727919603728281,
      -0.07727919603728281,
      -0.15278566917944814,
      -0.3893525056709122,
      -0.25308704589446457,
      -0.07727919603728281,
      -0.16634226023092963,
      -0.1253228253043332,
      -0.1253228253043332,
      -0.07727919603728281
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      4,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1521,
    "semantic_entropy": 1.3429,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو تعريف الكسوف الشمسي؟\n\n",
    "original_answer": "يحدث كسوف الشمس عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، وبالتالي يحجب صورة الشمس كليًا أو جزئيًا عن مشاهد على الأرض",
    "answers": [
      [
        "الكسوف الشمسي هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، مما يؤدي إلى حجب ضوء الشمس عن الأرض بشكل جزئي أو كلي",
        "الكسوف الشمسي هو احتجاب ضوء الشمس عن الأرض نتيجة مباشرة لمرور القمر بين الشمس والأرض",
        "الكسوف الشمسي هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، ويغطي قرص الشمس جزئياً أو كلياً",
        "الكسوف الشمسي هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، مما يتسبب في حجب ضوء الشمس عن الأرض بشكل جزئي أو كلي",
        "الكسوف الشمسي هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، فيحجب ضوء الشمس عن الأرض بشكل جزئي أو كلي",
        "الكسوف الشمسي هو احتجاب ضوء الشمس عن جزء من الأرض بسبب مرور القمر بين الأرض والشمس",
        "الكسوف الشمسي هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يحجب القمر ضوء الشمس عن الأرض جزئيًا أو كليًا",
        "الكسوف الشمسي هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، مما يؤدي إلى حجب ضوء الشمس جزئياً أو كلياً عن الأرض",
        "الكسوف الشمسي هو احتجاب ضوء الشمس عن جزء من الأرض عندما يكون القمر بينهما",
        "الكسوف الشمسي هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الشمس والأرض ويلقي بظله عليها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07933819011422827,
      -0.5857088002637166,
      -0.11752074950554128,
      -0.16494698605808986,
      -0.12044041004621657,
      -0.20112507167129642,
      -0.2244576093909285,
      -0.26357451185818315,
      -0.23557122510111234,
      -0.16240790069518998
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2155,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الكسوف الكلي للشمس؟",
    "original_answer": " يكون القطر الظاهري للقمر أكبر من قطر الشمس، مما يحجب كل ضوء الشمس المباشر، ويحول النهار إلى ظلام",
    "answers": [
      [
        "الكسوف الكلي للشمس هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، ويغطي قرص الشمس بالكامل",
        "الكسوف الكلي للشمس يحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، مما يؤدي إلى حجب ضوء الشمس بشكل كامل",
        "الكسوف الكلي للشمس هو عندما يمر القمر بين الأرض والشمس ويغطي الشمس بالكامل",
        "الكسوف الكلي للشمس هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يحجب القمر ضوء الشمس عن الأرض بشكل كامل",
        "الكسوف الكلي للشمس هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس ويغطي قرص الشمس بالكامل",
        "الكسوف الكلي للشمس هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يحجب القمر ضوء الشمس بشكل كامل عن الأرض",
        "الكسوف الكلي للشمس هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، ويغطي قرص الشمس بالكامل",
        "الكسوف الكلي للشمس هو عندما يمر القمر بين الأرض والشمس ويغطي الشمس تمامًا",
        "الكسوف الكلي للشمس هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يمر القمر بين الأرض والشمس، ويغطي قرص الشمس بالكامل",
        "الكسوف الكلي للشمس هو ظاهرة فلكية تحدث عندما يحجب القمر ضوء الشمس عن الأرض تماماً"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03235910625338997,
      -0.2334303568457743,
      -0.26162283196318764,
      -0.15710149056374786,
      -0.0978667138172407,
      -0.17852891515366665,
      -0.03235910625338997,
      -0.3729982727520718,
      -0.03235910625338997,
      -0.37243268284174846
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1771,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي السلسلة التي ينتمي اليها هذا الكسوف؟",
    "original_answer": "الفصل",
    "answers": [
      [
        "ينتمي هذا الكسوف إلى سلسلة كسوف الشمس من فئة هالي",
        "هذه الكسوف ينتمي إلى سلسلة الكسوف الكلي للشمس",
        "ينتمي هذا الكسوف إلى سلسلة الكسوف الكلي للشمس",
        "إنه ينتمي إلى سلسلة طويلة من الكسوف الكلي للشمس",
        "إنه ينتمي إلى سلسلة كسوف الشمس الحلقي",
        "إنه ينتمي إلى سلسلة الكسوف الكلي للشمس",
        "إنه ينتمي إلى سلسلة طويلة من الكسوف"
      ],
      [
        "ينتمي هذا الكسوف إلى سلسلة كسوف الشمس من نوع الحلقة النارية"
      ],
      [
        "إنه كسوف الشمس الكلي في سلسلة آشر",
        "ينتمي هذا الكسوف إلى سلسلة الكسوف الكلي للشمس في القرن الحادي والعشرين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.397196549454236,
      -0.29881780256508905,
      -0.21594324729200637,
      -0.47408240059674145,
      -0.5880322474090729,
      -0.4763893928928529,
      -0.2260671465537495,
      -0.9589417527107186,
      -0.49355638741491764,
      -0.18624243568675572
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4315,
    "semantic_entropy": 0.7454,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي؟",
    "original_answer": " كل 177 يومًا تقريبًا و4 ساعات (فصل) في العقد المتناوبة من مدار القمر",
    "answers": [
      [
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي عندما يتزامن خسوف القمر مع كسوف الشمس",
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي عندما يتحتم الخسوف القمري",
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي عندما يتزامن الخسوف القمري مع الكسوف الشمسي",
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي عندما يمر القمر بين الأرض والشمس",
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي عندما يكون القمر بين الأرض والشمس"
      ],
      [
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي عندما يتزامن خسوف القمر مع عقدة قمرية صاعدة"
      ],
      [
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي عندما يتزامن خسوف القمر مع فصل الخريف أو الربيع",
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي عندما يتزامن كسوف شمسي مع خسوف قمري"
      ],
      [
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي كل 175 يومًا تقريبًا"
      ],
      [
        "يتكرر الخسوف في سلسلة الفصل من الكسوف الشمسي كل 6 أشهر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1471152443523538,
      -0.46383866372888766,
      -0.19206724601799316,
      -0.3009874320766721,
      -0.15912190880476915,
      -0.10624936572009111,
      -0.2646290860748131,
      -0.16322066155664033,
      -0.21913328669445617,
      -0.31954800334248673
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      0,
      4,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2336,
    "semantic_entropy": 1.363,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "كم مرة تم تدمير كاتانيا في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل؟\n",
    "original_answer": "سبع مرات",
    "answers": [
      [
        "تم تدمير كاتانيا مرتين في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل",
        "تم تدمير كاتانيا مرتين في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل",
        "تم تدمير كاتانيا مرتين في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل",
        "تم تدمير كاتانيا مرتين في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل"
      ],
      [
        "تعرضت كاتانيا للتدمير 13 مرة في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل",
        "تم تدمير كاتانيا 13 مرة في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل"
      ],
      [
        "تم تدمير كاتانيا ثلاث مرات بسبب الثورات البركانية والزلازل",
        "تم تدمير كاتانيا ثلاث مرات في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل"
      ],
      [
        "تم تدمير كاتانيا خمس مرات في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل"
      ],
      [
        "تم تدمير كاتانيا 10 مرات في تاريخها بسبب الثورات البركانية والزلازل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04388493633888402,
      -0.35515239309667346,
      -0.18716766117239222,
      -0.04388493633888402,
      -0.21115640767516528,
      -0.1436753478060014,
      -0.3217670249857747,
      -0.04388493633888402,
      -0.04388493633888402,
      -0.3959431555714924
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      2,
      3,
      0,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.179,
    "semantic_entropy": 1.4021,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي أكبر ثورة بركانية وأعنف زلزال حدث في كاتانيا؟\n",
    "original_answer": "الثورات البركانية (أكبرها سنة 1669) والزلازل (أعنفها عامي 1169 و 1693).",
    "answers": [
      [
        "الثورة البركانية في عام 1669 والزلزال في عام 1693"
      ],
      [
        "1169",
        "1169",
        "1169",
        "1169",
        "1169"
      ],
      [
        ""
      ],
      [
        "في عام 1538، شهدت كاتانيا أكبر ثورة بركانية وأعنف زلزال في تاريخها",
        "ثوران جبل إتنا عام 1538"
      ],
      [
        "11 يونيو 1538"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2415144152102545,
      -0.15540084335944382,
      -0.5739365470196499,
      -0.15540084335944382,
      -1.6026055812835693,
      -0.2077390911375984,
      -0.22330781489048,
      -0.3336227390008649,
      -0.15540084335944382,
      -0.15540084335944382
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      3,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3804,
    "semantic_entropy": 1.2388,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متى تم إدراج وسط كاتانيا التاريخي ضمن مواقع التراث العالمي؟\n",
    "original_answer": "في عام 2002.",
    "answers": [
      [
        "2002",
        "2002",
        "تم إدراجها في عام 2002",
        "تم إدراج وسط كاتانيا التاريخي ضمن مواقع التراث العالمي في عام 2002",
        "2002",
        "2002",
        "تم إدراج وسط كاتانيا التاريخي ضمن مواقع التراث العالمي في عام 2002",
        "في عام 2002"
      ],
      [
        "1997",
        "1997"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20282910771811657,
      -0.20282910771811657,
      -0.7180094251399658,
      -0.061119726579892134,
      -0.15200470552719025,
      -0.15200470552719025,
      -0.20282910771811657,
      -0.20282910771811657,
      -0.061119726579892134,
      -0.20149229776268385
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2157,
    "semantic_entropy": 0.5143,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الجغرافيا الطبيعية لكاتانيا؟\n",
    "original_answer": "\nتقع على الساحل الشرقي لها في متنصف المسافة بين ميسينا شمالا وسيراقوسة جنوبا، مطلةً على البحر ",
    "answers": [
      [
        "تقع كاتانيا على الساحل الشرقي لسيسيليا، وهي ثاني أكبر مدينة في الجزيرة بعد باليرمو، وتتميز بمناخها المتوسطي وتضاريسها البركانية",
        "تقع كاتانيا على الساحل الشرقي لسيسيلي، وتتميز بتضاريسها البركانية والمناخ المتوسطي",
        "تتميز كاتانيا بجغرافيتها البركانية والمناخ المتوسطي",
        "تقع كاتانيا على الساحل الشرقي لصقلية، وتتميز بجغرافيتها البركانية والمناخ المتوسطي",
        "كاتانيا تتمتع بمناخ متوسطي مع سهول ساحلية وتضاريس بركانية"
      ],
      [
        "كاتانيا هي مدينة في شرق إيطاليا تقع في مقاطعة كاتانيا على سهل خصب بين جبل إتنا والبحر الأبيض المتوسط"
      ],
      [
        "تقع كاتانيا في شرق صقلية، وهي مدينة ساحلية محاطة بالبراكين والجبال والينابيع الساخنة",
        "كاتانيا هي مدينة في شرق صقلية، إيطاليا، محاطة بالبراكين والينابيع الحارة"
      ],
      [
        "كاتانيا هي مدينة في صقلية، جنوب إيطاليا، محاطة بالبراكين والينابيع الساخنة",
        "كاتانيا هي مدينة في منطقة صقلية في إيطاليا، تتميز بجغرافيتها الطبيعية التي تشمل تلالًا متدحرجة، سهول خصبة، وأنهار مثل نهر سيميتو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4939313811605459,
      -0.3227562074378475,
      -0.3693697525923348,
      -0.6981059401040809,
      -0.4333738662142291,
      -0.23435825513008793,
      -0.45689001928715933,
      -0.6972693584871374,
      -0.1770194545452443,
      -0.5293405912856582
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      3,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4412,
    "semantic_entropy": 1.1704,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو الموقع الجغرافي لكاتانيا؟\n",
    "original_answer": "يمر بها نهر أمينانو وساحلها صخري شمالاً ورملي جنوباً، يقع بالقرب منها بركان إتنا.",
    "answers": [
      [
        "كاتانيا هي مدينة في صقلية، إيطاليا",
        "كاتانيا هي مدينة في شرق صقلية، إيطاليا",
        "كاتانيا هي مدينة في صقلية، إيطاليا",
        "كاتانيا هي مدينة في شرق صقلية، إيطاليا",
        "كاتانيا هي مدينة في شرق صقلية، إيطاليا",
        "كاتانيا هي مدينة في شرق صقلية، إيطاليا",
        "كاتانيا هي مدينة في صقلية، إيطاليا",
        "كاتانيا تقع في شرق صقلية، إيطاليا",
        "كاتانيا تقع في شرق صقلية، إيطاليا",
        "كاتانيا هي مدينة في صقلية، إيطاليا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07877354720244274,
      -0.08552253934469324,
      -0.07877354720244274,
      -0.08552253934469324,
      -0.08552253934469324,
      -0.08552253934469324,
      -0.07877354720244274,
      -0.15504420425159302,
      -0.15504420425159302,
      -0.07877354720244274
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0967,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "في أي مركز يلعب ميغيل أنخيل لييس في كرة القدم؟\n",
    "original_answer": "في مركز حراسة المرمى",
    "answers": [
      [
        "يلعب ميغيل أنخيل لييس كوسط ميدان"
      ],
      [
        "يلعب ميغيل أنخيل لييس في مركز الوسط الأيمن في كرة القدم",
        "يلعب ميغيل أنخيل لييس كمدافع مركزي في كرة القدم",
        "يلعب ميغيل أنخيل لييس في مركز لاعب وسط مركزي في كرة القدم"
      ],
      [
        "يلعب ميغيل أنخيل لييس عادةً كمدافع مركزي"
      ],
      [
        "يلعب ميغيل أنخيل لييس كمهاجم في كرة القدم",
        "يلعب ميغيل أنخيل لييس كمهاجم في كرة القدم",
        "يلعب ميغيل أنخيل لييس كمهاجم في كرة القدم"
      ],
      [
        "يلعب ميغيل أنخيل لييس في مركز الوسط الأيسر في كرة القدم"
      ],
      [
        "ميغيل أنخيل لييس يلعب كجناح أيسر في كرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21541796482819492,
      -0.21691987652530453,
      -0.39706115420876437,
      -0.16366853403756876,
      -0.07157425631047118,
      -0.27319427182418865,
      -0.39375518413525357,
      -0.2396370901410922,
      -0.07157425631047118,
      -0.3783488547203968
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      3,
      1,
      4,
      3,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2421,
    "semantic_entropy": 1.6104,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الأندية التي لعب فيها ميغيل أنخيل لييس؟\n",
    "original_answer": "مع كولو-كولو ونادي أونيفرسيداد كاتوليك",
    "answers": [
      [
        "لعب ميغيل أنخيل لييس لأندية مثل خيمناستيك تاراغونا وريال مورسيا",
        "لعب ميغيل أنخيل لييس لأندية مثل ريال مورسيا، ريال بيتيس، إشبيلية، وريال مدريد"
      ],
      [
        "لعب ميغيل أنخيل لييس لأندية مثل ريال مدريد، أتلتيكو مدريد، إشبيلية، وريال سوسيداد",
        "لعب ميغيل أنخيل لييس لأندية مثل أتلتيكو مدريد وريال سوسيداد",
        "لعب ميغيل أنخيل لييس لأندية مثل ريال مدريد وسيفيليا وأتلتيكو مدريد"
      ],
      [
        "تألّق لاعب كرة القدم الإسباني ميغيل أنخيل لييس في صفوف أندية ريال مدريد، أتلتيكو مدريد، ديبورتيفو لا كورونيا، وريال سرقسطة"
      ],
      [
        "لعب ميغيل أنخيل لييس لأندية مثل ريال مدريد ويوفنتوس وبرشلونة ومانشستر يونايتد وإنتر ميلان"
      ],
      [
        "لعب ميغيل أنخيل لييس لأندية مثل ريال مدريد، راسينغ سانتاندير، إشبيلية، وريال سوسيداد"
      ],
      [
        "لعب ميغيل أنخيل لييس لأندية مثل ريال مورسيا، مورسيا، وريال بيتيس"
      ],
      [
        "لعب ميغيل أنخيل لييس لأندية مثل ريال مدريد، راسينغ سانتاندير، وليفانتي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.366267821149072,
      -0.3404355800457208,
      -0.21023712351640106,
      -0.6849539940976004,
      -0.2696287089757037,
      -0.47144053813566644,
      -0.25136427016472784,
      -0.2938054947142137,
      -0.42907904602653435,
      -0.3898195699071028
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3707,
    "semantic_entropy": 1.7874,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو ميغيل أنخيل لييس؟\n",
    "original_answer": "هو لاعب كرة قدم ومدرب كرة قدم تشيلي وأرجنتيني في مركز حراسة المرمى",
    "answers": [
      [
        "ميغيل أنخيل لييس كان مهندس معماري إسباني"
      ],
      [
        "مغامر إسباني"
      ],
      [
        "كان عالم اجتماع إسباني"
      ],
      [
        "هو متسلق جبال إسباني"
      ],
      [
        "أنا عالم حاسوب إسباني"
      ],
      [
        "ميغيل أنخيل لييس (1869-1938) كان مهندسًا إسبانيًا ومخترعًا للقطار الكهربائي"
      ],
      [
        "كان مهندسًا إسبانيًا"
      ],
      [
        "هو كاتب إسباني"
      ],
      [
        "ميغيل أنخيل لييس هو كاتب إسباني"
      ],
      [
        "ميغيل أنخيل لييس (1908-1993) كان مهندسًا إسبانيًا وعالمًا في علم الأحياء الدقيقة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4171799157326248,
      -0.8271365816563806,
      -0.7609182484425361,
      -0.7211870498740601,
      -1.0960150659075216,
      -0.43679323188107566,
      -0.4603181384084236,
      -0.2866998269542559,
      -0.27701253467589193,
      -0.563019333727762
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5846,
    "semantic_entropy": 2.2749,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "متى وُلد ميغيل أنخيل لييس؟\n",
    "original_answer": "في 5 فبراير 1952",
    "answers": [
      [
        "ميغيل أنخيل لييس وُلد في 15 أبريل 1880"
      ],
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في 21 يونيو 1955"
      ],
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في 17 مارس 1890"
      ],
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في 21 يناير 1975"
      ],
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في 19 يونيو 1975"
      ],
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في 28 مارس 1973"
      ],
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في 19 أبريل 1975"
      ],
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في 15 أبريل 1970"
      ],
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في 28 فبراير 1836"
      ],
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في 27 أكتوبر 1975"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7495160186342966,
      -0.45321506781683946,
      -0.3197691068336946,
      -0.31745912291760514,
      -0.2679635691412259,
      -0.4019665732666185,
      -0.2179485919666087,
      -0.4077602596959506,
      -0.5173718340237925,
      -0.3709311468645043
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4024,
    "semantic_entropy": 2.2935,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "اين وُلد ميغيل أنخيل لييس؟\n",
    "original_answer": "في بوينس آيرس في الأرجنتين",
    "answers": [
      [
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في إسبانيا",
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في إسبانيا",
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في إسبانيا",
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في إسبانيا",
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في إسبانيا",
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في إسبانيا",
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في إسبانيا",
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في إسبانيا",
        "وُلد ميغيل أنخيل لييس في إسبانيا"
      ],
      [
        "مدريد، إسبانيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.013786188710599032,
      -0.013786188710599032,
      -0.013786188710599032,
      -0.610664651884349,
      -0.013786188710599032,
      -0.013786188710599032,
      -0.013786188710599032,
      -0.013786188710599032,
      -0.013786188710599032,
      -0.013786188710599032
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0735,
    "semantic_entropy": 0.2204,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى وقع إطلاق النار في مدرسة ساندي هوك الابتدائية؟\n\n",
    "original_answer": "وقع إطلاق النار على مدرسة ساندي هوك الابتدائية في 14 ديسمبر 2012",
    "answers": [
      [
        "في 14 ديسمبر 2012",
        "في 14 ديسمبر 2012",
        "وقع إطلاق النار في مدرسة ساندي هوك الابتدائية في 14 ديسمبر 2012",
        "14 ديسمبر 2012",
        "في 14 ديسمبر 2012",
        "وقع إطلاق النار في مدرسة ساندي هوك الابتدائية في 14 ديسمبر 2012",
        "وقعت حادثة إطلاق النار في مدرسة ساندي هوك الابتدائية في 14 ديسمبر 2012",
        "وقع إطلاق النار في مدرسة ساندي هوك الابتدائية في 14 ديسمبر 2012",
        "في 14 ديسمبر 2012",
        "في 14 ديسمبر 2012"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.049630514681202643,
      -0.049630514681202643,
      -0.06877907955608967,
      -0.18065453918924787,
      -0.049630514681202643,
      -0.06877907955608967,
      -0.08314921374795443,
      -0.06877907955608967,
      -0.049630514681202643,
      -0.049630514681202643
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0718,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من كان الجاني الذي قام بإطلاق النار في مدرسة ساندي هوك؟\n\n",
    "original_answer": " أطلق الجاني، آدم لانزا",
    "answers": [
      [
        "آدم لانزا",
        "آدم لانزا",
        "آدم لانزا",
        "آدم لانزا",
        "آدم لانزا",
        "آدم لانزا",
        "آدم لانزا",
        "آدم لانزا",
        "آدم لانزا",
        "آدم لانزا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08755474673894999,
      -0.08755474673894999,
      -0.08755474673894999,
      -0.08755474673894999,
      -0.08755474673894999,
      -0.08755474673894999,
      -0.23006529077556478,
      -0.23006529077556478,
      -0.23006529077556478,
      -0.23006529077556478
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1446,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كم عدد الأشخاص الذين قتلهم الجاني في هذا الحادث؟\n\n",
    "original_answer": "قبل أن يقتل 20 طالبًا وستة موظفين في مدرسة ساندي هوك الابتدائية",
    "answers": [
      [
        "قتل الجاني ثلاثة أشخاص في هذا الحادث"
      ],
      [
        "قتل الجاني 13 شخصًا في هذا الحادث"
      ],
      [
        "قتل الجاني 10 أشخاص في هذا الحادث",
        "قتل الجاني 10 أشخاص في هذا الحادث",
        "قتل الجاني 10 أشخاص في هذا الحادث"
      ],
      [
        "قتل الجاني 17 شخصًا في هذا الحادث",
        "قتل الجاني 17 شخصاً في هذا الحادث",
        "قتل الجاني 17 شخصاً في هذا الحادث"
      ],
      [
        "الجاني قتل 12 شخصاً في هذا الحادث"
      ],
      [
        "قتل الجاني 5 أشخاص في هذا الحادث"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.34076897382929017,
      -0.2798044780723406,
      -0.0917912592346184,
      -0.0917912592346184,
      -0.2800885826321367,
      -0.3862993147428954,
      -0.6763496717530018,
      -0.15347420132977938,
      -0.20710943670079965,
      -0.0917912592346184
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      3,
      4,
      5,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2599,
    "semantic_entropy": 1.59,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي موقع بحيرة شالا وأي دول تقع على حدودها؟\n",
    "original_answer": "،هي بحيرة فوهية تمتد على الحدود بين كينيا وتنزانيا.",
    "answers": [
      [
        "بحيرة شالا هي بحيرة مالحة تقع بين الجزائر وموريتانيا"
      ],
      [
        "بحيرة شالا تقع في شمال شرق الأرجنتين وتحدها بوليفيا وباراغواي"
      ],
      [
        "تقع بحيرة شالا في منطقة الجوف في المملكة العربية السعودية، وتحدها الأردن من الشرق وسوريا من الغرب"
      ],
      [
        "تقع بحيرة شالا في محافظة العلا في المملكة العربية السعودية، وتحدها الأردن من الشمال الشرقي"
      ],
      [
        "بحيرة شالا تقع في منطقة الجوف في المملكة العربية السعودية، وتحدها الأردن من الشمال",
        "تقع بحيرة شالا في منطقة الجوف في المملكة العربية السعودية، وتحدها الأردن من الشمال والعراق من الشرق"
      ],
      [
        "تقع بحيرة شالا في منطقة الجوف في المملكة العربية السعودية، وتحدها الأردن من الغرب والعراق من الشرق"
      ],
      [
        "بحيرة شالا تقع في صحراء أتاكاما في تشيلي، وتحدها بيرو من الشرق"
      ],
      [
        "تقع بحيرة شالا في مقاطعة كرمانشاه في غرب إيران، وتحدها تركيا والعراق"
      ],
      [
        "تقع بحيرة شالا في مقاطعة فارس في إيران، وتحدها تركيا من الشمال والعراق من الغرب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7306614256880191,
      -0.4563227471895125,
      -0.14904781703975534,
      -0.27459604589299275,
      -0.41091244958383977,
      -0.25149077032401096,
      -0.21451765867056327,
      -0.2737194269729362,
      -0.21821388973323846,
      -0.3660398484183027
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3346,
    "semantic_entropy": 2.1543,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا؟\n",
    "original_answer": " ما يقرب من 80 في المائة من تدفق البحيرة من المياه الجوفية والمُشتقة في الغالب",
    "answers": [
      [
        "يبلغ متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا حوالي 250 ملم"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا حوالي 200 ملم",
        "يبلغ متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا حوالي 200 ملم",
        "يبلغ متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا حوالي 200 ملم",
        "يبلغ متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا حوالي 200 ملم",
        "يبلغ متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا حوالي 200 ملم"
      ],
      [
        "متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا يبلغ حوالي 280 ملم"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا حوالي 210 ملم"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا حوالي 100 ملم",
        "يبلغ متوسط سقوط الأمطار السنوي في منطقة بحيرة شالا حوالي 100 ملم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07316424179991281,
      -0.09484414501888276,
      -0.09484414501888276,
      -0.5099234825772405,
      -0.09484414501888276,
      -0.09484414501888276,
      -0.1886416798388363,
      -0.09484414501888276,
      -0.23358548287978734,
      -0.23358548287978734
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      3,
      1,
      4,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.1713,
    "semantic_entropy": 1.3042,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من أين تأتي معظم مياه بحيرة شالا؟\n",
    "original_answer": " من تدفق البحيرة من المياه الجوفية والمُشتقة في الغالب من سقوط الأمطار في منطقة الغابات الجبلية ",
    "answers": [
      [
        "مياه بحيرة شالا تأتي بشكل رئيسي من نهر شالا"
      ],
      [
        "معظم مياه بحيرة شالا تأتي من نهر الأردن",
        "معظم مياه بحيرة شالا تأتي من نهر الأردن",
        "معظم مياه بحيرة شالا تأتي من نهر الأردن",
        "معظم مياه بحيرة شالا تأتي من نهر الأردن",
        "معظم مياه بحيرة شالا تأتي من نهر الأردن"
      ],
      [
        "معظم مياه بحيرة شالا تأتي من نهر النيل",
        "تأتي معظم مياه بحيرة شالا من نهر النيل",
        "معظم مياه بحيرة شالا تأتي من نهر النيل",
        "معظم مياه بحيرة شالا تأتي من نهر النيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.606336125487303,
      -0.12204510241915993,
      -0.12725328673292324,
      -0.12204510241915993,
      -0.2183367827487833,
      -0.12204510241915993,
      -0.12204510241915993,
      -0.12204510241915993,
      -0.12725328673292324,
      -0.12725328673292324
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1817,
    "semantic_entropy": 0.8809,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كيف يمكن وصف الأسماك الموجودة في بحيرة شالا؟\n",
    "original_answer": "عدد أنواع البلطي ",
    "answers": [
      [
        "الأسماك الموجودة في بحيرة شالا تتميز بكونها جميعها من الأنواع العذبة",
        "الأسماك الموجودة في بحيرة شالا هي نوع من الأسماك التي تعيش في المياه العذبة، وتتميز بحجمها المتوسط ولونها الفضي",
        "الأسماك الموجودة في بحيرة شالا هي نوع من أنواع الأسماك التي تعيش في المياه العذبة",
        "الأسماك في بحيرة شالا تتميز بتنوعها الكبير",
        "تتميز أسماك بحيرة شالا بكونها أسماك مياه عذبة ومفترسة"
      ],
      [
        "الأسماك في بحيرة شالا تتميز بكونها من نوع \"Gambusia affinis\"، وهي أسماك قزمة"
      ],
      [
        "الأسماك في بحيرة شالا هي من نوع السلمون"
      ],
      [
        "الأسماك في بحيرة شالا كبيرة وملونة"
      ],
      [
        "الأسماك الموجودة في بحيرة شالا هي أساساً من نوع السمك المرقط"
      ],
      [
        "الأسماك الموجودة في بحيرة شالا هي في الأساس من نوع السيكليد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5448555861963785,
      -0.35856055436362794,
      -0.5498893325205105,
      -0.45990751962034154,
      -0.21576638201834916,
      -0.5364679950087415,
      -0.6575246401090143,
      -0.6094580154642126,
      -0.3510208104713717,
      -0.8663003570591891
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.515,
    "semantic_entropy": 1.4984,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الحادثة التي وقعت في بحيرة شالا عام 2002 وماذا قالت الشهود عنها؟\n\n\n\n",
    "original_answer": " قُتلت امرأة بريطانية تبلغ من العمر 18 عامًا في عام 2002 على يد تمساح نيلي صغير نسبيًا أثناء السباحة ليلًا في البحيرة.",
    "answers": [
      [
        "في 12 سبتمبر 2002، تحطمت طائرة نقل عسكرية من طراز سي-130 هيركوليس تابعة للقوات الجوية الملكية المغربية في بحيرة شالا، وقالت الشهود إنها كانت تحمل 28 شخصاً على متنها"
      ],
      [
        "في عام 2002، اختفت قارب شالا، مما أسفر عن مقتل 15 شخصًا"
      ],
      [
        "وقع انفجار في بحيرة شالا عام 2002، حيث قال الشهود إنه كان يشبه صوت إطلاق النار",
        "وقع انفجار في بحيرة شالا عام 2002، وأفادت الشهود بأن الحادث كان نتيجة انفجار صهريج وقود",
        "في 19 سبتمبر 2002، شهدت بحيرة شالا في المكسيك حادثة اختفاء الطائرة الخاصة \"إمبيريال إيروايز\" التي كانت تقل 10 ركاب وطاقم مكون من شخصين، حيث أفاد الشهود برؤية حريق كبير في السماء ثم اختفاء الطائرة فجأة دون أي أثر"
      ],
      [
        "وقع انفجار في بحيرة شالا عام 2002، حيث تم العثور على سيارة مفخخة في موقف سيارات مصنع للأسمدة الكيماوية، وذكرت الشهود أنهم شاهدوا أشخاصًا يهربون من المكان"
      ],
      [
        "في 12 أبريل 2002، وقعت حادثة بحيرة شالا حيث تم العثور على حطام الطائرة في قاع البحيرة، وأفاد الشهود برؤية طائرة تقلع من البحيرة قبل الحادث"
      ],
      [
        "في 13 أبريل 2002، سقطت طائرة تدريب عسكرية سعودية من طراز هوك في بحيرة شالا بالقرب من قاعدة الملك عبد العزيز الجوية في الظهران"
      ],
      [
        "في عام 2002، وقعت حادثة اختفاء 56 شخصاً في بحيرة شالا في الأرجنتين، وأفادت الشهود برؤية قارب يختفي فجأة"
      ],
      [
        "حادثة بحيرة شالا عام 2002 وقعت عندما هاجمت القوات الإسرائيلية قاربين يحملان نشطاء فلسطينيين، مما أسفر عن مقتل تسعة أشخاص"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5274528500819156,
      -0.5938340120589294,
      -0.47577326622456184,
      -0.5361931854891109,
      -0.8361530247969979,
      -0.7652545891952215,
      -0.469502500857843,
      -0.6809583469188759,
      -0.7339720688718963,
      -0.7330169718921282
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.6352,
    "semantic_entropy": 1.9497,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي تدمر؟\n",
    "original_answer": "هي مدينة أثريَّة ذات أهمية تاريخية كبيرة،",
    "answers": [
      [
        "تدمر هي مدينة أثرية قديمة تقع في سوريا، وتشتهر بعمارتها الرومانية الفريدة وآثارها المحفوظة بشكل جيد",
        "تدمر هي مدينة أثرية في سوريا",
        "مدينة أثرية في سوريا",
        "مدينة تاريخية في سوريا، مشهورة بعمارتها الرومانية القديمة",
        "تدمر هي مدينة أثرية قديمة تقع في سوريا",
        "تدمر هي مدينة أثرية تقع في سوريا",
        "تدمر هي مدينة أثرية قديمة تقع في سوريا",
        "تدمر هي مدينة تاريخية قديمة في سوريا",
        "مدينة تدمر الأثرية هي مدينة سورية تقع في وسط البلاد، وتشتهر بآثارها الرومانية القديمة",
        "تدمر هي مدينة تاريخية في سوريا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6439124719797827,
      -0.3059557303275307,
      -0.39188189284813496,
      -0.804979890965086,
      -0.28197812010750145,
      -0.1913845645500866,
      -0.28197812010750145,
      -0.4441656622536054,
      -0.5091101964441814,
      -0.38905528609196455
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4244,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "في أي محافظة تقع تدمر؟\n",
    "original_answer": "محافظة حمص",
    "answers": [
      [
        "محافظة حمص",
        "محافظة حمص",
        "محافظة حمص",
        "تدمر تقع في محافظة حمص",
        "تدمر تقع في محافظة حمص",
        "تدمر تقع في محافظة حمص",
        "محافظة حمص",
        "محافظة حمص",
        "محافظة حمص"
      ],
      [
        "محافظة تدمر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11885199397802353,
      -0.11885199397802353,
      -0.11885199397802353,
      -0.1317497935641363,
      -0.1317497935641363,
      -0.1317497935641363,
      -0.11885199397802353,
      -0.5544929947703849,
      -0.11885199397802353,
      -0.11885199397802353
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1663,
    "semantic_entropy": 0.2467,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو تاريخ تدمر القديم؟\n",
    "original_answer": "إلى العصر الحجري الحديث",
    "answers": [
      [
        "تقع تدمر في محافظة حمص في سوريا، وكانت مركزًا تجاريًا رئيسيًا بين الشرق والغرب، وكانت تحت حكم الإمبراطورية الرومانية من 106م إلى 273م",
        "كانت تدمر مدينة قديمة في سوريا"
      ],
      [
        "كانت تدمر مدينة قديمة في سوريا ازدهرت من القرن الأول قبل الميلاد حتى القرن السابع الميلادي",
        "كانت تدمر مدينة قديمة في سوريا ازدهرت من القرن الأول قبل الميلاد حتى القرن السابع الميلادي",
        "كانت تدمر مدينة قديمة في سوريا، ازدهرت من القرن الأول قبل الميلاد حتى القرن السابع الميلادي",
        "كانت تدمر مدينة قديمة في سوريا ازدهرت من القرن الأول قبل الميلاد حتى القرن السابع الميلادي",
        "كانت تدمر القديمة مدينة قديمة في سوريا",
        "كانت تدمر مدينة قديمة في سوريا ازدهرت من القرن الأول قبل الميلاد حتى القرن السابع الميلادي",
        "كانت تدمر مدينة قديمة في سوريا ازدهرت من القرن الأول قبل الميلاد حتى القرن السابع الميلادي",
        "كانت تدمر مدينة قديمة في سوريا، ازدهرت من القرن الأول قبل الميلاد حتى القرن السابع الميلادي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.515777544495844,
      -0.04079834921630976,
      -0.04079834921630976,
      -0.1279447405474746,
      -0.04079834921630976,
      -0.8929268278887321,
      -0.04079834921630976,
      -0.3916980146087654,
      -0.04079834921630976,
      -0.1279447405474746
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.226,
    "semantic_entropy": 0.4303,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كيف كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء؟\n",
    "original_answer": "الذي كان يقعُ عند نقطة تقاطع عِدَّة طرق تجارية في العالم القديم.",
    "answers": [
      [
        "كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء بسبب موقعها الاستراتيجي على طرق التجارة التي ربطت البحر الأبيض المتوسط بالعالمين الفارسي والعربي",
        "كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء بفضل موقعها الاستراتيجي والتجارة المزدهرة",
        "كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء بسبب موقعها الاستراتيجي على طرق التجارة التي ربطت البحر الأبيض المتوسط بعالم الشرق",
        "كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء بسبب موقعها الاستراتيجي على طرق التجارة",
        "كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء بفضل موقعها الاستراتيجي على طرق التجارة",
        "كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء بسبب موقعها الاستراتيجي على طرق التجارة الرئيسية",
        "كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء بسبب موقعها الاستراتيجي على طرق التجارة",
        "كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء بسبب موقعها الاستراتيجي على طرق التجارة"
      ],
      [
        "كانت تدمر مدينة كبيرة الثراء بسبب موقعها الاستراتيجي على طريق الحرير والتجارة بين الشرق والغرب"
      ],
      [
        "ازدهرت تدمر كمدينة كبيرة الثراء من خلال التجارة، وخاصة في التوابل والحرير والبورسلين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4044842144422728,
      -0.49496621167779153,
      -0.2882370751480187,
      -0.4894608881393193,
      -0.15748529336772965,
      -0.3412569753289621,
      -0.33012911965082214,
      -0.19080796467204664,
      -0.15748529336772965,
      -0.15748529336772965
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3012,
    "semantic_entropy": 0.5901,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي طريق الحرير؟\n",
    "original_answer": "هو أحد أهم الطرق التجارية القديمة (والذي امتدَّ من الصين غرباً إلى أوروبا شرقاً)،",
    "answers": [
      [
        "طريق الحرير هو شبكة من طرق التجارة التي ربطت الصين والهند والشرق الأوسط وأوروبا",
        "طريق الحرير كان شبكة من طرق التجارة تربط الصين بالعالم البحر الأبيض المتوسط",
        "طريق الحرير هو شبكة من طرق التجارة التي ربطت الصين والهند والشرق الأوسط وأوروبا",
        "طريق الحرير كان شبكة من طرق التجارة التي تربط الصين بالعالم القديم",
        "طريق الحرير هو شبكة من طرق التجارة التي ربطت الصين والهند والشرق الأوسط وأوروبا",
        "طريق الحرير هو شبكة من طرق التجارة التي تربط الصين بالعالم القديم",
        "كانت شبكة من طرق التجارة تربط بين الصين والشرق الأوسط وأوروبا",
        "طريق الحرير هو شبكة من طرق التجارة القديمة التي ربطت الصين والهند وأوروبا"
      ],
      [
        "كانت شبكة من طرق التجارة تربط بين الصين والبحر الأبيض المتوسط، مما يسهل تبادل السلع والأفكار بين الشرق والغرب",
        "طريق الحرير كان شبكة من طرق التجارة التي ربطت الصين والهند وأوروبا، مما سمح بتبادل السلع والأفكار والثقافة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14854042165743586,
      -0.5025960072717163,
      -0.2969657995633052,
      -0.31878424473364175,
      -0.14854042165743586,
      -0.32888367476843616,
      -0.14854042165743586,
      -0.2878259764275981,
      -0.34571703338846355,
      -0.5126126642357663
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3039,
    "semantic_entropy": 0.4733,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي اللغات التي تحدث بها التدمريون؟\n",
    "original_answer": "اللهجة التدمرية الآرامية (وهي إحدى لهجات اللغة الآرامية)، كما استخدموا اللغة اليونانية",
    "answers": [
      [
        "اللغة التدمرية، الآرامية، واليونانية"
      ],
      [
        "تحدث التدمريون اللغة العربية النبطية",
        "التدمريون تحدثوا اللغة العربية النبطية واللهجة النبطية",
        "التدمريون تحدثوا اللغة العربية"
      ],
      [
        "تحدث التدمريون اللغة العربية واللهجات الآرامية",
        "التدمريون تحدثوا اللغة العربية واللهجات الآرامية"
      ],
      [
        "اللغة التدمرية هي لغة عربية قديمة",
        "اللغة التدمرية هي لغة عربية شمالية قديمة"
      ],
      [
        "اللغة التدمرية كانت لغة أصلية في تدمر، سوريا، وكانت مشابهة للكنعانية"
      ],
      [
        "كانت اللغة التدمرية لغة سامية مرتبطة ارتباطًا وثيقًا بالآرامية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21768112959929198,
      -0.16701246405314407,
      -0.29389116482598104,
      -0.26319588772824076,
      -0.6801409077902772,
      -0.1903041293236778,
      -0.41370032166705206,
      -0.5903986616332588,
      -0.49625133817723627,
      -0.35485021430332064
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      2,
      4,
      3,
      1,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3667,
    "semantic_entropy": 1.6854,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الديانات التي اعتنقها التدمريون؟\n",
    "original_answer": "أديان ما بين النهرين والأديان العربية القديمة",
    "answers": [
      [
        "كان التدمريون يعتنقون مزيجًا من الوثنية واليهودية والمسيحية",
        "اعتنق التدمريون عدة أديان مثل اليهودية والمسيحية والمانوية",
        "التدمريون كانوا يعتنقون عبادة آلهة متعددة",
        "كان التدمريون يمارسون مزيجًا من الوثنية واليهودية والمسيحية",
        "كان التدمريون يعتنقون الوثنية، اليهودية، والمسيحية",
        "كان التدمريون يعتنقون مزيجًا من الوثنية واليهودية والمسيحية",
        "كان التدمريون يعتنقون الوثنية قبل اعتناقهم اليهودية والمسيحية",
        "كان التدمريون يعتنقون مزيجًا من الوثنية واليهودية والمسيحية"
      ],
      [
        "عبادة آلهة متعددة والشمس"
      ],
      [
        "كان التدمريون يعتنقون الوثنية العربية قبل الإسلام"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0779620830287385,
      -0.7838763187158655,
      -0.7430367753222313,
      -0.2841855522680987,
      -0.39383546751758636,
      -0.3469264359029707,
      -0.22330629662542378,
      -0.0779620830287385,
      -0.28618602352669276,
      -0.0779620830287385
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3295,
    "semantic_entropy": 0.5607,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كيف كان النظام الاجتماعي في تدمر؟\n",
    "original_answer": "في المدينة قائماً على القبيلة والحكم العشائري",
    "answers": [
      [
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر يقوم على التدرج القبلي",
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر قبليًا",
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر قبليًا وهرميًا",
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر قبليًا وهرميًا، حيث كانت القبائل تسيطر على كل جوانب الحياة الاجتماعية والسياسية والاقتصادية",
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر قبليًا وهرميًا",
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر يقوم على القبلية والتسلسل الاجتماعي الصارم",
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر مبنياً على نظام قبلي"
      ],
      [
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر يقوم على التدرج الاجتماعي، حيث كانت السلطة بيد الأباطرة والنبلاء، يليهم التجار والحرفيين، وأخيراً العبيد",
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر يقوم على التدرج الاجتماعي بين النبلاء والعامة",
        "كان النظام الاجتماعي في تدمر قبليًا وهرميًا، مع وجود طبقة حاكمة قوية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4313265480059262,
      -0.34239541893624387,
      -0.1229235799745041,
      -0.5541198352305989,
      -0.6391131757800006,
      -0.3774734044110212,
      -0.1229235799745041,
      -0.5993239252498713,
      -0.16618422607740094,
      -0.5734831378249906
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3929,
    "semantic_entropy": 0.5692,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو تأثير العالم اليوناني الروماني على ثقافة تدمر؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "كانت ثقافتها متأثّرة بدرجةٍ كبيرة بالعالم اليوناني الروماني، حيث أنَّ نمطها المعماري والفني يجمعُ أنماطاً رومانية",
    "answers": [
      [
        "العالم اليوناني الروماني أثر بشكل كبير على ثقافة تدمر، مما جعلها مدينة ذات طابع عالمي",
        "كان للعالم اليوناني الروماني تأثير كبير على ثقافة تدمر، حيث أصبحت تدمر مدينة مزدهرة ومركزاً للتجارة والثقافة في الشرق الأوسط",
        "كان العالم اليوناني الروماني له تأثير كبير على ثقافة تدمر، حيث أصبحت المدينة مركزًا للتجارة والثقافة، مما أدى إلى دمج الثقافات والتقاليد المختلفة"
      ],
      [
        "كان العالم اليوناني الروماني له تأثير كبير على ثقافة تدمر من خلال الفن والعمارة واللغة والدين",
        "كان تأثير العالم اليوناني الروماني على ثقافة تدمر واضحاً في العمارة واللغة والدين",
        "تأثرت تدمر بشكل كبير بالثقافة اليونانية الرومانية، مما انعكس في معمارها ولغتها وفنونها",
        "كان للعالم اليوناني الروماني تأثير كبير على ثقافة تدمر من خلال اللغة والديانة والعمارة",
        "كان للعالم اليوناني الروماني تأثير كبير على ثقافة تدمر من خلال اللغة والعمارة والفن",
        "كان العالم اليوناني الروماني له تأثير كبير على ثقافة تدمر، حيث أثر في الهندسة المعمارية واللغة والدين"
      ],
      [
        "كان للعالم اليوناني الروماني تأثير كبير على ثقافة تدمر من خلال تعزيز التجارة والتأثير الثقافي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.621871448848555,
      -0.5290792172553207,
      -0.3284776614508273,
      -0.46805235779383264,
      -0.5770397949623126,
      -0.577119538425155,
      -0.4785450210732075,
      -0.6234097346734456,
      -0.46617413232402466,
      -0.48854909185224826
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5158,
    "semantic_entropy": 0.8654,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو المركز الذي كان يلعب فيه إرنست جان-جوزيف في كرة القدم؟\n",
    "original_answer": "الوسط والدفاع",
    "answers": [
      [
        "كان إرنست جان-جوزيف يلعب كمهاجم في كرة القدم",
        "لعب إرنست جان-جوزيف كمهاجم في كرة القدم",
        "لعب إرنست جان-جوزيف كمهاجم في كرة القدم",
        "كان إرنست جان-جوزيف يلعب كمهاجم في كرة القدم",
        "لعب إرنست جان-جوزيف كمهاجم في كرة القدم",
        "لعب إرنست جان-جوزيف كمهاجم في كرة القدم"
      ],
      [
        "كان يلعب في مركز حارس المرمى",
        "كان إرنست جان-جوزيف يلعب في مركز حارس المرمى في كرة القدم",
        "كان يلعب في مركز حارس المرمى"
      ],
      [
        "لعب إرنست جان-جوزيف كلاعب وسط في كرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08221280034737954,
      -0.1396014918928472,
      -0.1396014918928472,
      -0.24093640178762143,
      -0.16794183400733537,
      -0.08221280034737954,
      -0.4894980477171938,
      -0.1396014918928472,
      -0.1396014918928472,
      -0.24093640178762143
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1862,
    "semantic_entropy": 0.8377,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى توفى  إرنست جان-جوزيف؟\n",
    "original_answer": "في 14 أغسطس 2020",
    "answers": [
      [
        "توفي إرنست جان-جوزيف في 20 أغسطس 2013"
      ],
      [
        "توفي إرنست جان-جوزيف في 24 ديسمبر 1952"
      ],
      [
        "توفي إرنست جان-جوزيف في 14 مارس 1992"
      ],
      [
        "توفي إرنست جان-جوزيف في 21 يونيو 1999"
      ],
      [
        "توفي إرنست جان-جوزيف في 19 نوفمبر 1999"
      ],
      [
        "1991"
      ],
      [
        "توفي إرنست جان-جوزيف في عام 1977"
      ],
      [
        "توفي إرنست جان-جوزيف في 15 أبريل 1997"
      ],
      [
        "توفي إرنست جان-جوزيف في 15 أغسطس 2015"
      ],
      [
        "توفي إرنست جان-جوزيف في 14 ديسمبر 1952"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4811497798358077,
      -0.4030490547026296,
      -0.4087953134855597,
      -0.3830484146648291,
      -0.4026556236963834,
      -0.7375855509380926,
      -0.38283330560352585,
      -0.40809349426767516,
      -0.6203470854567661,
      -0.4117341286953971
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4639,
    "semantic_entropy": 2.2969,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "متى ولد إرنست جان-جوزيف؟\n",
    "original_answer": " في 11 يونيو 1948",
    "answers": [
      [
        "1885"
      ],
      [
        "17 يناير 1891"
      ],
      [
        "1917"
      ],
      [
        "1873"
      ],
      [
        "1907",
        "20 يوليو 1907"
      ],
      [
        "إرنست جان-جوزيف ولد في 9 أغسطس 1928"
      ],
      [
        "14 أبريل 1909"
      ],
      [
        "1792"
      ],
      [
        "ولد إرنست جان-جوزيف في 30 يونيو 1910"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6590372896753109,
      -0.5911549286119518,
      -0.7887492869048458,
      -0.8019094000337219,
      -0.5702407158677971,
      -0.7925485497582543,
      -0.758231602051031,
      -1.0700710732134073,
      -1.0135189270358183,
      -0.6529669771627455
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      4,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.7698,
    "semantic_entropy": 2.1391,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "في أي مدينة و دولة ولد إرنست جان-جوزيف؟\n",
    "original_answer": "كاب هايتيان في هايتي",
    "answers": [
      [
        "وُلد إرنست جان-جوزيف في مدينة نيو أمستردام، التي تقع في مستعمرة نيو نيتري في الدولة الهولندية",
        "وُلِدَ إرنست جان-جوزيف في مدينة نيو أمستردام في هولندا",
        "وُلد إرنست جان-جوزيف في مدينة نيو أمستردام في هولندا"
      ],
      [
        "وُلد إرنست جان-جوزيف في مدينة بروكسل في بلجيكا",
        "وُلد إرنست جان-جوزيف في مدينة بروكسل في بلجيكا"
      ],
      [
        "وُلد إرنست جان-جوزيف في مدينة غنت في بلجيكا",
        "ولد إرنست جان-جوزيف في مدينة غنت في بلجيكا"
      ],
      [
        "مدينة نيويورك، الولايات المتحدة الأمريكية"
      ],
      [
        "وُلد إرنست جان-جوزيف في مدينة نامور في دولة بلجيكا"
      ],
      [
        "وُلد إرنست جان-جوزيف في مدينة نيو أمستردام، التي تقع في المستعمرة الهولندية في أمريكا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4597401682367971,
      -0.295161926308133,
      -0.14335711551285454,
      -0.2541687526956495,
      -0.14335711551285454,
      -0.13338442689462654,
      -0.42780223767961917,
      -0.4618791428679187,
      -0.25934786824408745,
      -0.3477222760987544
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      3,
      2,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2926,
    "semantic_entropy": 1.6806,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "أي فرق كان يلعب معها إرنست جان-جوزيف في مسيرته الرياضية؟\n",
    "original_answer": "شيكاغو ستينغ ونادي فيوليت.",
    "answers": [
      [
        "إرنست جان-جوزيف لعب مع فرق مختلفة في مسيرته الرياضية",
        "لعب إرنست جان-جوزيف مع فريق نيويورك يانكيز في مسيرته الرياضية",
        "لعب إرنست جان-جوزيف مع فريق نيويورك يانكيز في مسيرته الرياضية",
        "لعب إرنست جان-جوزيف مع فريق نيو أورليانز بويز في مسيرته الرياضية",
        "لعب إرنست جان-جوزيف مع فريق نيويورك كوزموس في مسيرته الرياضية",
        "لعب إرنست جان-جوزيف مع فريق نيويورك يانكيز في مسيرته الرياضية",
        "لعب إرنست جان-جوزيف مع فريق نيويورك يانكيز في مسيرته الرياضية",
        "لعب إرنست جان-جوزيف مع فريق نيويورك يانكيز في مسيرته الرياضية",
        "لعب إرنست جان-جوزيف مع فريق نيويورك جاينتس في مسيرته الرياضية",
        "لعب إرنست جان-جوزيف مع فريق نيو أورلينز بريكرز في مسيرته الرياضية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7105919880570364,
      -0.03174002164073073,
      -0.03174002164073073,
      -0.18297470885825232,
      -0.20234306427045254,
      -0.03174002164073073,
      -0.03174002164073073,
      -0.03174002164073073,
      -0.0868257289933041,
      -0.1464903033072331
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1488,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هوإرنست جان-جوزيف؟\n",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم",
    "answers": [
      [
        "كان عالم أحياء دقيقة بلجيكي",
        "إرنست جان-جوزيف هو عالم أحياء بلجيكي"
      ],
      [
        "إرنست جان-جوزيف (1896-1980) كان عالم رياضيات بلجيكي متخصص في الهندسة الجبرية"
      ],
      [
        "كان مهندسًا هولنديًا",
        "كان مهندسًا كهربائيًا هولنديًا",
        "كان مهندسًا هولنديًا",
        "كان مهندسًا كهربائيًا بلجيكيًا",
        "كان مهندسًا كهربائيًا بلجيكيًا"
      ],
      [
        "كان إرنست جان-جوزيف مهندسًا بلجيكيًا"
      ],
      [
        "كان عالم فلك بلجيكي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7956674733092465,
      -0.5510665764804172,
      -0.3457243291870269,
      -0.4361349264700781,
      -0.187603990470675,
      -0.27068510268229556,
      -0.38426696926239856,
      -0.3457243291870269,
      -0.27041765816135277,
      -0.27041765816135277
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0,
      4,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3858,
    "semantic_entropy": 1.3368,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي إتش إم إس ترنشن (رقم الراية پي 353)؟\n",
    "original_answer": "كانت غواصة بريطانية ",
    "answers": [
      [
        "فرقاطة تابعة للبحرية الملكية البريطانية",
        "كانت سفينة حربية بريطانية تابعة للفئة الملكية، من تصميم وبناء شركة فيكرز-أرمسترونغ، تم إطلاقها في 24 فبراير 1918",
        "فرقاطة تابعة للبحرية الملكية البريطانية"
      ],
      [
        "كانت سفينة تابعة للبحرية الملكية البريطانية من الفئة ريفر، خدمت خلال الحرب العالمية الأولى",
        "كانت سفينة تابعة للبحرية الملكية البريطانية",
        "كانت سفينة تابعة للبحرية الملكية البريطانية",
        "كانت سفينة تابعة للبحرية الملكية البريطانية"
      ],
      [
        "كانت سفينة حربية تابعة للبحرية الملكية البريطانية",
        "كانت سفينة حربية تابعة للبحرية الملكية البريطانية",
        "كانت سفينة حربية تابعة للبحرية الملكية البريطانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38192860202971135,
      -0.7132123268614,
      -0.39160118359494617,
      -0.1437418171264488,
      -0.1437418171264488,
      -0.19967159935602014,
      -0.1437418171264488,
      -0.19967159935602014,
      -0.38192860202971135,
      -0.19967159935602014
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      1,
      2,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2899,
    "semantic_entropy": 1.0766,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "في أي فئة من الغواصات كانت تنتمي إتش إم إس ترنشن؟\n",
    "original_answer": " الفئة تي التي تتبع للبحرية الملكية،",
    "answers": [
      [
        "غواصة من فئة تريتون"
      ],
      [
        "غواصات الفئة T"
      ],
      [
        "غواصة من فئة سكوربين"
      ],
      [
        "غواصة من فئة S",
        "غواصة فئة S",
        "غواصة من فئة S",
        "غواصة من فئة S"
      ],
      [
        "فئة الغواصات من النوع 205"
      ],
      [
        "غواصات فئة تريومف"
      ],
      [
        "غواصة من فئة هانت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3234595994002909,
      -0.5115896419139452,
      -0.40999708319430395,
      -0.30936662375364676,
      -0.6547066998061312,
      -0.4665175370998074,
      -0.5010761065121058,
      -0.3165219731158686,
      -0.30936662375364676,
      -0.30936662375364676
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      3,
      6,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4112,
    "semantic_entropy": 1.7144,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متى انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي؟\n",
    "original_answer": "27 يوليو 1999.",
    "answers": [
      [
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 1948",
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 1948"
      ],
      [
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 2012"
      ],
      [
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 1997"
      ],
      [
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 1995"
      ],
      [
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 1998",
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 1998",
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 1998"
      ],
      [
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 1949",
        "انضمت إتش إم إس ترنشن إلى سلاح البحرية الإسرائيلي في عام 1949"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10226779720324923,
      -0.2521228308810225,
      -0.11982462619389994,
      -0.1999665603320309,
      -0.14200188209015405,
      -0.09926610557419513,
      -0.14200188209015405,
      -0.14200188209015405,
      -0.09926610557419513,
      -0.10226779720324923
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      4,
      4,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1401,
    "semantic_entropy": 1.6848,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو مصير إتش إم إس ترنشن في نهاية المطاف؟\n",
    "original_answer": " تفككت دولفين للخردة في نهاية المطاف في 1977",
    "answers": [
      [
        "غرقت إتش إم إس ترنشن في 24 نوفمبر 1914 خلال معركة جزيرة هوغ",
        "غرقت إتش إم إس ترنشن خلال الحرب العالمية الأولى"
      ],
      [
        "غرقت إتش إم إس ترنشن بواسطة غواصة ألمانية في 26 أبريل 1918"
      ],
      [
        "غرقت إتش إم إس ترنشن خلال معركة غوادالكانال البحرية في عام 1942",
        "غرقت إتش إم إس ترنشن خلال معركة غوادالكانال في عام 1942"
      ],
      [
        "غرقت إتش إم إس ترنشن بواسطة غواصة ألمانية في 27 أبريل 1918"
      ],
      [
        "غرقت السفينة إتش إم إس ترنشن بواسطة غواصة ألمانية في 18 يونيو 1918 خلال الحرب العالمية الأولى"
      ],
      [
        "غرقت سفينة إتش إم إس ترنشن بواسطة غواصة ألمانية في 19 يونيو 1918"
      ],
      [
        "غرقت بواسطة غواصة ألمانية في 21 أكتوبر 1918"
      ],
      [
        "غرقت إتش إم إس ترنشن في 27 ديسمبر 1807 خلال معركة الطرف الأغر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3694696271407397,
      -0.18865767639690462,
      -0.2599162600739723,
      -0.19844990355883224,
      -0.23027481300468794,
      -0.30141482292703403,
      -0.3831966667724044,
      -0.24702187592205432,
      -0.6517701901399453,
      -0.3329614216826654
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      2,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3163,
    "semantic_entropy": 2.0018,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "أين وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا)؟\n",
    "original_answer": "في منطقة البحر الكاريبي",
    "answers": [
      [
        "وقعت معركة القديسات في جزيرة دومينيكا في البحر الكاريبي",
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في جزيرة دومينيكا في البحر الكاريبي",
        "في البحر الكاريبي",
        "في البحر الكاريبي",
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في جزيرة دومينيكا",
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في جزيرة دومينيكا في البحر الكاريبي",
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في جزيرة دومينيكا في البحر الكاريبي",
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في جزيرة دومينيكا",
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في جزيرة دومينيكا في البحر الكاريبي",
        "وقعت معركة القديسات في دومينيكا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1307205504630409,
      -0.08139620014283651,
      -0.1977368220638406,
      -0.1977368220638406,
      -0.17840577719459147,
      -0.08139620014283651,
      -0.08139620014283651,
      -0.17840577719459147,
      -0.08139620014283651,
      -0.3089384732245435
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1518,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى  وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا)؟\n",
    "original_answer": " بين 9 و12 أبريل 1782.",
    "answers": [
      [
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في 1638م",
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في عام 1285هـ",
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في عام 1285هـ"
      ],
      [
        "وقعت معركة القديسات في 27 ذي القعدة 1285هـ"
      ],
      [
        "وقعت معركة القديسات في 4 أكتوبر 1840م"
      ],
      [
        "وقعت معركة القديسات أو معركة دومينيكا في 17 مايو 1915",
        "في عام 1915م"
      ],
      [
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في 17 مايو 1842"
      ],
      [
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في عام 1285م"
      ],
      [
        "وقعت معركة القديسات (معركة دومينيكا) في سنة 1238 هـ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2841060380489349,
      -0.6294598997331996,
      -1.1607043095310094,
      -0.4768870441283573,
      -0.27118348178173984,
      -0.09851644482180365,
      -0.5413251030446211,
      -0.10344642519163168,
      -0.09851644482180365,
      -0.31793231297721497
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      3,
      5,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3982,
    "semantic_entropy": 1.7458,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من قاد الأسطول البريطاني في معركة القديسات؟\n",
    "original_answer": "الأميرال السير جورج رودني",
    "answers": [
      [
        "الأدميرال هوراتيو نيلسون",
        "الأدميرال هوراتيو نيلسون",
        "الأدميرال هوراتيو نيلسون",
        "الأدميرال هوراتيو نيلسون",
        "الأدميرال هوراتيو نيلسون",
        "الأدميرال هوراتيو نيلسون"
      ],
      [
        "الأميرال لورد أنزلي"
      ],
      [
        "الأميرال سير جورج سوماريز"
      ],
      [
        "الأميرال لورد إكسماوث"
      ],
      [
        "الأميرال لورد كولين كامبل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12076899406478313,
      -0.12076899406478313,
      -0.12076899406478313,
      -0.28206707867132585,
      -0.12076899406478313,
      -0.5115959242781628,
      -0.3981080344302427,
      -0.12076899406478313,
      -0.30860877772666256,
      -0.12076899406478313
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2225,
    "semantic_entropy": 1.1145,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من قاد الأسطول الفرنسي في معركة القديسات؟\n",
    "original_answer": " كونت غراس",
    "answers": [
      [
        "الأدميرال دي لانجل دي كاري"
      ],
      [
        "الأدميرال دوبون",
        "الأدميرال دوبون قاد الأسطول الفرنسي في معركة القديسات"
      ],
      [
        "الأدميرال بيير دو كوبرتان"
      ],
      [
        "الأدميرال دوبيري",
        "الأدميرال دوبري"
      ],
      [
        "الأدميرال بيير دي شارلمون"
      ],
      [
        "الأدميرال دوبليكس"
      ],
      [
        "نابليون بونابرت"
      ],
      [
        "الأدميرال بيير بول روجيه"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.35439702940344764,
      -0.6629015021011924,
      -0.3700090249337502,
      -0.3183034264305217,
      -0.22927933494684538,
      -0.37287245263180774,
      -0.30862564942689374,
      -0.22356731506589334,
      -0.4253634218466402,
      -0.41076556453400703
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      3,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3676,
    "semantic_entropy": 2.0262,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي النتيجة الرئيسية لمعركة القديسات؟\n",
    "original_answer": "هذه المعركة حدت من زخمهم وكان لها تأثير كبير على مفاوضات السلام لإنهاء الحرب.",
    "answers": [
      [
        "قُتل 28 جنديًا مصريًا في معركة القديسين",
        "قُتل 28 جنديًا مصريًا وأصيب 80 آخرون في معركة القديسين",
        "قتل 28 من أفراد الشرطة وأصيب 35 آخرون في معركة القديسين"
      ],
      [
        "قُتل 28 جندياً مصرياً وجُرح 55 آخرون في المعركة"
      ],
      [
        "نجحت الثورة العربية في السيطرة على مكة والمدينة المنورة"
      ],
      [
        "نجحت قوات الثورة العربية في تحقيق نصر حاسم على الجيش العثماني في معركة القديسات",
        "نجحت الثورة العربية في تحقيق أهدافها في معركة القديسات"
      ],
      [
        "نجحت قوات الدولة الإسلامية في تحقيق انتصار كبير خلال معركة القديسات"
      ],
      [
        "قُتل العديد من الأشخاص في معركة القديسين، ولم تُعرف هوياتهم بالضبط"
      ],
      [
        "أسفرت معركة القديسات عن انتصار حاسم للمصريين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3143292149250101,
      -0.5480952384395572,
      -1.0281591994525268,
      -0.2664270865819971,
      -0.43707934401174076,
      -0.35099625897661707,
      -0.6367968105920379,
      -0.6288536732379151,
      -1.12969828695999,
      -0.4505568759711309
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      0,
      4,
      0,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5791,
    "semantic_entropy": 1.7337,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الأهداف الاستراتيجية للقوات الفرنسية والإسبانية في جزر الهند الغربية ؟\n",
    "original_answer": ". كان الهدف الأول قد تحقق باستسلام الجيش البريطاني بقيادة الجنرال كورنواليس في حصار يوركتاون في سبتمبر 1781.",
    "answers": [
      [
        "تهدف القوات الفرنسية والإسبانية في جزر الهند الغربية إلى حماية مصالحها الاستعمارية وتعزيز نفوذها في المنطقة",
        "تهدف القوات الفرنسية والإسبانية في جزر الهند الغربية إلى تعزيز التجارة وحماية المصالح الاستعمارية والحفاظ على الهيمنة العسكرية في المنطقة",
        "هدفت القوات الفرنسية والإسبانية إلى تأمين طرق التجارة وتوسيع إمبراطورياتهم في جزر الهند الغربية",
        "تهدف القوات الفرنسية إلى الحفاظ على مستعمراتها وتوسيع نفوذها في منطقة البحر الكاريبي، بينما تسعى القوات الإسبانية إلى حماية أراضيها وتعزيز نفوذها في جزر الهند الغربية",
        "تركز القوات الفرنسية والإسبانية في جزر الهند الغربية على تأمين طرق التجارة وحماية المستعمرات وتعزيز تأثيرها الإقليمي",
        "تهدف القوات الفرنسية والإسبانية في جزر الهند الغربية إلى الحفاظ على السيطرة على مستعمراتها وحماية طرق التجارة",
        "تهدف القوات الفرنسية والإسبانية في جزر الهند الغربية إلى الحفاظ على مستعمراتهم وتوسيع نفوذهم",
        "تهدف القوات الفرنسية والإسبانية في جزر الهند الغربية إلى تعزيز التجارة وحماية مستعمراتهم"
      ],
      [
        "تهدف القوات الفرنسية والإسبانية في جزر الهند الغربية إلى تأمين طرق التجارة والحفاظ على السيطرة على الأراضي",
        "تهدف القوات الفرنسية والإسبانية في جزر الهند الغربية إلى السيطرة على التجارة وتعزيز نفوذها في المنطقة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3962036000662816,
      -0.45959149826902745,
      -0.6868690837221294,
      -0.3177866425279517,
      -0.474040344616198,
      -0.3619782396353452,
      -0.8914949095803231,
      -0.26351113312731317,
      -0.4038589301630284,
      -0.27103079617728554
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4526,
    "semantic_entropy": 0.5273,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي أهمية جامايكا خلال الحرب الثورية الأمريكية؟\n",
    "original_answer": "1781. كانت جامايكا أكبر الجزر البريطانية وأكثرها ربحية في منطقة البحر الكاريبي، ويرجع ذلك أساسًا إلى السكر: فقد كان ذو قيمة أكبر للاقتصاد البريطاني من جميع المستعمرات الأمريكية الثلاثة عشر",
    "answers": [
      [
        "كانت جامايكا نقطة استراتيجية هامة، حيث كانت السيطرة عليها تعني السيطرة على طرق التجارة إلى البحر الكاريبي والمحيط الأطلسي"
      ],
      [
        "كانت جامايكا ذات أهمية استراتيجية لأنها كانت مركزًا رئيسيًا للتجارة البريطانية، واستعادتها من قبل الأمريكيين كان من شأنه أن يحرم البريطانيين من الموارد الحيوية"
      ],
      [
        "كانت جامايكا قاعدة عسكرية استراتيجية للبريطانيين خلال الحرب الثورية الأمريكية",
        "عملت جامايكا كقاعدة استراتيجية للبريطانيين خلال الحرب الثورية الأمريكية",
        "كانت جامايكا مركزًا استراتيجيًا للقوات البريطانية، مما جعلها هدفًا رئيسيًا خلال الحرب الثورية الأمريكية",
        "جامايكا كانت مستعمرة بريطانية مهمة استراتيجياً خلال الحرب الثورية الأمريكية"
      ],
      [
        "جامايكا لم تكن ذات أهمية خلال الحرب الثورية الأمريكية"
      ],
      [
        "كانت جامايكا مركزًا حيويًا للبريطانيين، مما سمح لهم بالحفاظ على السيطرة على منطقة البحر الكاريبي وتأمين طرق التجارة الخاصة بهم"
      ],
      [
        "كانت جامايكا قاعدة بحرية استراتيجية للبريطانيين خلال الحرب الثورية الأمريكية",
        "كانت جامايكا مركزًا حيويًا للتجارة البريطانية، مما جعلها هدفًا استراتيجيًا خلال الحرب الثورية الأمريكية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6357267327019721,
      -0.5872644879068136,
      -0.3268155643075867,
      -0.20751204727264158,
      -0.5786864634414541,
      -0.395679871928188,
      -0.5706245268965934,
      -0.3889752965829158,
      -0.31416580512223596,
      -0.17300109858553403
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      5,
      2,
      2,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4178,
    "semantic_entropy": 1.5908,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي سقوط؟",
    "original_answer": "هي الحلقة التاسعة للموسم الثالث من مسلسل إيه إم سي التلفزيوني الدرامي \"من الأفضل الاتصال بسول\"،",
    "answers": [
      [
        "سقوط هو عملية أو حدث يؤدي إلى فشل أو هزيمة",
        "سقوط هو عملية التخلص من شيء",
        "سقوط هو مصطلح يستخدم لوصف تراجع أو انخفاض في شيء ما",
        "سقوط يعني الفشل أو الخطأ",
        "سقوط هو مصطلح يستخدم لوصف حالة عدم وجود أو فشل في تحقيق شيء ما",
        "سقوط هو عملية الفشل أو الخطأ",
        "سقوط هو عملية الخطأ",
        "سقوط هو حالة من الفشل أو الهزيمة",
        "سقوط هو حدث أو عملية"
      ],
      [
        "سقوط هو عملية جراحية لإزالة الأنسجة المتورمة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6206545773802296,
      -0.5295626318788386,
      -0.608615465151585,
      -0.8473390159196938,
      -0.5688858430090072,
      -0.3887527508454159,
      -0.8080846603424691,
      -1.2715315526967668,
      -0.7216409232467356,
      -1.3832454998041896
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.7748,
    "semantic_entropy": 0.2224,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من أي مسلسل تم أقتباس مسلسل من الأفضل الأتصال بسول؟\n",
    "original_answer": "\"اختلال ضال\"",
    "answers": [
      [
        "مسلسل \"من الأفضل الاتصال بسول\" مقتبس من المسلسل الكوري \"Soul Doctor\"",
        "\"من الأفضل الاتصال بسول\" هو اقتباس من المسلسل الكوري \"الانتقال إلى المستقبل\"",
        "مسلسل من الأفضل الأتصال بسول مقتبس من المسلسل الكوري \"أفتقدك\""
      ],
      [
        "مسلسل من الأفضل الأتصال بسول مقتبس من المسلسل الأمريكي Parks and Recreation"
      ],
      [
        "مسلسل من الأفضل الاتصال بسول مقتبس من المسلسل الكوري \"أجبني 1988\"",
        "مسلسل من الأفضل الاتصال بسول مقتبس من المسلسل الكوري \"أجبني 1988\"",
        "مسلسل من الأفضل الاتصال بسول مقتبس من المسلسل الكوري \"أجبني 1988\""
      ],
      [
        "مسلسل من الأفضل الاتصال بسول مقتبس من المسلسل الكوري \"الانتقال إلى الماضي\""
      ],
      [
        "مسلسل \"من الأفضل الاتصال بسول\" مقتبس من المسلسل الأمريكي \"باركر سولون\" الذي أنشأه لي جونج جاي"
      ],
      [
        "تم اقتباس مسلسل \"من الأفضل الاتصال بسول\" من المسلسل الأمريكي \"باربرا بونز\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7296668477111744,
      -0.320840530160954,
      -0.39513729770655526,
      -0.13307322764494567,
      -0.38113727234834266,
      -0.23423144030676823,
      -0.13307322764494567,
      -0.3168692382955157,
      -0.13307322764494567,
      -0.38756250980919643
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      2,
      4,
      2,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3165,
    "semantic_entropy": 1.6075,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي تم بث حلقة سقوط؟\n",
    "original_answer": " في 12 يونيو 2017",
    "answers": [
      [
        "25 سبتمبر 2022"
      ],
      [
        "تم بث حلقة سقوط في 11 مارس 2023"
      ],
      [
        "16 سبتمبر 2018"
      ],
      [
        "تم بث حلقة سقوط في 17 أكتوبر 2012"
      ],
      [
        "25 مارس 2011"
      ],
      [
        "2012"
      ],
      [
        "21 أكتوبر 2023"
      ],
      [
        "في 21 يونيو 2011"
      ],
      [
        "2013"
      ],
      [
        "26 مارس 2011"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4687763347701548,
      -0.37746928921264683,
      -0.7413769430758445,
      -0.8280488323877816,
      -0.34841380986593623,
      -0.5246595069388604,
      -0.41573762548099086,
      -0.6784544341259718,
      -0.6649162843738168,
      -0.3739162306221904
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5422,
    "semantic_entropy": 2.2898,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما أسم القناة التي قامت بعرض حلقة سقوط داخل الولايات المتحدة؟\n",
    "original_answer": "على قناة إيه إم سي بالولايات المتحدة.",
    "answers": [
      [
        "قناة CNN",
        "قناة CNN الدولية",
        "قناة CNN الدولية",
        "قناة CNN",
        "قناة CNN الدولية",
        "قناة CNN الدولية"
      ],
      [
        "قناة ناشونال جيوغرافيك",
        "قناة ناشيونال جيوغرافيك"
      ],
      [
        "قناة الجزيرة الإنجليزية",
        "قناة الجزيرة الإنجليزية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.306874466301997,
      -0.21833078462380703,
      -0.28860032370398997,
      -0.21833078462380703,
      -0.306874466301997,
      -0.21833078462380703,
      -0.32139981261209205,
      -0.3226936114594234,
      -0.3226936114594234,
      -0.21833078462380703
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2742,
    "semantic_entropy": 0.9322,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما أسم المنصة التي عرضت حلقة سقوط خارج الولايات المتحدة؟\n",
    "original_answer": "على خدمة البث نتفليكس في عدة بلدان",
    "answers": [
      [
        "MBC Action",
        "MBC Action",
        "MBC Action",
        "MBC Action",
        "MBC Action",
        "MBC Action",
        "MBC Action",
        "MBC Action",
        "MBC Action",
        "MBC Action"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0430434096600024,
      -0.0430434096600024,
      -0.3483705362269423,
      -0.0430434096600024,
      -0.0430434096600024,
      -0.0430434096600024,
      -0.0430434096600024,
      -0.0430434096600024,
      -0.0430434096600024,
      -0.0430434096600024
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0736,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هي إيمان الغزواني؟\n",
    "original_answer": "هي لاعبة كرة قدم مغربية",
    "answers": [
      [
        "إيمان الغزواني هي باحثة وكاتبة سعودية",
        "إيمان الغزواني هي باحثة سعودية",
        "إيمان الغزواني هي باحثة سعودية متخصصة في مجال علوم الحاسب الآلي"
      ],
      [
        "إيمان الغزواني هي باحثة سعودية في مجال هندسة البرمجيات في جامعة الملك عبدالله للعلوم والتقنية",
        "إيمان الغزواني هي باحثة سعودية في مجال الحوسبة"
      ],
      [
        "إيمان الغزواني هي باحثة سعودية في مجال القانون"
      ],
      [
        "إيمان الغزواني هي باحثة سعودية في مجال علوم الحاسب الآلي"
      ],
      [
        "إيمان الغزواني هي مقدمة برامج سعودية"
      ],
      [
        "إيمان الغزواني هي باحثة سعودية في مجال النانو تكنولوجي"
      ],
      [
        "إيمان الغزواني هي باحثة سعودية في مجال العلوم الصحية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2982090991996434,
      -0.5732650879754374,
      -0.3830575018380212,
      -0.23005077975026325,
      -0.32035480986805853,
      -0.7619411927051715,
      -0.11865572418551551,
      -0.34304155140640047,
      -0.3851897094229376,
      -0.3405469986346686
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      0,
      1,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3754,
    "semantic_entropy": 1.8126,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو تاريخ ميلاد إيمان الغزواني؟\n",
    "original_answer": "مواليد 9 يونيو 2000،",
    "answers": [
      [
        "ولدت إيمان الغزواني في 20 ديسمبر 1997"
      ],
      [
        "15 أكتوبر 1994"
      ],
      [
        "ولدت إيمان الغزواني في 1415 هـ",
        "ولدت إيمان الغزواني في 1415 هـ، الموافق 1994 م"
      ],
      [
        "20 سبتمبر 1990"
      ],
      [
        "ولدت إيمان الغزواني في 25 يوليو 1982"
      ],
      [
        "ولدت إيمان الغزواني في 22 يونيو 1989"
      ],
      [
        "ولدت إيمان الغزواني في 17 يناير 1989"
      ],
      [
        "7 سبتمبر 1989"
      ],
      [
        "ولدت إيمان الغزواني في 12 ربيع الأول 1416 هـ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6470725266627757,
      -0.5114365779960129,
      -0.4536448175087863,
      -0.2871341783550385,
      -0.705084160434628,
      -0.3577893727503097,
      -0.34447329168613255,
      -0.5411709758579545,
      -0.8251159086017362,
      -0.3567727072936215
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.503,
    "semantic_entropy": 2.1334,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "في أي مركز تلعب إيمان الغزواني؟\n",
    "original_answer": "تلعب كمهاجم",
    "answers": [
      [
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز المحور",
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز المحور",
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز المحور",
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز المحور",
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز المحور",
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز المحور"
      ],
      [
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز الظهير الأيسر",
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز الظهير الأيسر",
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز الظهير الأيسر"
      ],
      [
        "تلعب إيمان الغزواني في مركز قلب الدفاع"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07515234622287537,
      -0.17449721587457648,
      -0.19728902007161378,
      -0.17449721587457648,
      -0.17449721587457648,
      -0.07515234622287537,
      -0.07515234622287537,
      -0.07515234622287537,
      -0.07515234622287537,
      -0.07515234622287537
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1172,
    "semantic_entropy": 0.8708,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين ولدت إيمان الغزواني؟\n",
    "original_answer": "ولدت في فرنسا،",
    "answers": [
      [
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة",
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة",
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة",
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة",
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة",
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة",
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة",
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة",
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة",
        "ولدت إيمان الغزواني في مدينة جدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.00941228769661393,
      -0.00941228769661393,
      -0.00941228769661393,
      -0.00941228769661393,
      -0.00941228769661393,
      -0.00941228769661393,
      -0.00941228769661393,
      -0.00941228769661393,
      -0.00941228769661393,
      -0.00941228769661393
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0094,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الأندية التي لعبت لها في فرنسا؟\n",
    "original_answer": "لا روشيت فو لو بينيل ونادي سان مور ونادي يزيور",
    "answers": [
      [
        "لعبت لأندية مثل أجاكسيو، كان، وديجون في فرنسا",
        "لعبت لنادي كان ونادي ديجون"
      ],
      [
        "لعبت لنادي كان ولنادي ستراسبورغ"
      ],
      [
        "لعبت لأندية مثل ستاد فرانسيس وديجون في فرنسا"
      ],
      [
        "لعبت لأندية مثل ستاد رانس، ستراسبورغ، ومونبلييه",
        "لعبت لأندية مثل ستراسبورغ ومونبلييه في فرنسا"
      ],
      [
        "لعبت لنادي كان ونادي تولوز في فرنسا"
      ],
      [
        "لعبت لنادي باستيا ونادي تروا في فرنسا"
      ],
      [
        "لعبت لأندية مثل سانت إتيان، نانت، وباريس سان جيرمان"
      ],
      [
        "لعبت لأندية مثل سانت إتيان، ليون ومرسيليا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.42498613776972816,
      -0.5927964405769072,
      -0.579646256621312,
      -0.6020115488693372,
      -0.34920426153293377,
      -0.3488535197237847,
      -0.5477086741690615,
      -0.4383261228920716,
      -0.34547635788318637,
      -0.44424556125025516
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6,
      7,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4673,
    "semantic_entropy": 2.0322,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متى ظهرت إيمان الغزواني لأول مرة مع المنتخب المغربي؟\n",
    "original_answer": " 16 سبتمبر 2021 ",
    "answers": [
      [
        "ظهرت إيمان الغزواني لأول مرة مع المنتخب المغربي في عام 2022",
        "ظهرت إيمان الغزواني لأول مرة مع المنتخب المغربي في عام 2022"
      ],
      [
        "ظهرت إيمان الغزواني لأول مرة مع المنتخب المغربي في عام 2018"
      ],
      [
        "ظهرت إيمان الغزواني لأول مرة مع المنتخب المغربي في عام 2019",
        "ظهرت إيمان الغزواني لأول مرة مع المنتخب المغربي في عام 2019",
        "ظهرت إيمان الغزواني لأول مرة مع المنتخب المغربي في عام 2019"
      ],
      [
        "ظهرت إيمان الغزواني لأول مرة مع المنتخب المغربي في عام 1998"
      ],
      [
        "في عام 2020",
        "في عام 2020",
        "ظهرت إيمان الغزواني لأول مرة مع المنتخب المغربي في عام 2020"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1163587238162721,
      -0.10593209410629767,
      -0.040147010203383696,
      -0.29927316311976315,
      -0.3947571541249772,
      -0.040147010203383696,
      -0.3947571541249772,
      -0.040147010203383696,
      -0.1163587238162721,
      -0.09335456195789542
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      4,
      2,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.1641,
    "semantic_entropy": 1.4932,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من قام بأداء الأغنية \"أنت في السادسة عشرة\" للمرة الأولى؟",
    "original_answer": "جوني بورنيت",
    "answers": [
      [
        "إلفيس بريسلي"
      ],
      [
        "فريق البيتلز قدم الأغنية \"أنت في السادسة عشرة\" لأول مرة في عام 1957",
        "فرقة البيتلز"
      ],
      [
        "فرانك سيناترا",
        "فرانك سيناترا"
      ],
      [
        "كوني فرانسيس"
      ],
      [
        "بوبي دارين"
      ],
      [
        "The Oak Ridge Boys قاموا بأداء الأغنية \"أنت في السادسة عشرة\" للمرة الأولى"
      ],
      [
        "فريدي ميركوري قام بأداء الأغنية \"أنت في السادسة عشرة\" للمرة الأولى"
      ],
      [
        "The Jackson 5"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3508415125657578,
      -0.4869774293156396,
      -0.28891489335468024,
      -0.3802132736636838,
      -0.5871249698101906,
      -0.6796936533115253,
      -0.28891489335468024,
      -0.2912718557493608,
      -0.39567227578471514,
      -0.6930645526660035
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      2,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.4443,
    "semantic_entropy": 2.0069,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متى بلغت نسخة الأغنية ذروتها في قائمة بيلبورد هوت 100 الأمريكية؟",
    "original_answer": " ديسمبر 1960",
    "answers": [
      [
        "في عام 2012",
        "بلغت نسخة الأغنية ذروتها في المرتبة 28 في قائمة بيلبورد هوت 100 الأمريكية في 21 يناير 2012",
        "في عام 2012",
        "في عام 2012",
        "في عام 2012، بلغت نسخة الأغنية ذروتها في قائمة بيلبورد هوت 100 الأمريكية",
        "في عام 2012"
      ],
      [
        "بلغت نسخة الأغنية ذروتها في المركز الثاني في قائمة بيلبورد هوت 100 الأمريكية في 11 أغسطس 2018",
        "في عام 2018"
      ],
      [
        "في عام 2018، بلغت نسخة الأغنية ذروتها في المرتبة 13 على قائمة بيلبورد هوت 100 الأمريكية"
      ],
      [
        "في عام 2008"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0677689679432433,
      -0.3236132016645634,
      -0.32605603701702085,
      -0.3497804753947662,
      -0.24668031543373833,
      -0.0677689679432433,
      -0.0677689679432433,
      -0.21725842055558567,
      -0.0677689679432433,
      -0.3596820421982329
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2094,
    "semantic_entropy": 1.0227,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من قام بغناء نسخة أخرى معززة من الأغنية في عام 1973؟",
    "original_answer": "رينجو ستار",
    "answers": [
      [
        "The Jackson 5"
      ],
      [
        "فرانك سيناترا",
        "فرانك سيناترا"
      ],
      [
        "نيل دايموند"
      ],
      [
        "سوني جيمس"
      ],
      [
        "كان من بين المغنيين الآخرين الذين قاموا بغناء نسخة معززة من الأغنية في عام 1973 جون لينون ويوكو أونو"
      ],
      [
        "قام راي تشارلز بغناء نسخة أخرى معززة من الأغنية في عام 1973"
      ],
      [
        "ميرفت وجدي"
      ],
      [
        "أريثا فرانكلين"
      ],
      [
        "باري جيب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9426673814554322,
      -0.2748713245880156,
      -0.2748713245880156,
      -1.1196288924353819,
      -1.2344665445387364,
      -0.736100619517827,
      -0.2991971019050676,
      -1.2318293477098148,
      -0.23020806402986085,
      -0.9207063496112824
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.7265,
    "semantic_entropy": 2.0254,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "من قام بكتابة الاغنية ؟",
    "original_answer": " الأخوان شيرمان (روبرت بي. شيرمان وريتشارد م. شيرمان)",
    "answers": [
      [
        "كتب الأغنية الشاعر فهد بن خالد",
        "كتب الأغنية الشاعر"
      ],
      [
        "كتب الأغنية الشاعر عبد الرحمن بن مساعد"
      ],
      [
        "كتب الأغنية الشاعر أحمد شوقي"
      ],
      [
        "كتب الأغنية الشاعر أحمد بن عبد الرحمن الطويل",
        "كتب الأغنية الشاعر أحمد بن عبد الرحمن الطويل"
      ],
      [
        "كتب الأغنية الشاعر خالد الفيصل"
      ],
      [
        "كتب الأغنية الشاعر أحمد علوي",
        "كتب الأغنية الشاعر أحمد علوي",
        "كتب الأغنية الشاعر أحمد علوي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5986107296961968,
      -0.3392931945066152,
      -0.3095418481982506,
      -0.16223657891191579,
      -0.3960480057141922,
      -0.11604556183722536,
      -0.11604556183722536,
      -1.051520179627251,
      -0.11604556183722536,
      -0.16223657891191579
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      5,
      0,
      5,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3368,
    "semantic_entropy": 1.6352,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو مقر برلمان ولاية براندنبورغ؟",
    "original_answer": " قصر المدينة في عاصمة الولاية بوتسدام",
    "answers": [
      [
        "يقع مقر برلمان ولاية براندنبورغ في مدينة بوتسدام",
        "يقع في بوتسدام",
        "يقع مقر برلمان ولاية براندنبورغ في مدينة بوتسدام",
        "يقع في بوتسدام",
        "يقع مقر برلمان ولاية براندنبورغ في مدينة بوتسدام",
        "يقع مقر برلمان ولاية براندنبورغ في مدينة بوتسدام",
        "يقع مقر برلمان ولاية براندنبورغ في مدينة بوتسدام",
        "يقع في بوتسدام",
        "يقع مقر برلمان ولاية براندنبورغ في مدينة بوتسدام"
      ],
      [
        "يقع مقر برلمان ولاية براندنبورغ في مدينة براندنبورغ آن دير هافيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.020474826220372222,
      -0.23484211207511407,
      -0.020474826220372222,
      -0.14821619594950639,
      -0.23484211207511407,
      -0.020474826220372222,
      -0.020474826220372222,
      -0.020474826220372222,
      -0.23484211207511407,
      -0.020474826220372222
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0976,
    "semantic_entropy": 0.3131,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد أعضاء برلمان ولاية براندنبورغ؟",
    "original_answer": "من 88 عضوا",
    "answers": [
      [
        "يتألف برلمان ولاية براندنبورغ من 48 عضوًا",
        "يتألف برلمان ولاية براندنبورغ من 48 عضوًا"
      ],
      [
        "هناك 10 أعضاء في برلمان ولاية براندنبورغ"
      ],
      [
        "يوجد 160 عضوًا في برلمان ولاية براندنبورغ"
      ],
      [
        "150 عضوًا",
        "150 عضواً",
        "150 عضواً"
      ],
      [
        "يتألف برلمان ولاية براندنبورغ من 38 عضوًا"
      ],
      [
        "يتألف برلمان ولاية براندنبورغ من 60 عضوًا",
        "60 عضوًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16182435189590982,
      -0.36651403639210306,
      -0.3902590602516712,
      -0.16182435189590982,
      -0.39445955416502126,
      -0.5269028582699189,
      -0.39689865201080465,
      -0.39689865201080465,
      -0.29074422290632485,
      -0.6977989926257351
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      3,
      3,
      5,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3784,
    "semantic_entropy": 1.6803,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متى تم انتخاب أعضاء البرلمان السابع لولاية براندنبورغ؟",
    "original_answer": " 1 سبتمبر 2019",
    "answers": [
      [
        "تم انتخاب أعضاء البرلمان السابع لولاية براندنبورغ في 13 مارس 2016"
      ],
      [
        "في 15 مارس 2016"
      ],
      [
        "22 سبتمبر 2016"
      ],
      [
        "تم انتخاب أعضاء البرلمان السابع لولاية براندنبورغ في 17 سبتمبر 2016"
      ],
      [
        "16 أكتوبر 2006"
      ],
      [
        "2009"
      ],
      [
        "19 أكتوبر 2006",
        "19 أكتوبر 2006"
      ],
      [
        "26 سبتمبر 2006"
      ],
      [
        "22 سبتمبر 2006"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19094202957179826,
      -0.5842674610477598,
      -0.19422607250443905,
      -0.12676521841942065,
      -0.27683998738425686,
      -0.4661540748151083,
      -0.2982212777201288,
      -0.42749444072726267,
      -0.2785976756663893,
      -0.2982212777201288
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3142,
    "semantic_entropy": 2.1546,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي الأحزاب التي شاركت في الانتخابات وعدد مقاعدها؟",
    "original_answer": " الحزب الديمقراطي الاجتماعي SPD وهو أقوى كتلة في البرلمان ويضم 25 مقعدًا. حزب البديل من أجل ألمانيا AfD ولديه 23 مقعدًا، وحزب الاتحاد الديموقراطي المسيحي CDU ولديه 15، والخضر/تحالف 90",
    "answers": [
      [
        "شارك حزب المؤتمر من أجل الجمهورية بـ 29 مقعدًا، وحزب التكتل بـ 21 مقعدًا، وحزب الديمقراطية والعدالة الاجتماعية بـ 19 مقعدًا"
      ],
      [
        "شارك حزب المؤتمر من أجل الجمهورية وحزب التكتل في الانتخابات وحصلوا على 29 مقعداً"
      ],
      [
        "شارك حزب المؤتمر الوطني الأفريقي بـ 259 مقعدًا، وحزب الكونغرس الوطني الهندي بـ 205 مقاعد، وحزب زانو-ف الإفريقي بـ 150 مقعدًا"
      ],
      [
        "شارك في الانتخابات حزبان رئيسيان، حزب المؤتمر الوطني الأفريقي الذي حصل على 254 مقعدًا وحزب الحركة الديمقراطية الذي حصل على 53 مقعدًا",
        "شارك حزب المؤتمر الوطني الأفريقي بـ 254 مقعدًا، وحزب الكونغرس الوطني الهندي بـ 205 مقاعد، وحزب العمال البريطاني بـ 25 مقعدًا"
      ],
      [
        "شارك في الانتخابات عدة أحزاب منها حزب العدالة والتنمية وحصل على 125 مقعدًا وحزب الحركة القومية الذي حصل على 49 مقعدًا وحزب الشعوب الديمقراطي الذي حصل على 6 مقاعد"
      ],
      [
        "شارك حزب العمل وحزب الخير في الانتخابات، وحصل حزب العمل على 3 مقاعد وحزب الخير على مقعد واحد"
      ],
      [
        "شارك حزب المؤتمر الوطني الأفريقي بـ 264 مقعدًا، وحزب الكونغرس الوطني الهندي بـ 205 مقاعد، وحزب العدالة والتنمية بـ 107 مقاعد"
      ],
      [
        "شارك حزب المؤتمر وحزب الشعب في الانتخابات، حيث حصل حزب المؤتمر على 95 مقعدًا بينما حصل حزب الشعب على 8 مقاعد"
      ],
      [
        "حزب المؤتمر الوطني الأفريقي حصل على 65% من الأصوات و 264 مقعدًا، والتحالف الديمقراطي حصل على 21% و 47 مقعدًا، وحزب الحرية الإنكاث حصل على 7% و 5 مقاعد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.141586124111465,
      -0.23621548834156506,
      -0.32861064865004763,
      -0.3180733479013944,
      -0.3654523004115225,
      -0.4520732589543385,
      -0.303845051742283,
      -0.34014169198377603,
      -0.1861924627125142,
      -0.4559898378116889
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      3,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3128,
    "semantic_entropy": 2.1513,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "\nما هي النظام الانتخابي المعتمد لانتخاب برلمان ولاية براندنبورغ؟",
    "original_answer": " نظام التمثيل النسبي الفردي، وهو نوع من أنواع النظم الإنتخابية المختلطة",
    "answers": [
      [
        "البرلمان ينتخب من قبل الشعب"
      ],
      [
        "يتم استخدام النظام الانتخابي النسبي المعدل",
        "النظام الانتخابي المعتمد لانتخاب برلمان ولاية براندنبورغ هو التمثيل النسبي",
        "يتم انتخاب برلمان ولاية براندنبورغ عن طريق نظام التمثيل النسبي",
        "النظام الانتخابي المعتمد لانتخاب برلمان ولاية براندنبورغ هو التمثيل النسبي",
        "النظام الانتخابي المعتمد لانتخاب برلمان ولاية براندنبورغ هو التمثيل النسبي",
        "النظام الانتخابي المعتمد لانتخاب برلمان ولاية براندنبورغ هو نظام التمثيل النسبي",
        "يتبع برلمان ولاية براندنبورغ نظام التمثيل النسبي",
        "النظام الانتخابي المعتمد لانتخاب برلمان ولاية براندنبورغ هو التمثيل النسبي",
        "يتم استخدام نظام التمثيل النسبي في برلمان ولاية براندنبورغ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7727742292385797,
      -1.1323351494236868,
      -0.11462010359311954,
      -0.17167688076004753,
      -0.11462010359311954,
      -0.11462010359311954,
      -0.08427688923722479,
      -0.19109555442926052,
      -0.11462010359311954,
      -0.26442831407682793
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3075,
    "semantic_entropy": 0.2267,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى وقعت انتفاضة الشيعة في العراق؟\n",
    "original_answer": "1979-1980 ",
    "answers": [
      [
        "وقعت انتفاضة الشيعة في العراق في عام 1999",
        "وقعت انتفاضة الشيعة في العراق عام 1999",
        "وقعت انتفاضة الشيعة في العراق في عام 1999",
        "وقعت انتفاضة الشيعة في العراق في عام 1999",
        "وقعت انتفاضة الشيعة في العراق في عام 1999",
        "بدأت انتفاضة الشيعة في العراق عام 1999 خلال زيارة الرئيس الإيراني محمد خاتمي للعراق",
        "وقعت انتفاضة الشيعة في العراق في عام 1999",
        "وقعت انتفاضة الشيعة في العراق عام 1999",
        "وقعت انتفاضة الشيعة في العراق عام 1999"
      ],
      [
        "1979-1991"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05969111307373775,
      -0.11307779404400467,
      -0.05969111307373775,
      -0.05969111307373775,
      -0.05969111307373775,
      -0.24578601114494217,
      -0.6844481780387142,
      -0.05969111307373775,
      -0.11307779404400467,
      -0.11307779404400467
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1568,
    "semantic_entropy": 0.2218,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما الاسم الاخر لانتفاضة الشيعة في العراق؟\n",
    "original_answer": "انتفاضة الصدر الأولى",
    "answers": [
      [
        "انتفاضة الجنوب الشيعي",
        "انتفاضة الجنوب الشيعي",
        "انتفاضة الجنوب",
        "انتفاضة الجنوب",
        "انتفاضة الجنوب الشيعي",
        "انتفاضة الجنوب الشيعي في العراق",
        "انتفاضة الجنوب"
      ],
      [
        "ثورة الفرات"
      ],
      [
        "ثورة العشرين",
        "ثورة العشرين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3254124859016277,
      -0.4279943155122055,
      -0.7740023641381342,
      -0.3879521535706772,
      -0.916000634431839,
      -0.4279943155122055,
      -0.22570288644016046,
      -0.5236632823934997,
      -0.5236632823934997,
      -0.3879521535706772
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.492,
    "semantic_entropy": 0.7111,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى تم اعتقال زعيم الحركة الشيعية محمد باقر الصدر؟\n",
    "original_answer": " في أبريل 1980",
    "answers": [
      [
        "تم اعتقال زعيم الحركة الشيعية محمد باقر الصدر في عام 1980",
        "تم اعتقال زعيم الحركة الشيعية محمد باقر الصدر عام 1980",
        "1980",
        "تم اعتقال زعيم الحركة الشيعية محمد باقر الصدر عام 1980",
        "تم اعتقال زعيم الحركة الشيعية محمد باقر الصدر عام 1980",
        "اعتقل في عام 1980",
        "تم اعتقال زعيم الحركة الشيعية محمد باقر الصدر في عام 1980",
        "تم اعتقال محمد باقر الصدر في عام 1980"
      ],
      [
        "اعتقل محمد باقر الصدر في 31 مارس 1980",
        "اعتقل محمد باقر الصدر في 31 مارس 1980"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0537597305597966,
      -0.20796229451982887,
      -0.16399223911356509,
      -0.20796229451982887,
      -0.38909424989753916,
      -0.16399223911356509,
      -0.16399223911356509,
      -0.2818730981924876,
      -0.0537597305597966,
      -0.16888741775920976
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1855,
    "semantic_entropy": 0.493,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو علم الأحياء الغشائي؟",
    "original_answer": " هو دراسة الخصائص البيولوجية والفيزيوكيميائية للأغشية، مع تطبيقات في دراسة علم وظائف الأعضاء الخلوية",
    "answers": [
      [
        "علم الأحياء الغشائي هو دراسة الأغشية الخلوية وتفاعلاتها مع الجزيئات الأخرى",
        "علم الأحياء الغشائي هو دراسة الأغشية الخلوية ووظائفها",
        "علم الأحياء الغشائي هو دراسة أغشية الخلايا وتفاعلاتها مع الجزيئات الحيوية الأخرى",
        "هو دراسة الأغشية الخلوية وتفاعلاتها مع الجزيئات الأخرى",
        "دراسة أغشية الخلايا ووظائفها",
        "علم الأحياء الغشائي هو دراسة الأغشية الخلوية وتفاعلاتها مع الجزيئات الحيوية الأخرى",
        "علم الأحياء الغشائي هو دراسة الأغشية الخلوية وتفاعلاتها مع الجزيئات الحيوية الأخرى"
      ],
      [
        "علم الأحياء الغشائي هو دراسة الأغشية البيولوجية وتفاعلاتها مع الجزيئات الأخرى",
        "علم الأحياء الغشائي هو دراسة الأغشية البيولوجية وتفاعلاتها مع الجزيئات الأخرى",
        "هو دراسة الأغشية الخلوية وتفاعلاتها مع الجزيئات والبروتينات الأخرى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.061242956697372265,
      -0.407547704784065,
      -0.1198615736595002,
      -0.27423512335008127,
      -0.17887569788752658,
      -0.4641054385797361,
      -0.1198615736595002,
      -0.3937991270156374,
      -0.15371828253362516,
      -0.15371828253362516
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2327,
    "semantic_entropy": 0.6161,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الدورة التي وصفت نبضات الغشاء الكهربائية الحيوية؟",
    "original_answer": "دورة هودجكين",
    "answers": [
      [
        "الدورة التي وصفت نبضات الغشاء الكهربائية الحيوية هي دورة هودجكن هكسلي",
        "دورة هودجكين-هكسلي",
        "الدورة التي وصفت نبضات الغشاء الكهربائية الحيوية هي دورة هودجكين هكسلي",
        "الدورة التي وصفت نبضات الغشاء الكهربائية الحيوية هي دورة هودجكن هكسلي",
        "دورة هودجكن هكسلي",
        "الدورة التي وصفت نبضات الغشاء الكهربائية الحيوية هي دورة هودجكن هكسلي",
        "الدورة التي وصفت نبضات الغشاء الكهربائية الحيوية هي دورة هودجكن هكسلي",
        "دورة هودجكن هكسلي",
        "الدورة التي وصفت نبضات الغشاء الكهربائية الحيوية هي دورة هودجكن هكسلي",
        "الدورة التي وصفت نبضات الغشاء الكهربائية الحيوية هي دورة هودجكن - هوكسلي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05126194633628245,
      -0.5054975404319438,
      -0.1263820541665126,
      -0.05126194633628245,
      -0.3162211898248636,
      -0.05126194633628245,
      -0.05126194633628245,
      -0.3162211898248636,
      -0.05126194633628245,
      -0.13658380306917534
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1657,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الفيزياء الحيوية للأغشية؟",
    "original_answer": "هي دراسة بنية ووظيفة الغشاء البيولوجي باستخدام الطرق الفيزيائية والحسابية والرياضية والفيزيائية الحيوية",
    "answers": [
      [
        "الفيزياء الحيوية للأغشية هي دراسة الخصائص الفيزيائية للأغشية البيولوجية",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية هي دراسة الخصائص الفيزيائية للأغشية البيولوجية",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية هي دراسة الخصائص الفيزيائية للأغشية البيولوجية",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية هي دراسة الخصائص الفيزيائية للأغشية البيولوجية",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية هي دراسة الخصائص الفيزيائية للأغشية البيولوجية",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية هي دراسة الخصائص الفيزيائية للأغشية البيولوجية",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية هي دراسة خصائص وسلوك الأغشية البيولوجية باستخدام الأساليب الفيزيائية",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية هي دراسة الخصائص الفيزيائية للأغشية البيولوجية",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية تهتم بدراسة الخصائص الفيزيائية للأغشية البيولوجية",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية هي دراسة الخصائص الفيزيائية للأغشية البيولوجية باستخدام الأساليب الفيزيائية والكيميائية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04290353602654262,
      -0.04290353602654262,
      -0.04290353602654262,
      -0.04290353602654262,
      -0.04290353602654262,
      -0.04290353602654262,
      -0.3181212423108689,
      -0.04290353602654262,
      -0.6057437483154469,
      -0.13520304326638374
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1359,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المعلومات التي يمكن الحصول عليها من الفيزياء الحيوية للأغشية؟",
    "original_answer": " يمكن استخدام مزيج من هذه الطرق لإنشاء مخططات طور لأنواع مختلفة من الأغشية، والتي تنتج معلومات عن السلوك الديناميكي الحراري للغشاء ومكوناته",
    "answers": [
      [
        "الفيزياء الحيوية للأغشية تدرس خصائص وسلوك الأغشية الحيوية، مما يوفر رؤى حول هيكلها ووظيفتها وتفاعلاتها مع الجزيئات الأخرى",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية توفر معلومات حول تركيب الأغشية الحيوية، هيكلها، وظيفتها، وتفاعلها مع الجزيئات الأخرى",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية تقدم رؤى حول هيكل الغشاء، التكوين، والديناميكية، بالإضافة إلى التفاعلات بين البروتينات والدهون",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية توفر معلومات عن خصائص الأغشية الحيوية، هيكلها، ووظائفها",
        "تدرس الفيزياء الحيوية للأغشية خصائص وسلوك الأغشية الحيوية، مثل تكوينها، هيكلها، ووظائفها",
        "الفيزياء الحيوية للأغشية توفر معلومات حول هيكل وتكوين ووظيفة الأغشية البيولوجية",
        "يمكن الحصول على معلومات حول تكوين الغشاء، هيكله، وظيفته، والتفاعلات بين المكونات المختلفة",
        "يتم الحصول على معلومات حول هيكل الغشاء ووظيفته وتكوينه، بما في ذلك بروتيناته وأستيراده"
      ],
      [
        "يدرس الفيزياء الحيوية للأغشية هيكل ووظيفة وسلوك الأغشية البيولوجية لفهم العمليات الخلوية واكتشاف الأدوية"
      ],
      [
        "الفيزياء الحيوية للأغشية توفر معلومات عن تكوين الأغشية الحيوية ووظيفتها، بالإضافة إلى آليات النقل والإشارات عبرها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2949443084308703,
      -0.4682174501466485,
      -0.555371748757116,
      -0.6052697095580364,
      -0.7026934621433354,
      -0.631761357249911,
      -0.4021595864059877,
      -0.4277391953375588,
      -0.753327075712751,
      -0.8236651015982834
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5665,
    "semantic_entropy": 0.5693,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ماذا تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على النمذجة؟",
    "original_answer": "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على المعلومات الكمية ونمذجة ظواهر الأغشية المختلفة، مثل تكوين طوافة الدهون، ومعدلات تقليب الدهون والكوليسترول، وتقارن البروتين والدهون، وتأثير الانحناء ومرونة وظائف الأغشية على اتصالات بين الخلايا",
    "answers": [
      [
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين الجزيئات الحيوية والأغشية البيولوجية",
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين الجزيئات الحيوية والأغشية البيولوجية",
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين الجزيئات الحيوية والأغشية البيولوجية",
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين الأغشية البيولوجية والبيئات المحيطة بها",
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين الجزيئات الحيوية والأغشية البيولوجية",
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين الجزيئات الحيوية والأغشية البيولوجية",
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين البروتينات والدهون في الأغشية الحيوية",
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين الجزيئات الحيوية والأغشية البيولوجية",
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين الجزيئات الحيوية والأغشية البيولوجية",
        "تركز الفيزياء الحيوية للأغشية على نمذجة التفاعلات بين الجزيئات الحيوية والأغشية البيولوجية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.029500391880465996,
      -0.029500391880465996,
      -0.029500391880465996,
      -0.38674697293090077,
      -0.029500391880465996,
      -0.029500391880465996,
      -0.2668301349117422,
      -0.029500391880465996,
      -0.029500391880465996,
      -0.029500391880465996
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.089,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو حزب البعث العربي الاشتراكي؟\n",
    "original_answer": "جرجناز",
    "answers": [
      [
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي يدعو إلى الوحدة العربية والاشتراكية",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي قومي اشتراكي تأسس في سوريا عام 1947، وانتشر في عدة دول عربية",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي تأسس في دمشق، سوريا عام 1947، ويهدف إلى توحيد البلدان العربية تحت نظام حكم اشتراكي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي قومي اشتراكي في الوطن العربي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي تأسس في دمشق عام 1947 بهدف تحقيق الوحدة العربية والاشتراكية",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي تأسس في سوريا عام 1947، ويهدف إلى توحيد البلاد العربية تحت راية واحدة",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي قومي يهدف إلى توحيد العرب"
      ],
      [
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي تأسس في دمشق عام 1947 بهدف توحيد بلاد الشام تحت حكومة واحدة",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي تأسس في دمشق، سوريا عام 1947",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو حزب سياسي تأسس في دمشق، سوريا عام 1947"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2780317510435014,
      -0.3981831818393114,
      -0.08025417085148742,
      -0.5017544953910043,
      -0.39565099089359634,
      -0.2659889606677188,
      -0.08025417085148742,
      -0.25808369023707856,
      -0.3283105472556948,
      -0.3321912850917442
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2919,
    "semantic_entropy": 0.6372,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من أسس حزب البعث العربي الاشتراكي في العراق؟\n",
    "original_answer": "فؤاد الركابي",
    "answers": [
      [
        "ميشيل عفلق النصراني",
        "ميشيل عفلق النصراني",
        "ميشيل عفلق النصراني",
        "ميشيل عفلق النصراني",
        "ميشيل عفلق النصراني",
        "ميشيل عفلق النصراني",
        "ميشيل عفلق النصراني",
        "ميشيل عفلق النصراني",
        "ميشيل عفلق النصراني",
        "ميشيل عفلق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.015030440175323179,
      -0.015030440175323179,
      -0.015030440175323179,
      -0.015030440175323179,
      -0.015030440175323179,
      -0.015030440175323179,
      -0.015030440175323179,
      -0.015030440175323179,
      -0.015030440175323179,
      -0.5101043737139056
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0645,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو علاقة حزب البعث العربي الاشتراكي بحزب البعث الأصلي؟\n",
    "original_answer": "كان جزءًا من حزب البعث الأصلي",
    "answers": [
      [
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي",
        "حزب البعث العربي الاشتراكي هو فرع من حزب البعث الأصلي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.00480166176865938,
      -0.00480166176865938,
      -0.00480166176865938,
      -0.00480166176865938,
      -0.00480166176865938,
      -0.00480166176865938,
      -0.00480166176865938,
      -0.00480166176865938,
      -0.00480166176865938,
      -0.00480166176865938
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0048,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "في أي عام شارك حزب البعث العربي الاشتراكي في أول حكومة بعد حركة 14 تموز 1958؟\n",
    "original_answer": "بعد حركة 8 شباط 1963",
    "answers": [
      [
        "1963",
        "1963",
        "1963",
        "1963",
        "1963",
        "1963",
        "1963",
        "1963"
      ],
      [
        "1968",
        "1968"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14312653198919634,
      -0.1149005539359028,
      -0.14312653198919634,
      -0.25731944565956966,
      -0.1149005539359028,
      -0.25731944565956966,
      -0.14312653198919634,
      -0.14312653198919634,
      -0.25731944565956966,
      -0.25731944565956966
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1832,
    "semantic_entropy": 0.5189,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الحركات التي جعلت حزب البعث العربي الاشتراكي يتولى الحكم في العراق؟\n",
    "original_answer": "حركة 17 تموز 1968،",
    "answers": [
      [
        "حركة 8 فبراير 1963 وحركة 17 يوليو 1968",
        "انقلاب 1963",
        "ثورة 8 فبراير 1963",
        "حركة 8 فبراير 1963 وانقلاب 17 يوليو 1968",
        "حركة 8 فبراير 1963 وحركة 17 يوليو 1968",
        "حركة 8 فبراير 1963 وحركة 17 يوليو 1968"
      ],
      [
        "انتفاضة سرحان في بغداد، انتفاضة الموصل، انتفاضة تكريت، انتفاضة الرمادي"
      ],
      [
        "حركة 1968 و حركة 1979"
      ],
      [
        "الحركة التصحيحية التي قادها صدام حسين"
      ],
      [
        "قاد حزب البعث العربي الاشتراكي الانقلاب العسكري في 8 فبراير 1963، وتولى السلطة في العراق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0714064057297783,
      -1.0606007388183463,
      -0.3253544737435732,
      -0.23813097521275495,
      -0.21727034483833862,
      -0.2608350808487859,
      -0.30593669063973294,
      -0.7271307794035334,
      -0.0714064057297783,
      -0.47886693895736215
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3757,
    "semantic_entropy": 1.0296,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "في اي عام تشكلت أول قيادة قطرية ضمت كل من فؤاد الركابي (كأمين للسر) وفخري ياسين قدروي ؟\n",
    "original_answer": "في عام 1953",
    "answers": [
      [
        "تشكلت أول قيادة قطرية في عام 1959",
        "تشكلت أول قيادة قطرية في 25 مارس 1959",
        "1959",
        "في عام 1959 تشكلت أول قيادة قطرية",
        "1959",
        "تشكلت أول قيادة قطرية في 29 كانون الثاني 1959",
        "تشكلت أول قيادة قطرية عام 1959",
        "عام 1959",
        "1959"
      ],
      [
        "عام 1963"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16484677707267004,
      -0.23697328110380877,
      -0.18209758354859673,
      -0.23934116190761578,
      -0.18209758354859673,
      -0.2584173055246989,
      -0.21021041931305337,
      -0.4557599127290604,
      -0.1863225159338013,
      -0.18209758354859673
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2298,
    "semantic_entropy": 0.2776,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو جيمس ويليام شولر؟\n",
    "original_answer": "قانوني ومؤرخ أمريكي سيرته المهنية. ولد شولر في ماساتشوستس، ",
    "answers": [
      [
        "جيمس ويليام شولر (1929-2015) كان مهندسًا أمريكيًا في مجال الأغذية ورائدًا في مجال تقديم الطعام في الملاعب الرياضية"
      ],
      [
        "جيمس ويليام شولر (1929-2006) كان مهندسًا أمريكيًا في مجال الأغذية"
      ],
      [
        "هو مهندس معماري أمريكي",
        "جيمس ويليام شولر (1919-1999) كان مهندسًا أمريكيًا من أصل أفريقي أمريكي، وهو معروف بتصميماته المبتكرة للمطاعم السريعة الخدمة"
      ],
      [
        "جيمس ويليام شولر (1893-1964) كان مهندسًا معماريًا أمريكيًا"
      ],
      [
        "جيمس ويليام شولر (1888-1958) كان مهندساً أمريكياً متخصصاً في مجال هندسة المواد"
      ],
      [
        "جيمس ويليام شولر (1926-2012) كان مهندسًا أمريكيًا وكاتبًا وباحثًا، معروفًا بعمله في مجال علم النفس السيبراني"
      ],
      [
        "جيمس ويليام شولر (1932-2012) كان كيميائيًا أمريكيًا"
      ],
      [
        "جيمس ويليام شولر (1924-2013) كان مهندسًا أمريكيًا، معروفًا بعمله في تطوير أنظمة التحكم في الطائرات"
      ],
      [
        "جيمس ويليام شولر (1928-2014) كان مهندسًا أمريكيًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3967355462456652,
      -0.35021107119293354,
      -0.9356185338947398,
      -0.4392386840194474,
      -0.9104237503817835,
      -0.4187005462295493,
      -0.5830650417792306,
      -0.3867534930063459,
      -0.5469515996061749,
      -0.288550990413006
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5256,
    "semantic_entropy": 2.168,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "في أي ولاية أمريكية وُلد جيمس ويليام شولر؟\n",
    "original_answer": " في ماساتشوستس",
    "answers": [
      [
        "نبراسكا",
        "نبراسكا"
      ],
      [
        "تكساس",
        "ولاية تكساس",
        "تكساس",
        "تكساس",
        "تكساس",
        "تكساس",
        "تكساس"
      ],
      [
        "كاليفورنيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.60982526242733,
      -0.38331754008928937,
      -0.8335294961731051,
      -1.517241398493449,
      -0.38331754008928937,
      -0.2718729002363034,
      -0.2718729002363034,
      -0.5081934406371147,
      -0.38331754008928937,
      -0.2718729002363034
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5434,
    "semantic_entropy": 0.6283,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي وُلد جيمس ويليام شولر؟\n",
    "original_answer": "(20 مارس 1839",
    "answers": [
      [
        "وُلد جيمس ويليام شولر في 21 أكتوبر 1959"
      ],
      [
        "وُلد جيمس ويليام شولر في 15 أبريل 1955"
      ],
      [
        "وُلد جيمس ويليام شولر في 27 سبتمبر 1939"
      ],
      [
        "24 فبراير 1930"
      ],
      [
        "وُلد جيمس ويليام شولر في 13 مايو 1959"
      ],
      [
        "وُلد جيمس ويليام شولر في 11 مايو 1928"
      ],
      [
        "وُلد جيمس ويليام شولر في 20 فبراير 1926"
      ],
      [
        "وُلد جيمس ويليام شولر في 15 أغسطس 1955"
      ],
      [
        "1952"
      ],
      [
        "وُلد جيمس ويليام شولر في 16 أبريل 1957"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36135189658791683,
      -0.27224044509047474,
      -0.40464043626778723,
      -1.1520827738314665,
      -0.3590891778706668,
      -0.4023644320599635,
      -0.3330953742815565,
      -0.28348383289008017,
      -1.072443854027597,
      -0.462559576619455
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5103,
    "semantic_entropy": 2.2684,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي سيرة مهنية والد جيمس ويليام شولر؟\n",
    "original_answer": "معروف بكونه من قام بتحرير أطلس بوسطن خلال الفترة من 1847 إلى 1853. درس شولر في جامعة هارفارد وتخرج منها في عام 1859،",
    "answers": [
      [
        "كان والد جيمس ويليام شولر، جيمس ويليام شولر الأب، مهندس زراعي في وزارة الزراعة الأمريكية",
        "والد جيمس ويليام شولر كان مهندسًا نوويًا",
        "والد جيمس ويليام شولر كان بائعًا متجولًا",
        "والد جيمس ويليام شولر، جيمس ويليام شولر الأب، كان مهندسًا ميكانيكيًا أمريكيًا",
        "والد جيمس ويليام شولر كان مهندسًا معماريًا"
      ],
      [
        "كان والد جيمس ويليام شولر، جيمس شولر الأب، مديرًا تنفيذيًا في مجال المطاعم الذي عمل في العديد من سلاسل المطاعم الشهيرة"
      ],
      [
        "شغل والد جيمس ويليام شولر مناصب قيادية في شركات كبرى مثل بروكتر آند غامبل وجنرال فودز"
      ],
      [
        "كان والد جيمس ويليام شولر، جيمس ويليام شولر الابن، مهندسًا زراعيًا في وزارة الزراعة الأمريكية"
      ],
      [
        "كان والد جيمس ويليام شولر مهندسًا معماريًا في ناسا وعمل على مشاريع مثل مركز كينيدي للفضاء ومكوك الفضاء"
      ],
      [
        "والد جيمس ويليام شولر كان مهندسًا كهربائيًا عمل في شركة جنرال موتورز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39228232533691504,
      -0.4640990543491621,
      -0.8030897763599515,
      -0.45734457323183597,
      -0.5601998170213088,
      -0.3438652131775109,
      -0.3117761840727411,
      -0.3896368236874318,
      -0.3821256884429033,
      -0.27048633247573406
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      0,
      0,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4375,
    "semantic_entropy": 1.4519,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "أين درس شولر القانون؟\n",
    "original_answer": "في بوسطن",
    "answers": [
      [
        "درس شولر القانون في جامعة زيورخ",
        "درس شولر القانون في جامعة زيورخ",
        "درس شولر القانون في جامعة زيورخ",
        "درس شولر القانون في جامعة زيورخ",
        "درس شولر القانون في جامعة زيورخ",
        "درس شولر القانون في جامعة زيورخ"
      ],
      [
        "درس شولر القانون في جامعة هايدلبرغ",
        "درس شولر القانون في جامعة هايدلبرغ"
      ],
      [
        "درس شولر القانون في جامعة شيكاغو",
        "درس شولر القانون في جامعة شيكاغو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05355618517355509,
      -0.05355618517355509,
      -0.11662500924849997,
      -0.05355618517355509,
      -0.26637478120568336,
      -0.11662500924849997,
      -0.05355618517355509,
      -0.05355618517355509,
      -0.26637478120568336,
      -0.05355618517355509
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1087,
    "semantic_entropy": 0.912,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد؟\n",
    "original_answer": "في عام 1859",
    "answers": [
      [
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1953",
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1953",
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1953",
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1953"
      ],
      [
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1966"
      ],
      [
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1946",
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1946",
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1946"
      ],
      [
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1948"
      ],
      [
        "تخرج جيمس ويليام شولر من جامعة هارفارد في عام 1950"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07374271939235913,
      -0.07374271939235913,
      -0.1168987521993782,
      -0.07374271939235913,
      -0.04454576611301387,
      -0.14681287845731752,
      -0.07374271939235913,
      -0.04454576611301387,
      -0.04454576611301387,
      -0.3336404699711269
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      2,
      2,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.1026,
    "semantic_entropy": 1.3825,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو دييغو أوريجويلا ؟",
    "original_answer": "لاعب كرة قدم إسباني",
    "answers": [
      [
        "دييغو أوريجويلا هو فنان كولومبي"
      ],
      [
        "دييغو أوريجويلا (1893-1973) كان مهندسًا كولومبيًا"
      ],
      [
        "دييغو أوريجويلا هو كاتب وشاعر إكوادوري",
        "دييغو أوريجويلا هو شاعر إكوادوري"
      ],
      [
        "دييغو أوريجويلا هو فنان مكسيكي"
      ],
      [
        "دييغو أوريجويلا هو مهندس كولومبي",
        "دييغو أوريجويلا هو مهندس كهربائي كولومبي أمريكي",
        "دييغو أوريجويلا هو مهندس معماري كولومبي مشهور"
      ],
      [
        "دييغو أوريجويلا هو مهندس كهربائي أمريكي من أصل تشيلي"
      ],
      [
        "دييغو أوريجويلا هو مهندس معماري مكسيكي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24065604578474087,
      -0.617405124497852,
      -0.449539450707834,
      -0.4328528262023535,
      -0.19009189328615564,
      -0.46679042982570174,
      -0.6258972543046829,
      -0.4532948883046018,
      -0.47305739852787715,
      -0.22372088120290964
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      4,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4173,
    "semantic_entropy": 1.8622,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب دييغو أوريجويلا ؟",
    "original_answer": "الوسط",
    "answers": [
      [
        "دييغو أوريجويلا هو لاعب كرة قدم كولومبي يلعب في مركز الظهير الأيمن",
        "دييغو أوريجويلا هو لاعب كرة قدم كولومبي يلعب في مركز الظهير الأيمن",
        "دييغو أوريجويلا هو لاعب كرة قدم كولومبي يلعب في مركز الظهير الأيمن",
        "دييغو أوريجويلا هو لاعب كرة قدم كولومبي يلعب في مركز قلب الدفاع"
      ],
      [
        "مركز اللاعب دييغو أوريجويلا هو لاعب وسط",
        "دييغو أوريجويلا هو لاعب وسط",
        "دييغو أوريجويلا هو لاعب كرة قدم كولومبي يلعب في مركز لاعب الوسط",
        "دييغو أوريجويلا هو لاعب كرة قدم كولومبي يلعب في مركز الوسط",
        "دييغو أوريجويلا هو لاعب كرة قدم كولومبي يلعب في مركز الوسط"
      ],
      [
        "دييغو أوريجويلا هو لاعب كرة قدم تشيلي يلعب كوسط ميدان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12680574192779023,
      -0.12680574192779023,
      -0.12680574192779023,
      -0.319181084549439,
      -0.4600188081164485,
      -0.16409231053481416,
      -0.380770838439489,
      -0.2533198324427802,
      -0.15601646660419,
      -0.15601646660419
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.227,
    "semantic_entropy": 0.9223,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي ولد دييغو أوريجويلا ؟",
    "original_answer": " 20 يناير 1962",
    "answers": [
      [
        "1580-1640",
        "دييغو أوريجويلا وُلد في 21 ديسمبر 1580",
        "1580",
        "1580 - 1650"
      ],
      [
        "دييغو أوريجويلا ولد في عام 1500"
      ],
      [
        "1539"
      ],
      [
        "1491",
        "1491"
      ],
      [
        "ولد دييغو أوريجويلا في عام 1497"
      ],
      [
        "1540م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.48983644531388065,
      -0.3644161611771253,
      -0.6088515566704397,
      -0.39657638309790855,
      -0.5289659229697463,
      -1.0529246637279348,
      -0.40549337891173565,
      -0.6994188915095947,
      -0.5425990273013497,
      -0.876019124504334
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      3,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.5965,
    "semantic_entropy": 1.5883,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "أين ولد دييغو أوريجويلا ؟",
    "original_answer": "إسبانيا",
    "answers": [
      [
        "ولد دييغو أوريجويلا في إسبانيا",
        "ولد دييغو أوريجويلا في إسبانيا"
      ],
      [
        "وُلد دييغو أوريجويلا في تشيلي",
        "وُلد دييغو أوريجويلا في سانتياغو، تشيلي"
      ],
      [
        "وُلد دييغو أوريجويلا في ميديلين، كولومبيا",
        "وُلد دييغو أوريجويلا في ميديلين، كولومبيا"
      ],
      [
        "في سانتا مارتا بكولومبيا"
      ],
      [
        "وُلد دييغو أوريجويلا في المكسيك"
      ],
      [
        "وُلد دييغو أوريجويلا في الإكوادور",
        "وُلد دييغو أوريجويلا في الإكوادور"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.27568505077442235,
      -0.15733933449922907,
      -0.2077645018423599,
      -0.9702821961154555,
      -0.23185881285364365,
      -0.2077645018423599,
      -0.2052576281010435,
      -0.2052576281010435,
      -0.22603395331480622,
      -0.27568505077442235
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      5,
      5,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2963,
    "semantic_entropy": 1.6991,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي المنتخبات التي شارك فيها دييغو أوريجويلا ؟",
    "original_answer": " منتخب إسبانيا تحت 18 سنة لكرة القدم ومنتخب إسبانيا تحت 21 سنة لكرة القدم ومنتخب إسبانيا لكرة القدم ومنتخب كاتالونيا لكرة القدم",
    "answers": [
      [
        "شارك دييغو أوريجويلا في منتخب كولومبيا تحت 20 سنة ومنتخب كولومبيا تحت 23 سنة",
        "لعب دييغو أوريجويلا مع منتخب كولومبيا تحت 20 عامًا ومنتخب كولومبيا تحت 23 عامًا",
        "لعب دييغو أوريجويلا في منتخب كولومبيا تحت 20 سنة ومنتخب كولومبيا تحت 23 سنة",
        "لعب دييغو أوريجويلا في منتخب كولومبيا تحت 20 سنة ومنتخب كولومبيا تحت 23 سنة",
        "شارك دييغو أوريجويلا مع منتخب كولومبيا تحت 20 سنة ومنتخب كولومبيا تحت 23 سنة",
        "لعب دييغو أوريجويلا مع منتخب كولومبيا الوطني لكرة القدم",
        "شارك دييغو أوريجويلا في منتخب كولومبيا تحت 20 سنة ومنتخب كولومبيا تحت 23 سنة",
        "لعب دييغو أوريجويلا مع منتخب كولومبيا تحت 20 عامًا ومنتخب كولومبيا تحت 23 عامًا"
      ],
      [
        "شارك دييغو أوريجويلا مع منتخب كولومبيا في كأس العالم 1990"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع منتخب الإكوادور تحت 17 عامًا ومنتخب الإكوادور تحت 20 عامًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.058178580494856934,
      -0.17920008054146705,
      -0.15814071770564056,
      -0.3255559077187737,
      -0.15814071770564056,
      -0.11631454833145853,
      -0.3784826164023476,
      -0.2907308637979203,
      -0.058178580494856934,
      -0.17920008054146705
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1902,
    "semantic_entropy": 0.5891,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي النوادي التي لعب معها دييغو أوريجويلا ؟",
    "original_answer": " إسبانيول ونادي ساباديل ونادي لاردة",
    "answers": [
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي برشلونة ب وريال أوفييدو"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي ريفر بليت في الأرجنتين ومع نادي برشلونة في إسبانيا"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي أونسي كالي ونادي أتلتيكو إنديبندينتي"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي ديبورتيفو إل ناسيونال ونادي ناسيونال"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي ديبورتيفو كيتو ونادي برشلونة"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي أوداكس إيتاليانو ونادي برشلونة"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي سانتوس ونادي أودينيزي"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي فلامنغو ونادي إنترناسيونال في البرازيل"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي أونسي كالتشو وريال مورسيا"
      ],
      [
        "لعب دييغو أوريجويلا مع نادي أونسي سارسفيلد ونادي راسينغ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.215370010987947,
      -0.30943214670224656,
      -0.1803890557063642,
      -0.4012351325540154,
      -0.10261995877362493,
      -0.40913558426053065,
      -0.6870906641560164,
      -0.38233798588424056,
      -0.2602890548618332,
      -0.42371657087330916
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.3372,
    "semantic_entropy": 2.2913,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هو فيل البحر الشمالي؟\n",
    "original_answer": "هو أحد نوعين من فيل البحر",
    "answers": [
      [
        "فيل البحر الشمالي هو نوع من الثدييات البحرية الكبيرة التي تنتمي إلى عائلة الفيل البحري، وهي تعيش في المناطق الساحلية في شمال المحيط الأطلسي",
        "فيل البحر الشمالي هو ثديي بحري كبير يعيش في المحيط المتجمد الشمالي",
        "فيل البحر الشمالي هو ثديي بحري كبير يعيش في المحيط المتجمد الشمالي",
        "فيل البحر الشمالي هو ثديي بحري كبير يعيش في المحيط المتجمد الشمالي",
        "فيل البحر الشمالي هو نوع من الثدييات البحرية التي تعيش في المحيط الشمالي"
      ],
      [
        "فيل البحر الشمالي هو ثديي مائي يعيش في المحيط القطبي الشمالي",
        "فيل البحر الشمالي هو ثديي بحري كبير مهدد بالانقراض ينتمي إلى عائلة الفيلة، يعيش في المحيط المتجمد الشمالي",
        "فيل البحر الشمالي هو ثديي مائي يعيش في المحيط المتجمد الشمالي"
      ],
      [
        "فيل البحر الشمالي هو ثديي بحري يعيش في المحيط المتجمد الشمالي",
        "فيل البحر الشمالي هو ثديي بحري يعيش في المحيط المتجمد الشمالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5366592196379346,
      -0.07695488742724087,
      -0.3096446719556458,
      -0.15279636047489475,
      -0.15279636047489475,
      -0.6179539919460887,
      -0.07695488742724087,
      -0.07695488742724087,
      -0.08506766125570078,
      -0.5541083634255782
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.264,
    "semantic_entropy": 1.0347,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو النوع الآخر من فيل البحر؟\n",
    "original_answer": "(النوع الأخر فقمة الفيل الجنوبية)",
    "answers": [
      [
        "الفيل الأفريقي",
        "الفيل الأفريقي"
      ],
      [
        "فيل البحر الجنوبي",
        "فيل البحر الجنوبي",
        "فيل البحر الجنوبي",
        "فيل البحر الجنوبي",
        "فيل البحر الآخر هو فيل البحر الجنوبي",
        "فيل البحر القصير",
        "فيل البحر الجنوبي"
      ],
      [
        "الفيل القزم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23415161147713662,
      -0.14377173574272697,
      -0.14377173574272697,
      -0.7864753479225328,
      -0.14377173574272697,
      -0.14377173574272697,
      -0.7092123422098637,
      -0.23415161147713662,
      -0.7780856670045372,
      -0.14377173574272697
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3461,
    "semantic_entropy": 0.7394,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين توجد فقمة الفيل الجنوبية؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "تعيش شرق المحيط الهادي",
    "answers": [
      [
        "توجد فقمة الفيل الجنوبية في القارة القطبية الجنوبية",
        "توجد فقمة الفيل الجنوبية في القارة القطبية الجنوبية",
        "توجد فقمة الفيل الجنوبية في القارة القطبية الجنوبية",
        "توجد فقمة الفيل الجنوبية في القارة القطبية الجنوبية",
        "توجد في القارة القطبية الجنوبية",
        "توجد فقمة الفيل الجنوبية في القارة القطبية الجنوبية",
        "توجد فقمة الفيل الجنوبية في القارة القطبية الجنوبية"
      ],
      [
        "توجد فقمة الفيل الجنوبية في المحيط الجنوبي",
        "توجد فقمة الفيل الجنوبية في المحيط الجنوبي",
        "توجد فقمة الفيل الجنوبية في المحيط الجنوبي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0322188691464339,
      -0.23657266888246523,
      -0.0322188691464339,
      -0.23657266888246523,
      -0.0322188691464339,
      -0.0322188691464339,
      -0.32942853267396305,
      -0.23657266888246523,
      -0.0322188691464339,
      -0.0322188691464339
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1232,
    "semantic_entropy": 0.5794,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو كورت إيبلي؟",
    "original_answer": "ومصمم للمجوهرات والأدوات الفاخرة",
    "answers": [
      [
        "كورت إيبلي هو عالم أحياء ألماني"
      ],
      [
        "كورت إيبلي هو عالم أحياء أمريكي متخصص في دراسة سلوك الحيوانات",
        "كورت إيبلي هو عالم أحياء أمريكي متخصص في سلوك الحيوانات",
        "كورت إيبلي هو عالم أحياء أمريكي متخصص في سلوك الحيوانات",
        "كورت إيبلي هو عالم أحياء متخصص في دراسة سلوك الحيوانات",
        "كورت إيبلي هو عالم أحياء أمريكي متخصص في دراسة سلوك الحيوانات",
        "كورت إيبلي هو عالم أحياء أمريكي متخصص في دراسة سلوك الحيوانات"
      ],
      [
        "كورت إيبلي هو عالم نفس أمريكي متخصص في مجال التعلم والذاكرة"
      ],
      [
        "كورت إيبلي هو مهندس معماري أمريكي صمم المسجد الكبير في دكا",
        "كورت إيبلي هو مهندس معماري أمريكي صمم المسجد الكبير في كراتشي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2890685807238261,
      -0.1402193207990529,
      -0.23250846242945045,
      -0.23250846242945045,
      -0.24399205732332518,
      -0.4784186525911436,
      -0.35891812180756233,
      -0.1402193207990529,
      -0.3092411395689273,
      -0.1402193207990529
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2565,
    "semantic_entropy": 1.0243,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي ولد  كورت إيبلي؟",
    "original_answer": "مايو 1914",
    "answers": [
      [
        "وُلد كيرت إيبلي في 13 مارس 1930"
      ],
      [
        "1927",
        "ولد كورت إيبلي في عام 1927",
        "كورت إيبلي ولد في 11 مارس 1927"
      ],
      [
        "كورت إيبلي ولد في 1913"
      ],
      [
        "ولد كورت إيبلي في 14 مارس 1924"
      ],
      [
        "ولد كورت إيبلي في 21 ديسمبر 1939",
        "كورت إيبلي ولد في عام 1939"
      ],
      [
        "كورت إيبلي ولد في 21 مارس 1917"
      ],
      [
        "ولد كورت إيبلي في 23 يونيو 1929"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7371869796172754,
      -0.6714384095366768,
      -0.23019713006303943,
      -0.6417732508949617,
      -0.44545765616886146,
      -0.43326564178017923,
      -0.3762976444553304,
      -0.4472752374299788,
      -0.5169329416162806,
      -0.3296913629446432
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      6,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.483,
    "semantic_entropy": 1.7941,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما المهن الأخري التي عمل بها  كورت إيبلي؟",
    "original_answer": "عمل فترة من حياته مدرسا",
    "answers": [
      [
        "بالإضافة إلى عمله في مجال تربية النحل، عمل كورت إيبلي كفني في مجال الإلكترونيات ومشرف على إنتاج العسل"
      ],
      [
        "عمل كورت إيبلي كطيار تجاري، وميكانيكي طائرات، ومدرس طيران",
        "عمل كورت إيبلي كطيار مروحية ومعلم طيران"
      ],
      [
        "عمل كورت إيبلي أيضًا كطيار وكاتب وفنان"
      ],
      [
        "عمل كورت إيبلي كطيار، ورائد فضاء، ومهندس طيران"
      ],
      [
        "عمل كورت إيبلي كطيار، مزارع، راعي ماشية، وبائع"
      ],
      [
        "عمل كورت إيبلي كمهندس وعالم نباتات"
      ],
      [
        "عمل كورت إيبلي كفني راديو، وميكانيكي سيارات، ومزارع"
      ],
      [
        "عمل كورت إيبلي كمدرس وباحث في مجال اللغة العربية"
      ],
      [
        "عمل كورت إيبلي كفني راديو، فني طباعة، ومعلم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7751658634035069,
      -0.5673959698998784,
      -0.5888217326465721,
      -0.28910570129780205,
      -0.622228827599017,
      -0.478186678783067,
      -0.38642776205510543,
      -0.41259183442364517,
      -0.4723401308563198,
      -0.6381372843601917
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      1,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.523,
    "semantic_entropy": 2.1558,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو العنصر الذي يضاف للحفاظ على ثبات اللحم على السيخ؟\n",
    "original_answer": " يجب أن يحتوي كل 1 كيلو جرام من اللحم المفروم على 400 جرام من البصل",
    "answers": [
      [
        "الأسياخ",
        "الأسياخ",
        "الأسياخ",
        "الأسياخ",
        "الأسياخ",
        "الأسياخ",
        "الأسياخ",
        "الأسياخ",
        "الأسياخ"
      ],
      [
        "إكليل الجبل (الروزماري)"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04993017126493745,
      -0.04993017126493745,
      -0.04993017126493745,
      -0.04993017126493745,
      -1.0024279378646228,
      -0.04993017126493745,
      -0.04993017126493745,
      -0.04993017126493745,
      -0.04993017126493745,
      -0.04993017126493745
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1452,
    "semantic_entropy": 0.1714,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الخطوات الأساسية لتحضير \"لولا كباب\"؟\n",
    "original_answer": "يُطحن الجزء الطري من لحم الغنم مع البصل باستخدام المفرمة ويخلط مع الفلفل والملح",
    "answers": [
      [
        "يتم تحضير \"لولا كباب\" من خلال تتبيل اللحم المفروم بالبهارات وعصير الليمون، ثم تشكيلها على شكل كباب وطهيها على الفحم",
        "يتم تحضير \"لولا كباب\" عن طريق تتبيل اللحم المفروم بالبهارات، ثم يُشكل على شكل كرات صغيرة ويُسخن على الفحم",
        "تتضمن الخطوات الأساسية لتحضير \"لولا كباب\" تتبيل قطع اللحم بالبهارات والزبادي، ثم شويها على الفحم",
        "لتحضير \"لولا كباب\" تحتاج إلى مزج اللحم المفروم مع التوابل، ثم تشكيل الخليط على هيئة أسطوانات وشويها على الفحم"
      ],
      [
        "يتم تحضير \"لولا كباب\" عن طريق خلط اللحم المفروم مع البصل والتوابل، ثم تشكيل الخليط على أسياخ وشويها",
        "يتم تحضير \"لولا كباب\" من خلال تتبيل اللحم المفروم بالبصل والتوابل، ثم تشكيله على هيئة أسياخ وشويه حتى ينضج"
      ],
      [
        "لتحضير \"لولا كباب\"، عليك تتبيل اللحم المفروم لمدة ساعة، ثم تشكيله على شكل كرات، وتحميره في مقلاة مع قليل من الزيت"
      ],
      [
        "1"
      ],
      [
        "يتم تحضير \"لولا كباب\" بخلط اللحم المفروم مع الفلفل الأخضر والبصل، ثم تشكيل الخليط على شكل أسطوانات وشويها على الفحم"
      ],
      [
        "لتحضير \"لولا كباب\"، يجب أولاً تتبيل اللحم المفروم بالبهارات واللبن، ثم تشكيل اللحم على أعواد الخيزران وشويها على الفحم حتى تنضج"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3227593941632085,
      -0.4765478064155242,
      -0.2701398051977029,
      -0.3493972824078259,
      -0.7037177692436994,
      -0.6776373761401585,
      -0.6359708375444482,
      -0.4537379435483062,
      -0.4316913180645341,
      -0.503601392211005
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4825,
    "semantic_entropy": 1.5459,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كم مدة النضج المقترحة لـ \"لولا كباب\" على الفحم؟\n",
    "original_answer": "ينضج لمدة 10-15 دقيقة",
    "answers": [
      [
        "النضج المقترح لـ \"لولا كباب\" على الفحم هو 8-10 دقائق",
        "النضج المقترح لـ \"لولا كباب\" على الفحم هو 8-10 دقائق"
      ],
      [
        "النضج المقترح لـ \"لولا كباب\" على الفحم هو 45 دقيقة"
      ],
      [
        "15 دقيقة لكل جانب",
        "15 دقيقة على الفحم",
        "15-20 دقيقة"
      ],
      [
        "25 دقيقة على الفحم"
      ],
      [
        "ينصح بنضج \"لولا كباب\" على الفحم لمدة 15-20 دقيقة",
        "مدة النضج المقترحة لـ \"لولا كباب\" على الفحم هي 15 دقيقة"
      ],
      [
        "النضج المقترح لـ \"لولا كباب\" على الفحم هو 5 دقائق لكل جانب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19050310598392659,
      -0.2036888319411883,
      -0.6449402531356504,
      -0.6230964846681672,
      -0.19050310598392659,
      -0.6125272280619861,
      -0.3485711743928729,
      -0.33946876652897034,
      -0.18591693111652602,
      -0.18105390505474178
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      2,
      4,
      5,
      2,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.352,
    "semantic_entropy": 1.6926,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كم يجب أن يحتوي 1 كيلو جرام من اللحم المفروم على جرامات من البصل؟\n",
    "original_answer": " 400 جرام من البصل.",
    "answers": [
      [
        "لا يمكن تحديد ذلك بدقة دون معلومات إضافية عن نوع اللحم ونسبة الدهون فيه",
        "لا يمكن تحديد كمية البصل بالجرامات في 1 كيلو جرام من اللحم المفروم بدقة، حيث يعتمد ذلك على نسبة الرطوبة والمكونات الأخرى في اللحم"
      ],
      [
        "يحتوي 1 كيلو جرام من اللحم المفروم على حوالي 250 جرام من البصل"
      ],
      [
        "لا يوجد بصل في 1 كيلو جرام من اللحم المفروم",
        "لا يوجد بصل في 1 كيلو جرام من اللحم المفروم",
        "لا يوجد بصل في 1 كيلو جرام من اللحم المفروم",
        "لا يجب أن يحتوي 1 كيلو جرام من اللحم المفروم على أي جرامات من البصل"
      ],
      [
        "يجب أن يحتوي 1 كيلو جرام من اللحم المفروم على حوالي 200 جرام من البصل",
        "يجب أن يحتوي 1 كيلو جرام من اللحم المفروم على 200 جرام من البصل",
        "يجب أن يحتوي 1 كيلو جرام من اللحم المفروم على 200 جرام من البصل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4747319168439867,
      -0.293081621177304,
      -0.3000352873801232,
      -0.20408573142485645,
      -0.20408573142485645,
      -0.18394353401786914,
      -0.20408573142485645,
      -0.156678791389161,
      -0.156678791389161,
      -0.19335242360999144
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      2,
      3,
      2,
      3,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2371,
    "semantic_entropy": 1.2553,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو اسم الفحم المستخدم لشوي \"لولا كباب\"؟\n",
    "original_answer": "الفحم المشوي يسمى منقل الشوي",
    "answers": [
      [
        "\"فحم فواز\""
      ],
      [
        "يُطلق على الفحم المستخدم لشوي \"لولا كباب\" اسم \"فحم الكوك\""
      ],
      [
        "نوع الفحم المستخدم لشوي \"لولا كباب\" هو الفحم النباتي",
        "يُطلق على الفحم المستخدم لشوي \"لولا كباب\" اسم الفحم النباتي",
        "يُطلق على الفحم المستخدم لشوي \"لولا كباب\" اسم \"فحم نباتي\"",
        "\"الفحم النباتي\""
      ],
      [
        "يُطلق على الفحم المستخدم لشوي \"لولا كباب\" اسم \"فحم سريع الاشتعال\"",
        "\"فحم سريع الاشتعال\""
      ],
      [
        "\"فحم البتول\"",
        "\"فحم البتول\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.6920804061415262,
      -0.17269326104907262,
      -0.28948989701227806,
      -0.13846742252847247,
      -0.34895183750551767,
      -0.40798612585240335,
      -0.13478272905884223,
      -0.4050861102896297,
      -0.5307688994556278,
      -0.9737545336983453
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      2,
      4,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.5094,
    "semantic_entropy": 1.3893,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما الذي يُرش فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه؟\n",
    "original_answer": "يتم نثر السماق",
    "answers": [
      [
        "يُرش البقدونس المفروم فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه"
      ],
      [
        "يُرش الفلفل الأحمر المطحون فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه"
      ],
      [
        "يُرش فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه صلصة الثوم"
      ],
      [
        "يُرش السماق فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه",
        "يُرش السماق فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه",
        "يُرش السماق فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه"
      ],
      [
        "يُرش الملح والفلفل فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه"
      ],
      [
        "يُرش زيت الزيتون فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه"
      ],
      [
        "يُرش \"الزبدة المذابة\" فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه",
        "يُرش فوق \"لولا كباب\" قبل تقديمه بالزبدة المذابة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14677498650770965,
      -0.2774150936127199,
      -0.3983252784775247,
      -0.09857012128823595,
      -0.22371098164115288,
      -0.26759467406290405,
      -0.09857012128823595,
      -0.09857012128823595,
      -0.2341122019094501,
      -0.4526731041247655
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      3,
      3,
      6,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.2296,
    "semantic_entropy": 1.8002,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو \"لولا كباب\"؟\n",
    "original_answer": " الكباب المطبوخ على أسياخ. ",
    "answers": [
      [
        "\"لولا كباب\" هو مطعم تركي شهير في دبي",
        "مطعم متخصص في الكباب",
        "\"لولا كباب\" هو مطعم تركي شهير في دبي",
        "\"لولا كباب\" هو مطعم تركي شهير في دبي",
        "\"لولا كباب\" هو مطعم تركي في دبي",
        "\"لولا كباب\" هو مطعم شهير في دبي"
      ],
      [
        "\"لولا كباب\" هو مطعم شهير في إسطنبول، تركيا"
      ],
      [
        "\"لولا كباب\" هو مطعم في اسطنبول يبيع الكباب"
      ],
      [
        "\"لولا كباب\" هو مطعم في دبي يقدم لحوم مشوية وأطباق جانبية",
        "\"لولا كباب\" هو مطعم يقع في مدينة دبي بالإمارات العربية المتحدة ويقدم أطباق كباب متنوعة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10969959139633782,
      -0.4999040622713551,
      -0.27190001923658214,
      -0.8344224394337298,
      -0.10969959139633782,
      -0.10969959139633782,
      -0.6430908733990688,
      -0.19438668876983048,
      -0.4945870692796162,
      -0.23661446896444055
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      3,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3504,
    "semantic_entropy": 0.9598,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي المطابخ يشتهر \"لولا كباب\"؟\n",
    "original_answer": "المطبخ الأرميني",
    "answers": [
      [
        "المطبخ التركي",
        "المطبخ التركي واللبناني",
        "المطبخ التركي واللبناني",
        "\"لولا كباب\" يشتهر في المطبخ التركي واللبناني",
        "المطبخ التركي",
        "\"لولا كباب\" يشتهر في المطبخ التركي",
        "\"لولا كباب\" يشتهر في المطبخ التركي والإيراني",
        "\"لولا كباب\" يشتهر في المطبخ التركي",
        "المطبخ التركي",
        "\"لولا كباب\" مشهور في المطبخ التركي والإيراني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.27190594077101193,
      -0.31099304071227607,
      -0.31099304071227607,
      -0.24548703313130993,
      -0.27190594077101193,
      -0.11757800997304255,
      -0.14807252501178247,
      -0.11757800997304255,
      -0.27190594077101193,
      -0.25511071456238027
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2322,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو المكون الرئيسي لـ \"لولا كباب\"؟\n",
    "original_answer": "اللحم المفروم",
    "answers": [
      [
        "اللحم البقري",
        "اللحم"
      ],
      [
        "اللحم المفروم",
        "اللحم المفروم",
        "اللحم المفروم",
        "اللحم المفروم",
        "لحم الضأن المفروم",
        "اللحم المفروم",
        "اللحم المفروم",
        "اللحم المفروم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2839360948031147,
      -0.09737282098891716,
      -0.09737282098891716,
      -0.09737282098891716,
      -0.09737282098891716,
      -0.4910577319096703,
      -0.09737282098891716,
      -0.5470278915017701,
      -0.09737282098891716,
      -0.09737282098891716
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2004,
    "semantic_entropy": 0.4406,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الدول التي تجد فيها وجبة \"لولا كباب\" شائعة؟\n",
    "original_answer": "أرمينيا",
    "answers": [
      [
        "العراق وسوريا وتركيا",
        "العراق، سوريا، لبنان، الأردن، فلسطين، تركيا",
        "تركيا، سوريا، لبنان، العراق",
        "العراق وسوريا وتركيا",
        "العراق، تركيا، سوريا، إيران، ولبنان",
        "العراق وسوريا وتركيا"
      ],
      [
        "العراق وإيران",
        "العراق وإيران"
      ],
      [
        "تركيا وسوريا ولبنان",
        "تركيا وسوريا ولبنان والأردن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2807009766365809,
      -0.40571852742453174,
      -0.7769037499529077,
      -0.2807009766365809,
      -0.5109556436522326,
      -0.6565083368245723,
      -0.4396857992943903,
      -0.2807009766365809,
      -0.4953004696586244,
      -0.5109556436522326
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4638,
    "semantic_entropy": 0.9338,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هي سينب المسرار ؟",
    "original_answer": "كاتبة مغربية ألمانية وصحفية ونسوية إسلامية",
    "answers": [
      [
        "سينب المسرار هي فتاة مراهقة تعيش في قرية صغيرة في إسرائيل وتواجه تحديات الحياة اليومية مثل أي مراهق آخر"
      ],
      [
        "سينب المسرار هي امرأة يهودية تعمل في مجال التجسس لصالح الموساد"
      ],
      [
        "سينب المسرار هي فتاة يهودية كانت تعيش في يثرب قبل بعثة النبي محمد صلى الله عليه وسلم"
      ],
      [
        "سينب المسرار هي شابة سعودية مهتمة بمجال التجميل والموضة"
      ],
      [
        "سينب المسرار هي امرأة من بني مسرا"
      ],
      [
        "سينب المسرار هي فتاة يهودية من قرية الخوالد"
      ],
      [
        "هي زوجة النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "هي زوجة عبد الله بن رواحة التي أنجبت له النبي محمد صلى الله عليه وسلم"
      ],
      [
        "سينب المسرار هي شابة إسرائيلية من أصول هندية"
      ],
      [
        "سينب المسرار هي طالبة سعودية موهوبة في مجال التكنولوجيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9551905761051819,
      -0.8686706977078984,
      -0.24540553738702464,
      -0.8219518510130683,
      -1.0037853720398113,
      -0.5739480217004841,
      -0.3057408614200044,
      -0.7879813366499147,
      -0.29876737553891314,
      -0.7558725892196586
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.6617,
    "semantic_entropy": 2.1162,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "متي ولدت سينب المسرار ؟",
    "original_answer": " عام 1981",
    "answers": [
      [
        "ولدت سينب المسرار في 13 أكتوبر 1988"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في 20 أكتوبر 1976"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في 29 يونيو 1976"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في 26 يونيو 1976"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في 29 يوليو 1989"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في 29 أغسطس 1988"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في 27 يونيو 1988"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في 19 ديسمبر 1976"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في 24 ديسمبر 1976"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في 26 يوليو 1988"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2837356440108149,
      -0.3121579476519148,
      -0.2954561455290666,
      -0.28326080861974545,
      -0.3770492805738475,
      -0.37120042231210465,
      -0.330647124830828,
      -0.3825340144038339,
      -0.48758486508438004,
      -0.3123750883104132
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.3436,
    "semantic_entropy": 2.3009,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "أين ولدت سينب المسرار ؟",
    "original_answer": "هانوفر بألمانيا",
    "answers": [
      [
        "ولدت سينب المسرار في مدينة مشهد",
        "ولدت سينب المسرار في مدينة مشهد",
        "ولدت سينب المسرار في مدينة مشهد المقدسة",
        "ولدت سينب المسرار في مدينة مشهد",
        "ولدت سينب المسرار في مدينة مشهد بإيران",
        "ولدت سينب المسرار في مدينة مشهد",
        "ولدت سينب المسرار في مدينة مشهد",
        "ولدت سينب المسرار في مدينة مشهد الإيرانية",
        "وُلدت سينب المسرار في إيران"
      ],
      [
        "ولدت سينب المسرار في مدينة أفيون قره حصار"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08510527838697096,
      -0.08510527838697096,
      -0.34278120110650195,
      -0.08510527838697096,
      -0.34727586638808816,
      -0.08510527838697096,
      -0.08510527838697096,
      -0.2332378198213765,
      -0.21478410673512136,
      -0.5721318442030281
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2136,
    "semantic_entropy": 0.3183,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الجامعات التي درست فيها سينب المسرار؟\n\n",
    "original_answer": "درست إدارة الأعمال أولاً، ثم تخرجت من كلية التربية.",
    "answers": [
      [
        "درست سينب المسرار في جامعة الأخوين وجامعة محمد الخامس",
        "درست سينب المسرار في جامعة الأخوين وجامعة محمد الخامس",
        "درست سينب المسرار في جامعة الأخوين وجامعة القاضي عياض",
        "درست سينب المسرار في جامعة الأخوين وجامعة محمد الخامس",
        "درست سينب المسرار في جامعة الأخوين وجامعة محمد الخامس",
        "درست سينب المسرار في جامعة الأخوين وجامعة محمد الخامس",
        "درست سينب المسرار في جامعة الأخوين وجامعة محمد الخامس",
        "درست سينب المسرار في جامعة الأخوين وجامعة القاضي عياض"
      ],
      [
        "درست سينب المسرار في جامعة الملك عبد العزيز وجامعة الحسن الثاني"
      ],
      [
        "درست سينب المسرار في جامعة الملك عبد العزيز بجدة وجامعة السربون بباريس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03836354199985029,
      -0.03836354199985029,
      -0.1481483309769904,
      -0.03836354199985029,
      -0.03836354199985029,
      -0.03836354199985029,
      -0.29702901217853395,
      -0.03836354199985029,
      -0.19934554937479357,
      -0.1481483309769904
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1023,
    "semantic_entropy": 0.579,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي أسست مجلة\"غزال\"؟\n\n\n\n",
    "original_answer": " يونيو 2006",
    "answers": [
      [
        "أصدرتها وزارة الإعلام في عام 1963م"
      ],
      [
        "أسسها محمد سعيد العامودي في عام 1956م",
        "أسسها محمد سعيد العامودي في عام 1956م"
      ],
      [
        "أسسها الشاعر محمد بن عواض بن منيع الله الثبيتاوي العتيبي سنة 1348هـ"
      ],
      [
        "أسسها محمد علي مغربي في عام 1956م"
      ],
      [
        "أسسها محمد علي عبد الرحمن في عام 1935م"
      ],
      [
        "أسسها محمد صادق دياب عام 1996م"
      ],
      [
        "تأسست مجلة \"غزال\" في عام 1390هـ (1970م)"
      ],
      [
        "تأسست مجلة \"غزال\" في عام 2007م"
      ],
      [
        "أسسها حمد بن خليفة بن أحمد آل ثاني في عام 2003"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7861741028968178,
      -0.18755412678894892,
      -0.4259134474722446,
      -0.3363436972174152,
      -0.5708594397836895,
      -0.6351646377656512,
      -0.3440897993202959,
      -0.5023725451937158,
      -0.18755412678894892,
      -0.5553678912362323
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      1,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4531,
    "semantic_entropy": 2.1082,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ماذا كان يعمل والدها؟",
    "original_answer": " ميكانيكي سيارات",
    "answers": [
      [
        "والدها كان يعمل في مجال البناء",
        "والدها كان يعمل في مجال البناء"
      ],
      [
        "والدها كان يعمل كـ طبيب",
        "والدها كان يعمل كـ طبيب"
      ],
      [
        "والدها كان يعمل ككاتب"
      ],
      [
        "كان والدها يعمل كمدرس"
      ],
      [
        "والدها كان يعمل في الزراعة",
        "كان والدها يعمل في الزراعة"
      ],
      [
        "كان والدها يعمل كمهندس"
      ],
      [
        "والدها كان يعمل كطيار"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7735710201536423,
      -0.2843854115657602,
      -0.7106341798779283,
      -0.5386968762613797,
      -0.7735710201536423,
      -0.3106703264049031,
      -0.2843854115657602,
      -0.3954963351005113,
      -0.403732388930095,
      -0.43931990955355915
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      1,
      5,
      4,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4914,
    "semantic_entropy": 1.8601,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متي أنتقل أبيها إلى ألمانيا؟",
    "original_answer": "منتصف الستينيات",
    "answers": [
      [
        "انتقلت إلى ألمانيا في عام 2003",
        "انتقلت إلى ألمانيا في عام 2003",
        "انتقلت إلى ألمانيا في عام 2003",
        "انتقلت إلى ألمانيا في عام 2003",
        "انتقلت إلى ألمانيا في عام 2003"
      ],
      [
        "انتقلت إلى ألمانيا عندما كان عمرها 21 عامًا",
        "انتقلت إلى ألمانيا عندما كانت صغيرة"
      ],
      [
        "انتقلت إلى ألمانيا في عام 2015"
      ],
      [
        "انتقلت إلى ألمانيا عندما كان عمرها 22 عامًا"
      ],
      [
        "انتقلت إلى ألمانيا في عام 1990م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10163209371288619,
      -0.10163209371288619,
      -0.2482099226274211,
      -0.10163209371288619,
      -0.20596877858707346,
      -0.10163209371288619,
      -0.3276053816822381,
      -0.5741578674954629,
      -0.5671455817385842,
      -0.10163209371288619
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      1,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2431,
    "semantic_entropy": 1.2606,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متى وُلد بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا؟\n",
    "original_answer": " 25 يوليو 2002) ",
    "answers": [
      [
        "22 يناير 1982"
      ],
      [
        "وُلد بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في 23 ديسمبر 1966"
      ],
      [
        "وُلد بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في 25 أكتوبر 1989"
      ],
      [
        "وُلد بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في 14 نوفمبر 1899"
      ],
      [
        "1976"
      ],
      [
        "25 مارس 1983"
      ],
      [
        "وُلد بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في 25 يونيو 1997"
      ],
      [
        "25 أكتوبر 1992"
      ],
      [
        "11 أكتوبر 1979"
      ],
      [
        "15 أكتوبر 1972"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8847892724776235,
      -0.3419754336233125,
      -0.33776827556478656,
      -0.5668063807255458,
      -0.7367740254848627,
      -0.7275042339264672,
      -0.35721346371839974,
      -0.8776435613361855,
      -0.8689499457298643,
      -0.6067205710663183
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.6306,
    "semantic_entropy": 2.2796,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هو المركز الذي يلعب فيه بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في فريق ريال مدريد كاستيا؟\n",
    "original_answer": "في مركز الجناح ",
    "answers": [
      [
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في مركز قلب الدفاع في فريق ريال مدريد كاستيا",
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا كمدافع مركزي في فريق ريال مدريد كاستيا",
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في مركز قلب الدفاع في فريق ريال مدريد كاستيا",
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا كمدافع في فريق ريال مدريد كاستيا"
      ],
      [
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا كوسط ميدان في فريق ريال مدريد كاستيا"
      ],
      [
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في مركز الظهير الأيمن في فريق ريال مدريد كاستيا",
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في مركز الظهير الأيمن في فريق ريال مدريد كاستيا"
      ],
      [
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا كلاعب وسط في فريق ريال مدريد كاستيا",
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في خط الوسط في فريق ريال مدريد كاستيا",
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في مركز لاعب الوسط في فريق ريال مدريد كاستيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13243876066072288,
      -0.07283361937667365,
      -0.11075531807642609,
      -0.06270562007407761,
      -0.12835288091758676,
      -0.06270562007407761,
      -0.13243876066072288,
      -0.4079754612399782,
      -0.22750033082567142,
      -0.08405979602911104
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      2,
      0,
      3,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1422,
    "semantic_entropy": 1.2882,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو النادي الذي يلعب له بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في كرة القدم؟\n\n\n\n\n",
    "original_answer": " ريال مدريد كاستيا",
    "answers": [
      [
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا في نادي كرة القدم \"أونيفرستيدي دي سان أنتونيو\" في الدوري المكسيكي"
      ],
      [
        "نادي ليون المكسيكي",
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا لنادي ليون المكسيكي"
      ],
      [
        "نادي سي دي توليدو"
      ],
      [
        "يلعب بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا لنادي فيراكروز لكرة القدم"
      ],
      [
        "نادي الوحدة"
      ],
      [
        "نادي أونسي كامايورا"
      ],
      [
        "نادي مونتيري المكسيكي",
        "نادي مونتيري المكسيكي"
      ],
      [
        "نادي قرطبة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38586728104617857,
      -0.6559436627663672,
      -0.492944347169213,
      -0.27526812862764755,
      -0.29178131544031455,
      -1.2274779826402096,
      -0.6764664636259112,
      -0.8460469440712283,
      -0.6515370085658755,
      -0.750395408096665
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.6254,
    "semantic_entropy": 1.9972,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا؟\n\n\n\n\n",
    "original_answer": "لاعب كرة قدم إسباني",
    "answers": [
      [
        "بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا هو مهندس كيميائي إسباني",
        "هو مهندس كيميائي إسباني"
      ],
      [
        "بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا هو عالم اجتماع إسباني"
      ],
      [
        "عالم زراعي مكسيكي"
      ],
      [
        "بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا هو مهندس معماري إسباني، ولد في كارتاخينا، إسبانيا عام 1942"
      ],
      [
        "هو مهندس معماري وكاتب إسباني"
      ],
      [
        "بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا هو مهندس معماري مكسيكي أمريكي"
      ],
      [
        "بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا (1946-2015) كان مهندسًا إسبانيًا، متخصصًا في هندسة التحكم"
      ],
      [
        "بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا هو عالم أحياء جزيئي إسباني"
      ],
      [
        "بيتر فيديريكو غونزاليس كارمونا (1948-1999) كان مهندسًا تشيليًا، واقتصاديًا، وأستاذًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2131544161841835,
      -0.5903853193233908,
      -0.886956165328229,
      -0.6916257793739206,
      -0.6751128746487659,
      -0.6181696240637384,
      -0.23003126037985278,
      -0.6094056226436898,
      -0.2824463308392103,
      -0.5999300893723497
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5397,
    "semantic_entropy": 2.1274,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "من هو سيد العربي وما هي مساره الفني؟\n",
    "original_answer": " ممثل مصرى بدأ مشواره الفني في الخمسينيات",
    "answers": [
      [
        "سيد العربي هو مغني وممثل مصري اشتهر في فترة التسعينيات بأغانيه الفريدة والمميزة، وقدم العديد من الأعمال الفنية الناجحة",
        "سيد العربي هو مغني وملحن مصري، بدأ مسيرته الفنية في التسعينيات وقدم العديد من الأغاني الشهيرة مثل \"يا حبيبتي يا مصر\" و \"أه يا زمان\"",
        "سيد العربي هو مغني وملحن مصري، بدأ مساره الفني في التسعينيات وقدم العديد من الأعمال الغنائية الناجحة",
        "سيد العربي هو ممثل مصري بدأ مسيرته الفنية في الثمانينيات وشارك في العديد من الأعمال الفنية المتنوعة",
        "سيد العربي هو مغني وملحن مصري، بدأ مسيرته الفنية في التسعينيات وحقق نجاحًا كبيرًا في عالم الموسيقى",
        "سيد العربي هو ممثل ومخرج مصري، بدأ مسيرته الفنية في التسعينيات وقدم العديد من الأعمال الفنية الناجحة"
      ],
      [
        "سيد العربي هو مغني وملحن وشاعر لبناني، بدأ مسيرته الفنية في التسعينيات وحقق شهرة واسعة في العالم العربي"
      ],
      [
        "سيد العربي هو مغني وملحن مصري اشتهر في فترة التسعينيات واستمر في مسيرته الفنية حتى اليوم"
      ],
      [
        "سيد العربي هو مغني مغربي من الدار البيضاء، اشتهر بأغنيته \"يا مسافر وحدك\" التي حققت ملايين المشاهدات على يوتيوب"
      ],
      [
        "سيد العربي هو مغني مصري بدأ مسيرته الفنية في التسعينيات وحقق شهرة واسعة في مصر والعالم العربي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8511295103069441,
      -0.4474386441900788,
      -0.4178249307671435,
      -0.49398700964801295,
      -0.7187345476364135,
      -0.40548815939720434,
      -0.4069717132013769,
      -0.34665769486610254,
      -0.7540717076346674,
      -0.18655829961556133
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5029,
    "semantic_entropy": 1.2435,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الأدوار الثانوية التي قام بها سيد العربي في مجال التمثيل؟\n",
    "original_answer": "في أفلام السينما ومسلسلات الإذاعة والتليفزيون",
    "answers": [
      [
        "شارك سيد العربي في أدوار ثانوية في مسلسلات مثل \"الفتاة الجديدة في العمل\" و \"البيت الآمن\"",
        "شارك سيد العربي في أدوار ثانوية في مسلسلات مثل \"الفتاة الجديدة\" و\"أيام حسن الغريب\""
      ],
      [
        "شارك سيد العربي في أدوار ثانوية في مسلسلات مثل \"الفتاة الجديدة\" و\"مذكرات زوج\""
      ],
      [
        "شارك سيد العربي في أدوار ثانوية في مسلسلات مثل حارة الشرفا وحارة العوان"
      ],
      [
        "شارك سيد العربي في بعض الأدوار الثانوية في المسلسلات التلفزيونية والأفلام",
        "شارك سيد العربي في العديد من الأدوار الثانوية في مسلسلات تلفزيونية وأفلام سينمائية",
        "شارك سيد العربي في العديد من الأعمال الفنية الأخرى مثل مسلسل \"الزير سالم\" ومسرحية \"السحلب\"",
        "شارك سيد العربي في العديد من الأعمال الفنية مثل مسلسل \"زمن عماد الدين\" وفيلم \"الجندي المجهول\""
      ],
      [
        "شارك سيد العربي في أدوار ثانوية في مسلسلات مثل \"زمن عماد الدين\" و\"الفتاة الجديدة في العمل\""
      ],
      [
        "شارك في مسلسلات مثل سوق العصر، الأصدقاء، والمال والبنون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36144140512223205,
      -0.3540375119147158,
      -0.698934501725872,
      -0.6456520723253543,
      -0.33968561664729197,
      -0.4032871340004647,
      -0.2015094004991537,
      -0.6546950124873376,
      -0.22298112170987083,
      -1.1330787797245037
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      0,
      4,
      3,
      3,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.5015,
    "semantic_entropy": 1.5629,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو الدور الذي كان يؤديه سيد العربي بشكل شائع في الأفلام والمسلسلات؟\n",
    "original_answer": " ونظراً لبنيانه القوي فقد أدى أدوار الفتوه والعسكرى والمخبر وعضو العصابة",
    "answers": [
      [
        "كان سيد العربي يؤدي دور الرجل البسيط والفقير الذي يواجه العديد من الصعوبات في حياته",
        "كان سيد العربي يؤدي دور الرجل البسيط والفقير الذي يعاني من ظروف الحياة الصعبة",
        "كان سيد العربي يؤدي دور الرجل البسيط والفقير"
      ],
      [
        "كان سيد العربي يؤديه بشكل شائع دور الرجل الطيب والكوميدي"
      ],
      [
        "كان سيد العربي يؤدي دور الرجل البسيط والفقير في الأفلام والمسلسلات",
        "كان سيد العربي يؤدي دورًا كوميديًا في الأفلام والمسلسلات",
        "كان سيد العربي يؤدي دور الرجل البسيط والفقير في الأفلام والمسلسلات"
      ],
      [
        "كان سيد العربي يقوم بدور الرجل الطيب والوطني في الأفلام والمسلسلات"
      ],
      [
        "كان سيد العربي يؤدي دور الرجل البسيط والعامل في الأفلام والمسلسلات"
      ],
      [
        "كان سيد العربي يعمل كممثل مساعد في الأفلام والمسلسلات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4662210953323677,
      -0.7770641936615803,
      -0.09201294646156555,
      -0.7020683832935006,
      -0.433938508834693,
      -0.19649537309111842,
      -0.3467620689365257,
      -0.25915477592283764,
      -0.3263419829257584,
      -0.09201294646156555
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      2,
      0,
      5,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3692,
    "semantic_entropy": 1.5469,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من كان الفنان الذي قام سيد العربي بدوبلير له في بعض أفلام الحركة؟\n",
    "original_answer": " للفنان فريد شوقي",
    "answers": [
      [
        "بروس لي",
        "بروس لي",
        "بروس لي",
        "بروس لي",
        "الفنان الذي قام سيد العربي بدوبلير له هو بروس لي",
        "بروس لي",
        "بروس لي",
        "بروس لي",
        "بروس لي"
      ],
      [
        "الفنان الذي قام سيد العربي بدوبلير له هو مايكل جاي وايت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1559738591313362,
      -0.1559738591313362,
      -0.1559738591313362,
      -0.1559738591313362,
      -0.3132706312934905,
      -0.49079633510057263,
      -0.1559738591313362,
      -0.1559738591313362,
      -0.29978041052390836,
      -0.1559738591313362
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2196,
    "semantic_entropy": 0.2684,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد الأعمال التي شارك فيها سيد العربي كممثل، وما هو آخر عمل قد شارك فيه؟\n",
    "original_answer": "136",
    "answers": [
      [
        "شارك سيد العربي في حوالي 60 عمل فني، وآخر عمل شارك فيه هو مسلسل \"الكاشيد\"",
        "شارك سيد العربي في 60 عملاً، وآخر عمل شارك فيه هو مسلسل \"الاختيار 2\"",
        "شارك سيد العربي في 60 عملاً كممثل، وآخر عمل شارك فيه هو مسلسل \"الحرافيش\"",
        "شارك سيد العربي في 60 عملاً كممثل، وآخر عمل شارك فيه هو مسلسل \"عالم موازي\" الذي عُرض في رمضان 2023"
      ],
      [
        "شارك سيد العربي في 100 عمل فني، وآخر عمل شارك فيه هو مسلسل \"الحرامي\""
      ],
      [
        "شارك سيد العربي في حوالي 60 عمل فني، وآخر عمل شارك فيه هو مسلسل \"عالم موازي\" الذي عُرض في رمضان 2023",
        "شارك سيد العربي في حوالي 60 عمل فني، وشارك في آخر عمل له في عام 2023"
      ],
      [
        "شارك سيد العربي في 30 عملاً، وآخر عمل شارك فيه هو مسلسل \"عالم موازي\"",
        "شارك سيد العربي في حوالي 30 عمل فني، وآخر عمل شارك فيه هو مسلسل \"الاختيار 3\""
      ],
      [
        "شارك سيد العربي في 25 عملاً كممثل، وآخر عمل شارك فيه هو مسلسل \"البرنس\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5564605998695219,
      -0.2570711868602844,
      -0.36555343487986836,
      -0.5010546155720567,
      -0.16874437082094737,
      -0.45133871803818476,
      -0.37590039445248086,
      -0.1532825143607996,
      -0.40823545536034744,
      -0.4563672461783949
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3694,
    "semantic_entropy": 1.4424,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو المخرج لفيلم \"أقوى الرجال\" الذي شارك فيه سيد العربي عام 1993؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "أحمد السبعاوي",
    "answers": [
      [
        "محمد فاضل"
      ],
      [
        "المخرج لفيلم \"أقوى الرجال\" الذي شارك فيه سيد العربي عام 1993 هو محمد أبو سيف",
        "محمد أبو سيف",
        "محمد أبو سيف",
        "محمد أبو سيف"
      ],
      [
        "يوسف فرنسيس"
      ],
      [
        "المخرج لفيلم \"أقوى الرجال\" الذي شارك فيه سيد العربي عام 1993 هو محمد أباظة",
        "المخرج لفيلم \"أقوى الرجال\" الذي شارك فيه سيد العربي عام 1993 هو محمد أباظة",
        "محمد أباظة"
      ],
      [
        "أحمد عاطف"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8578897491001953,
      -0.10337426694518634,
      -0.1700910673100225,
      -1.839614790675205,
      -0.09138526275663303,
      -0.09138526275663303,
      -1.3623371480760398,
      -0.1700910673100225,
      -0.7662395240151909,
      -0.1700910673100225
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5622,
    "semantic_entropy": 1.1,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الحالة الكمومية في ميكانيكا الكم؟",
    "original_answer": "تُعرف الحالة الكمومية بأنها الحالة التي تصف نظام كمي معزول",
    "answers": [
      [
        "في ميكانيكا الكم، الحالة الكمومية هي وصف كامل للخصائص الفيزيائية للنظام الكمومي",
        "الحالة الكمومية هي وصف رياضي لحالة نظام كمومي",
        "الحالة الكمومية هي وصف رياضي للحالة الفيزيائية لنظام كمومي",
        "الحالة الكمومية هي وصف رياضي لحالة نظام كمومي",
        "الحالة الكمومية هي وصف رياضي كامل للنظام الكمومي",
        "الحالة الكمومية هي وصف رياضي لحالة نظام كمومي"
      ],
      [
        "الحالة الكمومية هي وصف رياضي للإعداد الفوري لنظام كمومي",
        "الحالة الكمومية هي وصف رياضي لخصائص النظام الكمومي في لحظة معينة من الزمن",
        "الحالة الكمومية هي حالة نظام كمومي في لحظة معينة"
      ],
      [
        "مجموعة من الخصائص التي تصف خصائص الجسيمات على المستوى الكمومي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3619926998386731,
      -0.24299755429528885,
      -0.1036942254126748,
      -0.5486652429943589,
      -0.21365101286840701,
      -1.3670044870403737,
      -0.23241402442181425,
      -0.1036942254126748,
      -0.3473973375211979,
      -0.1036942254126748
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3625,
    "semantic_entropy": 0.7445,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي دالة توزيع الاحتمال في الحالة الكمومية؟",
    "original_answer": "تعطي الحالة الكمية دالة توزيع الاحتمال لقيم جميع المتغيرات المُقاسة، أي جميع النتائج المحتملة لقياسات النظام.",
    "answers": [
      [
        "دالة الموجة",
        "دالة توزيع الاحتمال في الحالة الكمومية هي دالة الموجة",
        "دالة الموجة",
        "دالة الموجة",
        "دالة توزيع الاحتمال في الحالة الكمومية هي دالة الموجة",
        "دالة الموجة",
        "دالة توزيع الاحتمال في الحالة الكمومية هي دالة الموجة",
        "دالة توزيع الاحتمال في الحالة الكمومية هي دالة الموجة",
        "دالة توزيع الاحتمال في الحالة الكمومية هي دالة الموجة"
      ],
      [
        "دالة توزيع الاحتمال في الحالة الكمومية هي مصفوفة الكثافة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07579225596143147,
      -0.12295860377573291,
      -0.07579225596143147,
      -0.07579225596143147,
      -0.12295860377573291,
      -0.07579225596143147,
      -0.12295860377573291,
      -0.2422363506773645,
      -0.12295860377573291,
      -0.12295860377573291
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.116,
    "semantic_entropy": 0.298,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الحالة الكمومية النقية والحالة الكمومية المختلطة؟",
    "original_answer": "تُعرف الحالات الكمومية التي لا يمكن التعبير عنها بدلالة حالات كمومية أخرى بالحالات الكمومية النقية، بينما تُعرف الحالات الأخرى بالحالات الكمومية المختلطة.",
    "answers": [
      [
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة تتميز بوجود معامل واحد فقط، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي حالة تتميز بوجود معاملات متعددة",
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة ذات قيمة واحدة للمعامل التوافقي، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي مزيج إحصائي من الحالات النقية المختلفة",
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة تتميز بوجود قيمة محددة لمعامل التداخل، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي حالة تتميز بوجود مجموعة من القيم المحتملة لمعامل التداخل",
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة تتميز بوجود قيمة ذاتية واحدة فقط للمشغل الإسقاطي، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي حالة تتميز بوجود أكثر من قيمة ذاتية للمشغل الإسقاطي",
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة تتميز بوجود قيمة ذاتية واحدة للملاحظة الكمومية، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي حالة تتميز بوجود متوسط قيم ذاتية متعددة للملاحظة الكمومية",
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة تتميز بوجود قيمة واحدة فقط من القيم الذاتية، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي حالة تتميز بوجود أكثر من قيمة ذاتية"
      ],
      [
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة تتميز بوجود عامل كثافة قابل للانعكاس، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي حالة تتميز بوجود عامل كثافة لا يمكن عكسه"
      ],
      [
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة تتميز بامتلاكها لمقدار واحد من الحالة الذاتية، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي حالة تتميز بامتلاكها لمقدار واحد من الحالة الذاتية",
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة تتميز بجداء متجهي بين متجه الحالة ومعامل الطور، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي حالة تجمع بين حالتين كموميتين نقيتين أو أكثر"
      ],
      [
        "الحالة الكمومية النقية هي حالة تتميز بتراكب خطي من الحالات الذاتية، بينما الحالة الكمومية المختلطة هي حالة تتميز بمزيج من الحالات الذاتية المختلفة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1534990356562068,
      -0.4274195642119581,
      -0.3523185603841517,
      -0.23351697168435562,
      -0.14375652715539217,
      -0.3061125848766239,
      -0.3450356562989094,
      -0.4153351954143466,
      -0.3619186061289485,
      -0.3437936259676338
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3083,
    "semantic_entropy": 1.0878,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو فضاء هيلبرت في ميكانيكا الكم؟",
    "original_answer": "عن طريق شعاع في فضاء هيلبرت على نطاق الأعداد المركبة. يتكون هذا الشعاع من مجموعة من المتجهات غير الصفرية",
    "answers": [
      [
        "فضاء هيلبرت هو مجموعة رياضية تُستخدم لتمثيل الحالات الكمومية",
        "فضاء هيلبرت هو فضاء رياضي يمثل حالة نظام كمومي",
        "فضاء هيلبرت هو فضاء رياضي يمثل الحالة الكمومية للنظام",
        "فضاء هيلبرت هو فضاء رياضي يستخدم لوصف حالة نظام الكم",
        "فضاء هيلبرت هو فضاء رياضي يمثل الحالات الكمومية لنظام ميكانيكي",
        "فضاء هيلبرت هو فضاء رياضي يمثل حالة نظام كمي",
        "فضاء هيلبرت هو فضاء رياضي يمثل الحالات الكمومية لنظام ميكانيكي",
        "فضاء هيلبرت هو فضاء رياضي يمثل الحالات الكمومية لنظام ميكانيكي كمي",
        "فضاء هيلبرت هو فضاء رياضي يمثل حالات نظام كمي"
      ],
      [
        "فضاء هيلبرت هو فضاء خطي مجهز بمنتج داخلي يمثل إجماليات المتجهات في ميكانيكا الكم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6989829472786653,
      -0.19702988365812604,
      -0.3804630236188546,
      -0.336470644956745,
      -0.21012456958093442,
      -0.5702852843906866,
      -0.2025335775800333,
      -0.21012456958093442,
      -0.12459508711975953,
      -0.22175523230313235
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3152,
    "semantic_entropy": 0.2698,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو دور المتجهات غير الصفرية في الحالة الكمومية؟",
    "original_answer": "يتكون هذا الشعاع من مجموعة من المتجهات غير الصفرية، والاختلاف الوحيد بين تلك المتجهات هو معامل قياسي مركب",
    "answers": [
      [
        "تلعب المتجهات غير الصفرية دورًا حاسمًا في تمثيل الحالة الكمومية",
        "تلعب المتجهات غير الصفرية دورًا حاسمًا في تمثيل الحالة الكمومية",
        "تلعب المتجهات غير الصفرية دورًا حاسمًا في تمثيل الحالة الكمومية",
        "المتجهات غير الصفرية في الحالة الكمومية تمثل احتمالات لنتائج القياس",
        "المتجهات غير الصفرية في الحالة الكمومية تمثل احتمالات نتائج القياس",
        "تلعب المتجهات غير الصفرية دورًا حاسمًا في تحديد الحالة الكمومية للنظام",
        "المتجهات غير الصفرية في الحالة الكمومية تمثل احتمالات نتائج القياس المختلفة",
        "تلعب المتجهات غير الصفرية دورًا حاسمًا في تمثيل الحالة الكمومية",
        "المتجهات غير الصفرية في الحالة الكمومية تمثل احتمالات لنتائج القياس",
        "المتجهات غير الصفرية في الحالة الكمومية تمثل احتمالات وجود النظام في حالات مختلفة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12176925455809043,
      -0.12176925455809043,
      -0.12176925455809043,
      -0.23871833737678294,
      -0.20555733039268098,
      -0.170965739613926,
      -0.2596637243208524,
      -0.12176925455809043,
      -0.23871833737678294,
      -0.24228461688382122
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1843,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كيف يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية؟",
    "original_answer": "تُعرف الدوال التي تمثل عناصر فضاء هيلبرت بالدوال الموجية.\nعلى سبيل المثال، في حالة التعامل مع طيف الطاقة الخاص بإلكترون في ذرة هيدروجين،",
    "answers": [
      [
        "يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام دالة رياضية تعتمد على المتغيرات الفيزيائية للنظام الكمومي",
        "يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام دالة رياضية تعرف بالدالة الموجية",
        "يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام دالة رياضية تعرف بدالة الموجة",
        "يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام دالة رياضية تصف احتمالات قياس خصائص معينة لنظام كمومي",
        "يتم تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام الدوال الرياضية التي تصف احتمالات قياس خصائص معينة للجسيمات"
      ],
      [
        "يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام دالة رياضية تصف احتمالية وجود جسيم في مكان معين",
        "يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام دالة رياضية تعرف بدالة الموجة، والتي تصف احتمالات وجود الجسيم في مواقع مختلفة",
        "يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام دالة رياضية تصف احتمالية وجود جسيم في مكان معين",
        "يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام دالة رياضية تصف احتمالية وجود جسيم في موضع معين"
      ],
      [
        "يمكن تمثيل الحالة الكمومية عن طريق الدوال الموجية باستخدام معادلة شرودنجر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39737016421507404,
      -0.11841642216703335,
      -0.3132215037515893,
      -0.11841642216703335,
      -0.16604497564699428,
      -0.184515989937071,
      -0.1204631242745235,
      -0.3147344367799215,
      -0.33481336481228996,
      -0.1466129374767943
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2215,
    "semantic_entropy": 0.9547,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي معادلة تمثيل تراكب الحالات الغزلية المشتركة؟",
    "original_answer": "تعبر تلك الحالة عن تراكب حالات غزل مشتركة لجسيمين رقمهما المغزلي 1⁄2.",
    "answers": [
      [
        "```",
        "$ | \\psi \\rangle = C_1 | \\uparrow \\rangle + C_2 | \\downarrow \\rangle $",
        "$ | \\psi \\rangle = \\alpha | \\uparrow \\rangle + \\beta | \\downarrow \\rangle $",
        "$ | \\psi \\rangle = \\alpha | \\uparrow \\rangle + \\beta | \\downarrow \\rangle $",
        "$ \\alpha_1 \\psi_1 + \\alpha_2 \\psi_2 + \\alpha_3 \\psi_3 + \\ldots + \\alpha_n \\psi_n $",
        "تراكب الحالات الغزلية المشتركة يعطى بالمعادلة $ | \\psi \\rangle = a| \\uparrow \\rangle + b| \\downarrow \\rangle $، حيث $ | \\uparrow \\rangle $ و $ | \\downarrow \\rangle $ هما حالات غزلية",
        "$ |ψ⟩ = c1|↑⟩ + c2|↓⟩ $",
        "$ | \\psi \\rangle = \\alpha | \\uparrow \\rangle + \\beta | \\downarrow \\rangle $"
      ],
      [
        "تراكب الحالات الغزلية المشتركة يتم تمثيله بواسطة معادلة $ | \\psi \\rangle = c_1 | \\uparrow \\rangle + c_2 | \\downarrow \\rangle $، حيث $ c_1 $ و $ c_2 $ هما معاملات معقدة"
      ],
      [
        "تراكب الحالات الغزلية المشتركة يتم تمثيله بالمعادلة:"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3848691409117667,
      -0.17476970299915429,
      -0.16934552911085113,
      -0.19856341012121909,
      -0.21868749434482365,
      -0.3577132445903077,
      -0.2635373845074313,
      -0.4094310370789591,
      -0.40099083106370276,
      -0.1675697438353186
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2745,
    "semantic_entropy": 0.6426,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الشروط التي يجب أن تستوفيها الحالة المنفردة في تراكب الحالات الغزلية المشتركة؟",
    "original_answer": "في حالة قياس اللف المغزلي للجسيمين في نفس الاتجاه فإما أن يكون اللف المغزلي للجسيم الأول للأعلى والجسيم الثاني للأسفل، أو الأول للأسفل والثاني للأعلى، مع تساوي احتمالات حدوث أي من هاتين الحالتين.",
    "answers": [
      [
        "يجب أن تكون الحالة المنفردة متعامدة مع جميع الحالات المشتركة للغزل باستثناء حالتها الخاصة",
        "يجب أن تكون الحالة الفردية لها نفس الزخم الزاوي الإجمالي ونفس اتجاه الزخم الزاوي",
        "يجب أن تكون الحالة المنفردة متعامدة مع جميع الحالات المشتركة في تراكب الحالات الغزلية",
        "يجب أن تكون الحالة المنفردة متعامدة مع جميع الحالات الأخرى في التراكب"
      ],
      [
        "يجب أن يكون للحالة المنفردة نفس الزخم الزاوي الإجمالي ونفس اتجاه الدوران مثل حالة الزخم الزاوي المدارية المعينة"
      ],
      [
        "يجب أن تكون الحالة المنفردة متماثلة مع الحالات المشتركة في عدد الكم الأزلي"
      ],
      [
        "يجب أن تكون الحالة المنفردة متعامدة مع جميع الحالات المشتركة للغزل ومعادلة بالنسبة لطاقة النظام",
        "يجب أن تكون الحالة المنفردة في تراكب الحالات الغزلية المشتركة متوافقة مع الشروط التالية: يجب أن تكون في حالة تراكب نظيفة، ويجب أن يتم إجراء القياس في نقطة محددة، ويجب أن تكون الحالة متوافقة مع هاملتونية النظام",
        "يجب أن تكون الحالة المنفردة متعامدة مع جميع الحالات المشتركة للغزل وأن يكون لها نفس الطاقة"
      ],
      [
        "يجب أن تكون الحالة المنفردة متعامدة مع جميع الحالات المشتركة للغزل وتلبي الشرط الأورتوغوني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3505336540288614,
      -0.6812638887525149,
      -0.3441959845901278,
      -0.17045048929875242,
      -0.23208951227975377,
      -0.7319688865289209,
      -0.5382940178509285,
      -0.3518076942697825,
      -0.8151136073251658,
      -0.2206061098256645
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4436,
    "semantic_entropy": 1.3404,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الحالات المختلطة المكافئة ؟",
    "original_answer": "تناظر الحالة الكمومية المختلطة خليطًا من احتمالات الحالات النقية",
    "answers": [
      [
        "الحالات المختلطة المكافئة هي الحالات التي لها نفس الخصائص الإحصائية",
        "الحالات المختلطة المكافئة هي الحالات التي تحتوي على نفس عدد الجسيمات ونفس التوزيع المكاني ولكن بسرعات مختلفة",
        "الحالات المختلطة المكافئة هي الحالات التي لها نفس المتوسط والتباين ولكن توزيعات احتمالية مختلفة",
        "الحالات المختلطة المكافئة هي الحالات التي لها نفس الخصائص الإحصائية"
      ],
      [
        "الحالات المختلطة المكافئة هي الحالات التي يمكن تحويلها إلى بعضها البعض من خلال تغيير المعاملات المركبة"
      ],
      [
        "الحالات المختلطة المكافئة هي حالات كمية تتميز بنفس الخصائص الفيزيائية ولكن بصيغ رياضية مختلفة",
        "الحالات المختلطة المكافئة هي الحالات التي لها نفس الخصائص الفيزيائية والكيميائية"
      ],
      [
        "الحالات المختلطة المكافئة هي الحالات التي تلبي نفس الشروط مثل الحالات النقية"
      ],
      [
        "الحالات المختلطة المكافئة هي الحالات التي يمكن وصفها بنفس مجموعة الوظائف الموجية"
      ],
      [
        "الحالات المختلطة المكافئة هي حالات كمية لا يمكن فيها التمييز بين الترجمات والدورانات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14831193365015288,
      -0.37482123687408003,
      -0.3811068933324492,
      -0.5914665692161849,
      -0.16814256573862246,
      -0.668832204564858,
      -0.3104190100579217,
      -0.49575659889566903,
      -0.8929744295425113,
      -0.14831193365015288
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0,
      4,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.418,
    "semantic_entropy": 1.496,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي مصفوفات الكثافة في ميكانيكا الكم؟",
    "original_answer": "توصف الحالات المختلطة بما يسمى «مصفوفات الكثافة».",
    "answers": [
      [
        "مصفوفات الكثافة في ميكانيكا الكم هي مصفوفات تمثل الحالة الكمية للنظام",
        "مصفوفات الكثافة هي مصفوفات غير سلبية ذات أثر يساوي 1 تصف حالة الكم لنظام",
        "مصفوفات الكثافة في ميكانيكا الكم هي مصفوفات ذات أبعاد $2 \\times 2$ أو $2 \\times 2 \\times 2 \\times 2$ تمثل حالة كمية غير مؤكدة لنظام كمومي",
        "مصفوفات الكثافة هي مصفوفات غير سالبة تمثل حالة نظام كمومي",
        "مصفوفات الكثافة في ميكانيكا الكم هي مصفوفات تمثل حالة نظام كمومي",
        "مصفوفات الكثافة في ميكانيكا الكم هي مصفوفات ذات قيمة إيجابية تمثل حالة نظام كمومي",
        "مصفوفات الكثافة هي مصفوفات شبه محددة موجبة تمثل حالة النظام الكمومي",
        "مصفوفة الكثافة في ميكانيكا الكم هي مصفوفة ذات قيمة إيجابية تمثل حالة نظام كمومي",
        "مصفوفات الكثافة هي مصفوفات ذات قيمة حقيقية تصف حالة نظام كمومي"
      ],
      [
        "مصفوفات الكثافة هي مصفوفات غير سلبية ذات أثر يساوي 1 تمثل حالة كمية مختلطة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3550827451074983,
      -0.42801138201982203,
      -0.3440613421444407,
      -0.4135537634038422,
      -0.21614733902890995,
      -0.13045699591737348,
      -0.33030809836706576,
      -0.20548489762049654,
      -0.41336689853860664,
      -0.4960877847747455
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3333,
    "semantic_entropy": 0.3501,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كيف يمكن تمثيل الحالات النقية والمختلطة في صورة مصفوفة كثافة؟",
    "original_answer": "في تلك الحالة يمكن تمثيل الحالات النقية على صورة حالة عامة من الحالات المختلطة.",
    "answers": [
      [
        "تمثل مصفوفة الكثافة الحالات النقية بالمحدد الإيجابي والقيم الذاتية الحقيقية، بينما تمثل الحالات المختلطة بالمحدد غير الإيجابي والقيم الذاتية المعقدة",
        "يتم تمثيل الحالات النقية والمختلطة في صورة مصفوفة كثافة على شكل مصفوفة $2 \\times 2$ مع عناصر $a_{ij}$ وقاعدة التتبع $Tr[ \\rho S ] = 1$، حيث $S$ هي مصفوفة الكثافة المعطاة",
        "تمثل مصفوفة الكثافة الحالات النقية بصفوفة قطرية ذات قيم ذاتية موجبة، بينما تمثل الحالات المختلطة بمصفوفة ذات قيم ذاتية غير صفرية",
        "يمكن تمثيل الحالات النقية والمختلطة في صورة مصفوفة كثافة باستخدام المتجهات الذاتية والقيم الذاتية",
        "يمكن تمثيل الحالات النقية والمختلطة في صورة مصفوفة كثافة باستخدام عناصر المصفوفة $\\rho_{ij}$ حيث $i,j=0,1$ و $\\rho_{00}$ للحالة النقية و $\\rho_{00}+\\rho_{11}$ للحالة المختلطة",
        "في صورة مصفوفة الكثافة، يتم تمثيل الحالات النقية كمصفوفات قطرية ذات قيم ذاتية تساوي 1، بينما يتم تمثيل الحالات المختلطة كمصفوفات قطرية ذات قيم ذاتية غير مساوية لـ 1",
        "الحالات النقية تمثلها مصفوفة كثافة قطرية، بينما الحالات المختلطة تمثلها مصفوفة كثافة غير قطرية",
        "الحالات النقية يمكن تمثيلها بمصفوفة كثافة قطرية، بينما الحالات المختلطة يمكن تمثيلها بمصفوفة كثافة غير قطرية",
        "تمثل مصفوفة الكثافة الحالات النقية والمختلطة بجذر مربع من مشغلات العدد وبواسطة المتجهات الذاتية والقيم الذاتية لمشغلات العدد"
      ],
      [
        "يمكن تمثيل الحالات النقية والمختلطة في صورة مصفوفة كثافة باستخدام المتجهات والمصفوفات على التوالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4046676865695772,
      -0.46927121349073914,
      -0.4381495736208374,
      -0.18050321554287188,
      -0.2300568601341943,
      -0.3233571130435303,
      -0.16386523331344705,
      -0.11274576404848494,
      -0.26068477471353224,
      -0.6461842782232599
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3229,
    "semantic_entropy": 0.3363,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو اللقب الذي حمله بندكتس السادس عشر بعد استقالته من منصب الحبر الروماني؟\n\n",
    "original_answer": "البابا المتقاعد أو الفخري أو الحبر الفخري",
    "answers": [
      [
        "\"المتقاعد\"",
        "الكاردينال المتقاعد",
        "أصبح الكاردينال المتقاعد",
        "\"المتقاعد\""
      ],
      [
        "\"الفارغ\"",
        "\"الفارغ\""
      ],
      [
        "البابا الفخري"
      ],
      [
        "الفارس البابوي"
      ],
      [
        "الفاتيكان",
        "الفاتيكان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30472731837047223,
      -0.5671707540495845,
      -0.2976081380953214,
      -0.4198181760771149,
      -0.2976081380953214,
      -1.3877939750700534,
      -0.6452543238525897,
      -0.4083271255716667,
      -0.5850663922278727,
      -0.30472731837047223
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      0,
      4,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5218,
    "semantic_entropy": 1.396,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو البند الكنسي الذي ينص على إمكانية تنازل البابا عن منصبه؟\n\n",
    "original_answer": " البند 332 §2 من القانون الكنسي الأرثوذكسي (عام 1983) ",
    "answers": [
      [
        "البابا بنديكت السادس عشر هو أول من نفذ بندًا من هذا القبيل في القرن الحادي والعشرين"
      ],
      [
        "البابا بنديكتوس السادس عشر يعترف بإمكانية تنازل البابا عن منصبه وفقًا للبند الكنسي 332 Secunda",
        "تعليمات الكنيسة الكاثوليكية حول تنازل البابا",
        "ينص قانون 35 من دستور البابا على إمكانية تنازل البابا عن منصبه"
      ],
      [
        "القاعدة الكنسية التي تسمح للبابا بالتخلي عن منصبه هي قاعدة \"البابا السابق\" أو \"الموافقة البابوية\"",
        "يُطلق على هذا البند \"البابوية\" أو \"البابوية\""
      ],
      [
        "المادة 30 من الدستور الرسولي \"بونتيفلكس\" تنص على إمكانية تنازل البابا عن منصبه"
      ],
      [
        "البابا بنديكت السادس عشر هو أول بابا يستقيل منذ 600 عام",
        "البابا بنديكت السادس عشر هو أول بابا يستقيل في 600 عام، حيث استقال في 11 فبراير 2013"
      ],
      [
        ""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5913070041755952,
      -0.4615036588846224,
      -0.6489741549102139,
      -0.4637803183622785,
      -0.13842109066096026,
      -1.9359933137893677,
      -0.43712458986153735,
      -0.6515969917489123,
      -0.783269979135104,
      -0.557997715323026
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      4,
      1,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.667,
    "semantic_entropy": 1.6056,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الشروط الواجب توفرها لكي يعتبر التنازل عن منصب البابا صحيحًا وصالحًا؟\n\n",
    "original_answer": "بحرية وعلى النحو الواجب لذلك",
    "answers": [
      [
        "يجب أن يكون لدى المتنازل عنه منصب البابا وأن يكون بصحة جيدة وأن يستقيل من منصبه وألا يكون قد بلغ سن الـ 80 خلال فترة التنازل",
        "يجب أن يكون البابا بصحة جيدة وأن يكون على الأقل 16 عامًا",
        "يجب أن يكون التنازل طوعيًا ومكتوبًا ومعلنًا علنًا"
      ],
      [
        "ليكون التنازل عن منصب البابا صحيحًا، يجب أن يتم الاتفاق عليه من قبل مجمع الكرادلة وأن يتم إعلانه رسميًا",
        "يجب أن يكون البابا الحالي بصحة جيدة وأن يتنازل طوعًا عن المنصب، ويجب أن يوافق مجمع الكرادلة على التنازل",
        "يجب أن يتم التنازل عن منصب البابا بإرادة حرة ومطلعة، ويجب أن يتم التصديق عليه من قبل مجمع الكرادلة",
        "يجب أن يتم التنازل عن منصب البابا بشكل طوعي من قبل البابا الحالي، ويجب أن يتم التصديق عليه من قبل مجمع الكرادلة",
        "يجب أن يتم التنازل عن منصب البابا بإرادة حرة من قبل البابا الحالي وأن يتم تأكيده من قبل مجمع الكرادلة",
        "يجب أن يتم التنازل عن منصب البابا بإرادة حرة من قبل البابا الحالي، وأن يتم تأكيده من قبل مجمع الكرادلة"
      ],
      [
        "يجب أن يكون المتنازل في صحة عقلية وجسدية جيدة، وأن يكون على دراية كاملة بما يقوم به، وأن يكون قد بلغ السن القانونية المطلوبة للتنازل عن المنصب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.2044525260792986,
      -0.8826659954553603,
      -0.4928753966130988,
      -0.6222350270998859,
      -0.5683318998165927,
      -0.41434376793616173,
      -0.3555198927800594,
      -0.22653766820145324,
      -0.250633613754185,
      -0.47448426901373686
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.5492,
    "semantic_entropy": 0.826,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هو البابا الوحيد الذي قدم استقالته وفقًا للقانون 332؟\n\n",
    "original_answer": " البابا بنديكتوس السادس عشر",
    "answers": [
      [
        "البابا بنديكت السادس عشر",
        "بنديكت السادس عشر",
        "البابا بنديكت السادس عشر",
        "البابا بنديكتوس السادس عشر",
        "البابا بنديكت السادس عشر",
        "بنديكت السادس عشر هو البابا الوحيد الذي استقال وفقًا للقانون 332",
        "البابا بنديكت السادس عشر",
        "بنديكت السادس عشر"
      ],
      [
        "البابا غريغوري السابع"
      ],
      [
        "البابا فرنسيس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11457486600814487,
      -0.23560851092406576,
      -0.5436954426786116,
      -0.46741308715718094,
      -0.11457486600814487,
      -0.2680303660873896,
      -0.11457486600814487,
      -0.4508808629839937,
      -0.36131207644638064,
      -0.23560851092406576
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2906,
    "semantic_entropy": 0.5496,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى تم تهجير اللاجئين الفلسطينيين وطردهم؟",
    "original_answer": "عام 1948",
    "answers": [
      [
        "تم تهجير اللاجئين الفلسطينيين وطردهم في عام 1948",
        "تم تهجير اللاجئين الفلسطينيين وطردهم في عام 1948",
        "تم تهجير اللاجئين الفلسطينيين وطردهم في عام 1948",
        "تم تهجير اللاجئين الفلسطينيين وطردهم في عام 1948",
        "تم تهجيرهم في عام 1948",
        "تم تهجير اللاجئين الفلسطينيين وطردهم في عام 1948",
        "تم تهجيرهم في عام 1948",
        "تم تهجير اللاجئين الفلسطينيين وطردهم في عام 1948 بعد إعلان دولة إسرائيل",
        "تم تهجير اللاجئين الفلسطينيين وطردهم في عام 1948",
        "تم تهجير اللاجئين الفلسطينيين وطردهم في عام 1948"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.012895575500311155,
      -0.012895575500311155,
      -0.012895575500311155,
      -0.012895575500311155,
      -0.2653454615874783,
      -0.012895575500311155,
      -0.2653454615874783,
      -0.42035249082370996,
      -0.012895575500311155,
      -0.012895575500311155
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1041,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي عدم التحمل في نظام الطاقة الكهربائية؟\n",
    "original_answer": "الحالة التي يكون فيها فقدان التحمل المفاجئ في النظام والذي يتسبب في زيادة تواتر معدات التوليد",
    "answers": [
      [
        "عدم التسامح في نظام الطاقة الكهربائية هو الحد الأدنى للانحراف المسموح به في تردد النظام",
        "عدم التحمل في نظام الطاقة الكهربائية هو الحد الأدنى من الطاقة اللازمة للحفاظ على استقرار النظام",
        "عدم التسامح في نظام الطاقة الكهربائية يعني وجود حد لتغيرات الجهد والتيار ضمن نطاق محدد"
      ],
      [
        "عدم التحمل في نظام الطاقة الكهربائية هو عدم قدرة النظام على توفير الطاقة الكهربائية المطلوبة في حالة حدوث خلل أو زيادة مفاجئة في الحمل"
      ],
      [
        "عدم التحمل في نظام الطاقة الكهربائية هو عدم قدرة النظام على الحفاظ على استقرار الجهد ضمن حدود مقبولة خلال فترة زمنية محددة",
        "عدم التحمل في نظام الطاقة الكهربائية يشير إلى فشل النظام في توفير الطاقة الكهربائية بشكل مستمر وموثوق به",
        "عدم التحمل في نظام الطاقة الكهربائية هو عدم قدرة النظام على توفير الحمولة المطلوبة خلال فترة زمنية محددة",
        "عدم التحمل في نظام الطاقة الكهربائية هو عدم قدرة النظام على توفير الحمولة المطلوبة خلال فترة زمنية محددة",
        "عدم التحمل في نظام الطاقة الكهربائية يعني عدم قدرة النظام على توفير الطاقة الكهربائية بشكل مستمر وموثوق به"
      ],
      [
        "عدم التحمل في نظام الطاقة الكهربائية هو عدم قدرة النظام على توفير الطاقة الكهربائية للمستهلكين في حالات الطوارئ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5348101936901584,
      -0.5174197315584087,
      -0.41322726431463996,
      -0.3737137284987011,
      -0.9143176064308506,
      -0.44810753582248675,
      -0.1598993003267527,
      -0.5481613827539226,
      -0.1598993003267527,
      -0.2389776224229391
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      2,
      2,
      3,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4309,
    "semantic_entropy": 1.0929,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو هدف اختبار عدم التحمل؟\n",
    "original_answer": "جزءًا من التكليف لأنظمة الطاقة للتأكد من أن النظام يمكنه تحمل الفقد المفاجئ للتحمل والعودة إلى ظروف التشغيل العادية",
    "answers": [
      [
        "هدف اختبار عدم التحمل هو تحديد الأطعمة أو المواد التي قد تسبب رد فعل سلبي في الفرد",
        "يهدف اختبار عدم التحمل إلى تحديد قدرة الجسم على تحمل أنواع معينة من الطعام أو المواد",
        "يهدف اختبار عدم التحمل إلى تقييم قدرة الجسم على تحمل أنواع معينة من الطعام أو المواد"
      ],
      [
        "هدف اختبار عدم التحمل هو تقييم قدرة الجسم على التعامل مع الضغوطات والتكيف معها"
      ],
      [
        "يهدف اختبار عدم التحمل إلى تقييم قدرة الجسم على هضم وامتصاص المواد الغذائية من الطعام",
        "تهدف اختبارات عدم التحمل إلى تقييم قدرة الجسم على هضم وامتصاص الكربوهيدرات",
        "يهدف اختبار عدم التحمل إلى تحديد قدرة المريض على تحمل بعض الأطعمة أو المواد الغذائية",
        "يهدف اختبار عدم التحمل إلى تحديد قدرة الجسم على التعامل مع أنواع معينة من الطعام أو المواد",
        "هدف اختبار عدم التحمل هو تقييم قدرة الجسم على معالجة الكربوهيدرات",
        "يهدف اختبار عدم التحمل إلى تقييم قدرة الجسم على هضم وامتصاص أنواع معينة من الطعام"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41495614292042726,
      -0.5992443549348523,
      -0.27122716607489916,
      -0.2641320263191535,
      -0.15062729592452528,
      -0.722818916772303,
      -0.37285849658576825,
      -0.30152588733339913,
      -0.5336739615682955,
      -0.24552705207226996
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      2,
      2,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3877,
    "semantic_entropy": 0.8803,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": " ما هي كينزو؟",
    "original_answer": "هي دار أزياء فرنسية فاخرة ",
    "answers": [
      [
        "كينزو هي علامة تجارية فرنسية تأسست على يد كينزو تاكادا في عام 1970",
        "كينزو هي علامة تجارية فرنسية تأسست في عام 1970 على يد كينزو تاكادا",
        "كينزو هي علامة تجارية فرنسية تأسست عام 1970 على يد كينزو تاكادا",
        "كينزو هي علامة تجارية فرنسية تأسست في عام 1970",
        "كينزو هي شركة أزياء فرنسية تأسست في عام 1970 على يد كينزو تاكادا",
        "كينزو هي علامة تجارية فرنسية تأسست عام 1970 على يد كينزو تاكادا",
        "كينزو هي علامة تجارية فرنسية تأسست عام 1970"
      ],
      [
        "كينزو هي علامة تجارية يابانية للأزياء تأسست في عام 1970 على يد كينزو تاكادا",
        "كينزو هي علامة تجارية يابانية للأزياء تأسست في عام 1970 على يد كينزو تاكادا"
      ],
      [
        "كينزو هي علامة تجارية يابانية للأزياء أسسها كارول لي وجان ماري ماسود في عام 1970"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16411350999783025,
      -0.1722603457569597,
      -0.13148690863477838,
      -0.12451880749465415,
      -0.2678304236500877,
      -0.1647324430787844,
      -0.2741394349517818,
      -0.12451880749465415,
      -0.28911048258547495,
      -0.3388764223434932
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2052,
    "semantic_entropy": 0.7938,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي تأسست كينزو؟",
    "original_answer": "تأسست في عام 1970",
    "answers": [
      [
        "تأسست كينزو في عام 1970",
        "تأسست كينزو في عام 1970",
        "تأسست كينزو في عام 1970",
        "تأسست كينزو في عام 1970",
        "تأسست كينزو في عام 1970",
        "كينزو تأسست في عام 1970",
        "تأسست كينزو في عام 1970",
        "تأسست كينزو في عام 1970",
        "تأسست كينزو في عام 1970",
        "تأسست كينزو في عام 1970"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.007563796624625551,
      -0.007563796624625551,
      -0.007563796624625551,
      -0.007563796624625551,
      -0.007563796624625551,
      -0.6123971781261818,
      -0.007563796624625551,
      -0.007563796624625551,
      -0.007563796624625551,
      -0.007563796624625551
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.068,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من الذي قام بتأسيس كينزو؟",
    "original_answer": "من قبل المصمم الياباني كنزو تاكادا",
    "answers": [
      [
        "كينزو تاكادا هو من قام بتأسيسه",
        "كينزو تاكادا هو من قام بتأسيس العلامة التجارية كينزو",
        "كينزو تاكادا هو الذي قام بتأسيس العلامة التجارية",
        "كينزو تاكادا هو الذي أسس العلامة التجارية كينزو",
        "كينزو تاكادا هو من قام بتأسيس العلامة التجارية",
        "كينزو تاكادا هو من قام بتأسيس العلامة التجارية",
        "كينزو تاكادا هو الذي قام بتأسيسه",
        "كينزو تاكادا هو من قام بتأسيس كينزو",
        "كينزو تاكادا هو من قام بتأسيس العلامة التجارية",
        "كينزو تاكادا هو من قام بتأسيس العلامة التجارية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17748796403637662,
      -0.19719770283993737,
      -0.2055135259570226,
      -0.3003215652387927,
      -0.0816249249851045,
      -0.0816249249851045,
      -0.2830904945266098,
      -0.19900414262434224,
      -0.0816249249851045,
      -0.0816249249851045
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1689,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من يمتلك كينزو حاليًا؟",
    "original_answer": "هي الأن مملوكة من قبل شركة أل في أم أش - مويت هنسي لوي فيتون",
    "answers": [
      [
        "مجموعة كوانتوم كابيتال تمتلك كينزو حاليًا",
        "مجموعة كوانتوم كابيتال تمتلك كينزو حاليًا"
      ],
      [
        "مجموعة كيه بي تي تمتلك كينزو حاليًا",
        "مجموعة Kering تمتلك كينزو حاليًا",
        "مجموعة Kering تمتلك كينزو حاليًا"
      ],
      [
        "مجموعة Kering تمتلك حاليًا شركة Kenzo",
        "مجموعة Kering تمتلك حاليًا علامة Kenzo"
      ],
      [
        "شركة الاستثمار الفرنسية L Capital Asia Partners تمتلك كينزو حاليًا",
        "مجموعة LVMH تمتلك كينزو حاليًا"
      ],
      [
        "مجموعة كيرينغ تمتلك كينزو حاليًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.35137548335922897,
      -0.35137548335922897,
      -0.5004859979829916,
      -0.3662735723962044,
      -0.28323529938642816,
      -0.19889909309065115,
      -0.245758621998935,
      -0.22541398944874594,
      -0.3662735723962044,
      -0.24050088031206088
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      2,
      3,
      3,
      1,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.313,
    "semantic_entropy": 1.5707,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هي بولي موران؟",
    "original_answer": " ممثلة أمريكية",
    "answers": [
      [
        "بولي موران هي مدونة فيديو أمريكية"
      ],
      [
        "بولي موران هي ممثلة أفلام إباحية أمريكية",
        "بولي موران هي ممثلة إباحية أمريكية"
      ],
      [
        "بولي موران هي كاتبة أمريكية",
        "بولي موران هي باحثة وكاتبة أمريكية"
      ],
      [
        "بولي موران هي شخصية إنترنت أمريكية"
      ],
      [
        "بولي موران هي ممثلة أفلام بالغة من الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "بولي موران هي كاتبة سعودية"
      ],
      [
        "بولي موران هي مغنية وكاتبة أغاني أمريكية"
      ],
      [
        "بولي موران هي راهبة كاثوليكية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3560352499565852,
      -0.21258220868162425,
      -0.21517509253039357,
      -1.0150120961384346,
      -0.10804473159992446,
      -1.261087111191255,
      -0.5290133964471503,
      -0.5271376882811462,
      -0.2539988601557222,
      -1.050050758739995
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      2,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.5528,
    "semantic_entropy": 1.8954,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متي ولدت بولي موران؟",
    "original_answer": " (28 يونيو 1883",
    "answers": [
      [
        "ولدت بولي موران في 27 نوفمبر 1992"
      ],
      [
        "ولدت بولي موران في 12 أبريل 1992"
      ],
      [
        "ولدت بولي موران في 1 مايو 1993"
      ],
      [
        "ولدت بولي موران في 15 أبريل 1906"
      ],
      [
        "1892"
      ],
      [
        "وُلدت بولي موران في 21 يونيو 1895"
      ],
      [
        "ولدت بولي موران في 19 مايو 1996"
      ],
      [
        "ولدت بولي موران في 22 أغسطس 1995"
      ],
      [
        "ولدت بولي موران في 12 مارس 1992"
      ],
      [
        "ولدت بولي موران في 15 مارس 1995"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5294943996579524,
      -0.2634568022266622,
      -0.39529972858660045,
      -0.3715718031643492,
      -0.643644322491582,
      -0.525310389894457,
      -0.352927766027091,
      -0.5169270360441875,
      -0.36269742392248777,
      -0.35375830759336596
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4315,
    "semantic_entropy": 2.2967,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "متي توفت بولي موران؟",
    "original_answer": "25 يناير 1952) ",
    "answers": [
      [
        "توفيت بويل موران في 29 أغسطس 2003"
      ],
      [
        "توفيت بولي موران في 28 يوليو 1981"
      ],
      [
        "توفيت بولي موران في 18 نوفمبر 1981"
      ],
      [
        "توفيت بولي موران في 2 أغسطس 1981"
      ],
      [
        "توفيت بولي موران في 26 أغسطس 1981"
      ],
      [
        "توفيت بولي موران في 7 أغسطس 1988"
      ],
      [
        "توفيت بولي موران في 20 يناير 2001"
      ],
      [
        "توفت بولي موران في 15 يونيو 1998"
      ],
      [
        "توفيت بولي موران في 14 أكتوبر 1884"
      ],
      [
        "توفيت بولي موران في 28 أغسطس 1981"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7500160159682486,
      -0.2606131773479172,
      -0.5505136799944239,
      -0.36478899859557856,
      -0.24474342605754587,
      -0.4673272384309328,
      -0.4933361358888399,
      -0.5962740716009228,
      -0.7807835623607188,
      -0.14077309559036166
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4649,
    "semantic_entropy": 2.2823,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي المده التي أستمرت فيها مسيرتها الفنية؟",
    "original_answer": "1913 حتى 1950،",
    "answers": [
      [
        "استمرت مسيرتها الفنية لمدة 50 عامًا",
        "استمرت مسيرتها الفنية لمدة 50 عامًا",
        "استمرت مسيرتها الفنية لمدة 50 عامًا",
        "استمرت مسيرتها الفنية لمدة 50 عامًا",
        "استمرت لمدة 50 عامًا",
        "استمرت مسيرتها الفنية لمدة 50 عامًا"
      ],
      [
        "استمرت مسيرتها الفنية لمدة ٦٠ عامًا"
      ],
      [
        "استمرت مسيرتها الفنية حوالي 60 عامًا",
        "استمرت مسيرتها الفنية لمدة 60 عامًا",
        "استمرت في مسيرتها الفنية لمدة 60 عامًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08126523543097619,
      -0.4205970089819857,
      -0.533265606432972,
      -0.08126523543097619,
      -0.08126523543097619,
      -0.1510477202271545,
      -0.08126523543097619,
      -0.5969837849836241,
      -0.08126523543097619,
      -0.3621390711863254
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.247,
    "semantic_entropy": 0.8401,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "\nكم عدد النجوم التي حصلت عليها ممشى المشاهير في هوليوود؟\n\n\n",
    "original_answer": "نجمة",
    "answers": [
      [
        "يوجد حالياً 2,692 نجمة على ممشى المشاهير في هوليوود",
        "2,594 نجمة",
        "يوجد حالياً 2,692 نجم على ممشى المشاهير في هوليوود",
        "يوجد حالياً 2,692 نجمة على ممشى المشاهير في هوليوود",
        "يضم ممشى المشاهير في هوليوود حالياً 2,689 نجمة",
        "يوجد حالياً 2,692 نجمة على ممشى المشاهير في هوليوود"
      ],
      [
        "يوجد أكثر من 2500 نجمة على ممشى المشاهير في هوليوود",
        "يوجد أكثر من 2500 نجمة على ممشى المشاهير في هوليوود"
      ],
      [
        "يوجد حالياً 2,689 نجمة على ممشى المشاهير في هوليوود",
        "يوجد 2,689 نجمة على ممشى المشاهير في هوليوود"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12966881702700447,
      -0.1169524779996209,
      -0.592234526967836,
      -0.3871555433011963,
      -0.12966881702700447,
      -0.11366233431771491,
      -0.1169524779996209,
      -0.20702163011532954,
      -0.2517191442681508,
      -0.12966881702700447
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      1,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2175,
    "semantic_entropy": 0.98,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو البونتياناك في ثقافة المالاي؟",
    "original_answer": "هي في العادة امرأة تعتبر من مصاصي الدماء",
    "answers": [
      [
        "بونتياناك هي مدينة في ماليزيا، معروفة بمأكولاتها الفريدة وتاريخها الغني"
      ],
      [
        "بونتياناك هي مدينة ساحلية في ماليزيا"
      ],
      [
        "بونتياناك هي مدينة ميناء على جزيرة بورنيو، عاصمة ولاية صباح في ماليزيا",
        "بونتياناك هي مدينة في ماليزيا الغربية، تقع على جزيرة بورنيو، وتعتبر مركزاً ثقافياً وتاريخياً مهماً"
      ],
      [
        "البونتياناك هو روح شريرة في ثقافة المالاي",
        "البونتياناك هو روح شريرة في ثقافة المالاي",
        "البونتياناك هو روح شريرة في ثقافة المالاي"
      ],
      [
        "بونتياناك هي مدينة ميناء في ماليزيا الغربية، ذات أهمية تاريخية كعاصمة لمملكة بونتياناك"
      ],
      [
        "البونتياناك هو روح أو شبح ذكر أو أنثى يُقال أنه يسكن في الغابات أو المنازل ويُعرف بأنه شرير"
      ],
      [
        "بونتياناك هي مدينة ميناء تاريخية في ماليزيا، معروفة بتراثها الثقافي الغني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5061403968607688,
      -0.6122197766065552,
      -0.5999361505753764,
      -0.27353473378224513,
      -0.49189324145525765,
      -0.4511262518758641,
      -0.27353473378224513,
      -0.27353473378224513,
      -0.7781937740456386,
      -0.4313314701491752
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      3,
      3,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4691,
    "semantic_entropy": 1.7653,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي صفات البونتياناك في ثقافة المالاي؟",
    "original_answer": "تظهر عادة على أنها امرأة جميلة تدفعك إلى التوقف لأجلها على جادة الطريق من ثم تقوم بقتلك",
    "answers": [
      [
        "البونتياناك هو روح انتقامية تظهر كامرأة جميلة خلال النهار وككائن شبحي مخيف في الليل"
      ],
      [
        "البونتياناك هو كائن خارق في ثقافة المالاي يتميز بأنه نصف إنسان ونصف امرأة، ولديه عيون حمراء، وروح انتقامية، ويشعر بالبرد الشديد، ويعيش في الغابات والمياه، ويتغذى على لحم البشر",
        "البونتياناك هو شبح أنثوي من ثقافة الملايو، يتميز بعينين حمراوين، بشرة شاحبة، وأنف طويل"
      ],
      [
        "البونتياناك هو شبح أنثى من ثقافة الملايو يُعتقد أنه شبح امرأة ماتت موتًا عنيفًا، ويمكن أن يؤذي الأحياء إذا تم إهانتهم أو استفزازهم"
      ],
      [
        "البونتياناك هو كائن خارق للطبيعة في ثقافة الملايو، يتميز بأنه شبح امرأة حامل تسعى للانتقام",
        "البونتياناك هو كائن خارق للطبيعة في ثقافة الملايو يُعتقد أنه روح انتقامية لشبح امرأة حامل أو امرأة توفيت أثناء الولادة"
      ],
      [
        "البونتياناك هو روح انتقامية تظهر في الليل في شكل إنسان أو حيوان"
      ],
      [
        "البونتياناك هي روح انتقامية تظهر كمرأة جميلة بشعر طويل وتبحث عن الانتقام"
      ],
      [
        "البونتياناك في ثقافة المالاي هو شبح أنثوي يُعتبر مخيفًا ويُعتقد أنه روح شخص مات وفاة عنيفة"
      ],
      [
        "البونتياناك هو شبح أنثى يُقال إنه يطارد الأماكن التي توفي فيها بشكل مأساوي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6027168756839657,
      -0.9217052451372534,
      -1.045305989712972,
      -0.22369075367527758,
      -0.42031478087758806,
      -0.8285863212500265,
      -0.363869098748852,
      -0.8882162546259962,
      -0.7859025166148592,
      -0.7321663712354688
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      3,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.6812,
    "semantic_entropy": 1.9606,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو الدين الذي اعتاد عليه ممتاز المفتي في النهاية؟\n\n",
    "original_answer": " نهاية المطاف إلى الإسلام من مدخل الصوفية",
    "answers": [
      [
        "الإسلام",
        "دين الإسلام",
        "الإسلام",
        "الإسلام",
        "الإسلام",
        "الإسلام",
        "الإسلام",
        "الإسلام",
        "الإسلام",
        "الإسلام"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07383872954051007,
      -1.6710433027386884,
      -0.07383872954051007,
      -0.07383872954051007,
      -0.07383872954051007,
      -0.07383872954051007,
      -0.07383872954051007,
      -0.07383872954051007,
      -0.07383872954051007,
      -0.07383872954051007
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2336,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو اسم الصندوق الذي أنشأه ابن ممتاز المفتي بعد وفاته؟\n\n",
    "original_answer": "\"Mumtaz Mufti Trust\"",
    "answers": [
      [
        "صندوق ممتاز",
        "صندوق ممتاز",
        "صندوق ممتاز",
        "صندوق ممتاز",
        "\"صندوق ممتاز المفتي للمنح الدراسية\"",
        "صندوق ممتاز",
        "صندوق ممتاز",
        "صندوق ممتاز",
        "صندوق ممتاز",
        "صندوق ممتاز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.01463830433772273,
      -0.01463830433772273,
      -0.01463830433772273,
      -0.01463830433772273,
      -0.4365844424900677,
      -0.01463830433772273,
      -0.01463830433772273,
      -0.01463830433772273,
      -0.01463830433772273,
      -0.01463830433772273
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0568,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "في أي مدينة ولد ممتاز المفتي؟\n\n",
    "original_answer": "ولد ممتاز المفتي ممتاز حسين في باتالا ، البنجاب (الواقعة في الهند)",
    "answers": [
      [
        "وُلد ممتاز مفتي في مدينة كراتشي",
        "مدينة ممتاز المفتي هي مدينة كراتشي"
      ],
      [
        "في مدينة حيدر آباد",
        "مدينة ممتاز المفتي هي مدينة حيدر آباد",
        "مدينة ممتاز المفتي هي مدينة حيدر أباد",
        "مدينة ممتاز مفتي هي مدينة حيدر أباد",
        "مدينة ممتاز المفتي هي مدينة حيدر أباد",
        "مدينة ممتاز المفتي هي مدينة حيدر أباد",
        "وُلد ممتاز مفتي في مدينة حيدر أباد"
      ],
      [
        "مدينة ممتاز المفتي هي مدينة مظفر آباد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3051963655004026,
      -0.5468264447294392,
      -0.4163063926626633,
      -0.21219301104429106,
      -0.24159117444069053,
      -0.49983032974996533,
      -0.24159117444069053,
      -0.24159117444069053,
      -0.42042390943388386,
      -0.5482279570054137
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3674,
    "semantic_entropy": 0.7904,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ماذا كانت تقول الكاتبة كيشوار نهيد عن ممتاز المفتي؟\n\n",
    "original_answer": "قالت الكاتبة المشهورة كيشوار نهيد في إحدى مراجعات كتابها أن ممتاز المفتي كان يعاني من الكثير من نقاط الضعف البشرية لكنها مع ذلك أعربت عن تقديرها له باعتباره ناقدًا متعلمًا.",
    "answers": [
      [
        "كانت الكاتبة كيشوار نهيد تقول إن ممتاز مفتي كان شاعراً عظيماً",
        "كانت الكاتبة كيشوار نهيد تقول إن ممتاز مفتي كان يمثل جوهر الأدب الباكستاني",
        "كانت كيشوار نهيد تقول إن ممتاز مفتي كان شاعرًا متمردًا",
        "كانت الكاتبة كيشوار نهيد تنتقد ممتاز مفتي بسبب سوء استخدام الشعر في السياسة",
        "كانت الكاتبة كيشوار نهيد تقول إن ممتاز مفتي كان أكثر الشعراء شعبية في جنوب آسيا في القرن العشرين",
        "كانت الكاتبة كيشوار نهيد تقول إن ممتاز مفتي كان شاعرًا لا يخشى التعبير عن أفكاره ومشاعره بصدق",
        "كانت الكاتبة كيشوار نهيد تنتقد ممتاز مفتي بسبب مواقفه المعادية للمرأة",
        "كانت الكاتبة كيشوار نهيد تقول عن ممتاز مفتي إنه كان شاعرًا عظيمًا يعبر عن مشاعر الناس",
        "ممتازة مفتي كانت رمزًا للشجاعة والمقاومة بالنسبة للكاتبة كيشوار نهيد"
      ],
      [
        "ممتاز المفتي كانت رمزاً للكفاح من أجل حرية المرأة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3127641181450823,
      -0.5885748395892278,
      -0.38667194071110117,
      -0.7096310370804986,
      -0.5617375921891415,
      -0.5265561335150305,
      -0.44203643982640695,
      -0.7029814660296921,
      -0.5674207027268835,
      -0.4415634629535532
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.524,
    "semantic_entropy": 0.286,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ماذا يسلط كتاب \"طلاش\" الضوء عليه؟\n\n",
    "original_answer": " يسلط الضوء على الروح الحقيقية لتعاليم القرآن.",
    "answers": [
      [
        "يسلط كتاب \"طلاش\" الضوء على حياة البدو في الإمارات"
      ],
      [
        "يسلط كتاب \"طلاش\" الضوء على حياة المهمشين في المجتمع",
        "يسلط كتاب \"طلاش\" الضوء على الفقدان والهوية في المجتمع الإماراتي"
      ],
      [
        "التغيرات الاجتماعية والثقافية في المجتمع",
        "يسلط كتاب \"طلاش\" الضوء على الحياة الاجتماعية والثقافية في الإمارات خلال فترة السبعينيات"
      ],
      [
        "العلاقات الاجتماعية المعقدة في المجتمع المصري"
      ],
      [
        "يسلط كتاب \"طلاش\" الضوء على صراع الهوية في المجتمع السعودي"
      ],
      [
        "يسلط كتاب \"طلاش\" الضوء على العنصرية والتمييز الطبقي في المجتمع الهندي"
      ],
      [
        "يسلط كتاب \"طلاش\" الضوء على أهمية اللغة العربية في سياق الثقافة الشعبية"
      ],
      [
        "يسلط كتاب \"طلاش\" الضوء على التناقضات بين الحياة المثالية والواقع"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2889020967121443,
      -0.24335383802516183,
      -1.043328466845196,
      -1.0824904045977948,
      -0.44841027387529914,
      -0.28408032951712936,
      -0.9321903965042784,
      -0.7571533361461715,
      -0.3930971455786905,
      -0.5322825405155961
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.6005,
    "semantic_entropy": 1.9818,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "من بين الأصدقاء والمعجبين الذين ظهروا في ذكرى وفاة ممتاز المفتي؟\n\n",
    "original_answer": " أشفق أحمد وبانو قدسية وأحمد بشير",
    "answers": [
      [
        "كان من بين الحضور في ذكرى وفاة ممتاز مفتي، سعد الله خان، أبو الفضل، سمندر كانت، بريم كومار، كومار سانجاي، وأزهرول الحق",
        "الشيخ عبد الله الحسن، الشيخ عبد الغني جميل، الشيخ عبد العزيز الجفري، الشيخ عبد الله بن محمد بن سعد الدين، الشيخ عبد القادر باتيل، محمد علي زاكر، محمد فاروق صديقي، محمد أسلم، محمد علي، محمد يعقوب، محمد عبد الله، محمد عثمان، محمد سليم، محمد أحمد، محمد يوسف، محمد إرشاد، محمد عبد الرحمن، محمد علي، محمد يعقوب، محمد إرشاد، محمد عبد الرحمن، محمد يوسف، محمد إرشاد، محمد عبد الرحمن، محمد يوسف، محمد إرشاد",
        "الشيخ عبد الله, الشيخ أبو سعيد, الشيخ خليل الله, الشيخ عبد الغني, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله, الشيخ عبد الله,"
      ],
      [
        "كان من بين الحضور شخصيات بارزة مثل الرئيس براتيبها باتيل، ورئيس الوزراء مانموهان سينغ، وقادة بارزون من حزب بهاراتيا جاناتا"
      ],
      [
        "أظهر العديد من الأصدقاء والمعجبين، بما في ذلك العلماء والكتاب البارزين، احترامهم في ذكرى وفاة ممتاز مفتي",
        "كان من بين الحضور في ذكرى وفاة ممتاز المفتي شخصيات بارزة مثل سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه، سيد فيصل شاه،"
      ],
      [
        "عبد الخالق بادر، عبد القادر شاه، أبو الكلام أزاد، سمندر كانت برفين، إقبال بانو، وغيرهم"
      ],
      [
        "كان من بين الحضور سيد أمير علي، هيرالال سين، سوبهادرا ديفي، وسارة جونز"
      ],
      [
        "الشيخ محمد بن عبد الوهاب والفيشاوي الكبير"
      ],
      [
        "الشيخ محمد متقي، طارق ممتاز، عرفان لطيف، الدكتور سيد قمر الإسلام، الدكتور أبو الكلام أزاد، الدكتور ظفر الإسلام خان، الدكتور ذاكر حسين، الدكتور سيد حسن إمامي، الدكتور محمد ظفر الله خان، الدكتور محبوب علي، الدكتور محمد حنيف، الدكتور محمد أسلم، الدكتور محمد يوسف، الدكتور محمد أسد الله، الدكتور محمد قمر الزمان، الدكتور محمد سروار، الدكتور محمد قمر الدين، الدكتور محمد قمر الزمان، الدكتور محمد قمر الزمان، الدكتور محمد قمر الزمان، الدكتور محمد قمر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9784808966082659,
      -0.7073612002436798,
      -0.46465109158018547,
      -1.0525326224318892,
      -0.7608019085775671,
      -0.47664315697985865,
      -0.7173185085569276,
      -0.22704464612345873,
      -0.7040638959112635,
      -0.12530088882517204
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      0,
      6,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.6214,
    "semantic_entropy": 1.7668,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو الأسلوب الذي وصف به الناقد الأدبي ناصر عباس نيار كتابات ممتاز المفتي؟\n\n",
    "original_answer": "أسلوب ممتاز مفتي في الكتابة بالواقعية النفسية . ",
    "answers": [
      [
        "الأسلوب الذي وصف به الناقد الأدبي ناصر عباس نيار كتابات ممتاز المفتي هو أسلوب نابض بالحياة",
        "\"أسلوب ممتاز المفتي يتميز بالرشاقة والجاذبية",
        "تميز أسلوب ممتاز المفتي بالتنوع والثراء وعمق المعاني"
      ],
      [
        "الأسلوب الذي وصف به الناقد الأدبي ناصر عباس نيار كتابات ممتاز المفتي هو أسلوب قصصي مميز",
        "الأسلوب الذي وصفه الناقد الأدبي ناصر عباس نيار بكتابات ممتاز المفتي هو أسلوب قصصي مميز"
      ],
      [
        "تميز أسلوب ممتاز المفتي بأسلوب السهل الممتنع",
        "تميز أسلوب ممتاز المفتي بالبساطة والوضوح والجمال، مع قوة التأثير وعمق المعنى",
        "تميز أسلوب ممتاز المفتي بالبساطة والوضوح والجمال، مع دقة في استخدام الكلمات، وقوة في التعبير، وإبداع في التصوير",
        "تميز أسلوب ممتاز المفتي بالبساطة والوضوح، مما جعله قريبًا من قلوب القراء"
      ],
      [
        "وصف الناقد الأدبي ناصر عباس نيار كتابات ممتاز المفتي بأنها \"شعر وجداني\" يتميز بصدق العاطفة وعمق المعاني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4110955946213742,
      -0.19249346592375394,
      -1.0734671827075628,
      -0.5324224584471045,
      -0.8701006212848884,
      -0.6036189184766159,
      -0.580955978156646,
      -0.8345131037283409,
      -0.8303287907165211,
      -0.3618003781408333
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.6291,
    "semantic_entropy": 1.3042,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي ولدت صورية بن ديمراد ؟\n",
    "original_answer": "يوم 11-03-1940",
    "answers": [
      [
        "1973م",
        "ولدت صورية بن ديمراد في 22 يوليو 1973",
        "ولدت صورية بن ديمراد في 20 فبراير 1973"
      ],
      [
        "ولدت صوريا بن ديمراد في 15 ديسمبر 1980"
      ],
      [
        "ولدت صورية بن ديمراد في 5 أكتوبر 1973"
      ],
      [
        "1979م"
      ],
      [
        "1970"
      ],
      [
        "ولدت صوريا بن ديمراد في 15 سبتمبر 1984"
      ],
      [
        "ولدت صوريا بن ديمراد في 22 يوليو 1980"
      ],
      [
        "1972"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4194163735824582,
      -0.3494755888817582,
      -0.35699002684685827,
      -0.17201710970304762,
      -0.16984042426874504,
      -0.3972374121102702,
      -0.35585626400717274,
      -0.4766500951439069,
      -0.37099708496785483,
      -0.4880453906546336
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3557,
    "semantic_entropy": 1.9338,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "أين ولدت صورية بن ديمراد ؟\n",
    "original_answer": "1940 بمدينة سيدي بلعباس",
    "answers": [
      [
        "ولدت صورية بن ديمراد في مدينة مكة المكرمة",
        "ولدت صورية بن ديمراد في مدينة مكة",
        "ولدت صورية بن ديمراد في مدينة مكة"
      ],
      [
        "ولدت صورية بن ديمراد في تونس",
        "ولدت صورية بن ديمراد في مدينة تونس"
      ],
      [
        "ولدت صورية بن ديمراد في مدينة تيزي وزو الجزائرية"
      ],
      [
        "ولدت صوريّة بن ديمراد في مدينة جدة",
        "ولدت صوريّة بن ديمراد في مدينة جدة",
        "ولدت صورية بن ديمراد في مدينة جدة"
      ],
      [
        "ولدت صورية بن ديمراد في مدينة الرياض"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.266947326547831,
      -0.29219022823535373,
      -0.18848163415367436,
      -0.15923991592942982,
      -0.252723441051538,
      -0.15923991592942982,
      -0.3414210086046783,
      -0.252723441051538,
      -0.42083144480126994,
      -0.1929697819109221
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      3,
      1,
      0,
      4,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2527,
    "semantic_entropy": 1.4862,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو السُّحَيْفَة؟\n\n",
    "original_answer": " جنس من حلزون البحر متوسطة الحجم",
    "answers": [
      [
        "السُّحَيْفَة هو نوع من أنواع الأسماك"
      ],
      [
        "صحيفة نبطية أثرية تحتوي على نقوش وكتابات تعود إلى ما قبل الإسلام",
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة",
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة أو جريدة"
      ],
      [
        "صحيفة كانت تصدر في مدينة ميونخ الألمانية"
      ],
      [
        "السُّحَيْفَة هو مرض فيروسي ينتقل عن طريق اللعاب ويؤثر على الجهاز العصبي المركزي"
      ],
      [
        "صحيفة عربية إلكترونية",
        "صحيفة عربية إلكترونية"
      ],
      [
        "مجلة أسبوعية تصدر عن دار المعارف في جمهورية مصر العربية"
      ],
      [
        "السُّحَيْفَة هو نوع من أنواع النباتات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2509548649967916,
      -0.6495183284878547,
      -1.3993808478291612,
      -0.3217351224258138,
      -0.445639961700327,
      -0.21179759129108788,
      -0.9081609395174617,
      -0.21179759129108788,
      -0.3990355322194666,
      -0.4812287223772647
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      4,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5279,
    "semantic_entropy": 1.7642,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الأصداف التي ينتمي إليها السُّحَيْفَة؟\n\n",
    "original_answer": "لقواقع المرجانية أو أصداف المرجان",
    "answers": [
      [
        "السُّحَيْفَة ينتمي إلى عائلة Nautilidae",
        "ينتمي السُّحَيْفَة إلى عائلة Neritidae",
        "ينتمي السُّحَيْفَة إلى عائلة Naiadidae",
        "تنتمي السُّحَيْفَة إلى عائلة Neritidae"
      ],
      [
        "السُّحَيْفَة ينتمي إلى فصيلة القواقع"
      ],
      [
        "السُّحَيْفَة ينتمي إلى عائلة Drilliidae"
      ],
      [
        "السُّحَيْفَة ينتمي إلى فصيلة الرخويات",
        "السُّحَيْفَة ينتمي إلى فصيلة الرخويات",
        "السُّحَيْفَة ينتمي إلى فصيلة الرخويات"
      ],
      [
        "السُّحَيْفَة ينتمي إلى عائلة المحاريات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22180298601782766,
      -0.29935624671930683,
      -0.17170486125793438,
      -0.4058504556775997,
      -0.14902659118655873,
      -0.14902659118655873,
      -0.44738395775403994,
      -0.3486502391317394,
      -0.32841727348916755,
      -0.14902659118655873
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      3,
      0,
      0,
      4,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.267,
    "semantic_entropy": 1.3924,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي خصائص السُّحَيْفَة بالنسبة لحجمها؟\n\n",
    "original_answer": "حلزون",
    "answers": [
      [
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة صغيرة",
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة صغيرة",
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة صغيرة",
        "السُّحَيْفَة صغيرة الحجم",
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة صغيرة",
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة صغيرة",
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة صغيرة الحجم",
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة صغيرة",
        "السُّحَيْفَة هي صحيفة صغيرة"
      ],
      [
        "السُّحَيْفَة هي ورقة صغيرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.045325788665043255,
      -0.3142157373702042,
      -0.045325788665043255,
      -0.045325788665043255,
      -0.20444901736796403,
      -0.045325788665043255,
      -0.045325788665043255,
      -0.2125435420061521,
      -0.045325788665043255,
      -0.045325788665043255
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1048,
    "semantic_entropy": 0.2806,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الفصائل التي تنتمي إليها السُّحَيْفَة؟\n\n",
    "original_answer": " فصيلة المريقيات، وفُصيلة رجونيات",
    "answers": [
      [
        "السُّحَيْفَة تنتمي إلى الفصيلة السُّحَيْفَاتِيَّة",
        "تنتمي السُّحَيْفَة إلى الفصيلة النخيليّة",
        "تنتمي السُّحَيْفَة إلى الفصيلة الصَّفْضيَّة",
        "السُّحَيْفَة تنتمي إلى الفصيلة السُّحَيْفَاتِيَّة",
        "تنتمي السُّحَيْفَة إلى الفصيلة السُّحَيْفَاتِيَّة",
        "تنتمي السُّحَيْفَة إلى فصيلة السُّحَيْفَانِيَّة",
        "السُّحَيْفَة تنتمي إلى الفصيلة السُّحَيْفَاتِيَّة",
        "تنتمي السُّحَيْفَة إلى الفصيلة السُّحَيْفَاتِيَّة"
      ],
      [
        "تنتمي السُّحَيْفَة إلى الفصيلة النجيلية",
        "تنتمي السُّحَيْفَة إلى الفصيلة النجيلية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09429510158396444,
      -0.12711017467281996,
      -0.6921838121195674,
      -0.09429510158396444,
      -0.12947680497629324,
      -0.235019974949131,
      -0.14877172184548426,
      -0.09429510158396444,
      -0.14877172184548426,
      -0.12947680497629324
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1894,
    "semantic_entropy": 0.5081,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو أوليفييه بوسان؟\n",
    "original_answer": "هو رجل أعمال فرنسي ومؤسس لوكسيتان في بروفانس اوليفييرز وشركاه وبريمير بريسيون بروفانس",
    "answers": [
      [
        "كان أوليفييه بوسان رسامًا فرنسيًا من عصر النهضة",
        "كان أوليفييه بوسان رسامًا فرنسيًا",
        "كان أوليفييه بوسان رسامًا فرنسيًا",
        "كان أوليفييه بوسان رسامًا فرنسيًا في عصر النهضة"
      ],
      [
        "أوليفر بوسان (مواليد 22 يونيو 1969 في باريس) هو دراج فرنسي سابق"
      ],
      [
        "أوليفييه بوسان هو رسام فرنسي",
        "أوليفييه بوسان هو رسام فرنسي",
        "أوليفييه بوسان (مواليد 1962) هو رسام ونحات فرنسي",
        "أوليفييه بوسان هو رسام فرنسي"
      ],
      [
        "رسام فرنسي من عصر النهضة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19554142342188222,
      -0.7486356755747615,
      -0.11671641424814538,
      -0.11671641424814538,
      -0.17170794011319876,
      -0.15005854814850247,
      -0.17170794011319876,
      -0.2445271436713483,
      -0.23602100622605982,
      -0.17170794011319876
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      2,
      2,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2323,
    "semantic_entropy": 1.1229,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى ولد أوليفييه بوسان؟\n",
    "original_answer": " 9 ديسمبر 1952",
    "answers": [
      [
        "ولد أوليفييه بوسان في 15 يناير 1978"
      ],
      [
        "ولد أوليفييه بوسان في عام 1595",
        "ولد أوليفييه بوسان في عام 1595",
        "أوليفييه بوسان ولد في عام 1595"
      ],
      [
        "ولد أوليفييه بوسان في 19 يناير 1987"
      ],
      [
        "ولد أوليفييه بوسان في 1664"
      ],
      [
        "ولد أوليفييه بوسان في عام 1992"
      ],
      [
        "ولد أوليفييه بوسان في 16 أبريل 1985"
      ],
      [
        "ولد أوليفييه بوسان في 15 يناير 1964",
        "ولد أوليفييه بوسان في عام 1964"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4274909923438964,
      -0.21330840109415306,
      -0.4295164073037654,
      -0.21330840109415306,
      -0.4465086919160285,
      -0.5878345539811001,
      -0.5922395478759543,
      -0.3531350481749739,
      -0.2650072081721575,
      -0.3449266079412432
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      4,
      5,
      6,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3873,
    "semantic_entropy": 1.7734,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الشهادة التي حصل عليها بوسان من جامعة دي إكس إن بروفانس؟\n",
    "original_answer": "حصل بوسان على شهادته في الأدب ",
    "answers": [
      [
        "حصل على درجة الماجستير في العلوم الاقتصادية"
      ],
      [
        "حصل بوسان على شهادة في القانون من جامعة دي إكس إن بروفانس",
        "حصل بوسان على شهادة في القانون من جامعة دي إكس إن بروفانس",
        "حصل بوسان على شهادة في القانون من جامعة دي إكس إن بروفانس",
        "حصل بوسان على شهادة في القانون من جامعة دي إكس إن بروفانس",
        "حصل بوسان على شهادة في القانون من جامعة دي إكس إن بروفانس",
        "حصل بوسان على شهادة في القانون من جامعة دي إكس إن بروفانس",
        "حصل بوسان على شهادة في القانون من جامعة دي إكس إن بروفانس"
      ],
      [
        "درجة الماجستير في إدارة الأعمال الدولية"
      ],
      [
        "حصل بوسان على درجة الماجستير في العلوم من جامعة دي إكس إن بروفانس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.3480057794126878,
      -0.02239845301218995,
      -0.02239845301218995,
      -0.7932641256547109,
      -0.02239845301218995,
      -0.02239845301218995,
      -0.02239845301218995,
      -0.02239845301218995,
      -0.2604365149725209,
      -0.02239845301218995
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2558,
    "semantic_entropy": 0.6478,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كيف بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل؟\n",
    "original_answer": "23بدأ التركيز على ابتكار مستحضرات التجميل من نباتات بروفانس. لكن الاستحواذ على مصنع صابون قديم كان في حالة تراجع،بالشراكة مع صديق كيميائي",
    "answers": [
      [
        "بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل من خلال تأسيس شركة L'Occitane en Provence",
        "بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل من خلال تأسيس شركة متخصصة في إنتاج منتجات العناية بالبشرة الطبيعية",
        "بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل من خلال تأسيس شركة مستحضرات تجميل"
      ],
      [
        "بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل بالعمل لدى لوريال في عام 1989"
      ],
      [
        "بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل كمتدرب في شركة مستحضرات تجميل فرنسية"
      ],
      [
        "بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل من خلال إطلاق علامته التجارية الخاصة",
        "بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل من خلال إطلاق علامته التجارية الخاصة، أوليفييه بوسان باريس"
      ],
      [
        "عمل أوليفييه بوسان في صناعة العطور قبل أن يبدأ رحلته في مجال مستحضرات التجميل",
        "بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل كعالم عطور، حيث تعلم أسرار صناعة العطور"
      ],
      [
        "بدأ أوليفييه بوسان رحلته في مجال مستحضرات التجميل من خلال دراسة فن العطور"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1648073158233998,
      -0.41494338646990264,
      -0.18074905926533544,
      -0.2909240184427381,
      -0.19110038179642938,
      -0.109436393788053,
      -0.3735146040718405,
      -0.5837861775089476,
      -0.4689879465239109,
      -0.22952359707898015
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      4,
      4,
      5,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3008,
    "semantic_entropy": 1.6627,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متى تم إنشاء مجموعة لوكسيتان؟\n",
    "original_answer": " في عام1976",
    "answers": [
      [
        "تأسست مجموعة لوكسيتان في عام 1990",
        "تم إنشاء مجموعة لوكسيتان في عام 1990",
        "تأسست مجموعة لوكسيتان في عام 1990",
        "في عام 1990",
        "تأسست مجموعة لوكسيتان في عام 1990",
        "تم إنشاء مجموعة لوكسيتان في عام 1990",
        "تم إنشاء مجموعة لوكسيتان في عام 1990",
        "تم إنشاء مجموعة لوكسيتان في عام 1990",
        "تم إنشاء مجموعة لوكسيتان في عام 1990",
        "تأسست مجموعة لوكسيتان في عام 1990"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16205010091523167,
      -0.04292592339018029,
      -0.16205010091523167,
      -0.3146014231819095,
      -0.16205010091523167,
      -0.04292592339018029,
      -0.04292592339018029,
      -0.04292592339018029,
      -0.04292592339018029,
      -0.16205010091523167
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1177,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الرحلة التي قادت بوسان إلى اكتشاف خصائص زبدة الشيا؟\n\n\n\n\n\n",
    "original_answer": " رحلة إلى بوركينا فاسو",
    "answers": [
      [
        "رحلة إلى قرية صغيرة في غانا",
        "رحلة إلى قرية نائية في غانا قادت بوسان إلى اكتشاف خصائص زبدة الشيا",
        "رحلة إلى قرية صغيرة في غانا",
        "رحلة إلى غانا"
      ],
      [
        "رحلة إلى قرية صغيرة في بوركينا فاسو",
        "رحلة إلى قرية صغيرة في بوركينا فاسو"
      ],
      [
        "رحلة إلى إفريقيا قادت بوسان إلى اكتشاف خصائص زبدة الشيا",
        "رحلة إلى غانا قادت بوسان إلى اكتشاف خصائص زبدة الشيا"
      ],
      [
        "رحلة بحث عن جوزة الطيب قادت بوسان إلى اكتشاف خصائص زبدة الشيا",
        "قام شعب بوشان في غانا بجلب زبدة الشيا من جوز الشيا المطحون واستخدامها لقرون في العناية بالبشرة والشعر، مما ساعدهم على اكتشاف خصائصها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1890612893128289,
      -0.27153270718525846,
      -0.2650107300560194,
      -0.27661711590334903,
      -0.1890612893128289,
      -0.27153270718525846,
      -0.4700510649364859,
      -0.8498370203670145,
      -0.21026322644745576,
      -0.23769746931550984
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      1,
      3,
      3,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3231,
    "semantic_entropy": 1.2957,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو إي أتس سي ريد بل ميونخ ؟",
    "original_answer": " نادي هوكي الجليد ألماني",
    "answers": [
      [
        "إي أتس سي ريد بل ميونخ هو فريق هوكي الجليد الألماني",
        "إي أتس سي ريد بل ميونخ هو فريق هوكي الجليد الألماني",
        "إي أتس سي ريد بل ميونخ هو فريق هوكي الجليد المحترف الذي يلعب في الدوري الألماني للهوكي على الجليد (إي أتس سي)"
      ],
      [
        "إي أتس سي ريد بل ميونخ هو فريق سباق ريد بل الجوي في ألمانيا"
      ],
      [
        "إي أتس سي ريد بل ميونخ هو فريق سباقات سيارات يستخدم سيارات كهربائية"
      ],
      [
        "إي أتس سي ريد بل ميونخ هو فريق هوكي الجليد النمساوي",
        "إي أتس سي ريد بل ميونخ هو فريق هوكي الجليد النمساوي الذي يشارك في الدوري الألماني للهوكي"
      ],
      [
        "إي أتس سي ريد بل ميونخ هو فريق ريد بل النمساوي لسباقات السيارات",
        "إي أتس سي ريد بل ميونخ هو فريق رياضة السيارات الذي يتنافس في سباقات السيارات الرياضية"
      ],
      [
        "نظام إلكتروني لتسجيل المركبات في بافاريا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2100668033160522,
      -0.2496288709676825,
      -0.2100668033160522,
      -0.3211825075831155,
      -0.20994038840793064,
      -0.26892528178972697,
      -1.222779464349133,
      -0.39428874077339415,
      -0.25203918310574475,
      -0.6223712337069678
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      3,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3961,
    "semantic_entropy": 1.6227,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني؟",
    "original_answer": "2010",
    "answers": [
      [
        "صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني في عام 2016",
        "صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني في عام 2016",
        "صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني في عام 2016",
        "صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني في عام 2016",
        "صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني في عام 2016",
        "صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني في عام 2016",
        "صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني في 2016",
        "صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني في عام 2016",
        "صعد إي أتس سي ريد بل ميونخ إلى الدوري الألماني في عام 2016"
      ],
      [
        "2016-2017"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.007416613315101017,
      -0.007416613315101017,
      -0.007416613315101017,
      -0.007416613315101017,
      -0.007416613315101017,
      -0.381145154875657,
      -0.007416613315101017,
      -0.4570625465583415,
      -0.007416613315101017,
      -0.007416613315101017
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0898,
    "semantic_entropy": 0.2633,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم مره حصل  إي أتس سي ريد بل ميونخ على لقب الدوري إي أتس سي ريد بل ميونخ ؟",
    "original_answer": " 3 مرات",
    "answers": [
      [
        "فاز فريق ريد بل ميونخ بلقب الدوري أربع مرات",
        "فاز فريق ريد بل ميونخ بلقب الدوري 4 مرات",
        "فاز فريق ريد بل ميونخ بلقب الدوري 4 مرات"
      ],
      [
        "حصل فريق إي أتس سي ريد بل ميونخ على لقب الدوري 7 مرات"
      ],
      [
        "فاز فريق ريد بل ميونخ بلقب الدوري ست مرات"
      ],
      [
        "فاز فريق إي أتس سي ريد بل ميونخ بالدوري 3 مرات",
        "فاز فريق ريد بل ميونخ بلقب الدوري 3 مرات"
      ],
      [
        "فاز فريق ريد بل ميونخ بلقب الدوري مرتين",
        "فاز فريق ريد بل ميونخ بلقب الدوري مرتين",
        "فاز فريق ريد بل ميونخ بلقب الدوري مرتين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.219532992861294,
      -0.4235476164776245,
      -0.1876860948796093,
      -0.28733077461214407,
      -0.6477318941381554,
      -0.14958177092299033,
      -0.28022270713671044,
      -0.28022270713671044,
      -0.1876860948796093,
      -0.28022270713671044
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      3,
      4,
      4,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2944,
    "semantic_entropy": 1.4813,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هي فرانسواز ايلونغ؟",
    "original_answer": "كاتبة سيناريو ومخرجة أفلام كاميرونية",
    "answers": [
      [
        "فرانسواز إيلونغ هي امرأة كاميرونية",
        "فرانسواز إيلونغ هي عالمة أنثروبولوجيا كاميرونية",
        "فرانسواز ايلونغ هي سياسية كاميرونية",
        "فرانسواز ايلونغ هي سياسية كاميرونية شغلت منصب وزيرة المرأة والتضامن الوطني في الكاميرون",
        "فرانسواز إيلونغ هي عالمة أنثروبولوجيا كاميرونية",
        "فرانسواز ايلونغ هي عالمة أنثروبولوجيا كاميرونية",
        "فرانسواز ايلونغ هي مدافعة كاميرونية عن حقوق الإنسان ومؤسسة مشاركة لمنظمة حقوق المرأة أكرا",
        "فرانسواز إيلونغ هي أول امرأة كاميرونية تتخرج من المدرسة الوطنية للإدارة الفرنسية",
        "فرانسواز إيلونغ هي امرأة كاميرونية أسست المؤتمر الدولي للجهات الفاعلة الحليفة (ICAA)"
      ],
      [
        "فرانسواز إيلونغ ماسيمبي هي سياسية كونغولية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.28619399499073417,
      -0.16834226945180114,
      -0.3295562592717071,
      -0.3602299176640558,
      -0.16834226945180114,
      -0.35255027283684676,
      -0.18522048545897926,
      -0.5944565002829647,
      -0.6755349579574101,
      -0.7264640659099086
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3847,
    "semantic_entropy": 0.328,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي ولدت فرانسواز ايلونغ؟",
    "original_answer": " 8 فبراير 1988",
    "answers": [
      [
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في 1 مارس 1952"
      ],
      [
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في 13 أبريل 1966"
      ],
      [
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في 13 يونيو 1966"
      ],
      [
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في 13 فبراير 1960"
      ],
      [
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في 27 يوليو 1952"
      ],
      [
        "1960"
      ],
      [
        "ولدت فرانسواز ايلون في 13 يناير 1944"
      ],
      [
        "ولدت فرانسواز ايلونغ في 13 مارس 1952"
      ],
      [
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في 15 سبتمبر 1958"
      ],
      [
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في 12 ديسمبر 1966"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.45424394822256303,
      -0.3422786070530953,
      -0.3765516744354487,
      -0.3027787796899904,
      -0.4675379291880404,
      -0.9987534265749218,
      -0.5203826020214753,
      -0.35590773057591224,
      -0.4120268185498301,
      -0.2978720452718322
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4528,
    "semantic_entropy": 2.2882,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "أين ولد فرانسواز ايلونغ؟",
    "original_answer": "دوالا العاصمة الاقتصادية للكامرون",
    "answers": [
      [
        "وُلِدَ فرانسواز إيلونغي في الكونغو",
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في الكونغو"
      ],
      [
        "ولد فرانسواز إيلونغ في الكاميرون",
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في دوالا، الكاميرون",
        "ولدت فرانسواز إيلونغ في الكاميرون",
        "ولد فرانسواز إيلونغ في دوالا، الكاميرون",
        "ولد فرانسواز أيلونغ في دوالا بالكاميرون",
        "وُلدت فرانسواز إيلونغي في الكاميرون",
        "ولدت فرانسواز أيلون في الكاميرون"
      ],
      [
        "ولدت فرانسواز ايلونغ في مونبليزير، هايتي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7612755730029817,
      -0.2761899904005617,
      -0.19410018594971593,
      -0.3137636911568052,
      -0.3330672826416808,
      -0.3245190170506458,
      -0.42699675821477984,
      -0.5247795955621541,
      -0.8217994499059539,
      -0.46876205736728027
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4445,
    "semantic_entropy": 0.6775,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "في أي سن انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها؟",
    "original_answer": " الحادية عشرة",
    "answers": [
      [
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها عندما كانت في العاشرة من عمرها",
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها عندما كانت في العاشرة من عمرها"
      ],
      [
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها عندما كانت في السابعة من عمرها",
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها عندما كانت في السادسة من عمرها",
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها عندما كانت في الثامنة من عمرها",
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها في سن السابعة"
      ],
      [
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها عندما كانت في الخامسة من عمرها",
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها في سن الخامسة",
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها عندما كانت في الخامسة من عمرها"
      ],
      [
        "انتقلت ايلونغ إلى بلدية برونوي الفرنسية لتعيش مع عمها في سن الثانية عشرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11344982768352031,
      -0.11344982768352031,
      -0.11776715534108301,
      -0.13683678564102017,
      -0.15793294761930324,
      -0.2199948051631227,
      -0.25600118878320294,
      -0.07278907270494822,
      -0.15793294761930324,
      -0.21837017733995473
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      2,
      3,
      1,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1565,
    "semantic_entropy": 1.2696,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي شاركت ايلونغ في مسابقة للكتاب الشباب الناطقين بالفرنسية؟",
    "original_answer": " عام 2002",
    "answers": [
      [
        "شاركت إيلونغ في مسابقة للكتاب الشباب الناطقين بالفرنسية في عام 2019",
        "2019",
        "شاركت إيلونغ في مسابقة للكتاب الشباب الناطقين بالفرنسية في عام 2019",
        "شاركت إيلونغ في مسابقة للكتاب الشباب الناطقين بالفرنسية في عام 2019"
      ],
      [
        "2014"
      ],
      [
        "2018"
      ],
      [
        "2016",
        "في عام 2016"
      ],
      [
        "في عام 2017"
      ],
      [
        "شاركت إيلونغ في مسابقة للكتاب الشباب الناطقين بالفرنسية في عام 2022"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08618487190157112,
      -0.5523100290446621,
      -0.4203390962204878,
      -0.41147559077916185,
      -0.38464921459374113,
      -0.5521112687991376,
      -0.19427190282546009,
      -0.08618487190157112,
      -0.08618487190157112,
      -0.42425895377814343
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3198,
    "semantic_entropy": 1.5454,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي صدر أول فيلم قصير لها بعنوان «شركاء السكن»؟",
    "original_answer": " عام 2006",
    "answers": [
      [
        "في عام 2012",
        "2012"
      ],
      [
        "2015م"
      ],
      [
        "في عام 2016"
      ],
      [
        "في عام 1954"
      ],
      [
        "2020"
      ],
      [
        "في عام 2009",
        "في عام 2009"
      ],
      [
        "صدر أول فيلم قصير لها بعنوان «شركاء السكن» في عام 2004"
      ],
      [
        "2019"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30172726057985527,
      -0.3369096278329158,
      -0.5868689997651894,
      -0.23686001086655323,
      -0.6811179056579363,
      -0.6378270809654785,
      -0.1941424513239781,
      -0.1941424513239781,
      -0.38377218419640496,
      -0.7182342822779466
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.4272,
    "semantic_entropy": 1.9608,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متي نشرت ايلونغ رواية «يوميات قاتل»؟",
    "original_answer": " عام 2008",
    "answers": [
      [
        "2002",
        "2002"
      ],
      [
        "في عام 2012",
        "نُشرت رواية \"يوميات قاتل\" في عام 2012",
        "نشرت إيلونغ رواية «يوميات قاتل» في عام 2012",
        "في عام 2012",
        "في عام 2012"
      ],
      [
        "نُشرت رواية \"يوميات قاتل\" لإيلونغ في 15 ديسمبر 2017"
      ],
      [
        "نُشرت رواية \"يوميات قاتل\" لإيلونغ في عام 1893"
      ],
      [
        "نُشرت رواية \"يوميات قاتل\" من قبل شركة إيلونغ في 11 يونيو 2017"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5233091851237077,
      -0.16340649200095642,
      -0.20568836006227778,
      -0.312913701433254,
      -0.5233091851237077,
      -0.19891911101169357,
      -0.36073651906352483,
      -0.622810158269867,
      -0.16340649200095642,
      -0.16340649200095642
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      1,
      3,
      4,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3238,
    "semantic_entropy": 1.2598,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متي أصدرت فيلمها الروائي الطويل الثاني بعنوان «مدفون»؟",
    "original_answer": "عام 2020",
    "answers": [
      [
        "في عام 2013"
      ],
      [
        "أصدرت فيلمها الروائي الطويل الثاني بعنوان «مدفون» في عام 2011م",
        "في عام 2011",
        "أصدرت فيلمها الروائي الطويل الثاني بعنوان «مدفون» في عام 2011",
        "في عام 2011",
        "في عام 2011"
      ],
      [
        "في عام 2009",
        "في عام 2009م"
      ],
      [
        "أصدرت فيلمها الروائي الطويل الثاني بعنوان «مدفون» في عام 2010"
      ],
      [
        "أصدرت فيلمها الروائي الطويل الثاني بعنوان «مدفون» في عام 2012م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23997044911966442,
      -0.10351682118119282,
      -0.2845039469591029,
      -0.29565716348761273,
      -0.07413115847518012,
      -0.2845039469591029,
      -0.1127358162338148,
      -0.2845039469591029,
      -0.29269895366374127,
      -0.4617937068400021
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      3,
      1,
      4,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2434,
    "semantic_entropy": 1.3448,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو الكستناء القزمي؟\n\n",
    "original_answer": "هو نوع من الكستناء موطنه الأصلي جنوب شرق الولايات المتحدة",
    "answers": [
      [
        "الكستناء القزمي هو نوع من الأشجار ينتمي إلى جنس Castanea",
        "الكستناء القزمي هو نوع من الأشجار المتساقطة الأوراق ينتمي إلى جنس Castanea"
      ],
      [
        "الكستناء القزمي هو نوع من النباتات ينتمي إلى جنس الكستناء",
        "الكستناء القزمي هو نوع من النباتات المزهرة في عائلة Casuarinaceae، موطنه جنوب شرق أستراليا",
        "الكستناء القزمي هو نوع من النباتات",
        "الكستناء القزمي هو نوع من النباتات يتبع جنس الكستناء"
      ],
      [
        "الكستناء القزمي هو نوع من النباتات ينتمي إلى جنس Castanea، ويتميز بحجمه الصغير",
        "نوع من النباتات ينتمي إلى جنس Castanea"
      ],
      [
        "الكستناء القزمي هو نوع من النباتات المزهرة في عائلة البوراجينية"
      ],
      [
        "الكستناء القزمي هو نوع من النباتات ينتمي إلى جنس Aesculus"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19502232575409076,
      -0.15862626015090578,
      -0.5368041762698855,
      -0.45083569837636855,
      -0.29848058240920455,
      -0.30313423149306556,
      -0.558401482996203,
      -0.3843053392439136,
      -0.18851877221583746,
      -0.3243145682336954
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      1,
      1,
      2,
      4,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3398,
    "semantic_entropy": 1.4804,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو موطن الكستناء القزمي؟\n\n",
    "original_answer": "موطنه الأصلي جنوب شرق الولايات المتحدة",
    "answers": [
      [
        "الصين",
        "الصين"
      ],
      [
        "اليابان",
        "اليابان"
      ],
      [
        "غرب أمريكا الشمالية",
        "غرب ووسط أمريكا الشمالية"
      ],
      [
        "مواطن الكستناء القزمي هي الغابات المعتدلة في أوروبا وآسيا وشمال أمريكا",
        "مواطن الكستناء القزمي تشمل الغابات المختلطة والغابات الصنوبرية في أوروبا وآسيا وأمريكا الشمالية"
      ],
      [
        "موطنه هو الصين واليابان وكوريا"
      ],
      [
        "جبال الأنديز في أمريكا الجنوبية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5923729091881285,
      -0.716418236492018,
      -0.5923729091881285,
      -0.24362604250145145,
      -0.42300931165338124,
      -0.7262713243795184,
      -0.4545785896479957,
      -1.059389630953471,
      -0.6417183945211004,
      -0.24941545744877164
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5699,
    "semantic_entropy": 1.7254,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي المناطق التي ينتشر فيها الكستناء القزمي؟\n\n",
    "original_answer": " ينتشر من ماساتشوستس ونيويورك إلى ماريلاند وجنوب نيوجيرسي وجنوب شرق بنسلفانيا إلى وسط فلوريدا، وغربًا إلى شرق تكساس، ومن الشمال إلى جنوب ميزوري وكنتاكي",
    "answers": [
      [
        "ينتشر الكستناء القزمي في المناطق الجبلية من الصين واليابان",
        "ينتشر الكستناء القزمي في مناطق شرق آسيا",
        "ينتشر الكستناء القزمي في شرق آسيا"
      ],
      [
        "ينتشر في جنوب غرب الولايات المتحدة وشمال غرب المكسيك"
      ],
      [
        "ينتشر في الغابات المعتدلة في أمريكا الشمالية وبعض مناطق أوروبا وآسيا"
      ],
      [
        "ينتشر الكستناء القزمي في المناطق الجبلية في شمال إيران"
      ],
      [
        "اليابان والصين وتايوان وكوريا"
      ],
      [
        "المناطق التي ينتشر فيها الكستناء القزمي تشمل أوروبا وشمال أفريقيا وآسيا"
      ],
      [
        "الكستناء القزمي ينتشر في جنوب شرق الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "الكستناء القزمي ينتشر بشكل رئيسي في جنوب أوروبا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4847268622871487,
      -0.4509619621722761,
      -0.5214035995236878,
      -0.3852037575976729,
      -0.6397109242184911,
      -0.7042857261563356,
      -0.7512469991880013,
      -0.20932922541799417,
      -0.9376258686602986,
      -0.3418995693727567
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5426,
    "semantic_entropy": 1.9115,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي الأشجار الأخرى التي تنمو في موطن الكستناء القزمي؟\n\n",
    "original_answer": "تتخللها أشجار السنديان والقار",
    "answers": [
      [
        "شجرة الزان الأوروبية، البلوط، والصنوبر"
      ],
      [
        "البلوط، الزان، البق، والدردار",
        "شجرة الزان، البلوط، شجرة الزعرور",
        "تشمل الأشجار الأخرى التي تنمو في موطن الكستناء القزمي القيقب والبلوط والزان",
        "تنمو أشجار الزان والبلوط والقيقب والبتولا في موطن الكستناء القزمي"
      ],
      [
        "البلوط، الزان، والبتولا",
        "الكستناء القزمي ينمو في غابات مختلطة مع أنواع أخرى من الأشجار مثل البلوط والزان والبتولا",
        "أشجار البلوط، أشجار الزان، وأشجار البتولا",
        "البلوط، الزان، والبتولا"
      ],
      [
        "البلوط، الزان، والقيقب هي بعض الأشجار الأخرى التي تنمو في موطن الكستناء القزمي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6432147883927948,
      -0.74925301524681,
      -0.21212416395830627,
      -0.278044247894251,
      -1.063957769198103,
      -0.20325188357857668,
      -0.2986269887734124,
      -0.36422423906624396,
      -0.21212416395830627,
      -0.257267456454877
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      1,
      3,
      2,
      1,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4282,
    "semantic_entropy": 1.1779,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هو عبد الواحد لؤلؤة وما هي تخصصاته الأكاديمية؟\n",
    "original_answer": " مترجم وناقد وأكاديمي عراقي",
    "answers": [
      [
        "عبد الواحد لؤلؤة هو باحث وأكاديمي متخصص في الاقتصاد الإسلامي والبنوك والتمويل",
        "عبد الواحد لؤلؤة هو باحث أسترالي من أصل هندي، متخصص في الاقتصاد والتمويل الإسلامي",
        "عبد الواحد لؤلؤة هو باحث وأستاذ في الاقتصاد والتمويل الإسلامي، وحاصل على درجة الدكتوراه في الاقتصاد من جامعة كولومبيا"
      ],
      [
        "عبد الواحد لؤلؤة هو باحث أكاديمي ومترجم أسترالي من أصل عربي، متخصص في الدراسات الإسلامية واللغة العربية",
        "عبد الواحد لؤلؤة هو عالم لغوي ومترجم أسترالي من أصل عربي متخصص في اللغة العربية والأدب العربي",
        "عبد الواحد لؤلؤة هو باحث أسترالي متخصص في الدراسات الإسلامية واللغويات",
        "عبد الواحد لؤلؤة هو باحث ومترجم أسترالي متخصص في الدراسات العربية والإسلامية",
        "عبد الواحد لؤلؤة هو باحث وأكاديمي متخصص في الشريعة الإسلامية واللغة العربية"
      ],
      [
        "عبد الواحد لؤلؤة هو اقتصادي ومالي أسترالي من أصل هندي، وحاصل على درجة الدكتوراه في الاقتصاد من جامعة كاليفورنيا"
      ],
      [
        "عبد الواحد لؤلؤة هو باحث أسترالي من أصل هندي ومتخصص في الدراسات الإسلامية واللغة العربية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38884294850413026,
      -0.4073940888686703,
      -0.2261669417351522,
      -0.5127147756897777,
      -0.39678857542543045,
      -0.4310903851615295,
      -0.21953373990853003,
      -0.2595123463774229,
      -0.5895664714684219,
      -0.4384739289348505
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.387,
    "semantic_entropy": 1.1676,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي مدينة ومتى ولد عبد الواحد لؤلؤة؟\n",
    "original_answer": "(ولد في الموصل في 16 يوليو1931م - )",
    "answers": [
      [
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة بمباي في الهند عام 1933",
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة بمباي عام 1933"
      ],
      [
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة لاهور بباكستان عام 1933م",
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة لاهور بباكستان عام 1933م",
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة لاهور، باكستان",
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة لاهور في باكستان"
      ],
      [
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة كراتشي، باكستان، عام 1933",
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة كراتشي، باكستان، عام 1933"
      ],
      [
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة مومباي في الهند عام 1933",
        "وُلد عبد الواحد لؤلؤة في مدينة مومباي في الهند عام 1933"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.31167398355578446,
      -0.16625051336380733,
      -0.23698456256782813,
      -0.21571188374456957,
      -0.16625051336380733,
      -0.13587575257301943,
      -0.30687514573120656,
      -0.44324319330594286,
      -0.21571188374456957,
      -0.13587575257301943
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      3,
      1,
      1,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2334,
    "semantic_entropy": 1.3403,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي اللغات التي يجيدها عبد الواحد لؤلؤة؟\n",
    "original_answer": "الإنجليزية والفرنسية والإسبانية والألمانية،",
    "answers": [
      [
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة العربية والإنجليزية",
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة الإنجليزية والأردية والعربية",
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة الإنجليزية والأردية والعربية",
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة الإنجليزية والأردية والعربية",
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة الإنجليزية والأردية والعربية",
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة الإنجليزية والأردية والعربية",
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة العربية والإنجليزية",
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة الإنجليزية والأردية والعربية",
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة الإنجليزية والأردية والعربية",
        "عبد الواحد لؤلؤة يجيد اللغة العربية والإنجليزية والأردية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.277113011825657,
      -0.039541544112980685,
      -0.039541544112980685,
      -0.039541544112980685,
      -0.039541544112980685,
      -0.039541544112980685,
      -0.277113011825657,
      -0.039541544112980685,
      -0.039541544112980685,
      -0.12640496344791888
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0957,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي بعض المؤلفات والترجمات البارزة لعبد الواحد لؤلؤة؟\n",
    "original_answer": " أبرزها ترجمة أجزاء من (موسوعة المصطلح النقدي)، وترجمة كتاب (الإتجاهات والحركات في الشعر العربي الحديث)",
    "answers": [
      [
        "عبد الواحد لؤلؤة ترجم \"مقدمة ابن خلدون\" و\"فن الحرب\" لسون تزو إلى اللغة العربية"
      ],
      [
        "من أبرز مؤلفاته وترجماته \"موسوعة القرآن\" و\"مختصر تفسير ابن كثير\"",
        "من بين المؤلفات والترجمات البارزة لعبد الواحد لؤلؤة نجد \"مقدمة في تاريخ صدر الإسلام\"، \"القرآن الكريم: ترجمة جديدة\"، و\"القاموس الجديد للغة العربية\""
      ],
      [
        "عبد الواحد لؤلؤة ترجم \"مفاتيح الغيب\" و\"الجامع الصحيح للترمذي\""
      ],
      [
        "عبد الواحد لؤلؤة مترجم ومحقق بارز، ومن أشهر ترجماته للقرآن الكريم، وله العديد من المؤلفات في الدراسات الإسلامية مثل \"مقدمة في دراسة القانون الإسلامي\"",
        "من بين المؤلفات والترجمات البارزة لعبد الواحد لؤلؤة: المترجمان، ومقدمة في فقه اللغة العربي، والإسلام والشؤون العالمية"
      ],
      [
        "من بين المؤلفات والترجمات البارزة لعبد الواحد لؤلؤة يمكننا ذكر \"مقدمة في تاريخ صدر الإسلام\"، \"القاموس العربي الإنجليزي\"، و\"مختصر تفسير الطبري\""
      ],
      [
        "من بين المؤلفات والترجمات البارزة لعبد الواحد لؤلؤة، يمكن ذكر \"مقدمة ابن خلدون\"، \"ألف ليلة وليلة\"، و\"قاموس أكسفورد الإنجليزي\"",
        "عبد الواحد لؤلؤة ترجم العديد من الأعمال المهمة مثل \"رومانتيكا\" و\"مقدمة ابن خلدون\""
      ],
      [
        "من بين المؤلفات والترجمات البارزة لعبد الواحد لؤلؤة: \"مقدمة في تاريخ صدر الإسلام\"، \"موسوعة اليهود واليهودية والصهيونية\"، و\"القاموس العربي الألماني المشترك\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5453417704582398,
      -0.28075211704382025,
      -0.2908291015997322,
      -0.6742182905493638,
      -0.37014324111076763,
      -0.24087197888061032,
      -0.6064561034581478,
      -0.2748056861013159,
      -0.48471226374896625,
      -0.25669879244963173
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      5,
      1,
      3,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4025,
    "semantic_entropy": 1.8885,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الجائزة التي حصل عليها عبد الواحد لؤلؤة في عام 2009؟\n",
    "original_answer": "جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة عام 2009",
    "answers": [
      [
        "جائزة الملك فيصل العالمية في الدراسات الإسلامية",
        "جائزة الملك فيصل العالمية في الدراسات الإسلامية",
        "جائزة الملك فيصل العالمية في الدراسات الإسلامية",
        "جائزة الملك فيصل العالمية في الدراسات الإسلامية"
      ],
      [
        "جائزة الملك فيصل العالمية في اللغة العربية والأدب",
        "حصل عبد الواحد لؤلؤة على جائزة الملك فيصل العالمية في اللغة العربية والأدب في عام 2009",
        "جائزة الملك فيصل العالمية في اللغة العربية والأدب",
        "جائزة الملك فيصل العالمية في اللغة العربية والأدب",
        "جائزة الملك فيصل العالمية في اللغة العربية والأدب",
        "جائزة الملك فيصل العالمية في اللغة العربية والأدب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23886867132960105,
      -0.057663279204286315,
      -0.10545903220430397,
      -0.23886867132960105,
      -0.23886867132960105,
      -0.057663279204286315,
      -0.057663279204286315,
      -0.23886867132960105,
      -0.057663279204286315,
      -0.057663279204286315
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1349,
    "semantic_entropy": 0.653,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة ولماذا حصل عليها عبد الواحد لؤلؤة؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "حصل على جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة في دورتها الثالثة ",
    "answers": [
      [
        "جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة هي جائزة تقديرية سعودية تمنح لجهود بارزة في مجال الترجمة، وقد حصل عليها عبد الواحد لؤلؤة لإنجازاته في ترجمة الأعمال الأدبية من الفارسية إلى العربية",
        "جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة هي جائزة تقديرية سعودية تمنح لجهود بارزة في مجال الترجمة، حصل عليها عبد الواحد لؤلؤة لترجمته لأعمال أدبية من اللغة الفارسية إلى العربية",
        "هي جائزة تقديرية سعودية ذات مكانة عالية، حصل عليها عبد الواحد لؤلؤة لمساهماته البارزة في مجال الترجمة"
      ],
      [
        "جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة هي جائزة تقديرية سعودية تمنح للأعمال المتميزة في مجال الترجمة، وحصل عليها عبد الواحد لؤلؤة لإنجازه في مجال تحقيق المخطوطات"
      ],
      [
        "جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة هي جائزة تقديرية سعودية تمنح للأعمال البارزة في مجال الترجمة، وحصل عليها عبد الواحد لؤلؤة لترجمته لمعاني القرآن الكريم إلى اللغة الإنجليزية",
        "هي جائزة تقديرية سعودية ذات طابع عربي عالمي، حصل عليها عبد الواحد لؤلؤة لإنجازه في اختيار وترجمة معاني القرآن الكريم إلى اللغة الإنجليزية",
        "جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة هي جائزة تقديرية سعودية تمنح للأعمال المتميزة في مجال الترجمة، وقد حصل عليها عبد الواحد لؤلؤة لترجمته لمعاني القرآن الكريم إلى اللغة الإنجليزية",
        "جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة هي جائزة تقديرية سعودية تمنح للأعمال المتميزة في مجال الترجمة، وحصل عليها عبد الواحد لؤلؤة لترجمته لمعاني القرآن الكريم إلى اللغة الإنجليزية",
        "جائزة الملك عبد الله بن عبد العزيز العالمية للترجمة هي جائزة تقديرية سعودية تمنح للأعمال المتميزة في مجال الترجمة، وعبد الواحد لؤلؤة حصل عليها لإنجازه ترجمة معاني القرآن الكريم إلى اللغة الإنجليزية"
      ],
      [
        "هي جائزة تقديرية سعودية ذات طابع عربي عالمي، حصل عليها عبد الواحد لؤلؤة لترجمته لمعاني القرآن الكريم إلى اللغة الإنجليزية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2595469653141169,
      -0.20727886072549895,
      -0.3050707758377813,
      -0.0938017149518166,
      -0.18943526310809014,
      -0.13088946522634284,
      -0.384101740504826,
      -0.12603833419255644,
      -0.05891378688087146,
      -0.24352950368896076
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1999,
    "semantic_entropy": 1.1858,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "لماذا تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة؟\n",
    "original_answer": "لأنها كانت أزدية",
    "answers": [
      [
        "طلب والده أن يتولى منصباً في اليمن",
        "تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة لأنه كان يتيمًا وأراد عمه أن يربيه في بيئة مختلفة",
        "تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة بسبب رغبة والده في تعليمه وتحسين مهاراته في اللغة العربية والشعر",
        "تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة بسبب رغبة والده في تعلم الفقه في مكة"
      ],
      [
        "تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة بسبب الظروف العائلية",
        "تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة بسبب ارتباطات عائلته هناك",
        "تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة بسبب انفصال والده عن والدة الشافعي",
        "تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة بسبب خلاف بينه وبين آل شافيز في مكة",
        "تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة بسبب النزاع بين أجداده",
        "تم نقل الشافعي إلى اليمن في سن مبكرة بسبب الفقر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.2444900391657774,
      -0.4930610318863598,
      -0.33620805869862164,
      -0.45072371289711555,
      -0.1485194063537847,
      -0.44793757324158134,
      -0.5702779586854347,
      -0.6979227279125553,
      -0.4340870292795252,
      -0.35966884764666945
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5183,
    "semantic_entropy": 0.6597,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو سبب تحويل الشافعي إلى مكة بعد ذلك؟\n",
    "original_answer": "خافت على نسبه الشريف أن يُنسى ويضيعَ",
    "answers": [
      [
        "عاد الشافعي إلى مكة ليتعلم من الإمام مالك، لكنه لم يتمكن من ذلك بسبب مرض الإمام مالك",
        "كان سبب تحويل الشافعي إلى مكة بعد ذلك هو طلب العلم من الإمام مالك بن أنس"
      ],
      [
        "عاد الشافعي إلى مكة بعد أن أكمل دراسته في بغداد"
      ],
      [
        "ذهب الشافعي إلى مكة للدراسة في حلقات كبار العلماء مثل مسلم بن خالد الزنديق وسعيد بن عمرو بن شرحبيل",
        "انتقل الشافعي إلى مكة للدراسة في حلقات كبار العلماء"
      ],
      [
        "انتقل الشافعي إلى مكة لأنه أراد دراسة المزيد من العلوم الشرعية تحت إشراف الإمام مالك بن أنس",
        "عاد الشافعي إلى مكة ليتفقه في الدين ولينهل من علم الإمام مالك"
      ],
      [
        "عاد الشافعي إلى مكة بعد ذلك ليتعلم من الإمام ابن عيينة"
      ],
      [
        "عاد الشافعي إلى مكة لمواصلة دراسته في المسجد الحرام"
      ],
      [
        "انتقل الشافعي إلى مكة بسبب وفاة زوجته"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4948457634595565,
      -0.36102753467600646,
      -0.43787173839845434,
      -0.5408964922546147,
      -0.5133391169752286,
      -0.7674828461294129,
      -0.6615734971833831,
      -0.5126903696457058,
      -0.3887848658138798,
      -0.3057573709539838
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      3,
      4,
      2,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4984,
    "semantic_entropy": 1.8997,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من قام بتربية الشافعي في مكة؟\n",
    "original_answer": "أمُّه",
    "answers": [
      [
        "تعلم الشافعي على يد والده في مكة",
        "تعلم الشافعي في مكة على يد والده محمد بن شافعي",
        "محمد بن إدريس الشافعي تلقى تعليمه على يد والده في مكة",
        "تعلم الشافعي من والده وعمه في مكة"
      ],
      [
        "قام بإرضاعه حليمة السعدية"
      ],
      [
        "(محمد بن إدريس الشافعي)",
        "والده محمد بن إدريس الشافعي"
      ],
      [
        "رَبَّاهُ أَبُوهُ فِي مَكَّةَ",
        "رَبَّاهُ أَبُوهُ وَأُمُّهُ"
      ],
      [
        "قام محمد بن حنبل بتربية الشافعي في مكة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2369008403175002,
      -0.35689938945555305,
      -0.680863231395331,
      -0.27153130977530204,
      -1.3095377821265686,
      -0.3869545527418694,
      -0.37237914831834734,
      -0.477808554972682,
      -0.47137563576651204,
      -0.41977523885424173
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4984,
    "semantic_entropy": 1.3946,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو أبو عبد الله محمد بن إدريس الشافعيّ المطلبيّ القرشيّ؟\n",
    "original_answer": "هو ثالث الأئمة الأربعة عند أهل السنة والجماعة",
    "answers": [
      [
        "هو أحد الأئمة الأربعة عند أهل السنة والجماعة، ومؤسس المذهب الشافعي في الفقه الإسلامي",
        "هو محمد بن إدريس الشافعيّ المطلبيّ القرشيّ، وهو ثالث الأئمة الأربعة في الإسلام ومؤسس المذهب الشافعي في الفقه الإسلامي",
        "هو محمد بن إدريس الشافعيّ المطلبيّ القرشيّ، الإمام الثالث من الأئمة الأربعة في الفقه الإسلامي ومؤسس المذهب الشافعي",
        "هو الإمام الشافعي، أحد مؤسسي علم الفقه الإسلامي"
      ],
      [
        "هو ثالث الأئمة الأربعة عند أهل السنة والجماعة، ومؤسس علم أصول الفقه، وصاحب المذهب الشافعي في الإسلام",
        "هو ثالث الأئمة الأربعة عند أهل السنة والجماعة، ومؤسس علم أصول الفقه الإسلامي",
        "هو ثالث الأئمة الأربعة، مؤسس علم أصول الفقه"
      ],
      [
        "هو مؤسس علم أصول الفقه وأول من جمع بين الحديث والفقه"
      ],
      [
        "هو أحد مؤسسي علم الفقه وأول من دون أصول علم الحديث"
      ],
      [
        "هو محمد بن إدريس الشافعيّ المطلبيّ القرشيّ، وهو أحد مؤسسي علم الفقه الإسلامي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1181262285797372,
      -0.30087991376987466,
      -0.2762889465204723,
      -0.25114248427308894,
      -0.2729460149885986,
      -1.0117450247404836,
      -0.17280188761268392,
      -0.34280135967022335,
      -0.6708953386523717,
      -0.19046184654810835
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      4,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3608,
    "semantic_entropy": 1.3568,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو مذهب الشافعي في الفقه الإسلامي؟\n",
    "original_answer": "أهل السنة",
    "answers": [
      [
        "مذهب الشافعي هو أحد المذاهب الأربعة الرئيسية في الفقه الإسلامي",
        "مذهب الشافعي هو أحد المذاهب الأربعة في الفقه الإسلامي",
        "مدرسة الشافعي في الفقه الإسلامي هي المذهب الشافعي",
        "مذهب الشافعي هو أحد المذاهب الأربعة الرئيسية في الفقه الإسلامي السني، ويعتمد على تفسير الإمام الشافعي في فقهه",
        "مذهب الشافعي هو أحد المذاهب الأربعة الرئيسية في الفقه الإسلامي",
        "مذهب الشافعي هو أحد المذاهب الفقهية الأربعة في الإسلام، ويعتمد على الاجتهاد والرأي المستند إلى الأدلة الشرعية",
        "مذهب الشافعي هو أحد المذاهب الفقهية الأربعة الرئيسية في الإسلام، ويعتمد على الاجتهاد والرأي المستمد من القرآن والسنة والإجماع والقياس",
        "مذهب الشافعي هو أحد المذاهب الأربعة الرئيسية في الفقه الإسلامي",
        "مذهب الشافعي في الفقه الإسلامي هو المذهب الرابع والأكثر انتشارًا في الحجاز"
      ],
      [
        "مذهب الشافعي يعتمد على العمل بأحاديث النبي محمد صلى الله عليه وسلم ويقدم آراءه الفقهية التي استنبطها من القرآن والسنة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1788231699627851,
      -0.3337729874398698,
      -0.43469120497400127,
      -0.530239636960905,
      -0.1788231699627851,
      -0.30531928665823216,
      -0.39984851289271545,
      -0.8818272354536585,
      -0.1788231699627851,
      -0.7697252463058226
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4192,
    "semantic_entropy": 0.2307,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو دور الشافعي في علم أصول الفقه؟\n",
    "original_answer": "مؤسس علم أصول الفقه",
    "answers": [
      [
        "أسس الإمام الشافعي علم أصول الفقه ووضع قواعده",
        "وضع الإمام الشافعي القواعد الأساسية لعلم أصول الفقه",
        "يعتبر الشافعي مؤسس علم أصول الفقه",
        "جمع الإمام الشافعي علم أصول الفقه ووضع قواعده في كتاب \"الرسالة\"",
        "وضع الإمام الشافعي قواعد علم أصول الفقه وأسس منهجيته",
        "أسس الإمام الشافعي علم أصول الفقه ووضع قواعده",
        "يعتبر الشافعي مؤسس علم أصول الفقه",
        "أسس الإمام الشافعي علم أصول الفقه ووضع قواعده",
        "وضع أسس علم أصول الفقه"
      ],
      [
        "وضع الإمام الشافعي القواعد والضوابط التي يسير عليها العلماء في استنباط الأحكام الشرعية من القرآن والسنة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1215991322840182,
      -0.29640794443004587,
      -0.4234138062159797,
      -0.2803147041292075,
      -0.7963267852247699,
      -0.21839679907316117,
      -0.1215991322840182,
      -0.2803147041292075,
      -0.1215991322840182,
      -1.1651460982520794
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3825,
    "semantic_entropy": 0.3343,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي المؤهلات التي كان يتميز بها الشافعي؟\n",
    "original_answer": "عمل قاضياً فعُرف بالعدل والذكاء. وإضافةً إلى العلوم الدينية، كان الشافعي فصيحاً شاعراً، ورامياً ماهراً",
    "answers": [
      [
        "الإمام الشافعي كان يتميز بتفوقه في الاجتهاد والاستنباط الفقهي",
        "كان الشافعي يتميز بالعلم الواسع، والفهم العميق، وقوة الحفظ، وحسن الاستدلال، والقدرة على الاجتهاد",
        "كان يتميز بالجمع بين الحديث والرأي",
        "كان الشافعي يتميز بفهم عميق للحديث والفقه، ومعرفة واسعة باللغة العربية والأدب، وتميز بذكائه الحاد وفطنته",
        "كان الشافعي يتميز بحفظه للأحاديث النبوية، وفهمه العميق للغة العربية، ومعرفته الواسعة بالفقه الإسلامي",
        "كان الشافعي يتميز بالجمع بين الحديث والرأي، ومعرفة اللغة العربية، والاطلاع على أقوال العلماء"
      ],
      [
        "كان يتميز بالجمع بين الحديث والرأي، ومعرفة واسعة بالأحكام"
      ],
      [
        "كان الشافعي يتميز بذكاء حاد وذاكرة قوية"
      ],
      [
        "كان الشافعي يتميز بحفظ القرآن الكريم والحديث النبوي الشريف"
      ],
      [
        "كان الشافعي يتميز بالعلم والورع والزهد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8463909198317197,
      -0.4705353612309712,
      -0.4927008033519087,
      -0.30675467669031303,
      -0.38356319777805464,
      -0.46743800489280146,
      -0.6318198549147029,
      -0.2308865081858992,
      -0.8423764235391321,
      -0.46326483191078294
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0,
      0,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5136,
    "semantic_entropy": 1.2303,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي العلوم التي كان الشافعي يعمل فيها بجانب العلوم الدينية؟\n",
    "original_answer": "شاعراً، ورامياً ماهراً، ورحّالاً",
    "answers": [
      [
        "كان الشافعي يعمل في علم الفقه وعلم الحديث وعلم اللغة بجانب العلوم الدينية",
        "كان الشافعي يعمل في علم الفقه وعلم أصول الفقه وعلم اللغة",
        "كان الشافعي يعمل في علم الفقه وعلم أصول الفقه وعلم اللغة العربية",
        "كان الشافعي يعمل في علم الفقه وعلم أصول الفقه وعلم اللغة العربية",
        "كان الشافعي يعمل في علم الفقه وعلم اللغة بجانب العلوم الدينية",
        "كان الشافعي يعمل في علوم اللغة العربية بجانب العلوم الدينية",
        "كان الشافعي يعمل في علم الفقه وأصوله، وعلم الحديث، وعلم اللغة العربية",
        "كان الشافعي يعمل في علم الفقه وعلم اللغة العربية بجانب العلوم الدينية"
      ],
      [
        "كان الشافعي يعمل في علوم اللغة العربية والشعر",
        "كان الشافعي يعمل في علوم اللغة العربية والشعر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18821864534771038,
      -0.3121050242969951,
      -0.11359859835465613,
      -0.11359859835465613,
      -0.2758062572134179,
      -0.23515068064058106,
      -0.18567880395312386,
      -0.23821871489286017,
      -0.18567880395312386,
      -0.2783341253521788
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2126,
    "semantic_entropy": 0.5073,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ماذا قال الإمام أحمد عن الشافعي؟\n",
    "original_answer": "كان الشافعي كالشمس للدنيا، وكالعافية للناس",
    "answers": [
      [
        "قال الإمام أحمد عن الشافعي: \"إنه من أفقه الناس ومن أشد الناس ورعاً\"",
        "قال الإمام أحمد عن الشافعي: \"إنه من أفقه الناس",
        "قال الإمام أحمد عن الشافعي: \"إنه من أفقه الناس\""
      ],
      [
        "قال الإمام أحمد: \"خلق الشافعي في العلم كالنبي صلى الله عليه وسلم",
        "قال الإمام أحمد عن الشافعي: \"كان الشافعي كالشمس في جو العلم، إذا غابت حل الظلام"
      ],
      [
        "قال الإمام أحمد عن الشافعي: \"إنه من أفضل من رأيت\""
      ],
      [
        "قال الإمام أحمد عن الشافعي: \"كان الشافعي كالشمس في جو النهار، إذا غابت أضاءت ما حولها\""
      ],
      [
        "قال الإمام أحمد عن الشافعي: \"إنه أحمد، من كان مثل أحمد لم يكن له أن يتعداه\""
      ],
      [
        "قال الإمام أحمد عن الشافعي: \"كان الشافعي كالشمس في بحره\""
      ],
      [
        "قال الإمام أحمد: \"إذا رأيتُ رجلاً من أهل الحديث، فإني أعلم أنه يتقي الله تعالى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2895580193620617,
      -0.539969103212307,
      -0.30326226980005233,
      -0.1980506941121651,
      -0.29528141079953185,
      -0.3385969115303927,
      -0.44623231643427386,
      -1.2507134987819426,
      -0.6282877899787359,
      -0.7196679570975969
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      1,
      3,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.501,
    "semantic_entropy": 1.7259,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "في أي مدينة ولد الشافعي؟\n",
    "original_answer": "بغزة",
    "answers": [
      [
        "غزة",
        "غزة",
        "غزة",
        "غزة",
        "غزة",
        "غزة",
        "غزة",
        "غزة",
        "غزة",
        "غزة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5753940095504125,
      -0.08388957008696707,
      -0.08388957008696707,
      -0.08388957008696707,
      -0.08388957008696707,
      -0.08388957008696707,
      -0.08388957008696707,
      -0.08388957008696707,
      -0.08388957008696707,
      -0.08388957008696707
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.133,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كم من التاريخ الهجري ولد الشافعي ؟",
    "original_answer": "عام 150 هـ",
    "answers": [
      [
        "ولد الشافعي في السنة 150 هـ",
        "وُلِد الإمام الشافعي في السنة الهجرية 150",
        "ولد الشافعي في سنة 150 للهجرة",
        "ولد الشافعي في سنة 150 للهجرة",
        "ولد الشافعي في السنة 150 للهجرة",
        "ولد الإمام الشافعي في سنة 150 للهجرة",
        "ولد الشافعي في عام 150 هـ",
        "الشافعي وُلد في عام 150 هجري",
        "ولد الإمام الشافعي في السنة 150 هـ",
        "وُلِد الإمام الشافعي في السنة الهجرية 150"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18882838380286593,
      -0.370112288154246,
      -0.18715424640942757,
      -0.18715424640942757,
      -0.21928543650883606,
      -0.2593505950009622,
      -0.29883272735053384,
      -0.5067058644616564,
      -0.28725108878159983,
      -0.370112288154246
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2875,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كيف بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم؟\n",
    "original_answer": "انتقلت به أمُّه إلى مكة وعمره سنتان، فحفظ القرآن الكريم وهو ابن سبع سنين، وحفظ الموطأ وهو ابن عشر سنين، ثم أخذ يطلب العلم في مكة حتى أُذن له بالفتيا وهو فتىً دون عشرين سنة",
    "answers": [
      [
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم بحفظ القرآن الكريم في سن السابعة",
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم بحفظ القرآن الكريم في سن السابعة",
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم بحفظ القرآن الكريم في سن مبكرة",
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم بحفظ القرآن الكريم في سن السابعة"
      ],
      [
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم في سن مبكرة حيث تلقى تعليمه من والده وبعض العلماء الآخرين",
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم بحفظ القرآن الكريم وطلب العلم الشرعي على يد والده والفقهاء الآخرين"
      ],
      [
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم بحفظ القرآن الكريم والأحاديث النبوية"
      ],
      [
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم بحفظ القرآن الكريم وطلب العلم الشرعي من شيوخ مكة",
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم بحفظ القرآن الكريم وطلبه من مكة",
        "بدأ الشافعي رحلته في طلب العلم بحفظ القرآن الكريم وطلب الفقه من كبار العلماء"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2008637729898472,
      -0.2008637729898472,
      -0.9754520890664692,
      -0.12625407113093465,
      -0.2008637729898472,
      -0.8201072866887157,
      -0.06468095578696118,
      -0.18841265205110366,
      -0.5481096824858547,
      -0.3476914336048534
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3673,
    "semantic_entropy": 1.2286,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "أين انتقل الشافعي لطلب العلم بعد مكة؟\n",
    "original_answer": "إلى المدينة المنورة",
    "answers": [
      [
        "انتقل الشافعي إلى مكة بعد مكة",
        "انتقل الشافعي إلى مكة بعد مكة",
        "انتقل الشافعي إلى مكة بعد مكة",
        "انتقل الشافعي إلى مكة",
        "انتقل الشافعي إلى مكة بعد مكة",
        "انتقل الشافعي إلى مكة بعد مكة",
        "انتقل الشافعي إلى مكة المكرمة لطلب العلم بعد مكة",
        "انتقل الشافعي إلى مكة بعد مكة",
        "انتقل الشافعي إلى مكة بعد مكة"
      ],
      [
        "انتقل الشافعي إلى المدينة المنورة لطلب العلم بعد مكة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07822057197012652,
      -0.07822057197012652,
      -0.28105405667518113,
      -0.07822057197012652,
      -0.6918505007633929,
      -0.07822057197012652,
      -0.07822057197012652,
      -0.2883545731307559,
      -0.07822057197012652,
      -0.07822057197012652
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1809,
    "semantic_entropy": 0.3003,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو الدور الذي لعبه الإمام مالك بن أنس في تعليم الشافعي؟\n",
    "original_answer": "هاجر الشافعي إلى المدينة المنورة طلباً للعلم عند الإمام مالك بن أنس",
    "answers": [
      [
        "الإمام مالك بن أنس كان أحد أساتذته في المدينة المنورة",
        "كان الإمام مالك بن أنس أحد أساتذته في المدينة المنورة",
        "كان الإمام مالك بن أنس أحد أساتذته في المدينة المنورة",
        "كان الإمام مالك بن أنس أحد أساتذته في المدينة المنورة",
        "الإمام مالك بن أنس كان أحد أساتذته",
        "كان الإمام مالك بن أنس أحد أساتذته الرئيسيين"
      ],
      [
        "الإمام مالك بن أنس كان له دور كبير في تعليم الإمام الشافعي وتوجيهه في مجال الفقه الإسلامي",
        "كان الإمام مالك بن أنس من أوائل من تأثر بهم الإمام الشافعي في مجال الفقه والتعليم",
        "أن الإمام مالك بن أنس كان له دور كبير في تعليم الإمام الشافعي وتوجيهه نحو منهج السلف"
      ],
      [
        "الإمام مالك بن أنس كان أحد أساتذته في علم الحديث"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1562412172877643,
      -0.27462085523781016,
      -0.13728864850551048,
      -0.13728864850551048,
      -0.13728864850551048,
      -0.18893236546349412,
      -0.20811442465427868,
      -0.38540196203369925,
      -0.2600811047792817,
      -1.0555693459843627
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2941,
    "semantic_entropy": 0.8409,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين أقام الشافعي في المدينة المنورة؟\n",
    "original_answer": "عند الإمام مالك بن أنس",
    "answers": [
      [
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند أخواله بني هاشم",
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند أخواله",
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند أخواله بني هاشم",
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند هاشم بن عتبة"
      ],
      [
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند الإمام مالك بن أنس"
      ],
      [
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند أخواله من الأنصار",
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند أخواله من الأنصار",
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند أخواله من الأنصار",
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند أخواله من الأنصار"
      ],
      [
        "أقام الشافعي في المدينة المنورة عند أخواله من الأزد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30046962597825416,
      -0.32974547933580073,
      -0.01932711295005272,
      -0.01932711295005272,
      -0.27546653918813846,
      -0.5032129988972877,
      -0.01932711295005272,
      -0.01932711295005272,
      -0.30046962597825416,
      -0.5088809022803767
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0,
      2,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2296,
    "semantic_entropy": 1.1543,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو المذهب الذي درسه الشافعي في بغداد؟\n",
    "original_answer": "المذهب الحنفي",
    "answers": [
      [
        "درس الشافعي مذهب الإمام أبو حنيفة في بغداد",
        "درس الشافعي مذهب الإمام أبي حنيفة في بغداد",
        "درس الشافعي مذهب الإمام أبي حنيفة في بغداد",
        "درس الشافعي مذهب الإمام أبي حنيفة في بغداد",
        "درس الشافعي مذهب الإمام أبو حنيفة في بغداد",
        "درس الشافعي مذهب الإمام أبو حنيفة في بغداد",
        "درس الشافعي مذهب الإمام أبي حنيفة في بغداد",
        "درس الشافعي مذهب الإمام أبي حنيفة في بغداد"
      ],
      [
        "درس الشافعي المذهب الحنفي في بغداد",
        "درس الشافعي المذهب الحنفي في بغداد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09371427223115089,
      -0.07798663991621879,
      -0.07798663991621879,
      -0.07798663991621879,
      -0.09371427223115089,
      -0.09371427223115089,
      -0.07798663991621879,
      -0.07798663991621879,
      -0.20316946200076322,
      -0.20316946200076322
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1077,
    "semantic_entropy": 0.4738,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الأعمال التي قام بها الشافعي في مصر؟\n",
    "original_answer": "أعاد الشافعي تصنيف كتاب الرسالة الذي كتبه للمرة الأولى في بغداد، كما أخذ ينشر مذهبه الجديد، ويجادل مخالفيه، ويعلِّم طلابَ العلم",
    "answers": [
      [
        "أثناء إقامته في مصر، قام الشافعي بتدوين مذهبه ووضع أصوله",
        "وضع أسس الفقه الإسلامي وأسس مذهبه",
        "قضى الشافعي 10 سنوات في مصر ووضع مذهبه الخاص هناك",
        "قام الشافعي بتأسيس مدرسة فقهية في مصر، ووضع أصول مذهبه الفقهي",
        "قام الشافعي بتأسيس علم أصول الفقه ووضع أصوله في مصر",
        "درس في مصر، ونشر علم الفقه، ووضع أصول علم أصول الفقه",
        "أقام الشافعي في مصر وعمل على تأسيس مذهبه الجديد"
      ],
      [
        "قام الشافعي بتدوين مذهبه الجديد ووضع أسس الفقه الإسلامي",
        "قام الشافعي بتأسيس مذهبه الجديد ووضع أسس الفقه الإسلامي"
      ],
      [
        "قام الشافعي بتدوين مذهبه الجديد وأسس أول مدرسة علمية في مصر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5358247675568957,
      -0.7047096086950908,
      -0.832310956694783,
      -0.39999983399154104,
      -0.5010335310189739,
      -0.48686377385148455,
      -0.45276484945190126,
      -0.26515467071969095,
      -0.9439434052695219,
      -0.6352658464971801
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5758,
    "semantic_entropy": 0.8454,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى توفي الشافعي وفي أي مدينة توفي؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "توفي في مصر سنة 204 هـ",
    "answers": [
      [
        "توفي الشافعي في سنة 204 هـ في مدينة القاهرة",
        "توفي الإمام الشافعي في عام 820 ميلادي الموافق 204 هجري في مدينة القاهرة",
        "توفي الشافعي في سنة 204 هـ في مدينة القاهرة",
        "توفي الإمام الشافعي في شهر رجب من سنة 204 هـ في مدينة القاهرة",
        "توفي الإمام الشافعي في سنة 204 هـ في مدينة القاهرة",
        "توفي الإمام الشافعي في عام 204 هـ في مدينة القاهرة",
        "توفي الإمام الشافعي في عام 204 هـ في مدينة القاهرة"
      ],
      [
        "توفي الشافعي في عام 820 ميلادي في مدينة بغداد"
      ],
      [
        "توفي الشافعي في عام 820 ميلادي في مدينة مصر",
        "توفي الإمام الشافعي في عام 820 ميلادي في مدينة القاهرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15219526914159998,
      -0.30109225266708184,
      -0.15219526914159998,
      -0.17309660618387426,
      -0.49085651498559507,
      -0.25469546976273527,
      -0.38397502435372816,
      -0.19536168053596892,
      -0.12492994060790524,
      -0.12492994060790524
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2353,
    "semantic_entropy": 0.7787,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هو عبد مناف بن قصي؟\n",
    "original_answer": "هو ابن عم النبي محمد، وهو ممن تحرم عليه الصدقةُ من ذوي القربى",
    "answers": [
      [
        "عبد مناف بن قصي هو جد النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "عبد مناف بن قصي هو جد النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "عبد مناف بن قصي هو جد النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "عبد مناف بن قصي هو جد النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "عبد مناف بن قصي هو جد النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "عبد مناف بن قصي هو الجد الثالث للنبي محمد",
        "عبد مناف بن قصي هو الجد الثالث للنبي محمد صلى الله عليه وسلم، وكان من أبرز سادة قريش",
        "عبد مناف بن قصي هو الجد الخامس للنبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "عبد مناف بن قصي هو جد النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "عبد مناف بن قصي هو الجد الرابع للنبي محمد صلى الله عليه وسلم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.057139327883263986,
      -0.057139327883263986,
      -0.057139327883263986,
      -0.057139327883263986,
      -0.057139327883263986,
      -0.6084396437727501,
      -0.85674983924534,
      -0.16485806118301483,
      -0.057139327883263986,
      -0.08679963924932466
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.206,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو السهم المفروض في الخمس ومن هم الذين يحرم عليهم الصدقة؟\n",
    "original_answer": "هو ممن تحرم عليه الصدقةُ من ذوي القربى الذين لهم سهم مفروض في الخُمس، وهم بنو هاشم وبنو المطلب».",
    "answers": [
      [
        "السهم المفروض في الخمس هو سهم الله ورسوله، والذين يحرم عليهم الصدقة هم بنو هاشم وبنو المطلب",
        "السهم المفروض في الخمس هو سهم الله ورسوله، والذين يحرم عليهم الصدقة هم بنو هاشم وبنو المطلب",
        "السهم المفروض في الخمس هو أحد أسهمه الخمسة التي يجب إخراجها في سبيل الله، والذين يحرم عليهم الصدقة هم بنو هاشم وبنو المطلب",
        "السهم المفروض في الخمس هو نصيب مستحق في مال المسلمين بعد إخراج الزكاة، ويحرم على بني هاشم والمطلب وشيعتهم الصدقة",
        "السهم المفروض في الخمس هو سهم الله ورسوله، والذين يحرم عليهم الصدقة هم بنو هاشم وبنو المطلب"
      ],
      [
        "السهم المفروض في الخمس هو الذي يجب دفعه من الغنائم التي يحصل عليها المسلمون في الحرب، والذين يحرم عليهم الصدقة هم بنو هاشم وبنو المطلب"
      ],
      [
        "السهم المفروض في الخمس هو أحد أسهم الزكاة الخمسة والذي يجب على المسلمين دفعه في ظروف معينة"
      ],
      [
        "السهم المفروض في الخمس هو حق واجب شرعاً لآل البيت (ع) في مال الزكاة، وهم الذين يحرم عليهم الصدقة",
        "السهم المفروض في الخمس هو حق مالي محدد في الزكاة الواجبة على المسلمين، ويحرم على آل البيت والمحرمات من النساء الصدقة"
      ],
      [
        "هو ما يجب إخراجه من مال الشخص إذا بلغ نصابا وحال عليه الحول، وهو 20% من المال، ويصرف في مصالح المسلمين العامة ثم في الذرية، ثم في بني هاشم، ثم في عموم المسلمين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19043064295639076,
      -0.30534989482894026,
      -0.19043064295639076,
      -0.9605117782551049,
      -0.7017857874832061,
      -0.6560582866644735,
      -0.30602671755218175,
      -0.5361281882996317,
      -0.5514374884946482,
      -0.0734281406535612
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      3,
      0,
      0,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4472,
    "semantic_entropy": 1.2207,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الرواية الأكثر شهرة حول مولد الشافعي؟\n",
    "original_answer": "إنه وُلد بعسقلان بالقرب من غزة، بل وُجد من يتجاوز الشام إلى اليمن، فيقول: إنه وُلد باليمن.",
    "answers": [
      [
        "رواية الإمام الشافعي عن نشأته هي الأكثر شهرة",
        "تروي الرواية الأكثر شهرة حول مولد الشافعي أنه ولد في غزة في فلسطين",
        "تروي الرواية الأكثر شهرة أن الشافعي ولد في غزة"
      ],
      [
        "تُروى أن الشافعي وُلد في مكة في عام 150 هـ (767 م)"
      ],
      [
        "تروي كتب التاريخ أن الشافعي ولد في غزة في فلسطين",
        "روي أن الشافعي ولد في غزة",
        "تروي كتب التاريخ أن الشافعي ولد في غزة",
        "تروي كتب التاريخ أن الشافعي ولد في غزة",
        "تروي معظم الروايات أن الشافعي ولد في غزة بفلسطين",
        "تروي كتب التراجم أن الشافعي ولد في غزة، ثم انتقلت به والدته إلى مكة وهو ابن سنتين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7495764629235884,
      -0.3871409103320934,
      -0.4023757019741214,
      -0.5878451990404283,
      -0.35455536427704476,
      -0.6114691355724062,
      -0.24114281893393621,
      -0.24114281893393621,
      -0.6393631903587308,
      -0.4331677692814331
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      2,
      2,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4648,
    "semantic_entropy": 0.8882,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين ولد الشافعي بحسب الرواية الشهيرة؟\n",
    "original_answer": "عسقلان",
    "answers": [
      [
        "ولد الشافعي في غزة",
        "وُلد الشافعي في غزة",
        "وُلد الشافعي في غزة",
        "ولد الشافعي في غزة",
        "ولد الشافعي في غزة",
        "ولد الشافعي في غزة",
        "ولد الشافعي في غزة",
        "وُلِد الشافعي في غزة"
      ],
      [
        "وُلد الشافعي في مكة",
        "ولد الشافعي في مكة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11289062477346436,
      -0.220394162874268,
      -0.2845611717117309,
      -0.2845611717117309,
      -0.11289062477346436,
      -0.22413841475328614,
      -0.11289062477346436,
      -0.11289062477346436,
      -0.11289062477346436,
      -0.5489565443894612
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2127,
    "semantic_entropy": 0.4955,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الروايات الثلاث المتعلقة بمولد الشافعي؟\n",
    "original_answer": "في بلد مولده، والمشهور أنه ولد بغزة، ويُحتمل أنها بعسقلان التي هي قريب من غزة، ثم حُمل إلى مكة صغيراً، ثم انتقلت به أمه إلى اليمن، فلما ترعرع وقرأ القرآن بعثت به إلى بلد قبيلته مكة فطلب بها الفقه، والله أعلم»",
    "answers": [
      [
        "رواية ابن عيينه، رواية الشافعي نفسه، ورواية داود بن أبي داود"
      ],
      [
        "1",
        "1",
        "1",
        "1",
        "1"
      ],
      [
        "رواية الثقة من آل عمرو، ورواية ابن أبي يحيى، ورواية ابن ياسين"
      ],
      [
        "رواية ابن سعد"
      ],
      [
        "هناك روايات ثلاث تتعلق بمولد الإمام الشافعي، وهي:"
      ],
      [
        "رواية ابن عبد الحكم، ورواية ابن بكار، ورواية ابن أبي مريم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4008120385795502,
      -0.5925562596940334,
      -0.5173048910475534,
      -0.32662156280258003,
      -0.4415824521163957,
      -0.23472707995454992,
      -0.22373197292002234,
      -0.6363007531636401,
      -0.42413463903942883,
      -0.2275275249317991
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      4,
      1,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4025,
    "semantic_entropy": 1.492,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الدعاية السوداء؟\n",
    "original_answer": " شكل من أشكال الدعاية التي تهدف إلى خلق الانطباع",
    "answers": [
      [
        "الدعاية السوداء هي نشر معلومات كاذبة أو مضللة بهدف الإضرار بسمعة أو تشويه صورة شخص أو مجموعة أو منظمة",
        "الدعاية السوداء هي استخدام معلومات كاذبة أو مضللة لتشويه سمعة أو تقويض الخصوم السياسيين",
        "الدعاية السوداء هي نوع من الدعاية التي تستهدف تشويه سمعة الخصم من خلال نشر معلومات كاذبة أو مضللة",
        "الدعاية السوداء هي حملة إعلامية تهدف إلى تشويه سمعة الأفراد أو الجماعات أو الدول من خلال نشر معلومات كاذبة أو مضللة",
        "الدعاية السوداء هي حملة تضليلية تهدف إلى تشويه سمعة الخصوم عن طريق نسب أعمال أو أقوال كاذبة إليهم",
        "الدعاية السوداء هي نوع من الدعاية التي تهدف إلى نشر المعلومات الكاذبة أو المضللة بهدف تشويه سمعة الأفراد أو الجماعات",
        "الدعاية السوداء هي عملية نشر المعلومات المضللة والشائعات الكاذبة بهدف إلحاق الضرر بسمعة شخص أو منظمة أو دولة",
        "الدعاية السوداء هي حملة دعائية تهدف إلى نشر معلومات كاذبة أو مضللة عن شخص أو جهة ما بهدف الإضرار بهم وتشويه سمعتهم",
        "الدعاية السوداء هي ممارسة نشر معلومات كاذبة أو مضللة من قبل مجموعة أو فرد أو دولة بهدف إلحاق الضرر بسمعة أو مصالح شخص أو مجموعة أخرى"
      ],
      [
        "الدعاية السوداء هي حملة إعلامية تهدف إلى تشويه سمعة الأشخاص أو المجموعات دون الكشف عن هوية من يقف خلفها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22985126336250297,
      -0.6351510671402081,
      -0.319262521263009,
      -0.29403659093356266,
      -0.45222504929986324,
      -0.609981602420633,
      -0.5279490337469235,
      -0.6259130241566961,
      -0.7535719655663177,
      -0.5134971715296137
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4961,
    "semantic_entropy": 0.2696,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما دور الدعاية السوداء؟\n",
    "original_answer": "تستخدم الدعاية السوداء من أجل تشويه سمعة العدو أو إحراجه من خلال تحريف الحقائق",
    "answers": [
      [
        "الدعاية السوداء هي نشر معلومات كاذبة أو مضللة لتحقيق أهداف سياسية أو اجتماعية",
        "الدعاية السوداء هي حملة نشر معلومات كاذبة أو مضللة لتحقيق أهداف معينة",
        "الدعاية السوداء هي عملية نشر معلومات كاذبة أو مضللة لتحقيق أهداف معينة",
        "الدعاية السوداء هي نشر معلومات كاذبة أو مضللة لتحقيق أهداف سياسية أو اجتماعية",
        "الدعاية السوداء هي نشر معلومات كاذبة أو مضللة لتحقيق أهداف سياسية أو اجتماعية",
        "الدعاية السوداء تهدف إلى نشر معلومات كاذبة أو مضللة لتحقيق أهداف معينة"
      ],
      [
        "الدعاية السوداء هي عملية نشر معلومات كاذبة أو مضللة من قبل جهة ما بهدف الإضرار بخصمها أو سمعتها",
        "الدعاية السوداء هي نشر معلومات كاذبة أو مضللة لتقويض مصداقية الأعداء",
        "الدعاية السوداء هي محاولة لتشويه سمعة منافس من خلال الكذب أو نشر معلومات زائفة",
        "الدعاية السوداء هي نشر معلومات كاذبة أو مضللة بهدف الإضرار بسمعة شخص أو مجموعة أو دولة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2384486868059648,
      -0.5780896520819513,
      -0.49188865880888644,
      -0.785988390441395,
      -0.20537763016459487,
      -0.2384486868059648,
      -0.982031924543608,
      -0.2384486868059648,
      -0.2705532853794275,
      -0.24309735711136304
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4272,
    "semantic_entropy": 0.6325,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما الفرق بين الدعاية السوداء والدعاية الرمادية والبيضاء؟\n",
    "original_answer": "التي لا تحدد مصدرها",
    "answers": [
      [
        "الدعاية السوداء تُنفذ سراً دون علم الجمهور، بينما الدعاية الرمادية جزئية وتعتمد على التضليل، والدعاية البيضاء تعتمد على المعلومات الصادقة والشفافة",
        "تنطوي الدعاية السوداء على حملات سرية وغير معلنة، بينما تتضمن الدعاية الرمادية معلومات غير دقيقة أو مضللة، وتستخدم الدعاية البيضاء معلومات دقيقة وصحيحة",
        "الدعاية السوداء تُنفذ من قبل جهات غير معروفة، الدعاية الرمادية تُنفذ من قبل جهات معروفة ولكن بمعلومات غير دقيقة، والدعاية البيضاء تُنفذ من قبل جهات معروفة بمعلومات دقيقة"
      ],
      [
        "الدعاية السوداء تُدار من قبل جهة محددة بهدف تحقيق أهداف معينة، بينما الدعاية الرمادية والبيضاء تُستخدمان للتلاعب بالرأي العام بطرق غير مباشرة",
        "الدعاية السوداء هي الأكثر شفافية والأقل سيطرة، بينما الدعاية الرمادية والبيضاء هي الأكثر سيطرة والأقل شفافية"
      ],
      [
        "الدعاية السوداء هي الأكثر تضليلًا، بينما الدعاية الرمادية والبيضاء أقل تضليلًا"
      ],
      [
        "الدعاية السوداء تُنفذ سراً وبدون علم الجمهور، في حين أن الدعاية الرمادية والبيضاء تُستخدمان بطرق أكثر شفافية ولكن لا تزال تحمل تأثيراً قوياً على الرأي العام",
        "الدعاية السوداء تُنفذ من قبل جهات غير رسمية دون إعلان مسؤوليتها، بينما الدعاية الرمادية تُنفذ من خلال قنوات رسمية لكن دون تأكيد رسمي، أما الدعاية البيضاء فتكون من خلال قنوات رسمية مع إعلان واضح للمسؤولية"
      ],
      [
        "الدعاية السوداء تُنفذ عمليات سرية دون علم الجمهور، الدعاية الرمادية تُستخدم فيها مصادر غير رسمية، الدعاية البيضاء تعتمد على مصادر رسمية"
      ],
      [
        "الدعاية السوداء تتم من دون أي غطاء وهي غير معلنة، بينما الدعاية الرمادية جزئية وتبدو موضوعية، والدعاية البيضاء شفافة وتستخدم أساليب الاتصال العادية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.48865468413025887,
      -0.5617887442781564,
      -0.45527021548856794,
      -0.2842802607349854,
      -0.6573783718382732,
      -0.968217371276968,
      -0.5758612836187379,
      -0.5943584872599539,
      -0.9214067535058073,
      -0.3084725016372754
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      3,
      0,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5816,
    "semantic_entropy": 1.6418,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كيف يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها؟\n",
    "original_answer": "إذا كان منشئو أو مرسلو رسالة الدعاية السوداء لا يفهمون بشكل كاف جمهورهم المقصود",
    "answers": [
      [
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال تقديم معلومات مضللة أو كاذبة لخلق الشك والارتباك",
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال خلق شعور كاذب بالزمنية أو الأهمية",
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال خلق شعور بالخوف أو الشك أو عدم اليقين",
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال خلق شعور بالخوف أو الشك",
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال خلق شعور بالخوف أو الشك في ذهن المتلقي"
      ],
      [
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال خلق سرد مقنع ومتناسق"
      ],
      [
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال خلق شعور بالخوف أو الشك أو عدم الثقة في الجمهور المستهدف",
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال التلاعب بمشاعره ومعتقداته"
      ],
      [
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال التلاعب بمشاعره وتشكيل تصوراته",
        "يعتمد نجاح الدعاية السوداء على استعداد المتلقي لقبول مصداقيتها من خلال التحكم في تصوره وتشكيل معتقداته"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.44054112212674224,
      -0.737424529692054,
      -0.48913805160653756,
      -0.19275061045696265,
      -0.097898297961834,
      -0.21303553202754608,
      -0.3998686978597967,
      -0.21808177613369026,
      -0.3545937642518053,
      -0.2814730736282172
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      3,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3425,
    "semantic_entropy": 1.2323,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كيف تم استخدام وسائط الإعلام والإذاعة في الحروب العالمية لتنفيذ الدعاية السوداء؟\n",
    "original_answer": "شغّل الجهاز التنفيذي للحرب السياسية عدد من المحطات الإذاعية الدعائية السوداء",
    "answers": [
      [
        "تم استخدام وسائل الإعلام والإذاعة في الحروب العالمية لنشر الشائعات والأخبار الكاذبة والتأثير على الرأي العام من خلال الدعاية السوداء",
        "استخدمت وسائل الإعلام والإذاعة في الحروب العالمية لنشر الأخبار الزائفة والتضليل والدعاية السوداء للتأثير على الرأي العام",
        "تم استخدام وسائط الإعلام والإذاعة في الحروب العالمية لنشر الأخبار الزائفة والتضليلية بهدف التأثير على الرأي العام العالمي",
        "في الحروب العالمية، تم استخدام وسائل الإعلام والإذاعة لنشر الأخبار المضللة والدعاية السوداء للتأثير على الرأي العام",
        "تم استخدام وسائل الإعلام والإذاعة في الحروب العالمية لنشر الشائعات وبث الأخبار المضللة والدعاية السوداء لتحقيق أهدافهم السياسية والعسكرية",
        "تم استخدام وسائط الإعلام والإذاعة في الحروب العالمية لترويج الشائعات والمعلومات المضللة والدعاية السوداء للتأثير على الرأي العام وتقويض معنويات العدو",
        "تم استخدام وسائط الإعلام والإذاعة في الحروب العالمية لنشر الأخبار الزائفة وتضليل الشعوب"
      ],
      [
        "خلال الحروب العالمية، تم استخدام وسائط الإعلام والإذاعة لنشر الأخبار الزائفة وترويج الشائعات لإضعاف معنويات العدو",
        "تم استخدام وسائط الإعلام والإذاعة في الحروب العالمية لنشر الأخبار الزائفة والشائعات والتضليل لتحقيق أهداف العدو"
      ],
      [
        "استخدمت وسائل الإعلام والإذاعة لنشر الشائعات والأخبار الكاذبة وترويج الأفكار العنصرية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.35229003862928493,
      -0.2663850916811026,
      -0.38723056424282565,
      -0.4865091206074033,
      -0.4561355170772747,
      -0.7708877083675214,
      -0.6808377042630928,
      -0.4896966587348098,
      -0.4588349935728913,
      -0.3387671920570667
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4688,
    "semantic_entropy": 0.7576,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كيف تم استخدام الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء؟\n",
    "original_answer": "كان راديو دويتشلاند محطة إذاعية أخرى استخدمها البريطانيون خلال الحرب تهدف إلى تقويض الروح المعنوية الألمانية وخلق توترات",
    "answers": [
      [
        "استخدمت الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء لنشر الأخبار الزائفة وترويج الشائعات بين الناس",
        "تم استخدام الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء لنشر المعلومات الكاذبة وزرع الفتنة بين الأعداء",
        "تم استخدام الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء لنشر معلومات كاذبة وزرع الفتنة بين الأعداء",
        "استخدمت الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء لنشر معلومات مضللة وزرع الفوضى بين العدو",
        "تم استخدام الإشاعات كأداة قوية في الحرب العالمية الثانية من قبل الحلفاء والمحور، حيث تم نشر الإشاعات الكاذبة والدعاية السوداء لزرع الفتنة والشك بين الأعداء",
        "تم استخدام الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء لنشر الأخبار الكاذبة، وتضليل العدو، وتقويض الروح المعنوية بين السكان المدنيين"
      ],
      [
        "تم استخدام الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء لنشر معلومات كاذبة بهدف تقويض معنويات العدو",
        "تم استخدام الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء لنشر الذعر والارتباك بين الأعداء",
        "تم استخدام الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء من خلال نشر معلومات كاذبة لإضعاف معنويات العدو وكسب الدعم العام",
        "تم استخدام الإشاعات في الحرب العالمية الثانية كجزء من الدعاية السوداء لنشر المعلومات الكاذبة وتضليل العدو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6300386426090518,
      -0.24490018157211532,
      -0.2529125022075501,
      -0.4255809521812504,
      -0.12696699844704384,
      -0.3875178163103107,
      -0.30731893345866107,
      -0.4347819048978832,
      -0.6987479216244271,
      -0.42273533480941994
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3932,
    "semantic_entropy": 0.6789,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم يومًا يبقى على انتهاء السنة بعد 20 تشرين الأوَّل؟",
    "original_answer": "يبقى بعده 72 يومًا على انتهاء السنة",
    "answers": [
      [
        "يبقى 24 يومًا على انتهاء السنة"
      ],
      [
        "يبقى على انتهاء السنة 311 يومًا",
        "يبقى على انتهاء السنة 313 يومًا"
      ],
      [
        "يبقى على انتهاء السنة 243 يومًا"
      ],
      [
        "يبقى 118 يومًا على انتهاء السنة بعد 20 تشرن الأول"
      ],
      [
        "يتبقى 28 يومًا على انتهاء السنة بعد 20 تشرين الأوَّل",
        "تبقى 28 يومًا على انتهاء السنة بعد 20 تشرين الأوَّل"
      ],
      [
        "يبقى على انتهاء السنة 314 يومًا"
      ],
      [
        "يبقى 104 يومًا على انتهاء السنة بعد 20 تشرين الأوَّل"
      ],
      [
        "يبقى 21 يومًا على انتهاء السنة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4970901107184415,
      -0.23145098286675156,
      -0.4556813262703372,
      -0.718441962044941,
      -0.24181246870251508,
      -0.24382642449369776,
      -0.25594916632657433,
      -0.34677847823823527,
      -0.4993247151911403,
      -0.49294813009284544
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3983,
    "semantic_entropy": 1.9715,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو تاريخ 20 تشرين الأوَّل؟",
    "original_answer": "يوم 20 \\ 10 (اليوم العشرون من الشهر العاشر) هو اليوم الثالث والتسعين بعد المئتين (293)",
    "answers": [
      [
        "يوافق 20 أكتوبر 2023م",
        "20 أكتوبر",
        "20 أكتوبر",
        "يوافق 20 أكتوبر 2023",
        "يوافق 20 أكتوبر 2023 م",
        "يوافق 20 أكتوبر 2023",
        "يوافق 20 أكتوبر 2023م",
        "يوافق 20 أكتوبر 2023م"
      ],
      [
        "يوافق 20 من شهر أكتوبر عام 1444 هـ"
      ],
      [
        "يوافق 20 تشرين الأول 2023 م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09978027876374133,
      -0.5040564096028296,
      -0.40991435357967376,
      -0.47897246487034006,
      -0.15792000488458877,
      -0.15790931290374438,
      -0.3929678085073192,
      -0.15792000488458877,
      -0.09978027876374133,
      -0.09978027876374133
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2559,
    "semantic_entropy": 0.5624,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو التقويم الميلادي الغربي؟",
    "original_answer": "لتقويم الميلادي الغربي (الغريغوري",
    "answers": [
      [
        "التقويم الميلادي الغربي هو نظام زمني مستخدم في العالم الغربي، يعتمد على السنة الميلادية كنقطة مرجعية",
        "هو التقويم الذي يستخدم في العالم الغربي ويعتمد على السنة الميلادية"
      ],
      [
        "هو التقويم الأكثر استخدامًا في العالم اليوم",
        "هو التقويم الأكثر استخداماً في العالم اليوم",
        "هو التقويم الأكثر استخدامًا في العالم اليوم"
      ],
      [
        "التقويم الميلادي الغربي هو التقويم الغريغوري",
        "التقويم الميلادي الغربي هو التقويم الغريغوري",
        "التقويم الميلادي الغربي هو التقويم الغريغوري الذي يستخدمه معظم دول العالم"
      ],
      [
        "التقويم الميلادي الغربي هو تقويم شمسي يستخدم في العالم الغربي ويعتبر الأكثر استخدامًا في جميع أنحاء العالم",
        "التقويم الميلادي الغربي هو التقويم الأكثر استخدامًا في العالم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7998954167875205,
      -0.27008865996417214,
      -0.05489792934333144,
      -0.05489792934333144,
      -0.551131971283848,
      -0.5767684327771679,
      -0.5036892914084841,
      -0.4667792025763695,
      -0.2915698913560706,
      -0.27008865996417214
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      0,
      3,
      2,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.384,
    "semantic_entropy": 1.326,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هو كاي لوك برومر؟\n",
    "original_answer": " هو ممثل جنوب أفريقي، اشتهر بدور \"نيكولاس\" بفيلم موفي عام 2019",
    "answers": [
      [
        "كاي لوك برومر (1909-1985) كان مهندس معماري ألماني مشهور بتصميماته الحديثة",
        "كاي لوك برومر هو مهندس معماري ألماني",
        "كاي لوك برومر هو مهندس معماري ألماني-أمريكي معروف بتصميماته للمباني الحديثة",
        "كاي لوك برومر هو مهندس معماري ألماني"
      ],
      [
        "كاي لوك برومر هو سياسي ألماني",
        "كاي لوك برومر هو سياسي ألماني من أصل صيني شغل منصب وزير الدولة في وزارة الأسرة وكبار السن والنساء والشباب من 2005 إلى 2009",
        "كاي لوك برومر هو سياسي ألماني",
        "كاي لوك برومر هو سياسي ألماني"
      ],
      [
        "كاي لوك برومر هو عالم لاهوت ألماني، وأحد مؤسسي حركة الإصلاح البروتستانتي في ألمانيا"
      ],
      [
        "كاي لوك برومر (1913-1989) كان عالم اجتماع ألماني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6123736483401162,
      -0.19311348898454836,
      -0.7734737080484871,
      -0.17660967024145818,
      -0.2610144026547799,
      -0.19311348898454836,
      -0.7832605748269931,
      -0.4670482160873543,
      -0.19311348898454836,
      -0.17660967024145818
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      1,
      0,
      3,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.383,
    "semantic_entropy": 1.1193,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو دور كاي لوك برومر في فيلم موفي؟\n",
    "original_answer": " اشتهر بدور \"نيكولاس\"",
    "answers": [
      [
        "كاي لوك برومر قام بدور البطولة في فيلم موفي",
        "كاي لوك برومر هو ممثل في فيلم موفي",
        "كاي لوك برومر هو ممثل في فيلم موفي",
        "كاي لوك برومر هو ممثل في فيلم موفي",
        "كاي لوك برومر يلعب دورًا ثانويًا في فيلم موفي",
        "كاي لوك برومر هو ممثل في فيلم موفي",
        "كاي لوك برومر قام بدور البطولة في فيلم موفي"
      ],
      [
        "كاي لوك برومر يلعب دورًا صغيرًا كعامل صيني في فيلم موفي"
      ],
      [
        "كاي لوك برومر قام بتأليف الموسيقى التصويرية للفيلم"
      ],
      [
        "كاي لوك برومر هو ممثل مساعد في فيلم موفي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2706769559679581,
      -0.2688174787230757,
      -0.5796526444592756,
      -0.30168099131142206,
      -0.06208645183015144,
      -0.06208645183015144,
      -0.06208645183015144,
      -0.241959607857177,
      -0.06208645183015144,
      -0.2706769559679581
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2182,
    "semantic_entropy": 0.8429,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي تاريخ ولد كاي لوك برومر؟\n",
    "original_answer": "(مواليد 17 فبراير 1993)",
    "answers": [
      [
        "22 أكتوبر 1987"
      ],
      [
        "26 أكتوبر 1972"
      ],
      [
        "20 أكتوبر 1987"
      ],
      [
        "1969",
        "11 أكتوبر 1969"
      ],
      [
        "25 أكتوبر 1973"
      ],
      [
        "13 مارس 1987"
      ],
      [
        "25 فبراير 1963"
      ],
      [
        "23 مايو 1979"
      ],
      [
        "18 يناير 1979"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7764487339387642,
      -0.8214129972819251,
      -0.7685637291797889,
      -0.6717952946157766,
      -0.6671304458790625,
      -0.5859219536774466,
      -0.7653383099953407,
      -0.7768186835193092,
      -0.7169200341347164,
      -0.7402640312755722
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      3,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.7291,
    "semantic_entropy": 2.1475,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "كيف وُصِفَ كاي لوك برومر من قبل صحيفة الغارديان؟\n",
    "original_answer": "صنفته صحيفة الغارديان كواحد من أفضل الوافدين الجدد والناشئين في مهرجان البندقية السينمائي السادس والسبعين",
    "answers": [
      [
        "وُصِفَ كاي لوك برومر بأنه \"متطرف يميني\" من قبل صحيفة الغارديان"
      ],
      [
        "كان شخصية مثيرة للجدل في الأوساط المحافظة"
      ],
      [
        "وصف كاي لوك برومر بأنه \"مدير قسم الشرق الأوسط في صحيفة الغارديان\""
      ],
      [
        "صحفي بريطاني استقصائي ذو نزاهة عالية وشجاعة في كشف الحقيقة"
      ],
      [
        "كاي لوك برومر هو صحفي استقصائي كندي ذو أصول ألمانية، وُصِفَ بأنه \"واحد من أكثر المحققين الصحفيين احترامًا في العالم\" من قبل صحيفة الغارديان"
      ],
      [
        "كاي لوك برومر هو صحفي استقصائي يركز على قضايا العدالة الاجتماعية"
      ],
      [
        "سياسي يميني متطرف بارز"
      ],
      [
        "ناشط يميني متطرف، يُتهم كاي لوك برومر بنشر خطاب الكراهية"
      ],
      [
        "صحفي أمريكي من أصل صيني، اشتهر بتقاريره المناهضة للشيوعية خلال الحرب الباردة"
      ],
      [
        "سياسي مثير للانقسام ومتحيز بشدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24617956640332295,
      -1.286169247539874,
      -0.9241706270059993,
      -1.321194584669737,
      -0.7109220666323154,
      -0.6223679345482398,
      -1.083889101776245,
      -1.0099785121012783,
      -0.8011182124563817,
      -1.159907000030877
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.9166,
    "semantic_entropy": 2.2472,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ماذا يعني أنه كان مدير حلبة سيرك لفترة وجيزة؟\n",
    "original_answer": "كان لفترة وجيزة مدير حلبة سيرك",
    "answers": [
      [
        "كان مشرفًا على سيرك لفترة قصيرة من الزمن",
        "أنه شغل منصب مدير حلبة سيرك لفترة قصيرة",
        "أنه تولى مسؤولية سيرك لفترة قصيرة من الزمن",
        "كان مسؤولاً عن تنظيم وإدارة العروض في سيرك لفترة قصيرة",
        "إنه شخص يدير سيرك مؤقتًا",
        "أنه شغل منصب مدير حلبة سيرك لفترة قصيرة من الزمن",
        "أنه تولى المسؤولية لفترة قصيرة من الزمن",
        "شغل منصب مدير حلبة سيرك لفترة قصيرة من الزمن",
        "عمل كمدير لحلقة سيرك لفترة قصيرة من الزمن",
        "عمل كمسؤول مؤقت لحلبة سيرك لفترة قصيرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5580829992089164,
      -0.47729363673109465,
      -0.3313802016281375,
      -0.1983152821976546,
      -0.5752604345983855,
      -0.4492926479641873,
      -1.010182741447349,
      -0.30011435299065153,
      -0.282757091354532,
      -0.6544287183320683
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4837,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هم والدا كاي لوك برومر؟\n",
    "original_answer": "لأبوين جاك وناتالي",
    "answers": [
      [
        "والدا كاي لوك برومر هما إرنست برومر وإديث برومر"
      ],
      [
        "والدا كاي لوك برومر هما جون برومر وكاثي لوك"
      ],
      [
        "والد كاي لوك برومر هو تشارلز لوك برومر، ووالدته هي ماري برومر"
      ],
      [
        "والدا كاي لوك برومر هما جون وهيلين برومر"
      ],
      [
        "والدا كاي لوك برومر هما روبرت برومر وأليس ديفيس"
      ],
      [
        "والدا كاي لوك برومر هما ويليام برومر وهيلين لوك"
      ],
      [
        "والدا كاي لوك برومر هما كلاوس-Dieter برومر وكارلا لوك برومر"
      ],
      [
        "والدا كاي لوك برومر هما هنري برومر وكاثرين لوك"
      ],
      [
        "والدا كاي لوك برومر هما جون ويليام برومر وكاي لوك"
      ],
      [
        "والده هو روبرت برومر ووالدته هي نانسي كاي لوك برومر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.34837095483334324,
      -0.4574881952410613,
      -0.33384337764891764,
      -0.6527821384641879,
      -0.7777156685882747,
      -0.4013780248819007,
      -0.6550265693251444,
      -0.5271005527310907,
      -0.539381302520794,
      -0.5398800839681392
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5233,
    "semantic_entropy": 2.2936,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "في أي منطقة نشأ كاي لوك برومر؟\n",
    "original_answer": "نشأ في منطقة هينلي في كليب",
    "answers": [
      [
        "نشأ كاي لوك برومر في ألمانيا",
        "نشأ كاي لوك برومر في منطقة برومرلاند في ألمانيا",
        "نشأ كاي لوك برومر في منطقة هامبورغ بألمانيا",
        "نشأ كاي لوك برومر في منطقة برلين",
        "نشأ كاي لوك برومر في منطقة برومرلاند في ألمانيا",
        "ألمانيا"
      ],
      [
        "نشأ كاي لوك برومر في منطقة برومرلاند"
      ],
      [
        "نشأ كاي لوك برومر في منطقة كاليفورنيا"
      ],
      [
        "نشأ كاي لوك برومر في ولاية سكسونيا السفلى"
      ],
      [
        "نشأ كاي لوك برومر في منطقة برمنغهام"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5366217863864594,
      -0.22169744072681064,
      -0.26785026205108503,
      -0.18604035482544531,
      -0.25568410059442687,
      -0.30542458456058813,
      -0.22169744072681064,
      -0.2744592981800094,
      -1.1873482316722175,
      -0.22513403508917992
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3682,
    "semantic_entropy": 1.2901,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من أي جامعة تخرج كاي لوك برومر؟\n",
    "original_answer": "تخرج في عام 2016 بدرجة البكالوريوس في المسرح بامتياز في التمثيل من جامعة كيب تاون",
    "answers": [
      [
        "درس كاي لوك برومر في جامعة هايدلبرغ",
        "درس كاي لوك برومر في جامعة هايدلبرغ",
        "درس كاي لوك برومر في جامعة هايدلبرغ",
        "جامعة هايدلبرغ",
        "درس كاي لوك برومر في جامعة هايدلبرغ"
      ],
      [
        "درس كاي لوك برومر في جامعة كولومبيا"
      ],
      [
        "جامعة ولاية كاليفورنيا، لونغ بيتش"
      ],
      [
        "جامعة كاليفورنيا، سانتا باربرا"
      ],
      [
        "درس كاي لوك برومر في جامعة كاليفورنيا، سانتا كروز"
      ],
      [
        "جامعة جنوب كاليفورنيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06488361871257667,
      -0.06488361871257667,
      -0.5062397751559425,
      -0.06488361871257667,
      -0.3165005515874988,
      -0.3182028931189713,
      -0.24673704599763369,
      -0.06488361871257667,
      -0.1833514576082962,
      -0.5814712482774477
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2412,
    "semantic_entropy": 1.3872,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو شمشيل؟\n",
    "original_answer": "جنس من الخنافس",
    "answers": [
      [
        "شمشيل هو برنامج حاسوبي",
        "شمشيل هو برنامج حاسوبي يستخدم في عمليات الحفر",
        "شمشيل هو برنامج حاسوبي يستخدم في تعليم اللغة العربية",
        "شمشيل هو برنامج حاسوبي يستخدم في التعليم"
      ],
      [
        "شمشيل هو اسم علم مذكر من أصل عربي"
      ],
      [
        "شمشيل هو برنامج لإدارة المشاريع"
      ],
      [
        "شمشيل هو موقع أثري يقع في محافظة الحائط في منطقة حائل في المملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "شمشيل هي شركة تكنولوجيا المعلومات والاتصالات متعددة الجنسيات التي يقع مقرها الرئيسي في الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "شمشيل هو موقع أثري يقع في شمال شرق الأردن"
      ],
      [
        "شمشيل هو اسم قرية في المملكة العربية السعودية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3485579509103445,
      -0.6742657336080811,
      -0.6507908295516894,
      -0.43943317065137916,
      -0.33488398695443233,
      -0.8809991556977366,
      -0.4613670668279502,
      -0.9522053017043959,
      -0.7565498923501157,
      -0.659782159320702
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.6159,
    "semantic_entropy": 1.6354,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي فصيلة الخنافس التي ينتمي إليها الشمشيل؟\n",
    "original_answer": "الخنافس ذات الأرجل الشوكية",
    "answers": [
      [
        "الخنافس القشرية",
        "الخنافس القشرية",
        "الخنافس القشرية"
      ],
      [
        "فصيلة الخنافس التي ينتمي إليها الشمشيل هي خنافس طويلة القرون",
        "الخنافس ذات القرون الطويلة",
        "فصيلة الخنافس التي ينتمي إليها الشمشيل هي الخنافس ذات القرون الطويلة",
        "ينتمي الشمشيل إلى فصيلة الخنافس ذات القرون الطويلة"
      ],
      [
        "فصيلة الخنافس التي ينتمي إليها الشمشيل هي خنافس مايو"
      ],
      [
        "خنافس القلف"
      ],
      [
        "الخنافس الجلدية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.33323340843552124,
      -0.09310573572222403,
      -0.33323340843552124,
      -0.1376215402673002,
      -0.33323340843552124,
      -0.5141566855208879,
      -0.762381160785586,
      -0.30881618623280027,
      -1.066873898037252,
      -0.2404902289897558
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      1,
      3,
      1,
      4,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4123,
    "semantic_entropy": 1.3195,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "كم عدد الأنواع الموصوفة من الشمشيل؟\n",
    "original_answer": "لا يقل عن 100 نوع ",
    "answers": [
      [
        "يوجد حوالي 200 نوع موصوف من الشمشيل",
        "يوجد حوالي 250 نوعًا موصوفًا من الشمشيل",
        "هناك أكثر من 200 نوع موصوف من الشمشيل"
      ],
      [
        "هناك حوالي 20 نوعًا موصوفًا من الشمشيل"
      ],
      [
        "تم وصف حوالي 30 نوعًا من الشمشيل"
      ],
      [
        "هناك أكثر من 100 نوع موصوف من الشمشيل",
        "يوجد حوالي 70 نوعًا موصوفًا من الشمشيل",
        "هناك حوالي 110 نوعًا موصوفًا من الشمشيل"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 60 نوعًا موصوفًا من الشمشيل"
      ],
      [
        "15 نوعًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18379544386858981,
      -0.258359629319612,
      -0.579366312242574,
      -0.23558773044466363,
      -0.2146845408512621,
      -0.1931957149703085,
      -0.22045699857892265,
      -0.28543007246047125,
      -0.24901587784867688,
      -0.7377320567607626
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      0,
      4,
      0,
      3,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3158,
    "semantic_entropy": 1.5794,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو سمة مميزة للشمشيل؟\n",
    "original_answer": "الرواغة",
    "answers": [
      [
        "الشمعيل هو نوع من الطيور يتميز بوجود ريش أسود لامع وأجنحة طويلة مدببة وذيل قصير"
      ],
      [
        "الشمشيل يتميز بوجوده في المناطق الجبلية"
      ],
      [
        "الشمشيل يتميز بتكوينه الاجتماعي الفريد"
      ],
      [
        "الشمشيل يتميز بوجود خطوط متوازية على سطحه"
      ],
      [
        "يتميز الشمشيل بوجود حافة حول حافته"
      ],
      [
        "الشمشيل يتميز بوجود نمط فريد من الخطوط على بطنه"
      ],
      [
        "سمة مميزة للشمشيل هي أنه لا يحتوي على هيكل خارجي"
      ],
      [
        "الشمشيل يتميز بوجود نمط أو تصميم فريد على سطحه"
      ],
      [
        "يتميز الشماشيل بوجود صف من الأسنان الصغيرة بالقرب من الحافة"
      ],
      [
        "الشميسيل يتميز بكونها عناصر منفصلة مستقلة ذات شكل يشبه الأوراق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5149263122863703,
      -0.48704797057871474,
      -0.6858478887532632,
      -0.6112411711125912,
      -0.6984727639407993,
      -0.9065553015657964,
      -1.0717100951893366,
      -0.6342542364730132,
      -1.0468926308935167,
      -1.986977916120395
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.8644,
    "semantic_entropy": 2.2477,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "من هو إدجارد ليما دي ميلو ؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم",
    "answers": [
      [
        "إدجارد ليما دي ميلو هو مهندس مدني برازيلي"
      ],
      [
        "إدجارد ليما دي ميلو هو مهندس كيميائي برازيلي وأستاذ جامعي وناشط سياسي",
        "إدجارد ليما دي ميلو هو مهندس وسياسي برازيلي"
      ],
      [
        "إدجارد ليما دي ميلو هو سياسي برازيلي",
        "إدجارد ليما دي ميلو هو سياسي برازيلي",
        "إدجارد ليما دي ميلو هو سياسي برازيلي وعضو في حزب العمال",
        "إدجارد ليما دي ميلو هو سياسي برازيلي وعضو في الحزب الاشتراكي الليبرالي",
        "إدجارد ليما دي ميلو هو مهندس وسياسي برازيلي شغل منصب عمدة ماناوس"
      ],
      [
        "كان إدجارد ليما دي ميلو مهندسًا برازيليًا"
      ],
      [
        "إدجارد ليما دي ميلو هو مهندس برتغالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2102432746430125,
      -0.3234111697154431,
      -0.19150307570789618,
      -0.31032273701097235,
      -0.19150307570789618,
      -0.10840360889821267,
      -0.12462097720327092,
      -0.2950450733394109,
      -0.36041486879075063,
      -0.6813905050165552
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      2,
      1,
      2,
      4,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2797,
    "semantic_entropy": 1.3564,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية إدجارد ليما دي ميلو ؟",
    "original_answer": "برازيلي",
    "answers": [
      [
        "البرازيلية",
        "البرازيلي",
        "برازيلي",
        "برازيلي",
        "البرازيلية",
        "البرازيلية",
        "برازيلي",
        "البرازيلية"
      ],
      [
        "برتغالي",
        "برتغالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.35322184674322443,
      -0.5554325479315523,
      -0.09371573249791254,
      -0.09371573249791254,
      -0.35322184674322443,
      -0.35322184674322443,
      -0.09371573249791254,
      -0.35322184674322443,
      -1.062830744683731,
      -1.062830744683731
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4375,
    "semantic_entropy": 0.3284,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو مركز إدجارد ليما دي ميلو ؟",
    "original_answer": " مركز الهجوم",
    "answers": [
      [
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو مركز أبحاث متعدد التخصصات في جامعة ساو باولو بالبرازيل",
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو مركز أبحاث علمي في البرازيل",
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو مركز بحوث في جامعة ساو باولو يركز على القانون الدولي وحقوق الإنسان",
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو مركز أبحاث في جامعة ساو باولو",
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو وحدة بحث في جامعة ساو باولو، البرازيل",
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو مركز أبحاث متعدد التخصصات"
      ],
      [
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو مركز أبحاث في البرازيل يركز على الدراسات الحضرية والتنمية المستدامة",
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو مركز أبحاث يركز على التنمية المستدامة"
      ],
      [
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو مركز أبحاث متعدد التخصصات في جامعة كامبيناس بالبرازيل"
      ],
      [
        "مركز إدجارد ليما دي ميلو هو مركز تسوق يقع في مدينة ماسايو بالبرازيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1428083065258221,
      -0.28585828729182416,
      -0.2569378181888851,
      -0.47028082821207035,
      -0.18157625953981432,
      -0.1888102093972293,
      -0.5672987127255409,
      -0.724200117485348,
      -0.3278203038200432,
      -0.2908715747938566
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3436,
    "semantic_entropy": 1.0391,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي ولد إدجارد ليما دي ميلو ؟",
    "original_answer": " 10 يونيو 1980",
    "answers": [
      [
        "12 ديسمبر 1979"
      ],
      [
        "29 سبتمبر 1993"
      ],
      [
        "20 مارس 1939"
      ],
      [
        "13 ديسمبر 1969",
        "1969"
      ],
      [
        "في 12 سبتمبر 1969"
      ],
      [
        "ولد في 21 ديسمبر 1967"
      ],
      [
        "1968"
      ],
      [
        "في 23 سبتمبر 1988"
      ],
      [
        "وُلد إدجارد ليما دي ميلو في 22 يوليو 1988"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4570996806260534,
      -0.7270545950078144,
      -0.8656842240507837,
      -0.5327195045402581,
      -0.5080532768369127,
      -1.0380605412291126,
      -0.647004524680824,
      -0.8834077717011986,
      -0.3560889875277553,
      -0.4507604860470262
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      3,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.6466,
    "semantic_entropy": 2.1158,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "متي ولد إدجارد ليما دي ميلو ؟",
    "original_answer": " سانتوس في البرازيل",
    "answers": [
      [
        "26 أكتوبر 1969"
      ],
      [
        "وُلد إدجارد ليما دي ميلو في 14 أبريل 1969"
      ],
      [
        "21 سبتمبر 1969"
      ],
      [
        "1909"
      ],
      [
        "21 يونيو 1979"
      ],
      [
        "11 مارس 1969"
      ],
      [
        "29 نوفمبر 1969"
      ],
      [
        "1987"
      ],
      [
        "11 ديسمبر 1969"
      ],
      [
        "24 نوفمبر 1965"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3550308773577247,
      -0.43051166934202456,
      -0.5276963955978999,
      -0.7981896344551842,
      -0.6834176823746058,
      -0.5506709764379512,
      -0.7350640352805442,
      -0.8527751425169754,
      -0.4834224969742517,
      -0.8363019769633032
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.6253,
    "semantic_entropy": 2.2882,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي الأندية التي لعب لها إدجارد ليما دي ميلو ؟",
    "original_answer": "النادي الأهلي ونادي الكرامة.",
    "answers": [
      [
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل سانتوس وفلامنغو وفاسكو دا غاما",
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل فلامنغو وفلومينينسي وفاسكو دا غاما",
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل سانتوس وفلامنغو وفاسكو دا غاما",
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل سانتوس وفلامنغو"
      ],
      [
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل سانتوس وفلامنغو وفيتوريا",
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل فيتوريا وفلامنغو وساو باولو",
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل سانتوس وفلامنغو وريد بول براغا وفيتوريا"
      ],
      [
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل فاسكو دا غاما وساو كايتانو وفاسكو دا غاما مرة أخرى"
      ],
      [
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل سانتوس وسبورتنج كريستال وسبورت ريسيفي"
      ],
      [
        "لعب إدجارد ليما دي ميلو لأندية مثل سانتوس وفلامنغو وبورتو أليغري وفلومينينسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0676357854581295,
      -0.14467080552080192,
      -0.3354630983574083,
      -0.2208593619518768,
      -0.0676357854581295,
      -0.16177574896819308,
      -0.2667536955268102,
      -0.25118136962028714,
      -0.14733052874285726,
      -0.22766869060830125
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      3,
      4,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1891,
    "semantic_entropy": 1.3878,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "اين تقع مدينة تيقزيرت؟",
    "original_answer": "بين مدينتي دلّس وأزفون",
    "answers": [
      [
        "تقع مدينة تيقزيرت في شمال المغرب",
        "تقع مدينة تيقزيرت في المغرب",
        "تقع مدينة تيقزيرت في شمال المغرب",
        "تقع مدينة تيقزيرت في المغرب",
        "تقع مدينة تيقزيرت في المغرب",
        "تقع مدينة تيقزيرت في شمال شرق المغرب",
        "تقع مدينة تيقزيرت شمال مدينة تيزنيت في المملكة المغربية",
        "تقع مدينة تيقزيرت في المغرب",
        "تقع مدينة تيقزيرت في المغرب",
        "تقع مدينة تيقزيرت في شمال المغرب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.120204706600551,
      -0.06584817302667613,
      -0.120204706600551,
      -0.06584817302667613,
      -0.06584817302667613,
      -0.21229368003423588,
      -0.24547893791098913,
      -0.06584817302667613,
      -0.06584817302667613,
      -0.120204706600551
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1148,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما الذي تحتوي عليه مدينة تيقزيرت؟",
    "original_answer": "وتحتوي على شواطئ رائعة وميناء تيقزيرت وآثار رومان كثيرة",
    "answers": [
      [
        "مدينة تيقزيرت تحتوي على آثار رومانية ومعالم سياحية",
        "مدينة تيقزيرت تحتوي على آثار رومانية",
        "تحتوي مدينة تيقزيرت على آثار رومانية ومعالم تاريخية",
        "مدينة تيقزيرت تحتوي على آثار رومانية",
        "تحتوي مدينة تيقزيرت على آثار رومانية",
        "تحتوي على آثار رومانية",
        "مدينة تيقزيرت تحتوي على آثار رومانية",
        "مدينة تيقزيرت تحتوي على آثار رومانية"
      ],
      [
        "تحتوي مدينة تيقزيرت على ميناء وشواطئ جميلة",
        "مدينة تيقزيرت تحتوي على آثار تاريخية وشواطئ جميلة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2735856174280684,
      -0.50742046237763,
      -0.07956387968519826,
      -0.26765443222727,
      -0.2886319824220607,
      -0.07956387968519826,
      -0.1591030983588378,
      -0.3537511490282519,
      -0.07956387968519826,
      -0.07956387968519826
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2168,
    "semantic_entropy": 0.4531,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي مدينة تيقزيرت؟",
    "original_answer": "مدينة سياحية في ولاية تيزي وزو في الجزائر على شاطئ البحر الأبيض المتوسط",
    "answers": [
      [
        "تيقزيرت هي إحدى البلديات في المغرب",
        "تيقزيرت هي مدينة ساحلية تقع في شمال المغرب",
        "تيقزيرت هي إحدى البلديات الساحلية في المغرب، وتقع على المحيط الأطلسي",
        "تيقزيرت هي مدينة ساحلية تقع في شمال المغرب"
      ],
      [
        "مدينة ساحلية تقع شمال مدينة أكادير في المغرب",
        "مدينة ساحلية تقع شمال مدينة أكادير",
        "مدينة ساحلية تقع شمال مدينة أكادير في المغرب"
      ],
      [
        "مدينة ساحلية تقع شمال مدينة الحسيمة",
        "مدينة ساحلية صغيرة تقع شمال مدينة الحسيمة في المغرب"
      ],
      [
        "مدينة ساحلية تقع شمال مدينة تاونات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3072381161191515,
      -0.29193069400995836,
      -0.2606800996378297,
      -0.20649124567959612,
      -0.5803383225816519,
      -0.5131646539241326,
      -0.39609796205958303,
      -0.20649124567959612,
      -0.231937619251039,
      -0.29193069400995836
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      2,
      0,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3286,
    "semantic_entropy": 1.241,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ماذا تعني مدينة تيقزيرت؟",
    "original_answer": "اسمها ينطق «ثِگْزِرْث» أو «تِگْزِرْتْ»، وتعني «جزيرة» بالأمازيغية",
    "answers": [
      [
        "مدينة تيقزيرت تعني \"الضباب\" أو \"الغمام\""
      ],
      [
        "مدينة تيقزيرت تعني \"مدينة الزيتون\"",
        "مدينة تيقزيرت تعني مدينة الزيتون"
      ],
      [
        "مدينة تيقزيرت تعني \"مكان تجمع المياه\"",
        "مدينة تيقزيرت تعني \"مكان تجمع المياه\" في اللغة الأمازيغية",
        "مدينة تيقزيرت تعني \"مكان تجمع المياه\""
      ],
      [
        "مدينة تيقزيرت تعني \"مدينة النوار\" بالأمازيغية"
      ],
      [
        "مدينة تيقزيرت تعني \"مكان الصدف\" في اللغة الأمازيغية"
      ],
      [
        "مدينة تيقزيرت تعني \"مدينة الفضة\" أو \"مدينة الجبل\""
      ],
      [
        "مدينة تيقزيرت تعني \"مدينة الآبار\" بالأمازيغية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.588616606429096,
      -0.39966013635152053,
      -0.11596689612324204,
      -0.26382697649868486,
      -0.6043329761238484,
      -0.22987993259421807,
      -0.11596689612324204,
      -0.34520756872289465,
      -0.20280902521500882,
      -0.268338705332389
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      2,
      5,
      1,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3135,
    "semantic_entropy": 1.7702,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو مركز القدس للإعلام والاتصالات؟",
    "original_answer": "هي منظمة فلسطينية غير حكومية مقرها في القدس الشرقية، والتي تقدم معلومات حول الأحداث في غزة والضفة الغربية",
    "answers": [
      [
        "مركز إعلامي فلسطيني مستقل",
        "مركز القدس للإعلام والاتصالات هو مركز فلسطيني مستقل",
        "مركز القدس للإعلام والاتصالات هو مركز فلسطيني مستقل متخصص في دعم حرية الإعلام",
        "مركز إعلامي فلسطيني مستقل تأسس عام 1995",
        "مركز القدس للإعلام والاتصالات هو مؤسسة فلسطينية مستقلة",
        "مركز القدس للإعلام والاتصالات هو مركز فلسطيني مستقل متخصص في رصد وتحليل وتقييم سياسات وإجراءات الاحتلال الإسرائيلي تجاه الفلسطينيين",
        "مركز القدس للإعلام والاتصالات هو مركز فلسطيني مستقل",
        "مركز القدس للإعلام والاتصالات هو مركز فلسطيني مستقل",
        "مركز إعلامي مستقل يسعى لتعزيز الهوية الوطنية الفلسطينية"
      ],
      [
        "مركز إعلامي متخصص في الشأن الفلسطيني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15902060544716992,
      -0.23681836147044455,
      -0.5754312662502201,
      -0.8765610944709705,
      -0.4164571417989334,
      -0.4633260388638147,
      -0.6144933997314659,
      -0.23681836147044455,
      -0.23681836147044455,
      -0.4024061025781769
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4218,
    "semantic_entropy": 0.2328,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "أين يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات؟",
    "original_answer": " في القدس الشرقية",
    "answers": [
      [
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في القدس",
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في القدس"
      ],
      [
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في مدينة رام الله بالضفة الغربية",
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في مدينة رام الله بالضفة الغربية",
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في مدينة رام الله بالضفة الغربية",
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في مدينة رام الله بالضفة الغربية",
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في مدينة رام الله بالضفة الغربية",
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في مدينة رام الله بالضفة الغربية",
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في مدينة رام الله بالضفة الغربية",
        "يقع مقر مركز القدس للإعلام والاتصالات في مدينة رام الله بالضفة الغربية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.27032705385784084,
      -0.04610570384095425,
      -0.04610570384095425,
      -0.04610570384095425,
      -0.27032705385784084,
      -0.04610570384095425,
      -0.04610570384095425,
      -0.04610570384095425,
      -0.04610570384095425,
      -0.04610570384095425
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.0909,
    "semantic_entropy": 0.4503,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات؟\n",
    "original_answer": " عام 1988",
    "answers": [
      [
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1991م",
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1991م",
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1991",
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1991",
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1991",
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات عام 1991"
      ],
      [
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1995م",
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1995م",
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1995"
      ],
      [
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1997"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14701270627242735,
      -0.12117345206835495,
      -0.14701270627242735,
      -0.12117345206835495,
      -0.3093652680292583,
      -0.0818094268220572,
      -0.0818094268220572,
      -0.0818094268220572,
      -0.1646659011421813,
      -0.2990471557261977
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1555,
    "semantic_entropy": 0.8742,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هم مؤسسو مركز القدس للإعلام والاتصالات؟\n",
    "original_answer": "من قبل مجموعة من الباحثين والصحفيين الفلسطينيين.",
    "answers": [
      [
        "المؤسسون هم صالح العاروري، زياد أبو زياد، وياسر الحرباوي"
      ],
      [
        "مؤسسة القدس الدولية، مؤسسة الأقصى للوقف والتراث، وحركة المبادرة الوطنية الفلسطينية"
      ],
      [
        "مؤسسو مركز القدس للإعلام والاتصالات هم فيصل أبو شهلا وسمير عبد الله"
      ],
      [
        "أسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1991 من قبل مجموعة من الإعلاميين الفلسطينيين",
        "أسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1991 من قبل مجموعة من الصحفيين الفلسطينيين",
        "أسس مركز القدس للإعلام والاتصالات عام 1991م في القدس، الحاج مصطفى البرغوثي، ونبيل أبو ذياب، وتيسير محيسن",
        "تأسس مركز القدس للإعلام والاتصالات في عام 1991 على يد مجموعة من الصحفيين الفلسطينيين"
      ],
      [
        "مؤسسو مركز القدس للإعلام والاتصالات هم حسين أبو شعبان، مصطفى آغا، وعماد الصفدي"
      ],
      [
        "حسين الإيبش، زياد أبو عمرو، أكرم هنية"
      ],
      [
        "مؤسسو مركز القدس للإعلام والاتصالات هم صالح الشنير وفخري أبو النمل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5682039522650686,
      -0.3568960854431141,
      -0.5248892702291647,
      -0.3659483862897578,
      -0.705142803368506,
      -0.8089455568031662,
      -0.11434449821347534,
      -0.5830029129401325,
      -1.2314279137355943,
      -0.2017283579418305
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      3,
      3,
      6,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5461,
    "semantic_entropy": 1.5912,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "في أي مناطق يوجد لدى مركز القدس للإعلام والاتصالات مكاتب؟\n",
    "original_answer": " في غزة والقدس",
    "answers": [
      [
        "الضفة الغربية وقطاع غزة",
        "الضفة الغربية وقطاع غزة",
        "القدس، رام الله، وغزة",
        "الضفة الغربية وقطاع غزة",
        "الضفة الغربية وقطاع غزة",
        "الضفة الغربية وقطاع غزة",
        "الضفة الغربية وقطاع غزة",
        "الضفة الغربية وقطاع غزة",
        "الضفة الغربية وقطاع غزة",
        "الضفة الغربية وقطاع غزة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04422801733008847,
      -0.04422801733008847,
      -0.17823445495432608,
      -0.04422801733008847,
      -0.04422801733008847,
      -0.04422801733008847,
      -0.04422801733008847,
      -0.04422801733008847,
      -0.04422801733008847,
      -0.04422801733008847
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0576,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "أين يشتهر هذا النوع من الفلفل؟",
    "original_answer": "في إيطاليا يتشهر هذا النوع أكثر في إقليم تسكانة",
    "answers": [
      [
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في المكسيك",
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في المكسيك",
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في المكسيك",
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في المكسيك",
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في المكسيك",
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في المطبخ المكسيكي",
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في المكسيك",
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في المكسيك",
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في المكسيك"
      ],
      [
        "يشتهر هذا النوع من الفلفل في منطقة البحر الكاريبي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.046440284911227536,
      -0.31108234043588606,
      -0.046440284911227536,
      -0.046440284911227536,
      -0.046440284911227536,
      -0.046440284911227536,
      -0.16785639147107645,
      -0.046440284911227536,
      -0.046440284911227536,
      -0.046440284911227536
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.085,
    "semantic_entropy": 0.2776,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو فريجيتيلو؟",
    "original_answer": " فلفل حار حلو من أصل إيطالي من نوع فليفلة حولية",
    "answers": [
      [
        "فريجيتيلو هو نوع من الحلويات الإيطالية",
        "فريجيتيلو هو نوع من الحلويات الإيطالية المصنوعة من الدقيق والزبدة والسكر والليمون"
      ],
      [
        "هو نوع من أنواع البسكويت",
        "هو نوع من أنواع البسكويت",
        "فريجيتيلو هو نوع من أنواع البسكويت الإيطالي",
        "فريجيتيلو هو نوع من البسكويت الإيطالي",
        "فريجيتيلو هو نوع من أنواع البسكويت",
        "فريجيتيلو هو نوع من البسكويت الإيطالي",
        "فريجيتيلو هو نوع من البسكويت الإيطالي"
      ],
      [
        "هو نوع من أنواع الكعك الإيطالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3674342191304352,
      -0.4205007786138708,
      -0.6099482291407141,
      -0.4205007786138708,
      -0.1196001535722319,
      -0.17311903316462682,
      -0.30574861911530277,
      -0.17311903316462682,
      -0.17311903316462682,
      -0.8606452301705133
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3624,
    "semantic_entropy": 0.6752,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي موقعة بلدة وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "هي بلدة تقع بولاية كارولاينا الشمالية في الولايات المتحدة",
    "answers": [
      [
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا، في مقاطعة دورهام",
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا",
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا، وهي تابعة لمقاطعة دورهام",
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا",
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا",
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا",
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا",
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا",
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا",
        "تقع بلدة وينترفيل في شمال شرق إنجلترا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.394863732843494,
      -0.0026120200830372178,
      -0.6841062529982824,
      -0.0026120200830372178,
      -0.0026120200830372178,
      -0.0026120200830372178,
      -0.0026120200830372178,
      -0.0026120200830372178,
      -0.0026120200830372178,
      -0.0026120200830372178
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.11,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المساحة الإجمالية لبلدة وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "11.99",
    "answers": [
      [
        "تبلغ مساحة بلدة وينترفيل حوالي 6"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة بلدة وينترفيل حوالي 4",
        "تبلغ مساحة بلدة وينترفيل حوالي 4",
        "تبلغ مساحة بلدة وينترفيل حوالي 4"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة بلدة وينترفيل حوالي 7"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة بلدة وينترفيل حوالي 12"
      ],
      [
        "تبلغ المساحة الإجمالية لبلدة وينترفيل 600 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة بلدة وينترفيل حوالي 21"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة بلدة وينترفيل 1"
      ],
      [
        "تبلغ المساحة الإجمالية لبلدة وينترفيل 9"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1544744134691377,
      -0.22744035070806806,
      -0.5973389221047732,
      -0.29486475180920024,
      -0.565497181297955,
      -0.3701507778383807,
      -0.33261965064668725,
      -0.3890653336791047,
      -0.6499720057376948,
      -0.33039736873158493
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      7,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3912,
    "semantic_entropy": 1.9595,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "كم تبلغ الارتفاعات عن سطح البحر في بلدة وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "21",
    "answers": [
      [
        "تقع بلدة وينترفيل على ارتفاع 1,115 قدمًا (339 مترًا) فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "تقع بلدة وينترفيل على ارتفاع 600 قدم فوق سطح البحر",
        "تقع بلدة وينترفيل على ارتفاع 600 قدم فوق سطح البحر",
        "تقع بلدة وينترفيل على ارتفاع 600 قدم فوق سطح البحر",
        "تقع بلدة وينترفيل على ارتفاع 600 قدم فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "تقع بلدة وينترفيل على ارتفاع 1,187 قدمًا (365 مترًا) فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "تقع بلدة وينترفيل على ارتفاع 1,150 قدمًا فوق سطح البحر",
        "تقع بلدة وينترفيل على ارتفاع حوالي 1,148 قدمًا (350 مترًا) فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "تقع بلدة وينترفيل على ارتفاع حوالي 125 قدمًا فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "يبلغ ارتفاع بلدة وينترفيل حوالي 660 قدمًا فوق سطح البحر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1463789483553037,
      -0.06107558308414854,
      -0.2414350253889894,
      -0.22195048517806576,
      -0.06107558308414854,
      -0.24221335566872818,
      -0.06107558308414854,
      -0.41601623297637647,
      -0.06107558308414854,
      -0.462285626946857
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      3,
      1,
      4,
      1,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.1975,
    "semantic_entropy": 1.5312,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو عدد سكان بلدة وينترفيل في عام 2010؟\n",
    "original_answer": "9,269 نسمة",
    "answers": [
      [
        "كان عدد سكان بلدة وينترفيل في عام 2010 حوالي 3,079 نسمة",
        "3,853 نسمة"
      ],
      [
        "26,406 نسمة"
      ],
      [
        "2,346 نسمة",
        "كان عدد سكان بلدة وينترفيل في عام 2010 هو 2,759 نسمة",
        "2,346 نسمة"
      ],
      [
        "2,315 نسمة"
      ],
      [
        "2,349 نسمة"
      ],
      [
        "2,379 نسمة"
      ],
      [
        "10,000 نسمة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.48086224291342633,
      -1.2753721699533676,
      -0.2111058600135948,
      -0.32116838689303223,
      -0.5527103765212812,
      -0.2111058600135948,
      -0.28814407702657263,
      -0.16907923767785177,
      -0.5140043897861439,
      -0.8528838070064921
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      2,
      4,
      5,
      6,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4876,
    "semantic_entropy": 1.7819,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو عدد السكان في وينترفيل وفقًا لتعداد عام 2000؟\n",
    "original_answer": "4,791 نسمة",
    "answers": [
      [
        "كان عدد سكان وينترفيل 5,671 نسمة وفقًا لتعداد عام 2000"
      ],
      [
        "4,315 نسمة"
      ],
      [
        "335 نسمة",
        "335 شخصًا"
      ],
      [
        "336 نسمة"
      ],
      [
        "كان عدد السكان في وينترفيل 32,501 وفقًا لتعداد عام 2000"
      ],
      [
        "3,342 نسمة",
        "3,342 نسمة"
      ],
      [
        "كان عدد السكان 31,326"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان وينترفيل 2,951 نسمة وفقًا لتعداد عام 2000"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.47034777910831255,
      -0.5471084742508993,
      -0.5359758248377204,
      -0.8368775536650617,
      -0.772850463894315,
      -0.6148130639287991,
      -0.2422829824457949,
      -0.5383651659643734,
      -0.2422829824457949,
      -0.4140172321893803
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      5,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.5215,
    "semantic_entropy": 1.9905,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "كم عدد الأسر في بلدة وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "1,848 أسرة",
    "answers": [
      [
        "يوجد في وينترفيل حوالي 13,000 أسرة",
        "يعيش في بلدة وينترفيل حوالي 3000 شخص"
      ],
      [
        "يوجد في بلدة وينترفيل حوالي 300 أسرة",
        "يوجد في بلدة وينترفيل حوالي 300 أسرة",
        "يوجد في بلدة وينترفيل حوالي 300 أسرة"
      ],
      [
        "يوجد في بلدة وينترفيل حوالي 1800 أسرة"
      ],
      [
        "يوجد في بلدة وينترفيل حوالي 400 أسرة"
      ],
      [
        "يوجد في بلدة وينترفيل حوالي 200 أسرة"
      ],
      [
        "يوجد في بلدة وينترفيل حوالي 1,500 أسرة"
      ],
      [
        "يوجد في بلدة وينترفيل حوالي 5000 أسرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4918734674676858,
      -0.20651544924955184,
      -0.39246983108677114,
      -0.20651544924955184,
      -0.40301701827647773,
      -0.33919320797231195,
      -0.20651544924955184,
      -0.22782959041727308,
      -0.516582137613284,
      -0.33330121442105565
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      4,
      1,
      5,
      6,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3324,
    "semantic_entropy": 1.798,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "كم عدد العائلات المقيمة في وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "1,372 عائلة",
    "answers": [
      [
        "هناك ست عائلات تقيم في وينترفيل",
        "هناك ست عائلات تقيم في وينترفيل",
        "هناك العديد من العائلات المقيمة في وينترفيل",
        "هناك العديد من العائلات المقيمة في وينترفيل",
        "هناك ست عائلات تقيم في وينترفيل",
        "هناك العديد من العائلات المقيمة في وينترفيل"
      ],
      [
        "هناك أربع عائلات رئيسية في وينترفيل"
      ],
      [
        "هناك ثلاث عائلات مقيمة في وينترفيل: عائلة ستارك، عائلة بولتون، وعائلة لانيستر"
      ],
      [
        "هناك حوالي 300 عائلة تقيم في وينترفيل",
        "عدد العائلات المقيمة في وينترفيل يبلغ حوالي 300 عائلة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13421218246347424,
      -0.13421218246347424,
      -0.15910228345114555,
      -0.2650440254374499,
      -0.15910228345114555,
      -0.13421218246347424,
      -0.35020089367398666,
      -0.266959057970882,
      -0.57906929781039,
      -0.15910228345114555
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2341,
    "semantic_entropy": 1.0181,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كم عدد الوحدات السكنية في وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "1,937 وحدة",
    "answers": [
      [
        "يوجد تسع وحدات سكنية في وينترفيل",
        "يوجد في وينترفيل تسع وحدات سكنية",
        "تحتوي وينترفيل على تسع وحدات سكنية",
        "هناك تسع وحدات سكنية في وينترفيل",
        "يوجد في وينترفيل تسع وحدات سكنية",
        "تتكون وينترفيل من تسع وحدات سكنية",
        "تحتوي وينترفيل على تسع وحدات سكنية",
        "يوجد في وينترفيل تسع وحدات سكنية",
        "هناك تسع وحدات سكنية في وينترفيل"
      ],
      [
        "كل وحدة سكنية في وينترفيل تحتوي على غرفة نوم واحدة وحمام واحد ومساحة معيشة تبلغ 750 قدمًا مربعة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23323944068274527,
      -0.25189163067730647,
      -0.23047502764933808,
      -0.07966628127492943,
      -0.25189163067730647,
      -0.44111821768399745,
      -0.26687866182328307,
      -0.30869961678574626,
      -0.5065256699585968,
      -0.07966628127492943
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.265,
    "semantic_entropy": 0.2737,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي توزيع السكان وفقًا للتركيب العرقي في بلدة وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "توزع التركيب العرقي للبلدة بنسبة 59.24% من البيض و38.36% من الأمريكيين الأفارقة و0.35% من الأمريكيين الأصليين و0.81% من الأمريكيين ذوي الأصول الآسيوية و0.10% من سكان جزر المحيط الهادئ و0.40% من الأعراق الأخرى و0.73% من عرقين مختلطين أو أكثر و1.02% من الهسبانيون أو اللاتينيون من أي عرق",
    "answers": [
      [
        "بلدة وينترفيل تحتوي على عدد قليل من السكان البيض، وعدد كبير من السكان السود، وعدد قليل من السكان الهسبانيين",
        "بلدة وينترفيل هي بلدة صغيرة تحتوي على عدد قليل من السكان"
      ],
      [
        "البلدة تضم سكانًا من البيض بنسبة 82%، وسكانًا من الأمريكيين الأفارقة بنسبة 14%، وسكانًا من الأعراق الأخرى بنسبة 4%",
        "تتكون بلدة وينترفيل بشكل رئيسي من البيض، مع وجود أقلية صغيرة من الأمريكيين الأفارقة",
        "يتكون سكان بلدة وينترفيل بشكل رئيسي من البيض، مع وجود أقلية صغيرة من الأمريكيين الأفارقة"
      ],
      [
        "بلدة وينترفيل هي مجتمع متجانس عرقياً حيث يشكل البيض الغالبية العظمى من السكان",
        "بلدة وينترفيل هي في الغالب بيضاء",
        "في بلدة وينترفيل، يشكل البيض نسبة 94"
      ],
      [
        "تتكون بلدة وينترفيل بشكل رئيسي من الأمريكيين البيض، مع وجود نسبة صغيرة من السكان من أصول أفريقية وآسيوية",
        "البلدة تحتوي على مزيج من الأعراق مثل البيض والسود والآسيويين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5353837212366354,
      -0.8633216833695627,
      -0.46689798962979534,
      -0.5861351265800749,
      -0.4080970322786284,
      -0.5863156722865931,
      -0.2637833890870998,
      -0.45664394396588004,
      -0.2010730376297674,
      -0.437539702492382
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      1,
      2,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4805,
    "semantic_entropy": 1.3392,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كم نسبة الأسر التي لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر في وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "42.8%",
    "answers": [
      [
        "70% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر",
        "70% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر"
      ],
      [
        "65% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر",
        "65% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر",
        "65% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر"
      ],
      [
        "45% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر"
      ],
      [
        "85% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر"
      ],
      [
        "60% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر"
      ],
      [
        "73% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر"
      ],
      [
        "25% من الأسر في وينترفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15743122286149527,
      -0.15743122286149527,
      -0.09568308182110591,
      -0.17406092840194126,
      -0.29728470853197564,
      -0.09568308182110591,
      -0.08261761879687338,
      -0.32430808655671567,
      -0.17360375561069183,
      -0.09568308182110591
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1654,
    "semantic_entropy": 1.808,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأزواج القاطنين مع بعضهم البعض في وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "53.6%",
    "answers": [
      [
        "90% من الأزواج يعيشون معًا في وينترفيل"
      ],
      [
        "19"
      ],
      [
        "60% من الأزواج القاطنين مع بعضهم البعض في وينترفيل"
      ],
      [
        "75% من الأزواج يعيشون معًا في وينترفيل",
        "75% من الأزواج القاطنين مع بعضهم البعض في وينترفيل",
        "75% من الأزواج يعيشون معًا في وينترفيل",
        "75% من الأزواج القاطنين مع بعضهم البعض في وينترفيل"
      ],
      [
        "87"
      ],
      [
        "20% من الأزواج القاطنين مع بعضهم البعض في وينترفيل"
      ],
      [
        "30% من الأزواج القاطنين مع بعضهم البعض في وينترفيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3788788850307862,
      -0.670595243522894,
      -0.16655297885744919,
      -0.17152277878353506,
      -0.12296211711651416,
      -0.17152277878353506,
      -0.3325616456250389,
      -0.12296211711651416,
      -0.24836138552962853,
      -0.24160564437192
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      3,
      4,
      3,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.2628,
    "semantic_entropy": 1.6767,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "كم نسبة الأسر التي لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك في وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "17.5% ",
    "answers": [
      [
        "17%",
        "17% من الأسر في وينترفيل لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك",
        "17% من الأسر في وينترفيل لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك",
        "17% من الأسر في وينترفيل لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك",
        "17% من الأسر في وينترفيل لديها معيلات من الإناث بدون شريك",
        "17% من الأسر في وينترفيل لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك",
        "17% من الأسر في وينترفيل لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك"
      ],
      [
        "١٨٪ من الأسر في وينترفيل لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك",
        "15% من الأسر في وينترفيل لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك",
        "20% من الأسر في وينترفيل لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41307685331200145,
      -0.09135820134237552,
      -0.27311978735079245,
      -0.09135820134237552,
      -0.09135820134237552,
      -0.2939359135012182,
      -0.16193282514376778,
      -0.09135820134237552,
      -0.09144498600451134,
      -0.09135820134237552
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.169,
    "semantic_entropy": 0.6084,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم نسبة الأسر التي لديها معيلون من الذكور دون وجود شريكة في وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "3.1%",
    "answers": [
      [
        "14% من الأسر لديها معيلون ذكور بدون شريكات في وينترفيل",
        "١٤٪ من الأسر في وينترفيل لديها معيلون من الذكور دون وجود شريكة",
        "15% من الأسر في وينترفيل لديها معيلون من الذكور دون وجود شريكة"
      ],
      [
        "19% من الأسر في وينترفيل لديها معيلون ذكور بدون شريكة"
      ],
      [
        "20% من الأسر في وينترفيل لديها معيلون ذكور بدون شريكات",
        "20% من الأسر في وينترفيل لديها معيلون من الذكور دون وجود شريكة",
        "20% من الأسر في وينترفيل لديها معيلون من الذكور دون وجود شريكة",
        "20% من الأسر في وينترفيل لديها معيلون من الذكور بدون شريكة",
        "20% من الأسر في وينترفيل لديها معيلون من الذكور دون وجود شريكة",
        "20% من الأسر في وينترفيل لديها معيلون ذكور بدون شريكات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.40915281476209164,
      -0.2593525967333331,
      -0.12579377982119694,
      -0.39030791735857434,
      -0.06812551828619978,
      -0.06812551828619978,
      -0.20845765349405745,
      -0.31172770286944534,
      -0.06812551828619978,
      -0.12579377982119694
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      2,
      0,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2035,
    "semantic_entropy": 0.8561,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأسر غير العائلات في وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "25.8%",
    "answers": [
      [
        "16",
        "١٦"
      ],
      [
        "15",
        "١٥"
      ],
      [
        "١٨"
      ],
      [
        "١٧",
        "17"
      ],
      [
        "22% من الأسر في وينترفيل هي أسر غير عائلية"
      ],
      [
        "٢٣",
        "23"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.49583583586316177,
      -0.3999776284947124,
      -0.3845659198556913,
      -0.3934965721721389,
      -0.365046863410578,
      -0.42976202795288704,
      -0.4034462041781808,
      -0.35309498373980536,
      -0.39646220853661746,
      -0.8638688331120576
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      1,
      4,
      5,
      3,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4486,
    "semantic_entropy": 1.7523,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأسر التي تتألف من عدة أفراد يعيشون في نفس المنزل في وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "22.6%",
    "answers": [
      [
        "30%"
      ],
      [
        "20% من الأسر في وينترفيل تتألف من عدة أفراد يعيشون في نفس المنزل",
        "20% من الأسر في وينترفيل تتكون من عدة أفراد يعيشون في نفس المنزل",
        "20% من الأسر في وينترفيل تتكون من عدة أفراد يعيشون في نفس المنزل"
      ],
      [
        "15% من الأسر في وينترفيل تتألف من عدة أفراد يعيشون في نفس المنزل",
        "15% من الأسر في وينترفيل تتألف من عدة أفراد يعيشون في نفس المنزل",
        "15%"
      ],
      [
        "25%",
        "25%",
        "25%"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6751591636184457,
      -0.1286213517726986,
      -0.17311731522206453,
      -0.08988436531032934,
      -0.17311731522206453,
      -0.08988436531032934,
      -0.4611451896119725,
      -0.5132035289868023,
      -0.5132035289868023,
      -0.5132035289868023
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      2,
      1,
      2,
      3,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3331,
    "semantic_entropy": 1.2618,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كم نسبة الأشخاص الذين يعيشون بمفردهم ويبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق في وينترفيل؟\n",
    "original_answer": "7.6%",
    "answers": [
      [
        "19% من الأشخاص الذين يعيشون بمفردهم ويبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق في وينترفيل"
      ],
      [
        "35% من الأشخاص الذين يعيشون في وينترفيل ويبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق يعيشون بمفردهم"
      ],
      [
        "25% من الأشخاص الذين يعيشون في وينترفيل يبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق ويعيشون بمفردهم",
        "يعيش حوالي 25% من كبار السن بمفردهم في وينترفيل",
        "25% من الأشخاص الذين يعيشون بمفردهم ويبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق في وينترفيل",
        "25% من الأشخاص الذين يعيشون في وينترفيل ويبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق يعيشون بمفردهم"
      ],
      [
        "23% من الأشخاص الذين يعيشون في وينترفيل ويبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق يعيشون بمفردهم",
        "23% من الأشخاص الذين يعيشون في وينترفيل ويبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق يعيشون بمفردهم"
      ],
      [
        "١٧"
      ],
      [
        "يعيش 15% من الأشخاص الذين يبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق في وينترفيل بمفردهم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20908746356114205,
      -0.16049084317515774,
      -0.1937220926772468,
      -0.5656671024480602,
      -0.1272619486885192,
      -0.13916058065906217,
      -0.1272619486885192,
      -0.09141863004634411,
      -0.36650748720365534,
      -0.21938258899237756
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      2,
      3,
      2,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.22,
    "semantic_entropy": 1.6061,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط حجم الأسرة المعيشية في بلدة وينترفيل؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "2.57",
    "answers": [
      [
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بلدة وينترفيل 2",
        "متوسط حجم الأسرة المعيشية في بلدة وينترفيل هو 2",
        "متوسط حجم الأسرة المعيشية في بلدة وينترفيل هو 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بلدة وينترفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بلدة وينترفيل حوالي 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بلدة وينترفيل 2",
        "2",
        "وفقًا لمكتب تعداد الولايات المتحدة، يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بلدة وينترفيل 2"
      ],
      [
        "3",
        "3"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10813263046206885,
      -0.6895070421442142,
      -0.08666452576117364,
      -0.13724540169185104,
      -0.18527546613694312,
      -0.2871740141503042,
      -0.10813263046206885,
      -0.3890884192669541,
      -0.4148474602596252,
      -0.5104368881073089
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2917,
    "semantic_entropy": 0.4276,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الشركة المسؤولة عن تطوير منتجعات فندقية في محافظة العلا؟",
    "original_answer": " مجموعة «أمان»",
    "answers": [
      [
        "الهيئة السعودية للسياحة"
      ],
      [
        "الهيئة الملكية لمحافظة العلا",
        "الهيئة الملكية لمحافظة العلا",
        "الهيئة الملكية لمحافظة العلا",
        "الهيئة الملكية لمحافظة العلا",
        "الهيئة الملكية لمحافظة العلا",
        "الهيئة الملكية لمحافظة العلا",
        "الهيئة الملكية لمحافظة العلا",
        "الهيئة الملكية لمحافظة العلا",
        "الهيئة الملكية لمحافظة العلا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5596342496572883,
      -0.011314913968293792,
      -0.011314913968293792,
      -0.011314913968293792,
      -0.011314913968293792,
      -0.011314913968293792,
      -0.011314913968293792,
      -0.011314913968293792,
      -0.011314913968293792,
      -0.011314913968293792
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.0661,
    "semantic_entropy": 0.2279,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد المنتجعات الفندقية التي ستتم تطويرها في العلا؟",
    "original_answer": " ثلاثة منتجعات فندقية فاخرة",
    "answers": [
      [
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا",
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا",
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا",
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا",
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا",
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا",
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا",
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا",
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا",
        "سيتم تطوير ثلاثة منتجعات فندقية في العلا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.021135115861149245,
      -0.021135115861149245,
      -0.021135115861149245,
      -0.021135115861149245,
      -0.021135115861149245,
      -0.021135115861149245,
      -0.021135115861149245,
      -0.021135115861149245,
      -0.021135115861149245,
      -0.021135115861149245
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0211,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى من المتوقع أن يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات؟",
    "original_answer": " عام 2023",
    "answers": [
      [
        "من المتوقع أن يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات في الساعة 2:00 مساءً",
        "من المتوقع أن يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات في الساعة 2 مساءً",
        "يتوقع استقبال الضيوف في هذه المنتجعات في الساعة 2:00 مساءً",
        "من المتوقع أن يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات في الساعة 2:00 مساءً",
        "من المتوقع أن يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات في الساعة 2 مساءً",
        "من المتوقع أن يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات في الساعة 2 مساءً",
        "يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات من الساعة 2:00 مساءً حتى الساعة 4:00 مساءً",
        "من المتوقع أن يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات في الساعة 2:00 مساءً"
      ],
      [
        "من المتوقع أن يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات ابتداءً من يوم غد"
      ],
      [
        "من المتوقع أن يتم استقبال الضيوف في هذه المنتجعات في الساعة 3 مساءً"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.046149942510862185,
      -0.552219524532101,
      -0.11334389933546163,
      -0.41436117826615754,
      -0.046149942510862185,
      -0.11334389933546163,
      -0.11334389933546163,
      -0.3504095609221058,
      -0.046149942510862185,
      -0.13334490320027548
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1929,
    "semantic_entropy": 0.5781,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو الموقع الذي تم اختياره لإقامة المنتجع الأول في العلا؟",
    "original_answer": "وادٍ جبلي هادئ ومنعزل",
    "answers": [
      [
        "تم اختيار موقع الحِجر",
        "تم اختيار موقع الحِجر",
        "تم اختيار موقع الحِجر",
        "تم اختيار موقع الحِجر",
        "تم اختيار موقع الحِجر",
        "تم اختيار موقع الحِجر",
        "تم اختيار موقع الحِجر",
        "تم اختيار موقع الحِجر",
        "تم اختيار موقع الحويّة في العلا لإقامة المنتجع الأول",
        "تم اختيار موقع الحِجر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0144762041199979,
      -0.0144762041199979,
      -0.0144762041199979,
      -0.0144762041199979,
      -0.0144762041199979,
      -0.0144762041199979,
      -0.0144762041199979,
      -0.0144762041199979,
      -0.5012492180534915,
      -0.0144762041199979
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0632,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الطريقة المستخدمة لقياس مخاطر الجانب السلبي في الإحصاء المكاني؟\n",
    "original_answer": " قيمة السمة",
    "answers": [
      [
        "تستخدم طريقة الكوانتيل لقياس مخاطر الجانب السلبي في الإحصاء المكاني"
      ],
      [
        "يمكن استخدام الانحدار اللوجستي الثنائي لقياس مخاطر الجانب السلبي في الإحصاء المكاني",
        "تحليل الانحدار",
        "تحليل الانحدار هو الطريقة المستخدمة لقياس مخاطر الجانب السلبي في الإحصاء المكاني",
        "تحليل الانحدار المكاني",
        "تحليل الانحدار",
        "يتم استخدام الانحدار اللوجستي الثنائي",
        "يستخدم تحليل الانحدار لقياس مخاطر الجانب السلبي في الإحصاء المكاني",
        "تحليل الانحدار"
      ],
      [
        "تحليل القيم المتطرفة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3554269971287387,
      -0.29052179722405924,
      -0.32204322516917117,
      -0.19792972868472536,
      -0.5222896123304892,
      -0.32204322516917117,
      -0.5253033506400129,
      -1.3303151838481415,
      -0.3171332749990067,
      -0.32204322516917117
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4505,
    "semantic_entropy": 0.501,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو مركز لاعب كرة القدم جيري نارديلو؟\n",
    "original_answer": "في مركز الهجوم",
    "answers": [
      [
        "مركز لاعب كرة القدم جيري نارديلو هو جناح أيسر"
      ],
      [
        "مركز لاعب كرة القدم جيري نارديلو هو مهاجم",
        "مركز لاعب كرة القدم جيري نارديلو هو مهاجم",
        "مركز لاعب كرة القدم جيري نارديلو هو مهاجم",
        "مركز لاعب كرة القدم جيري نارديلو هو مهاجم",
        "يلعب جيري نارديلو في مركز الهجوم"
      ],
      [
        "مركز لاعب كرة القدم جيري نارديلو هو لاعب وسط",
        "مركز لاعب كرة القدم جيري نارديلو هو لاعب وسط"
      ],
      [
        "يلعب جيري نارديلو في مركز حارس المرمى",
        "مركز لاعب كرة القدم جيري نارديلو هو حارس مرمى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2352417531906165,
      -0.02979496838203324,
      -0.19682739695910964,
      -0.02979496838203324,
      -0.5127007017427255,
      -0.02979496838203324,
      -0.24026816377125929,
      -0.02979496838203324,
      -0.19682739695910964,
      -0.8660590572478875
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      3,
      1,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2367,
    "semantic_entropy": 1.1882,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي تاريخ ولد جيري نارديلو؟\n",
    "original_answer": " في 5 مايو 1966",
    "answers": [
      [
        "25 ديسمبر 1898"
      ],
      [
        "جيري نارديلو ولد في 26 فبراير 1958"
      ],
      [
        "24 يوليو 1964"
      ],
      [
        "1966-09-08"
      ],
      [
        "1963",
        "23 مارس 1963",
        "1963"
      ],
      [
        "27 فبراير 1971"
      ],
      [
        "1961"
      ],
      [
        "جيري نارديلو ولد في 18 فبراير 1980"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5499753470143484,
      -0.6009520602618872,
      -0.8124904431540662,
      -1.2279426214786588,
      -0.8846110850572586,
      -0.7296585635397909,
      -0.7359843488441887,
      -0.6124596390375245,
      -0.6446152180282697,
      -0.5084142358145982
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      4,
      6,
      7,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.7307,
    "semantic_entropy": 1.9551,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "أين ولد جيري نارديلو؟\n",
    "original_answer": "في المملكة المتحدة",
    "answers": [
      [
        "ولد جيري نارديلو في بيتسبرغ، بنسلفانيا",
        "ولد جيري نارديلو في بيتسبرغ، بنسلفانيا",
        "وُلد جيري نارديلو في بيتسبرغ، بنسلفانيا",
        "ولد جيري نارديلو في مدينة بيتسبرغ بولاية بنسلفانيا في الولايات المتحدة",
        "ولد جيري نارديلو في بيتسبرغ، بنسلفانيا"
      ],
      [
        "وُلد جيري نارديلو في باترسون، نيو جيرسي، الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "ولد جيري نارديلو في مودينا بإيطاليا",
        "ولد جيري نارديلو في إيطاليا",
        "وُلِد جيري نارديلو في إيطاليا"
      ],
      [
        "ولد جيري نارديلو في الولايات المتحدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10392327048386818,
      -0.10392327048386818,
      -0.3668831130969238,
      -0.13743815728654832,
      -0.2958140405100768,
      -0.31151727661505324,
      -0.31701906746811803,
      -0.7185513720636104,
      -0.21289698492180378,
      -0.10392327048386818
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      2,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2672,
    "semantic_entropy": 1.1085,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي نادي لعب جيري نارديلو؟\n\n\n\n\n",
    "original_answer": "مع شروزبري تاون",
    "answers": [
      [
        "لعب جيري نارديلو في نادي نيويورك ميتس"
      ],
      [
        "لعب جيري نارديلو لفريق بيتسبرغ بيريتس"
      ],
      [
        "لعب جيري نارديلو لصالح نادي فيلادلفيا كيستونز"
      ],
      [
        "لعب جيري نارديلو لصالح نادي نيويورك كوزموس"
      ],
      [
        "لعب جيري نارديلو في نادي سانت جونستون",
        "لعب جيري نارديلو لفريق سانت جون سيوولفز",
        "لعب جيري نارديلو في نادي سانت جونستون",
        "لعب جيري نارديلو في نادي سانت جونستون"
      ],
      [
        "لعب جيري نارديلو في نادي فيورنتينا"
      ],
      [
        "لعب جيري نارديلو في نادي فيلادلفيا سول"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3129373879881209,
      -0.5977934353089474,
      -0.4781186186081841,
      -0.44854270803456736,
      -0.11507657055715124,
      -0.49105586850615573,
      -0.42796647848488717,
      -0.11507657055715124,
      -0.11507657055715124,
      -0.29929062781194865
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      5,
      4,
      4,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3401,
    "semantic_entropy": 1.6626,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من هو  جيري نارديلو؟",
    "original_answer": "هو لاعب كرة قدم بريطاني في مركز الهجوم",
    "answers": [
      [
        "جيري نارديلو هو مهندس معماري إيطالي"
      ],
      [
        "جيري نارديلو هو مصور إيطالي أمريكي",
        "جيري نارديلو هو مصور إيطالي"
      ],
      [
        "جيري نارديلو (مواليد 22 يناير 1964) هو لاعب كرة قدم إيطالي سابق"
      ],
      [
        "جيري نارديلو هو مخرج إيطالي أمريكي",
        "جيري نارديلو هو مخرج إيطالي أمريكي، وكاتب سيناريو، ومنتج أفلام"
      ],
      [
        "جيري نارديلو هو ممثل صوت إيطالي"
      ],
      [
        "جيري نارديلو هو فنان إيطالي"
      ],
      [
        "جيري نارديلو هو صحفي إيطالي"
      ],
      [
        "جيري نارديلو هو لاعب كرة قدم إيطالي متقاعد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2880893863404263,
      -0.32851640455851855,
      -0.43058384632583635,
      -0.30864110842675657,
      -0.4452158411681321,
      -0.5659839874960539,
      -0.4372419467015618,
      -0.526549101060192,
      -0.5115256801763094,
      -0.23800685610293043
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.408,
    "semantic_entropy": 1.9988,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي جزيرة مايوت؟",
    "original_answer": "كانت هي الجزيرة الوحيدة في الأرخبيل التي صوّتت ضد الاستقلال عن فرنسا",
    "answers": [
      [
        "جزيرة مايوت هي جزيرة فرنسية في المحيط الهندي، وهي جزء من أرخبيل جزر القمر",
        "جزيرة مايوت هي جزيرة فرنسية في المحيط الهندي، وهي جزء من أرخبيل جزر القمر",
        "جزيرة مايوت هي جزيرة فرنسية في المحيط الهندي، جزء من أرخبيل جزر القمر",
        "جزيرة مايوت هي جزيرة فرنسية في المحيط الهندي، وهي جزء من أرخبيل جزر القمر",
        "جزيرة مايوت هي جزيرة تابعة لفرنسا في المحيط الهندي",
        "جزيرة مايوت هي جزيرة فرنسية في المحيط الهندي، وهي جزء من أرخبيل جزر القمر",
        "جزيرة مايوت هي جزيرة فرنسية في المحيط الهندي، وهي جزء من أرخبيل جزر القمر",
        "جزيرة مايوت هي جزيرة تابعة لفرنسا في المحيط الهندي",
        "جزيرة مايوت هي جزيرة تابعة لفرنسا في المحيط الهندي"
      ],
      [
        "جزيرة مايوت هي جزيرة تابعة لفرنسا في المحيط الهندي، تقع بين موزمبيق ومدغشقر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09923636259421864,
      -0.236583809681726,
      -0.09923636259421864,
      -0.169552052112968,
      -0.09923636259421864,
      -0.13559016636783586,
      -0.09923636259421864,
      -0.09923636259421864,
      -0.13559016636783586,
      -0.13559016636783586
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1309,
    "semantic_entropy": 0.3023,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما الذي يشير اليه الاستفتاء الذي تم في التاسع والعشرين من مارس عام 2009؟",
    "original_answer": "أن تصبح الجزيرة جزء من الوطن الفرنسي في عام 2011 باحتفاء غامر .\nويتميز الأرخبيل بالتنوع الثقافي والتاريخي",
    "answers": [
      [
        "يشير الاستفتاء إلى أن غالبية المشاركين يؤيدون الاستقلال"
      ],
      [
        "يشير الاستفتاء إلى أن 94% من المشاركين يؤيدون الوحدة مع مصر"
      ],
      [
        "يشير الاستفتاء إلى رغبة الشعب الإيراني في التغيير والإصلاح",
        "يشير الاستفتاء إلى رغبة الشعب في التغيير",
        "يشير الاستفتاء إلى رغبة الشعب في التغيير"
      ],
      [
        "يشير الاستفتاء إلى دعم الشعب السعودي لتولي الملك عبد الله بن عبد العزيز الحكم"
      ],
      [
        "يشير الاستفتاء إلى دعم استقلال إقليم كتالونيا عن إسبانيا"
      ],
      [
        "يشير الاستفتاء إلى أن 94% من المشاركين يرغبون في أن تكون البحرين دولة إسلامية"
      ],
      [
        "يشير الاستفتاء إلى استقلال إقليم كردستان عن العراق"
      ],
      [
        "يشير الاستفتاء إلى أن 94% من المشاركين يؤيدون الانضمام إلى الاتحاد الأوروبي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8512782016769052,
      -0.502819538467318,
      -0.3354076430434816,
      -0.8592381502629209,
      -0.13704825304866972,
      -0.4780135451583192,
      -0.6775786686910351,
      -0.8140671280339947,
      -0.13704825304866972,
      -0.2477612826484897
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      5,
      6,
      2,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.504,
    "semantic_entropy": 1.8372,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي اللغة الرسمية في جزيرة مايوت؟",
    "original_answer": "اللغة الفرنسية هي اللغة الرسمية الوحيدة",
    "answers": [
      [
        "اللغة الرسمية في جزيرة مايوت هي الفرنسية",
        "اللغة الرسمية في جزيرة مايوت هي الفرنسية",
        "اللغة الرسمية في جزيرة مايوت هي اللغة الفرنسية",
        "اللغة الرسمية في جزيرة مايوت هي اللغة الفرنسية",
        "اللغة الرسمية هي اللغة الفرنسية",
        "اللغة الرسمية في جزيرة مايوت هي الفرنسية",
        "اللغة الرسمية في جزيرة مايوت هي الفرنسية",
        "اللغة الرسمية في جزيرة مايوت هي الفرنسية",
        "اللغة الفرنسية هي اللغة الرسمية في جزيرة مايوت",
        "اللغة الرسمية في جزيرة مايوت هي اللغة الفرنسية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08991207300742458,
      -0.08991207300742458,
      -0.08991245210796232,
      -0.08991245210796232,
      -0.4174639842317447,
      -0.08991207300742458,
      -0.08991207300742458,
      -0.08991207300742458,
      -0.29232892990689646,
      -0.08991245210796232
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1429,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي لغات الاتحاد القمري ؟",
    "original_answer": "للاتحاد القمري ثلاث لغات رسمية وهي اللغة القَمرية (شِقُمُر) واللغة العربية والفرنسية",
    "answers": [
      [
        "اللغات الرسمية للاتحاد القمري هي الفرنسية والعربية",
        "اللغات الرسمية للاتحاد القمري هي الإنجليزية والفرنسية والعربية",
        "اللغات الرسمية للاتحاد القمري هي الفرنسية والعربية",
        "اللغات الرسمية للاتحاد القمري هي الفرنسية والعربية",
        "اللغات الرسمية للاتحاد القمري هي الفرنسية والعربية",
        "اللغات الرسمية للاتحاد القمري هي الفرنسية والعربية",
        "اللغات الرسمية للاتحاد القمري هي الفرنسية والعربية",
        "اللغات الرسمية في الاتحاد القمري هي اللغة القمرية والفرنسية والعربية",
        "اللغات الرسمية للاتحاد القمري هي الفرنسية والعربية"
      ],
      [
        "اللغة الرسمية هي الفرنسية، بينما يتحدث معظم السكان الإنجليزية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05423838061268911,
      -0.36879218097910876,
      -0.05423838061268911,
      -0.05423838061268911,
      -0.05423838061268911,
      -0.05423838061268911,
      -0.6081843026737866,
      -0.05423838061268911,
      -0.4629234618773424,
      -0.05423838061268911
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.182,
    "semantic_entropy": 0.238,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو الاتحاد القمري واي دول يضمها؟",
    "original_answer": "الدولة الوحيدة التي تشترك في عضوية كل من الاتحاد الإفريقي والمنظمة الدولية للفرانكوفونية ومنظمة المؤتمر الإسلامي وجامعة الدول العربية ولجنة المحيط الهندي",
    "answers": [
      [
        "الاتحاد القمري هو اتحاد فضائي يضم 15 دولة"
      ],
      [
        "الاتحاد القمري يضم فرنسا، إيطاليا، اليابان، إسبانيا، المملكة المتحدة، والولايات المتحدة"
      ],
      [
        "الاتحاد القمري هو اتحاد سياسي فضائي مؤقت يضم دولتي اليابان والولايات المتحدة",
        "الاتحاد القمري هو اتحاد سياسي يضم الدول القمرية"
      ],
      [
        "الاتحاد القمري هو اتحاد سياسي بين فرنسا وبريطانيا العظمى والولايات المتحدة في عام 1801"
      ],
      [
        "الاتحاد القمري هو اتحاد سياسي يضم الدول العربية في القمر"
      ],
      [
        "الاتحاد القمري هو اتحاد سياسي فضائي غير معترف به دولياً يضم دولتين هما الولايات المتحدة والإمارات العربية المتحدة"
      ],
      [
        "الاتحاد القمري هو منظمة دولية تضم جميع الدول الأعضاء في الأمم المتحدة"
      ],
      [
        "الاتحاد القمري هو اتحاد سياسي غير رسمي بين فرنسا وروسيا، يضم دولتي كاليدونيا الجديدة وتاهيتي"
      ],
      [
        "الاتحاد القمري هو اتحاد سياسي يضم جميع الدول العربية في آسيا وأفريقيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2958406023681164,
      -0.7296311572420962,
      -0.28307259919691,
      -0.6008376561307656,
      -0.34622510527593214,
      -0.45279462983198754,
      -0.3231088847745608,
      -0.37698705647926545,
      -0.40854755148691735,
      -0.6063774233771255
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      2,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4423,
    "semantic_entropy": 2.1351,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "متى تم استقلال دولة جزر القمر؟",
    "original_answer": "الاستقلال في عام 1975",
    "answers": [
      [
        "حصلت دولة جزر القمر على استقلالها في 6 يوليو 1975",
        "حصلت جزر القمر على استقلالها في 6 يوليو 1975",
        "حصلت دولة جزر القمر على استقلالها في 6 يوليو 1975",
        "حصلت دولة جزر القمر على استقلالها في 6 يوليو 1975",
        "حصلت دولة جزر القمر على استقلالها في 6 يوليو 1975",
        "حصلت دولة جزر القمر على استقلالها في 6 يوليو 1975",
        "حصلت دولة جزر القمر على استقلالها في عام 1975",
        "حصلت جزر القمر على استقلالها في 6 يوليو 1975"
      ],
      [
        "حصلت على استقلالها في 6 يوليو 1978م",
        "حصلت دولة جزر القمر على استقلالها في 6 يوليو 1978م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.024630744584532006,
      -0.1712659760144801,
      -0.024630744584532006,
      -0.29491044560002005,
      -0.024630744584532006,
      -0.024630744584532006,
      -0.024630744584532006,
      -0.11972383457543856,
      -0.31155158428337953,
      -0.1712659760144801
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1192,
    "semantic_entropy": 0.4756,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هم  أول من سكن جزر القمر؟",
    "original_answer": "كانوا مستوطنين من بولينزيا ومن ماليزيا ومن الملايو ومن إندونيسيا والأسترونيسيون وقد جاؤوا عن طريق القوارب",
    "answers": [
      [
        "السكان الأوائل لجزر القمر كانوا من البحارة البانتو الذين جاءوا من شرق إفريقيا",
        "السكان الأوائل لجزر القمر كانوا من البحارة الذين جاءوا من شرق إفريقيا والهند",
        "الشعوب الأصلية"
      ],
      [
        "السكان الأوائل لجزر القمر كانوا من الشعوب الملايوية والصومالية والهنود"
      ],
      [
        "وصل البشر الأوائل إلى جزر القمر حوالي 1000 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "السواحليون",
        "السكان الأصليون لجزر القمر هم شعب السواحلي"
      ],
      [
        "الصوماليون"
      ],
      [
        "الشعوب الأصلية من العرق المالاجاسي",
        "المالاجاش"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3362441227952981,
      -0.21650039347400707,
      -0.39172924065357384,
      -0.66587617043949,
      -0.3478156241241462,
      -0.7920376512910934,
      -1.2702547017187709,
      -0.7049589685093754,
      -0.6929721633593194,
      -0.8761610935131708
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      3,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.6295,
    "semantic_entropy": 1.6397,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي جذر القمر ؟",
    "original_answer": "هي دولة عربية مكونة من جزر تقع في المحيط الهندي على مقربة من الساحل الشرقي لإفريقيا",
    "answers": [
      [
        "جذر القمر هو 3",
        "جذر القمر هو 3",
        "جذر القمر هو 3",
        "جذر القمر هو 3",
        "جذر القمر هو 3"
      ],
      [
        "جذر القمر هو جيو"
      ],
      [
        "جذر القمر هو الحافة الجنوبية الشرقية من ماريا سيربيرا"
      ],
      [
        "جذر القمر هو القمر نفسه",
        "جذر القمر هو 0"
      ],
      [
        "جذر القمر هو 1/2"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.28438737776100426,
      -1.0384546943754585,
      -0.903789683150535,
      -0.37705039120677003,
      -0.19047664276579782,
      -0.3010448205095589,
      -0.6220513947138726,
      -0.3204097706164854,
      -0.4260840834364781,
      -0.5323972180226514
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      4,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4996,
    "semantic_entropy": 1.1849,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي أقرب الدول إلى جزر القمر؟",
    "original_answer": "هي موزمبيق، وتنزانيا، ومدغشقر، وسيشل",
    "answers": [
      [
        "تنزانيا، مدغشقر، وموريشيوس",
        "تنزانيا، مدغشقر، وموريشيوس",
        "تنزانيا، مدغشقر، وموريشيوس",
        "تنزانيا، مدغشقر، وموريشيوس",
        "تنزانيا، مدغشقر، وموريشيوس",
        "تنزانيا، مدغشقر، وموريشيوس",
        "تنزانيا، مدغشقر، وموريشيوس",
        "تنزانيا، مدغشقر، وموريشيوس"
      ],
      [
        "تنزانيا، مدغشقر، موزمبيق",
        "تنزانيا، مدغشقر، موزمبيق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.041047394923690916,
      -0.041047394923690916,
      -0.041047394923690916,
      -0.2991644451912066,
      -0.2991644451912066,
      -0.041047394923690916,
      -0.041047394923690916,
      -0.041047394923690916,
      -0.041047394923690916,
      -0.041047394923690916
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0927,
    "semantic_entropy": 0.4428,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما تصنيف دولة جزر القمر من حيث المساحة؟",
    "original_answer": "ثالث أصغر دولة إفريقية من حيث المساحة",
    "answers": [
      [
        "تعتبر دولة جزر القمر من الدول الصغيرة من حيث المساحة",
        "تصنف بأنها من الدول الصغيرة من حيث المساحة",
        "تعتبر جزر القمر من الدول الصغيرة من حيث المساحة",
        "تعتبر دولة جزر القمر من الدول الصغيرة من حيث المساحة",
        "تعتبر دولة جزر القمر من الدول الصغيرة من حيث المساحة",
        "تعد دولة جزر القمر من الدول الصغيرة من حيث المساحة",
        "تعتبر دولة جزر القمر من الدول الصغيرة من حيث المساحة",
        "تصنف كبلد صغير"
      ],
      [
        "1838 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "تعد من أصغر دول العالم العربي من حيث المساحة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10505409249456112,
      -0.5033859589683422,
      -0.3143597562368446,
      -0.10505409249456112,
      -0.10505409249456112,
      -0.17361596824471312,
      -1.020984071726491,
      -0.10505409249456112,
      -1.0863778698039823,
      -0.6551386074628832
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4174,
    "semantic_entropy": 0.4634,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كم تبلغ مساحة جزر القمر؟",
    "original_answer": "مساحة جزر القمر 1.862 كيلو متر مربع (أي 863 ميل مربع) ",
    "answers": [
      [
        "1,862 كيلومتر مربع",
        "تبلغ مساحة جزر القمر حوالي 1,862 كيلومتر مربع",
        "تبلغ مساحة جزر القمر حوالي 1,862 كيلومتر مربع",
        "تبلغ مساحة جزر القمر نحو 1,862 كيلومتر مربع",
        "تبلغ مساحة جزر القمر حوالي 1,862 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة جزر القمر حوالي 1"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة جزر القمر حوالي 1862 كيلومتر مربع",
        "تبلغ مساحة جزر القمر حوالي 1862 كيلومتر مربع",
        "تبلغ مساحة جزر القمر حوالي 1862 كيلومتر مربع",
        "تبلغ مساحة جزر القمر حوالي 1862 كيلومتر مربع"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5143631611835686,
      -0.1376373579410578,
      -0.0877994235749668,
      -0.07484518419446395,
      -0.07484518419446395,
      -0.3836226652772847,
      -0.07484518419446395,
      -0.0877994235749668,
      -0.0877994235749668,
      -0.0877994235749668
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1611,
    "semantic_entropy": 0.9497,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كم يقدر عدد سكان جزر القمر ؟",
    "original_answer": "ويقدر عدد سكانها بـ876,935 نسمة",
    "answers": [
      [
        "يقدر عدد سكان جزر القمر بحوالي 830,000 نسمة"
      ],
      [
        "يقدر عدد سكان جزر القمر بحوالي 800,000 نسمة",
        "يقدر عدد سكان جزر القمر بحوالي 800,000 نسمة",
        "يقدر عدد سكان جزر القمر بنحو 800 ألف نسمة"
      ],
      [
        "يقدر بحوالي 864,000 نسمة"
      ],
      [
        "حوالي 842,292 نسمة",
        "يقدر عدد سكان جزر القمر بحوالي 832,000 نسمة",
        "حوالي 842,299 نسمة"
      ],
      [
        "حوالي 850,000 نسمة"
      ],
      [
        "يقدر عدد سكان جزر القمر بحوالي 840,000 نسمة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18402768953979554,
      -0.21563459098376825,
      -0.511623568084685,
      -0.584708662565318,
      -0.21563459098376825,
      -0.5502841772364643,
      -0.3459260178582263,
      -0.1803880834579291,
      -0.5222095426673394,
      -0.23933672495386796
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1,
      3,
      4,
      3,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.355,
    "semantic_entropy": 1.6691,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما تصنيف دولة جزر القمر من حيث عدد السكان؟",
    "original_answer": "تعد سادس أقل دولة إفريقية من حيث عدد السكان",
    "answers": [
      [
        "دولة جزر القمر من الدول ذات الكثافة السكانية المنخفضة",
        "دولة جزر القمر هي ثالث أصغر دولة في أفريقيا من حيث عدد السكان",
        "دولة جزر القمر هي دولة منخفضة الكثافة السكانية",
        "دولة جزر القمر من الدول ذات الكثافة السكانية المنخفضة",
        "تعتبر دولة جزر القمر من الدول ذات الكثافة السكانية المنخفضة",
        "تعد دولة جزر القمر من الدول ذات الكثافة السكانية المنخفضة في العالم",
        "دولة جزر القمر من الدول ذات الكثافة السكانية المنخفضة"
      ],
      [
        "تعد جزر القمر من الدول ذات الكثافة السكانية المتوسطة في القارة الأفريقية",
        "تعد جزر القمر من الدول ذات الكثافة السكانية المتوسطة"
      ],
      [
        "دولة جزر القمر تأتي في المرتبة 155 من حيث عدد السكان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1795041736483345,
      -0.5755896327683255,
      -0.41995581211665245,
      -0.57332485287018,
      -0.1795041736483345,
      -0.43381220651829555,
      -0.4084348797690893,
      -0.22993720559861247,
      -0.1808738960289645,
      -0.1795041736483345
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.336,
    "semantic_entropy": 0.7395,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما معنى اسم جزر القمر ؟",
    "original_answer": "اسم جزر القمر مشتق من الكلمة العربية «قمر",
    "answers": [
      [
        "جزر القمر هي دولة تقع في المحيط الهندي وتتكون من عدة جزر"
      ],
      [
        "جمع كلمة قمر وهي ثلاث جزر كبيرة"
      ],
      [
        "\"اسم جزر القمر يعني \"قمر صغير\""
      ],
      [
        "جمع \"جزيرة\" وهو ما يقابل \"قمران\" في اللغة العربية"
      ],
      [
        "جمع قمر وهي كرات من الحجر البركاني"
      ],
      [
        "\"اسم جزر القمر يعني \"مناطق القمر\"",
        "\"اسم جزر القمر يعني \"منازل القمر\""
      ],
      [
        "\"اسم جزر القمر يعني \"أماكن العطور\"",
        "سُمّيت جزر القمر بهذا الاسم بسبب روائحها الزكية والعطرة"
      ],
      [
        "جزر القمر هي دولة أفريقية تقع في المحيط الهندي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36474927283525177,
      -0.4197240724352014,
      -0.2941353137529789,
      -0.5340385321920722,
      -0.7330887787340378,
      -0.46171558538188806,
      -0.496388198928606,
      -0.6426672233304472,
      -0.3812981132436842,
      -0.43227835268323933
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      6,
      5,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.476,
    "semantic_entropy": 2.0248,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "مما تتكون عدد الجزر الموجودة في جزر القمر؟",
    "original_answer": "تتكون الدولة رسميًا من أربعة جزر في أرخبيل جزر القمر البركاني",
    "answers": [
      [
        "تتكون من حوالي 300 جزيرة"
      ],
      [
        "تتكون جزر القمر من 3 جزر رئيسية",
        "تتكون من 3 جزر",
        "تتكون جزر القمر من 3 جزر رئيسية",
        "تتكون من 3 جزر",
        "تتكون من 3 جزر",
        "تتكون من 3 جزر",
        "تتكون من 3 جزر رئيسية"
      ],
      [
        "تتكون جزر القمر من حوالي 200 جزيرة"
      ],
      [
        "تتكون من 3 جزر كبيرة والعديد من الجزر الصغيرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2674259128338525,
      -0.20429571705085114,
      -0.09146598962251318,
      -0.3887719520615916,
      -0.35765264708804195,
      -0.20429571705085114,
      -0.09146598962251318,
      -0.09146598962251318,
      -0.09146598962251318,
      -0.18975470740243988
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1978,
    "semantic_entropy": 0.8577,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الجزر التي تتكون منها جذر القمر؟",
    "original_answer": "انجزيجة جزيرة موالي وجزيرة أنزواني وجزيرة ماهوريه بالإضافة إلى العديد من الجزر الأصغر مساحةً.",
    "answers": [
      [
        "تتكون جذر القمر من جزر القمر",
        "تتكون جذر القمر من جزر القمر الرئيسية: جزيرة القمر الكبرى (جراند كومور)، جزيرة موهيلي (فولكلاند)، وجزيرة أنجوان (هندريد)",
        "تتكون جذور القمر من جزر القمر",
        "يتكون جذر القمر من جزر قمرية",
        "تتكون جذر القمر من جزر القمر",
        "تتكون جذر القمر من جزر قمرية صغيرة، مثل جزيرة أرييل وجزيرة تيثيس",
        "تتكون جذر القمر من جزر القمر الرئيسية الثلاث: جزيرة القمر الكبرى، جزيرة موهيلي، وجزيرة أنجوان"
      ],
      [
        "تتكون جذر القمر من جزر مرجانية حلقية"
      ],
      [
        "تتكون جذر القمر من جزر بركانية مثل ماريوس وسويداس"
      ],
      [
        "تتكون جذور القمر من جزر مانهايتن وجزر أرييل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12622437215170237,
      -0.4894908898445071,
      -0.5030280578456685,
      -0.5052287660005996,
      -0.3253282769679673,
      -0.5444803409566351,
      -0.12622437215170237,
      -0.5592677190462442,
      -0.4200451212201491,
      -0.2861411969018752
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3885,
    "semantic_entropy": 0.8856,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": " من هو أنطونيو هاميلتون مارتينس موراو؟",
    "original_answer": " سياسي وقائد عسكري",
    "answers": [
      [
        "هو نائب رئيس البرازيل الحالي",
        "هو نائب رئيس البرازيل",
        "هو نائب رئيس البرازيل الحالي",
        "هو نائب رئيس البرازيل الحالي",
        "هو نائب رئيس البرازيل الحالي"
      ],
      [
        "هو سياسي برازيلي",
        "هو سياسي برازيلي يشغل منصب نائب رئيس البرازيل منذ عام 2019",
        "هو سياسي برازيلي شغل منصب نائب رئيس البرازيل من 2019 إلى 2023",
        "هو سياسي برازيلي يشغل منصب نائب رئيس البرازيل منذ عام 2019"
      ],
      [
        "هو نائب رئيس البرازيل الثالث"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16305316147372562,
      -0.3959740003608293,
      -0.4048897190572071,
      -0.16305316147372562,
      -0.14184652385267146,
      -0.0948013431329997,
      -0.16305316147372562,
      -0.48456666872696275,
      -0.14184652385267146,
      -0.16305316147372562
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2316,
    "semantic_entropy": 0.9063,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية أنطونيو؟",
    "original_answer": " برازيلي",
    "answers": [
      [
        "أنطونيو إيطالي",
        "أنطونيو إيطالي",
        "أنطونيو إيطالي",
        "أنطونيو إيطالي",
        "أنطونيو إيطالي",
        "إيطالي",
        "أنطونيو إيطالي",
        "أنطونيو إيطالي",
        "إيطالي",
        "أنطونيو إيطالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.021575177265426976,
      -0.021575177265426976,
      -0.021575177265426976,
      -0.021575177265426976,
      -0.021575177265426976,
      -0.6376776096731174,
      -0.021575177265426976,
      -0.021575177265426976,
      -0.6376776096731174,
      -0.021575177265426976
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1448,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متي ولد أنطونيو؟",
    "original_answer": " 15 أغسطس 1953",
    "answers": [
      [
        "أنطونيو ولد في عام 1985",
        "ولد أنطونيو في عام 1985",
        "ولد أنطونيو في عام 1985",
        "أنطونيو ولد في عام 1985",
        "وُلد أنطونيو في عام 1985",
        "أنطونيو ولد في عام 1985"
      ],
      [
        "أنطونيو ولد في عام 1978",
        "أنطونيو ولد في عام 1978"
      ],
      [
        "أنطونيو ولد في 1941"
      ],
      [
        "وُلد أنطونيو في عام 1981"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12356433508025606,
      -0.25023301185480634,
      -0.2215810613755872,
      -0.2215810613755872,
      -0.12356433508025606,
      -0.25023301185480634,
      -0.5371891901268834,
      -0.25563233143328856,
      -0.3118734040239299,
      -0.12356433508025606
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2419,
    "semantic_entropy": 1.0207,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": " ما هو انتماء أنطونيو موراو السياسي؟",
    "original_answer": " حزب التجديد العمالي",
    "answers": [
      [
        "ينتمي أنطونيو موراو إلى الحزب الاجتماعي المسيحي"
      ],
      [
        "هو عضو في حزب العمال",
        "أنطونيو موراو سياسي برازيلي وعضو في حزب العمال البرازيلي",
        "أنطونيو موراو ينتمي إلى الحزب الاشتراكي العمالي البرتغالي"
      ],
      [
        "أنطونيو موراو ينتمي إلى الحزب الاشتراكي البرازيلي"
      ],
      [
        "أنطونيو موراو هو سياسي برازيلي وعضو في حزب الديمقراطيين",
        "هو عضو في الحزب الديمقراطي المسيحي البرازيلي",
        "أنطونيو موراو هو سياسي برازيلي وعضو في حزب الديمقراطية الاجتماعية البرازيلي (PSDB)",
        "أنطونيو موراو هو سياسي برازيلي وعضو في حزب الديمقراطيين",
        "أنطونيو موراو هو سياسي برازيلي وعضو في حزب الديمقراطيين (PDT)"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.45270194490859256,
      -0.6923077485141675,
      -0.29129053357880363,
      -0.16407559762820093,
      -0.4898633289629288,
      -0.1226960555009704,
      -0.16407559762820093,
      -0.4215674867382684,
      -0.2924054536846346,
      -0.15896594640843595
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      3,
      3,
      1,
      1,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.325,
    "semantic_entropy": 1.1228,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": " ما هو الأمر الذي جعل أنطونيو موراو محل جدل؟",
    "original_answer": " بتمجيد الحكم العسكري للبرازيل من سنة 1964 إلى سنة 1985",
    "answers": [
      [
        "انتمائه إلى الحزب الاشتراكي ومواقفه المناهضة للفاشية"
      ],
      [
        "انتقاده الحاد للفساد الحكومي وعدم المساواة في موزمبيق"
      ],
      [
        "انتقاده للنظام العسكري في البرتغال",
        "انتقاده للبرتغال"
      ],
      [
        "انتقاده للتوافق الفكري في الكنيسة الكاثوليكية"
      ],
      [
        "انتقاده للديمقراطية الليبرالية ومعارضته للتعددية الثقافية"
      ],
      [
        "معارضته للتعديلات الدستورية التي أقرها البرلمان البرازيلي عام 2019"
      ],
      [
        "انتقاده للعملية الديمقراطية في البرازيل"
      ],
      [
        "انتقاده لسياسات الحكومة البرازيلية تجاه السكان الأصليين"
      ],
      [
        "موقفه من الوحدة الترابية للبرتغال"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8662475503510905,
      -0.9603243297301863,
      -0.4145104827109915,
      -1.1267488884355688,
      -0.5882065895925065,
      -0.6351051473677657,
      -0.7511021336488284,
      -0.8117244901228433,
      -0.5613875845954599,
      -0.511176450160257
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      2,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.7227,
    "semantic_entropy": 2.1269,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": " ما هو التوجه السياسي الذي يعتبره أنطونيو موراو نفسه؟",
    "original_answer": " مؤمن كاثوليكي وبكونه ماسوني.",
    "answers": [
      [
        "أنطونيو موراو يعتبر نفسه محافظًا",
        "أنطونيو موراو يعتبر نفسه محافظًا",
        "أنطونيو موراو يعتبر نفسه محافظًا",
        "أنطونيو موراو يعتبر نفسه محافظًا",
        "أنطونيو موراو يعتبر نفسه محافظًا",
        "أنطونيو موراو يعتبر نفسه محافظًا",
        "أنطونيو موراو يعتبر نفسه محافظًا",
        "أنطونيو موراو يعتبر نفسه محافظًا",
        "أنطونيو موراو يعتبر نفسه محافظًا"
      ],
      [
        "سياسي محافظ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03754766424987347,
      -0.03754766424987347,
      -0.03754766424987347,
      -0.03754766424987347,
      -0.03754766424987347,
      -0.03754766424987347,
      -0.636812418885438,
      -0.03754766424987347,
      -0.03754766424987347,
      -0.03754766424987347
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0975,
    "semantic_entropy": 0.2201,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو الخصوصية التي يضيفها هوزان سرحات للموسيقى الكردية؟\n\n",
    "original_answer": "تتميز موسيقاه بعمق عاطفي وصوت غير عادي أسعد الجماهير في جميع أنحاء العالم.",
    "answers": [
      [
        "هوزان سرحات يضيف لمسة معاصرة للموسيقى الكردية",
        "هوزان سرحات يضيف لمسته الخاصة للموسيقى الكردية من خلال دمج الألحان التقليدية مع الأنماط الحديثة",
        "هوزان سرحات يضيف نكهة جديدة للموسيقى الكردية من خلال دمج الأنماط التقليدية مع الموسيقى الإلكترونية الحديثة",
        "هوزان سرحات يضيف نكهة جديدة للموسيقى الكردية من خلال دمج ألحان كردية تقليدية مع الإيقاعات الغربية الحديثة",
        "يدمج هوزان سرحات الآلات التقليدية الكردية مع الإيقاعات الحديثة لإنتاج موسيقى كردية معاصرة وجذابة",
        "هوزان سرحات يضيف بعداً جديداً للموسيقى الكردية من خلال دمج الآلات التقليدية مع التوزيعات الحديثة",
        "يضفي هوزان سرحات خصوصيته من خلال مزج الموسيقى الكردية التقليدية مع الإيقاعات والأنماط الغربية الحديثة"
      ],
      [
        "هوزان سرحات يضيف لمسته الخاصة للموسيقى الكردية بأسلوبه الفريد والمبتكر"
      ],
      [
        "هوزان سرحات يضيف بعداً جديداً للموسيقى الكردية من خلال دمج الإيقاعات والألحان التركية التقليدية"
      ],
      [
        "يضفي هوزان سرحات خصوصية من خلال دمج الموسيقى الكردية مع تأثيرات الجاز والبلوز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2874085108181649,
      -0.2874921903651278,
      -0.4790774366681937,
      -0.45904598647177336,
      -0.6719421158808117,
      -0.5406953523238601,
      -0.6538933609008029,
      -0.3577566020391882,
      -0.5668917470104828,
      -0.5141948559723956
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4818,
    "semantic_entropy": 0.9447,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى وأين وُلد هوزان سرحات؟\n\n",
    "original_answer": "وُلد في أغري في (24.07.1970) وأصبح شخصية",
    "answers": [
      [
        "وُلد هوزان سرحات في 1 فبراير 1987 في مدينة مديات، تركيا"
      ],
      [
        "وُلد هوزان سرحات في 19 مارس 1989 في مدينة قامشلي"
      ],
      [
        "وُلد هوزان سرحات في 16 يناير 1979 في مدينة إسطنبول"
      ],
      [
        "وُلد هوزان سرحات في عام 1972 في مدينة أورفا، تركيا"
      ],
      [
        "وُلد هوزان سرحات في 1 مارس 1987 في مدينة قامشلي، سوريا"
      ],
      [
        "وُلد هوزان سرحات في 15 سبتمبر 1975 في مدينة نصيبين التركية"
      ],
      [
        "هوزان سرحات وُلد في 15 يونيو 1987 في مدينة قامشلي"
      ],
      [
        "وُلد هوزان سرحات في 15 مايو 1985 في مدينة عفرين"
      ],
      [
        "وُلد هوزان سرحات في 13 مارس 1987 في إسطنبول، تركيا"
      ],
      [
        "وُلد هوزان سرحات في 20 يناير 1987 في إسطنبول، تركيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6444686970350995,
      -0.42123511262027935,
      -0.6353990945350511,
      -0.29901831278645985,
      -0.3508606580021522,
      -0.5333987444394461,
      -0.4687814181768545,
      -0.3812628099829188,
      -0.43435727542573943,
      -0.4180442109103524
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4587,
    "semantic_entropy": 2.2969,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "من هو هوزان سرحات؟\n\n",
    "original_answer": "هو مطرب وملحن كردي مشهور",
    "answers": [
      [
        "هوزان سرحات هو صحفي كردي سوري",
        "هوزان سرحات هو صحفي كردي من سوريا",
        "هوزان سرحات هو صحفي سوري",
        "هوزان سرحات هو صحفي كردي سوري من القامشلي، رئيس مكتب شبكة روناهي الإعلامية، وعضو مؤسس في اتحاد الإعلام الحر",
        "هوزان سرحات هو صحفي كردي سوري",
        "هوزان سرحات هو صحفي كردي سوري",
        "هوزان سرحات هو صحفي كردي من عفرين",
        "هوزان سرحات هو صحفي كردي سوري يعمل في بي بي سي نيوز"
      ],
      [
        "هوزان سرحات هو ناشط سياسي كردي سوري"
      ],
      [
        "هوزان سرحات هو شاعر كردي من سوريا، ولد في عام 1989 في مدينة قامشلو، ويقيم حالياً في ألمانيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08593167868849783,
      -0.41196595686273585,
      -0.27724028319676275,
      -0.5370119746073747,
      -0.46553624955775136,
      -0.4931273466232333,
      -0.08593167868849783,
      -0.08593167868849783,
      -0.3875069640481585,
      -0.4167259295851673
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3247,
    "semantic_entropy": 0.5734,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي بعض المساهمات الشهيرة لهوزان سرحات؟\n\n",
    "original_answer": " هو مغني وملحن كردي معروف بإسهاماته في الموسيقى الكردية والموسيقى الشعبية. حياة مهنية.",
    "answers": [
      [
        "أسس هوزان سرحات أول مسرح في تركيا الحديثة في عام 1909"
      ],
      [
        "هوزان سرحات هو صحفي شهير ساهم في تقديم العديد من البرامج التلفزيونية مثل \"تجربة تركيا\" و \"السينما التركية\""
      ],
      [
        "هوزان سرحات هو مغني تركي شهير، وقد قدم العديد من الأغاني العاطفية والوطنية مثل \"أوزكان\" و\"موتلاك\" و\"أوزكجو\"",
        "هوزان سرحات كان مغنيًا وملحنًا شهيرًا، قدم العديد من الأغاني الناجحة مثل \"Hadi Anda\" و \"Kiminin Olsun\" و \"Yeniden Geliyor\" و \"Ateş Öldürüyor\""
      ],
      [
        "حسن سرحات هو شخصية بارزة في الأدب التركي، وله العديد من المساهمات الأدبية الرائعة مثل كتابة مسرحيات مثل \"دورسونبي\" و\"بيازيد\"، وله أيضًا قصائد معروفة مثل \"الفتاة الصغيرة من الحي\" و\"العائد\""
      ],
      [
        "هوزان سرحات ساهم في تطوير العديد من التقنيات الجديدة في مجال الروبوتات",
        "ساهم حسان سرحات في تطوير العديد من التطبيقات المبتكرة في مجال الذكاء الاصطناعي، بما في ذلك تطوير نظام التعرف على الكلام"
      ],
      [
        "ساهم في تطوير التعليم في تركيا وتحسين النظام الصحي الوطني"
      ],
      [
        "هوزان سرحات هو فنان تركي مشهور قدم العديد من المساهمات في مجال الفن التركي التقليدي، وخاصة في فن الخط العربي والرسم على السيراميك"
      ],
      [
        "أنشأ هوزان سرحات العديد من البرامج التلفزيونية الناجحة مثل \"أوزيلديز\" و \"سلطان آغا\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8131258309995129,
      -1.3723257537359228,
      -0.9684885657920519,
      -1.432801588322211,
      -0.5485345802735095,
      -1.5166533418254962,
      -0.6392317542873504,
      -0.641327277873616,
      -0.8740495714179214,
      -0.6636399723637757
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      4,
      6,
      2,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.947,
    "semantic_entropy": 1.9311,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو الاسم العلمي للبازلاء العطرية؟\n\n",
    "original_answer": "ينتمي لجنس الجلبان",
    "answers": [
      [
        "(Pisum sativum var",
        "Pisum sativum var",
        "الاسم العلمي للبازلاء العطرية هو Pisum sativum var",
        "الاسم العلمي للبازلاء العطرية هو **Pisum sativum var",
        "الاسم العلمي للبازلاء العطرية هو \"Pisum sativum var",
        "Pisum sativum var",
        "Pisum sativum var",
        "Pisum sativum var",
        "الاسم العلمي للبازلاء العطرية هو Pisum sativum var",
        "Pisum sativum var"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3658614732677956,
      -0.08229342385266136,
      -0.1649094253938867,
      -0.2896722709324635,
      -0.16057060744520185,
      -0.17474273843736926,
      -0.17474273843736926,
      -0.08229342385266136,
      -0.22132727378104403,
      -0.25312608545783194
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.197,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من أي عائلة ينتمي البازلاء العطرية؟\n\n",
    "original_answer": " (البقوليات)،",
    "answers": [
      [
        "تنتمي البازلاء العطرية إلى عائلة البقوليات",
        "العائلة: البقوليات (Fabaceae)",
        "البازلاء العطرية تنتمي إلى عائلة البقوليات",
        "عائلة البقوليات",
        "العائلة التي ينتمي إليها البازلاء العطرية هي عائلة البقوليات (Fabaceae)",
        "ينتمي البازلاء العطرية إلى عائلة البقوليات",
        "البازلاء العطرية تنتمي إلى عائلة البقوليات (Fabaceae)",
        "البقوليات",
        "ينتمي البازلاء العطرية إلى عائلة البقوليات"
      ],
      [
        "الفصيلة النجيلية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23761297642557475,
      -0.473647951961059,
      -0.2443932169831249,
      -0.3211905554695136,
      -0.1384322419176491,
      -0.1414199348409605,
      -0.23371489763269548,
      -0.9283875710486077,
      -0.38177867513854785,
      -1.0247245945036412
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4125,
    "semantic_entropy": 0.2047,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو موطن البازلاء العطرية؟\n\n",
    "original_answer": " موطنه صقلية جنوب إيطاليا وجزر إيجه",
    "answers": [
      [
        "موطن البازلاء العطرية هو المناطق شبه الاستوائية والمناطق الاستوائية في أفريقيا وآسيا",
        "موطن البازلاء العطرية هو المناطق الاستوائية وشبه الاستوائية في أفريقيا وآسيا",
        "موطن البازلاء العطرية هو المناطق الاستوائية وشبه الاستوائية"
      ],
      [
        "موطن البازلاء العطرية هو جنوب آسيا",
        "موطن البازلاء العطرية هو مناطق جنوب غرب آسيا وشمال شرق أفريقيا",
        "موطن البازلاء العطرية هو الهند وأجزاء من جنوب آسيا",
        "موطن البازلاء العطرية هو الغابات المفتوحة والمناطق الصخرية في جنوب غرب آسيا وشمال شرق أفريقيا"
      ],
      [
        "موطن البازلاء العطرية هو المناطق المعتدلة في آسيا"
      ],
      [
        "موطن البازلاء العطرية هو منطقة البحر الأبيض المتوسط"
      ],
      [
        "موطن نبات البازلاء العطرية هو المناطق المعتدلة في أوروبا وآسيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38227955686429343,
      -0.43256664147391066,
      -0.14414404273106488,
      -0.17676667987155484,
      -0.39043380109931675,
      -0.14166864922468939,
      -0.5847881256045582,
      -0.258601729389309,
      -0.35294324220293066,
      -0.45652786753904595
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      4,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3321,
    "semantic_entropy": 1.4061,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي بعض الأسماء الأخرى التي تشتهر بها البازلاء العطرية؟\n\n",
    "original_answer": " البسلى العطرة أو الجلبان العطِر",
    "answers": [
      [
        "البازلاء العطرية لها أسماء أخرى مثل \"بازلاء الهياسينث\" و\"بازلاء الفانيليا\"",
        "البازلاء العطرية، البازلاء العطرية، البازلاء العطرية، البازلاء العطرية، البازلاء العطرية",
        "البازلاء العطرية معروفة أيضًا بأسماء مثل البازلاء في الجنة",
        "البازلاء العطرية معروفة أيضًا باسم \"البازلاء العطرية\" و \"البازلاء الحلوة\"",
        "البازلاء العطرية، البازلاء العطرية، البازلاء العطرية، البازلاء العطرية، البازلاء العطرية، البازلاء العطرية، البازلاء العطرية، البازلاء العطرية",
        "البازلاء العطرية معروفة أيضًا باسم البازلاء العطرية أو البازلاء العطرية"
      ],
      [
        "البازلاء العطرية معروفة أيضًا باسم البازلاء الحلوة أو البازلاء الحديدية",
        "البازلاء العطرية معروفة أيضًا باسم البازلاء الحلوة أو البازلاء الحديدية"
      ],
      [
        "الأسماء الأخرى التي تشتهر بها البازلاء العطرية تشمل البازلاء ذات العيون السوداء والبازلاء ذات العيون السوداء الجنوبية",
        "البازلاء العطرية معروفة أيضًا باسم البازلاء البرية أو البازلاء الشجرية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5134276344151737,
      -0.17638719396744307,
      -0.5529735280097315,
      -0.20227561795260446,
      -0.8741334671644301,
      -0.17638719396744307,
      -0.5446014937585785,
      -0.364485189448482,
      -0.14852398746804105,
      -0.2075866951799857
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3761,
    "semantic_entropy": 0.9463,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هو هوغو سانشيز برتغال؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم",
    "answers": [
      [
        "هوغو سانشيز برتغال (1933-2016) كان مهندسًا كيميائيًا وكاتبًا برتغاليًا"
      ],
      [
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة قدم برتغالي سابق",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة قدم برتغالي",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة قدم برتغالي محترف سابق",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة قدم برتغالي معتزل"
      ],
      [
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم المكسيكي المتقاعد والمدرب الحالي لفريق كروز أزول",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم المكسيكي السابق",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم المكسيكي السابق والمدرب الحالي",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم المكسيكي السابق",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة قدم مكسيكي سابق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6405153745817602,
      -0.04887967820758711,
      -0.43465843788354164,
      -0.17506987311628563,
      -0.16105618090882168,
      -0.16308415624081363,
      -0.24826733480291582,
      -0.16308415624081363,
      -0.22595896288100234,
      -0.2230849462762055
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      2,
      2,
      2,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2484,
    "semantic_entropy": 0.8901,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية هوغو سانشيز برتغال؟",
    "original_answer": "مكسيكي وإسباني",
    "answers": [
      [
        "مكسيكي",
        "مكسيكي",
        "مكسيكي",
        "مكسيكي",
        "مكسيكي",
        "مكسيكي",
        "مكسيكي",
        "هوغو سانشيز مكسيكي",
        "مكسيكي",
        "مكسيكي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.028381252520284762,
      -0.028381252520284762,
      -0.028381252520284762,
      -0.028381252520284762,
      -0.028381252520284762,
      -0.028381252520284762,
      -0.028381252520284762,
      -0.20913651510989553,
      -0.028381252520284762,
      -0.028381252520284762
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0465,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب هوغو سانشيز برتغال؟",
    "original_answer": "الدفاع",
    "answers": [
      [
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم المحترف الذي يلعب كمهاجم في نادي ريال مدريد C",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم الذي يلعب كمهاجم",
        "لاعب كرة قدم برتغالي يلعب كمهاجم",
        "هوغو سانشيز برتغال هو مركز المهاجم",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة قدم برتغالي",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم المحترف",
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم المحترف"
      ],
      [
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم المحترف من المكسيك"
      ],
      [
        "هوغو سانشيز برتغال هو لاعب كرة القدم الذي يلعب كوسط"
      ],
      [
        "لاعب وسط هجومي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.321752882652093,
      -0.34645202947684894,
      -0.9849907901952871,
      -0.4090334164387129,
      -0.41791409653989575,
      -0.1366809342479769,
      -0.45306431945224784,
      -0.4342160358542547,
      -0.10773799749628428,
      -0.10773799749628428
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.372,
    "semantic_entropy": 0.8888,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي ولد هوغو سانشيز برتغال؟",
    "original_answer": " 15 يونيو 1984",
    "answers": [
      [
        "27 مايو 1959"
      ],
      [
        "1953م"
      ],
      [
        "وُلد هوغو سانشيز برتغال في 23 فبراير 1946"
      ],
      [
        "ولد هوغو سانشيز برتغال في 10 أكتوبر 1972"
      ],
      [
        "وُلِدَ هوغو سانشيز برتغال في عام 1942"
      ],
      [
        "وُلد هوغو سانشيز برتغال في 17 سبتمبر 1932"
      ],
      [
        "ولد هوغو سانشيز برتغال في 3 أغسطس 1959"
      ],
      [
        "وُلد هوغو سانشيز برتغال في 10 سبتمبر 1952"
      ],
      [
        "وُلد هوغو سانشيز برتغال في 17 نوفمبر 1916"
      ],
      [
        "ولد هوغو سانشيز برتغال في 17 مارس 1946"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9303437682359004,
      -0.5096870103923266,
      -0.5178687061626034,
      -0.4464717255522958,
      -0.4510103615598206,
      -0.26329427969127633,
      -0.5085322734023408,
      -0.2958452033675114,
      -0.4552641711359006,
      -0.4606484890273675
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4839,
    "semantic_entropy": 2.2903,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "أين ولد هوغو سانشيز برتغال؟",
    "original_answer": " مدريد في إسبانيا",
    "answers": [
      [
        "وُلد هوغو سانشيز في البرتغال",
        "وُلد هوغو سانشيز في البرتغال",
        "وُلد هوغو سانشيز في البرتغال",
        "وُلد هوغو سانشيز في البرتغال"
      ],
      [
        "وُلد هوغو سانشيز برتغال في المكسيك",
        "وُلد هوغو سانشيز برتغال في المكسيك",
        "المكسيك",
        "المكسيك",
        "وُلد هوغو سانشيز برتغال في المكسيك",
        "وُلِدَ في المكسيك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04885847385993167,
      -0.04885847385993167,
      -0.04885847385993167,
      -0.12709866824958832,
      -0.12709866824958832,
      -0.48904060549102013,
      -0.04885847385993167,
      -0.48904060549102013,
      -0.12709866824958832,
      -0.9305853788899994
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2485,
    "semantic_entropy": 0.6916,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي توفي هوغو سانشيز برتغال؟",
    "original_answer": " 8 نوفمبر 2014",
    "answers": [
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 6 ديسمبر 2014"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 27 سبتمبر 2019"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 30 سبتمبر 2022"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 30 سبتمبر 2019"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 21 يونيو 2015"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 15 يونيو 2013"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 22 ديسمبر 2014"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 15 سبتمبر 2020"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 23 سبتمبر 2021"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال في 16 يونيو 2014"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5504139010804678,
      -0.3321406699768699,
      -0.3405634219085346,
      -0.34702016900557925,
      -0.37961325599938994,
      -0.4760272269664654,
      -0.29904671571408076,
      -0.27950233941567554,
      -0.25887145480451695,
      -0.35438664887946847
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.3618,
    "semantic_entropy": 2.2992,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "أين توفي هوغو سانشيز برتغال؟",
    "original_answer": "المكسيك",
    "answers": [
      [
        "توفي هوغو سانشيز في البرتغال",
        "توفي هوغو سانشيز في البرتغال",
        "توفي هوغو سانشيز في البرتغال",
        "توفي هوغو سانشيز في البرتغال"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز في المكسيك",
        "توفي هوغو سانشيز في المكسيك",
        "توفي هوغو سانشيز في مدينة مكسيكو",
        "توفي هوغو سانشيز في مكسيكو سيتي",
        "توفي هوغو سانشيز في المكسيك",
        "توفي هوغو سانشيز في المكسيك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11001203373730561,
      -0.11001203373730561,
      -0.0792082451992587,
      -0.0792082451992587,
      -0.26104389965229247,
      -0.21732475421874725,
      -0.11001203373730561,
      -0.0792082451992587,
      -0.11001203373730561,
      -0.0792082451992587
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1235,
    "semantic_entropy": 0.6749,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو سبب وفاة هوغو سانشيز برتغال؟",
    "original_answer": "تسمم بأحادي أكسيد الكربون",
    "answers": [
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب قصور القلب في 23 سبتمبر 2013",
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب نوبة قلبية",
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب قصور القلب",
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب قصور القلب",
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب قصور القلب",
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب نوبة قلبية",
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب نوبة قلبية",
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب نوبة قلبية",
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب أزمة قلبية"
      ],
      [
        "توفي هوغو سانشيز برتغال بسبب الفشل التنفسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3833063027172822,
      -0.06097948164832398,
      -0.06326779346464052,
      -0.06326779346464052,
      -0.06326779346464052,
      -0.4108842684403413,
      -0.06097948164832398,
      -0.06097948164832398,
      -0.06097948164832398,
      -0.3291781234400507
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1557,
    "semantic_entropy": 0.2707,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي النوادي التي لعب معها هوغو سانشيز برتغال؟",
    "original_answer": "نادي أتلانتي ونادي أونيفرسيداد ناسيونال.",
    "answers": [
      [
        "لعب هوغو سانشيز مع نادي مونتيري في المكسيك ومع نادي أوساسونا في إسبانيا",
        "لعب هوغو سانشيز مع نادي مونتيري في المكسيك"
      ],
      [
        "لعب هوغو سانشيز مع عدة أندية برتغالية، منها سبورتينغ لشبونة وبنفيكا"
      ],
      [
        "لعب هوغو سانشيز مع نادي أتلتيكو مينيرو ونادي كروزيرو",
        "لعب هوغو سانشيز مع نادي أتلتيكو مينيرو البرازيلي"
      ],
      [
        "لعب هوغو سانشيز مع نادي ريال مدريد ونادي أميريكا"
      ],
      [
        "لعب هوغو سانشيز مع نادي أوداكس إيتاليانو ونادي أمريكا"
      ],
      [
        "لعب هوغو سانشيز مع نادي بورتو في الدوري البرتغالي الممتاز"
      ],
      [
        "لعب هوغو سانشيز مع نادي كروزيرو ونادي أتلتيكو إنديبندينتي"
      ],
      [
        "لعب هوغو سانشيز مع نادي أتلتيكو ناسيونال ونادي أمريكا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.49654754600536094,
      -0.3208828234638406,
      -0.39636912524413975,
      -0.08394524700645434,
      -0.2949655973734279,
      -0.176467453011308,
      -0.4893467254656798,
      -0.2521504053083842,
      -0.5884560864177502,
      -0.39477984599582616
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      2,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3494,
    "semantic_entropy": 2.0303,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "من هو جيفرسون دي سوزا لايت ؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم",
    "answers": [
      [
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي محترف يلعب كمهاجم لنادي الشباب الإماراتي",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي يلعب حالياً في نادي الشباب الإماراتي",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي"
      ],
      [
        "لاعب كرة قدم برازيلي محترف",
        "هو لاعب كرة قدم برازيلي محترف يلعب كمهاجم لنادي الشباب الإماراتي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.055378984426889606,
      -0.30222027562318643,
      -0.055378984426889606,
      -0.22278291564374894,
      -0.055378984426889606,
      -0.055378984426889606,
      -0.2531661305138995,
      -0.055378984426889606,
      -0.055378984426889606,
      -0.3690128849673897
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1479,
    "semantic_entropy": 0.4474,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية جيفرسون دي سوزا لايت ؟",
    "original_answer": "برازيلي",
    "answers": [
      [
        "البرازيلي",
        "البرازيلية",
        "البرازيلي",
        "البرازيلي",
        "البرازيلي",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو برازيلي",
        "البرازيلي",
        "البرازيلي",
        "البرازيلي"
      ],
      [
        "أمريكي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20065467804670156,
      -0.8802342625567547,
      -0.3143679923364857,
      -0.20065467804670156,
      -0.20065467804670156,
      -0.20065467804670156,
      -0.22643752985887508,
      -0.20065467804670156,
      -0.20065467804670156,
      -0.20065467804670156
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2826,
    "semantic_entropy": 0.2103,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب جيفرسون دي سوزا لايت ؟",
    "original_answer": " الهجوم",
    "answers": [
      [
        "يلعب في مركز المهاجم",
        "يلعب في مركز الهجوم",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي يلعب كمهاجم",
        "يلعب جيفرسون دي سوزا لايت في مركز المهاجم",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي يلعب كمهاجم",
        "جيفرسون دي سوزا لايت هو لاعب كرة قدم برازيلي يلعب كمهاجم",
        "يلعب جيفرسون دي سوزا لايت في مركز الهجوم",
        "يلعب في مركز الهجوم"
      ],
      [
        "يلعب جيفرسون دي سوزا لايت في مركز قلب الدفاع",
        "يلعب في مركز الدفاع"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21980084893890048,
      -0.33128994956905444,
      -0.11569348274453578,
      -0.1591459677231123,
      -0.21920685227535078,
      -0.11569348274453578,
      -0.11569348274453578,
      -0.5499917190483886,
      -0.29859224464374495,
      -0.33128994956905444
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2456,
    "semantic_entropy": 0.4637,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي ولد جيفرسون دي سوزا لايت ؟",
    "original_answer": " 7 يناير 1989",
    "answers": [
      [
        "3 مارس 1988",
        "1988",
        "1988",
        "1988"
      ],
      [
        "19 أغسطس 1988"
      ],
      [
        "13 أبريل 1987"
      ],
      [
        "10 فبراير 1988"
      ],
      [
        "21 أغسطس 1988"
      ],
      [
        "19 مايو 1983"
      ],
      [
        "25 مايو 1979"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.654113071668958,
      -0.30070470642704095,
      -0.271916421231064,
      -0.8397080423477874,
      -0.5594739555225109,
      -0.48893792004715425,
      -0.7172711482489428,
      -0.30070470642704095,
      -0.6118113219638417,
      -0.30070470642704095
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5045,
    "semantic_entropy": 1.6714,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "أين ولد جيفرسون دي سوزا لايت ؟",
    "original_answer": "ايتابتشننجا في البرازيل",
    "answers": [
      [
        "وُلد جيفرسون دي سوزا لايت في البرازيل",
        "ولد جيفرسون دي سوزا لايت في البرازيل",
        "وُلد جيفرسون دي سوزا لايت في البرازيل",
        "ولد جيفرسون دي سوزا لايت في البرازيل",
        "ولد جيفرسون دي سوزا لايت في البرازيل",
        "ولد جيفرسون دي سوزا لايت في البرازيل",
        "وُلد جيفرسون دي سوزا لايت في البرازيل",
        "ولد جيفرسون دي سوزا لايت في البرازيل"
      ],
      [
        "وُلد في ساو باولو"
      ],
      [
        "وُلد في ريو دي جانيرو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10823590339019924,
      -0.040366209681841646,
      -0.10823590339019924,
      -0.040366209681841646,
      -0.4252267413584655,
      -0.040366209681841646,
      -0.6157706555750131,
      -0.040366209681841646,
      -0.10823590339019924,
      -0.040366209681841646
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1568,
    "semantic_entropy": 0.4949,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي النوادي التي لعب معها جيفرسون دي سوزا لايت ؟",
    "original_answer": "دينامو مينسك وسبورت وانكايو.",
    "answers": [
      [
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي فلومينينس ونادي بوتافوغو"
      ],
      [
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي كورينثيانز ونادي ساو كايتانو",
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي ساو كايتانو ونادي كورينثيانز",
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي كورينثيانز ونادي ساو كايتانو"
      ],
      [
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي بوتافوغو AC ونادي فاسكو دا غاما"
      ],
      [
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي سانتوس ونادي بالميراس"
      ],
      [
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي فلامنغو ونادي ساو كايتانو"
      ],
      [
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي بوتافوغو AC ونادي جوينفيل SC"
      ],
      [
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي بوتافوغو AC ونادي ساو كايتانو"
      ],
      [
        "لعب جيفرسون دي سوزا لايت مع نادي فلومينينسي ونادي فاسكو دا غاما"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24996116566240884,
      -0.08668654340063074,
      -0.2427949752786347,
      -0.15885591771626886,
      -0.31765281211242896,
      -0.27491097681174637,
      -0.3003587394391293,
      -0.2262030958303246,
      -0.2364642646316394,
      -0.08668654340063074
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2181,
    "semantic_entropy": 1.9337,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني؟\n",
    "original_answer": "هو مؤسسة حكومية فلسطينية غير وزارية تابعة لمجلس الوزراء الفلسطيني",
    "answers": [
      [
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة مستقلة مسؤولة عن تنظيم قطاع الكهرباء لضمان توفير خدمة موثوقة ومستدامة وعادلة في فلسطين",
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة مستقلة تُعنى بتنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين وضمان تقديم خدمات موثوقة ومستدامة وبأسعار معقولة للمستهلكين",
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين",
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة تنظيم قطاع الطاقة والمعادن المسؤولة عن تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين",
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة مستقلة مسؤولة عن تنظيم قطاع الكهرباء وضمان توفير خدمات كهرباء مستدامة وفعالة وآمنة في فلسطين",
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين",
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة مستقلة تُعنى بتنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين",
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين",
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة مستقلة مسؤولة عن تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين لضمان تقديم خدمات آمنة ومستدامة وبأسعار معقولة",
        "مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو هيئة حكومية مستقلة مسؤولة عن تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5778250786192063,
      -0.44365047984814077,
      -0.10073857069939957,
      -0.15570921681702424,
      -0.36829318088790414,
      -0.10073857069939957,
      -0.3192839926289943,
      -0.10073857069939957,
      -0.18427831453966229,
      -0.20116709550952774
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2552,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هدف مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني؟\n",
    "original_answer": ". يهدف مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني إلى مراقبة كل ما يتعلق بنشاط قطاع الكهرباء في فلسطين إنتاجاً ونقلاً وتوزيعاً واستهلاكاً، بما يضمن توافرها واستمرارها في الوفاء بمتطلبات أوجه الاستخدام المختلفة بانسب الأسعار",
    "answers": [
      [
        "تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني وتحسين جودة الخدمة المقدمة للمستهلكين",
        "تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين",
        "تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين وتحسين جودة الخدمة المقدمة للمستهلكين",
        "يهدف مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني إلى تطوير وتنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين وتحسين جودة الخدمات المقدمة للمستهلكين",
        "تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني بما يضمن تقديم خدمات مستدامة وآمنة وعادلة للمستهلكين"
      ],
      [
        "يهدف مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني إلى ضمان تقديم خدمات كهرباء فعّالة وآمنة ومستدامة وبأسعار معقولة في فلسطين",
        "يهدف مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني إلى ضمان توفير خدمات كهرباء آمنة ومستدامة وبأسعار معقولة في فلسطين",
        "يهدف مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني إلى ضمان توفير خدمات كهرباء موثوقة ومستدامة وبأسعار معقولة في فلسطين",
        "هدف مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني هو ضمان توفير خدمة كهرباء آمنة وموثوقة ومستدامة وبأسعار معقولة لجميع الفلسطينيين"
      ],
      [
        "يهدف مجلس تنظيم قطاع الكهرباء الفلسطيني إلى وضع اللوائح التنظيمية، ومراقبة تنفيذها، وضمان توفير خدمة كهرباء مستدامة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.29002801726164545,
      -0.43651671541554465,
      -0.5414737992926995,
      -0.3246905268576204,
      -0.19224935568321655,
      -0.5811741822306619,
      -0.5730943214056308,
      -1.02056737528239,
      -0.22182590699246182,
      -0.4963985323976055
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4678,
    "semantic_entropy": 0.8673,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي مهام مجلس تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين؟\n",
    "original_answer": " إصدار رسوم وتعرفة خدمات الكهرباء",
    "answers": [
      [
        "تنظيم قطاع الكهرباء، تحسين كفاءة الإنتاج والتوزيع، وضمان تقديم خدمات مستدامة",
        "وضع السياسات العامة، التخطيط، الرقابة، وضمان كفاءة الأداء",
        "تنظيم وتطوير قطاع الكهرباء وضمان كفاءة وفعالية الخدمات المقدمة",
        "تنظيم قطاع الكهرباء، تحسين جودة الخدمة، وضمان الاستدامة المالية",
        "تنظيم قطاع الكهرباء، تحسين جودة الخدمة، وضمان الاستدامة المالية",
        "تنظيم قطاع الكهرباء وتحسين كفاءة الطاقة"
      ],
      [
        "تنظيم قطاع الكهرباء في فلسطين وتحسين جودة الخدمة المقدمة للمستهلكين"
      ],
      [
        "وضع السياسات والخطط والإشراف على تنفيذها",
        "وضع السياسات والخطط الاستراتيجية لتنظيم قطاع الكهرباء وضمان الالتزام بها"
      ],
      [
        "تنظيم قطاع الكهرباء، ضمان تقديم خدمات مستدامة وفعّالة، وتطوير البنية التحتية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5188334691385421,
      -0.4182875565262358,
      -1.086199831223764,
      -0.8763203620640595,
      -0.5302272264890875,
      -0.21225737436874884,
      -0.7730159492281877,
      -0.21225737436874884,
      -0.8289575514038826,
      -1.1044554464609366
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6561,
    "semantic_entropy": 1.0827,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء؟\n",
    "original_answer": " ليضم المجلس الجديد ممثلين من وزارة الاقتصاد ووزارة الحكم المحلي ووزارة المالية بالإضافة لممثلين عن القطاع الخاص",
    "answers": [
      [
        "يتكون الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء من مجلس إدارة ولجنة استشارية وأقسام متعددة",
        "الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء يتضمن مجلس الإدارة، الأمانة العامة، واللجان الفنية",
        "يتكون الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء من مجلس إدارة ولجنة استشارية ولجان متخصصة",
        "يتكون الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء من مجلس إدارة ولجنة استشارية وفريق عمل فني",
        "الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء يتألف من مجلس إدارة ولجنة استشارية وفريق عمل متخصص",
        "الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء يتكون من مجلس إدارة وجهاز تنظيمي",
        "يتكون الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء من المجلس الأعلى، المجلس الإداري، والأمانة العامة",
        "يتكون الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء من مجلس إدارة ولجنة استشارية وفريق عمل متخصص",
        "يتكون الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء من مجلس إدارة ولجنة استشارية وفريق عمل فني",
        "يتكون الهيكل التنظيمي والإداري لمجلس تنظيم قطاع الكهرباء من مجلس إدارة ولجنة استشارية ولجان متخصصة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30263680574726093,
      -0.5769045699715946,
      -0.16132530842978668,
      -0.2873070277885745,
      -0.2814140022534787,
      -0.30513550042115867,
      -0.4276724573809671,
      -0.19838394200587572,
      -0.2873070277885745,
      -0.16132530842978668
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2989,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو العدد الإجمالي للمواقع النشطة والمغلقة في ويكاموس؟",
    "original_answer": "منها 156 نشطة و24 مغلقة",
    "answers": [
      [
        "يوجد حوالي 14,947 موقع نشط و14,326 موقع مغلق في ويكاموس"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 60,000 موقع نشط و 700 موقع مغلق في ويكاموس"
      ],
      [
        "يوجد حالياً 389 موقع نشط و 124 موقع مغلق في ويكاموس",
        "يوجد حوالي 53,289 موقعًا نشطًا و14,410 موقعًا مغلقًا في ويكاموس"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 400,000 موقع نشط و400,000 موقع غير نشط"
      ],
      [
        "يوجد حاليًا 46,167 موقعًا نشطًا و 1,389 موقعًا مغلقًا في ويكاموس"
      ],
      [
        "يوجد حاليًا 41,186 موقعًا نشطًا و 8,241 موقعًا مغلقًا في ويكاموس"
      ],
      [
        "في 10 سبتمبر 2021، كان لدى ويكاموس 23,822 موقعًا نشطًا و2,969 موقعًا مغلقًا"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 109,790 موقع نشط و106,556 موقع مغلق في ويكاموس"
      ],
      [
        "حتى مايو 2022، يوجد 63,596 موقعًا نشطًا و10,962 موقعًا مغلقًا في ويكاموس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6989728388418572,
      -0.43778387905067573,
      -0.7473294834276824,
      -0.5714027432298613,
      -0.707770895523899,
      -0.7660070137362599,
      -0.6779536721415136,
      -0.719151261790101,
      -0.9939988003095619,
      -0.7194882145162003
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.704,
    "semantic_entropy": 2.1595,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو مشروع ويكاموس؟",
    "original_answer": "هو مشروع مُتعدد اللغات، أحد مشاريع مؤسسة ويكيميديا على شبكة الإنترنت يهدف إلى إيجاد قاموس حر بلغة الويكي لكل اللغات.",
    "answers": [
      [
        "مشروع ويكاموس هو مشروع تعليمي مجاني يهدف إلى إنشاء موسوعة تعليمية مجانية شاملة لكل لغات العالم",
        "مشروع ويكاموس هو مشروع لإنشاء قاموس مجاني ومفتوح المصدر",
        "مشروع ويكاموس هو مشروع يهدف إلى إنشاء قاموس شامل على الإنترنت",
        "مشروع ويكاموس هو مشروع تعليمي مجاني يهدف إلى إنشاء قاموس شامل على الإنترنت"
      ],
      [
        "مشروع ويكاموس هو مشروع تعاوني مفتوح لإنشاء قاموس شامل متعدد اللغات",
        "مشروع ويكاموس هو مشروع تعاوني يهدف إلى بناء قاموس متعدد اللغات مجاني ومفتوح المصدر"
      ],
      [
        "مشروع ويكاموس هو مشروع لتعلم وتعليم المفردات في جميع اللغات"
      ],
      [
        "مشروع ويكاموس هو مشروع لإنشاء موسوعة مجانية خالية من المعرفة في جميع اللغات"
      ],
      [
        "مشروع ويكاموس هو مشروع لإنشاء قاموس متعدد اللغات على الإنترنت",
        "مشروع ويكاموس هو مشروع لإنشاء قاموس متعدد اللغات على الإنترنت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5348972937914434,
      -0.46253935607008145,
      -0.42559002190474826,
      -0.7113695007429518,
      -0.7884359422096799,
      -0.30600328853627445,
      -0.1691986114316175,
      -0.35993592336679114,
      -0.4136611453586359,
      -0.1691986114316175
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      0,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4341,
    "semantic_entropy": 1.4217,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي اللغات التي يتوفر فيها مشروع ويكاموس؟",
    "original_answer": "وهو متاح في 172 لغة من بينها العربية",
    "answers": [
      [
        "العربية والإنجليزية",
        "يتوفر مشروع ويكاموس حالياً باللغتين العربية والإنجليزية",
        "يتوفر مشروع ويكاموس حاليًا باللغتين الإنجليزية والعربية",
        "يتوفر مشروع ويكاموس حاليًا باللغة العربية والإنجليزية",
        "يتوفر مشروع ويكاموس باللغتين العربية والإنجليزية",
        "يتوفر مشروع ويكاموس حالياً باللغتين الإنجليزية والعربية"
      ],
      [
        "اللغة العربية"
      ],
      [
        "مشروع ويكاموس هو مشروع متعدد اللغات متاح حاليًا في 130 لغة"
      ],
      [
        "يتوفر مشروع ويكاموس حالياً بـ 296 إصدار لغوي",
        "ويكاموس متاح بأكثر من 300 لغة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7048121561901249,
      -0.13250403237392447,
      -1.510874917262754,
      -0.3577205647475929,
      -0.45757341432867915,
      -0.15836349531498836,
      -0.3396459466857818,
      -0.8969594665176056,
      -0.3158478460551777,
      -0.6764097611383997
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5551,
    "semantic_entropy": 0.8752,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "\nمتى بدأت النسخة الإنجليزية من مشروع ويكاموس؟",
    "original_answer": "بدأت النسخة الإنجليزية منه في 12 ديسمبر 2002",
    "answers": [
      [
        "15 أبريل 2003",
        "15 أبريل 2003",
        "15 أبريل 2003"
      ],
      [
        "15 أكتوبر 2002",
        "15 أكتوبر 2002"
      ],
      [
        "15 مارس 2002"
      ],
      [
        "بدأ مشروع ويكاموس الإنجليزي في عام 2003"
      ],
      [
        "21 مارس 2002"
      ],
      [
        "12 أكتوبر 2002"
      ],
      [
        "بدأت النسخة الإنجليزية من مشروع ويكاموس في عام 2002"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21504663789098308,
      -0.21504663789098308,
      -0.20716369513013433,
      -0.40352692929460926,
      -0.15109995607580373,
      -0.5552201327658773,
      -0.21504663789098308,
      -0.37456845594797034,
      -0.14184163114345524,
      -0.20716369513013433
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2686,
    "semantic_entropy": 1.804,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو عدد التحريرات في ويكاموس؟",
    "original_answer": "ويكاموس يضم أكثر من 25.9 مليون إدخال عبر التحرير",
    "answers": [
      [
        "يوجد 8,078 تعديلًا في ويكاموس"
      ],
      [
        "12 تحريرًا"
      ],
      [
        "يحتوي ويكاموس على حوالي 12,000 تعديل في الشهر",
        "يحتوي ويكاموس على حوالي 1300000 تعديل"
      ],
      [
        "هناك 52 تحريرًا في ويكاموس"
      ],
      [
        "يوجد في ويكاموس 1870 تعديل"
      ],
      [
        "5 تحريرات"
      ],
      [
        "يوجد 8192 تعديلًا في ويكاموس"
      ],
      [
        "7"
      ],
      [
        "يوجد 6 تحريرات في ويكاموس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.481987839409328,
      -0.6589964320882871,
      -0.4450067139245053,
      -0.6727735674317046,
      -0.3874118362665134,
      -0.7843689792273868,
      -0.5533643902412321,
      -0.5529950119358545,
      -1.2302524546161293,
      -0.3874376601590175
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.6155,
    "semantic_entropy": 2.1153,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي معايير ضمان الدقة في ويكاموس؟",
    "original_answer": "تتطلب أن تكون \"مصدقة\" الشروط. يجب التحقق من المصطلحات باللغات الرئيسية مثل الإنجليزية والصينية",
    "answers": [
      [
        "يلتزم ويكاموس بمعايير الدقة من خلال الاعتماد على مصادر موثوقة، والتحقق من المعلومات، وتشجيع التصحيحات والمراجعات المستمرة",
        "يلتزم ويكاموس بتقديم ترجمات دقيقة من خلال الاعتماد على مصادر موثوقة، والتحقق من صحة المعلومات، وتشجيع المستخدمين على مراجعة وتعديل مساهمات بعضهم البعض",
        "تشمل معايير ضمان الدقة في ويكاموس التعاون من قبل المساهمين، والتحقق من المعلومات، ووجود سياسة واضحة للإبداء عن التصحيحات، واستخدام مصادر موثوقة",
        "يتبع ويكاموس معايير ويكاموس لضمان الدقة"
      ],
      [
        "يتم ضمان الدقة في ويكاموس من خلال السياسات والإرشادات والمحتوى المتعدد اللغات الذي ينشئه المستخدمون",
        "يلتزم ويكاموس بمعايير الدقة التي تشمل التحقق من المصادر، وتوافق المحتوى مع القواميس الموثوقة، واستخدام المصادر الموثوقة، واستخدام اللغة الرسمية",
        "يعتمد ويكاموس على نظام من السياسات والإرشادات التي تحكم إدخال المحتوى وتنظيمه لضمان الدقة"
      ],
      [
        "تعتمد على مساهمات المتطوعين والسياسات المعتمدة",
        "يعتمد على مساهمات المستخدمين"
      ],
      [
        "يعتمد ويكاموس على مساهمات مستخدميه المتطوعين لتحقيق الدقة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3994115324374385,
      -0.6253839887638994,
      -0.7092906746221521,
      -1.323688997738322,
      -1.1314764410310871,
      -0.5904738765802795,
      -0.9460116975455584,
      -0.5753671252251868,
      -0.5842587063161423,
      -0.909577014687743
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.7795,
    "semantic_entropy": 1.231,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى فر أو طرد الفلسطينيين من منازلهم ؟",
    "original_answer": "خلال حرب فلسطين عام 1948",
    "answers": [
      [
        "تم طرد الفلسطينيين من منازلهم في عام 1948",
        "في عام 1948",
        "في عام 1948",
        "تم طرد الفلسطينيين من منازلهم عام 1948",
        "بدأ طرد الفلسطينيين من منازلهم في عام 1948 مع تأسيس دولة إسرائيل",
        "تم طرد الفلسطينيين من منازلهم في عام 1948",
        "تم طرد الفلسطينيين من منازلهم عام 1948",
        "تم طرد الفلسطينيين من منازلهم في عام 1948",
        "طردوا من منازلهم في عام 1948",
        "تم طرد الفلسطينيين من منازلهم في عام 1948"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03528773391941513,
      -0.32569693026753016,
      -0.8428837100799669,
      -0.15356680039501772,
      -0.2760881069635155,
      -0.03528773391941513,
      -0.15356680039501772,
      -0.03528773391941513,
      -0.41381487814110585,
      -0.03528773391941513
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2307,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متي كانت الحرب الفلسطينية؟",
    "original_answer": "عام 1948",
    "answers": [
      [
        "1948",
        "الحرب الفلسطينية الأولى كانت في عام 1948",
        "كانت الحرب الفلسطينية في عام 1948",
        "وقعت الحرب الفلسطينية الأولى عام 1948",
        "حرب فلسطين 1948",
        "وقعت الحرب الفلسطينية الأولى عام 1948",
        "الحرب الفلسطينية الأولى حدثت في عام 1948 ميلادي",
        "وقعت الحرب الفلسطينية الأولى عام 1948",
        "1948"
      ],
      [
        "استمرت الحرب الفلسطينية من عام 1947 إلى عام 1949"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2643935512163571,
      -0.32003998021377206,
      -0.2267628350018234,
      -0.3733589668763321,
      -0.16772495095607645,
      -0.4988123455626344,
      -0.16772495095607645,
      -0.8480438398678037,
      -0.16772495095607645,
      -0.2643935512163571
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3299,
    "semantic_entropy": 0.3233,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي هاللو شلبي؟",
    "original_answer": " مسرحية كوميدية مصرية ",
    "answers": [
      [
        "هاللو شلبي هو مسلسل كوميدي مصري",
        "هاللو شلبي هو مسلسل تلفزيوني مصري كوميدي",
        "هاللو شلبي هو مسلسل كوميدي مصري",
        "هاللو شلبي هو مسلسل كوميدي مصري",
        "هاللو شلبي هو مسلسل كوميدي مصري"
      ],
      [
        "هاللو شلبي هو مسلسل تلفزيوني مصري"
      ],
      [
        "هاللو شلبي هو مسلسل رسوم متحركة مصري"
      ],
      [
        "هاللو شلبي هي إحدى شركات مجموعة مصر للأسمنت"
      ],
      [
        "هاللو شلبي هو برنامج تلفزيوني مصري قديم"
      ],
      [
        "إنها شركة مصرية متخصصة في إنتاج الرسوم المتحركة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1321309636121441,
      -0.2644386634023249,
      -0.27031583073039656,
      -1.0759509195292292,
      -0.2252937411163161,
      -0.4189209599217065,
      -0.1321309636121441,
      -0.1321309636121441,
      -1.1030819629389208,
      -0.1321309636121441
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      0,
      0,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3887,
    "semantic_entropy": 1.3251,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي صدرت مسرحية هاللو شلبي؟",
    "original_answer": " عام 1969",
    "answers": [
      [
        "صدرت مسرحية هاللو شلبي في عام 1965",
        "صدرت مسرحية هاللو شلبي في عام 1965م",
        "صدرت مسرحية هاللو شلبي عام 1965م",
        "صدرت مسرحية \"هلاو شلبي\" في عام 1965م"
      ],
      [
        "صدرت مسرحية \"هاللو شلبي\" عام 1968م"
      ],
      [
        "صدرت مسرحية هاللو شلبي في عام 1967م",
        "صدرت مسرحية هاللو شلبي في عام 1966م"
      ],
      [
        "صدرت مسرحية \"هلاو شلبى\" عام 1961"
      ],
      [
        "صدرت مسرحية \"هالو شلبي\" في عام 1969"
      ],
      [
        "صدرت مسرحية \"هالو شلبي\" في عام 1959"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2556354878711465,
      -0.3815948058867253,
      -0.2811502358745055,
      -0.11271576994054966,
      -0.43129628638756357,
      -0.27404252445913524,
      -0.19435952544020219,
      -0.43902167379431156,
      -0.24227442922597126,
      -0.2142686187822657
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2826,
    "semantic_entropy": 1.5738,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هو مخرج مسرحية هاللو شلبي؟",
    "original_answer": "سعد أردش",
    "answers": [
      [
        "الفنان عبد المنعم مدبولي",
        "الفنان عبد المنعم مدبولي"
      ],
      [
        "الفنان عبد الرحمن شوقي",
        "الفنان عبد الرحمن شوقي"
      ],
      [
        "الفنان عبد الرحمن الشافعي"
      ],
      [
        "الفنان عبد العزيز أحمد"
      ],
      [
        "الفنان عبد المنعم إبراهيم",
        "الفنان عبد المنعم إبراهيم",
        "الفنان عبد المنعم إبراهيم",
        "عبد المنعم إبراهيم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3141051778875408,
      -0.35605604357884396,
      -0.3605278220898721,
      -0.3141051778875408,
      -0.48229592107236385,
      -0.10436992012962167,
      -0.10436992012962167,
      -0.35605604357884396,
      -0.10436992012962167,
      -0.48896096141349216
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      4,
      1,
      4,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2985,
    "semantic_entropy": 1.4197,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هم أبطال المسرحية؟",
    "original_answer": "عبد المنعم مدبولي، سعيد صالح، ليلى فهمي، مديحة كامل، عبدالله فرغلي وحسن حسين",
    "answers": [
      [
        "أبطال المسرحية هم علي، فاطمة، وحسن",
        "أبطال المسرحية هم مجموعة من الممثلين الذين يؤدون أدواراً مختلفة"
      ],
      [
        "أبطال المسرحية هم أحمد، أمل، وحسن",
        "أبطال المسرحية هم: أحمد، أمل، المعلم علي، والطالب خالد",
        "أبطال المسرحية هم: أحمد، أمل، وحسن"
      ],
      [
        "أبطال المسرحية هم أحمد، ليلى، حسن، وفاطمة"
      ],
      [
        "أبطال المسرحية هم: أحمد، ليلى، حسن، وسعاد"
      ],
      [
        "أبطال المسرحية هم الشخصيات الرئيسية التي تجسد الأحداث"
      ],
      [
        "أبطال المسرحية هم علي، فاطمة، وجارهما الصياد"
      ],
      [
        "أبطال المسرحية هم حسن وكمال"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21902019548482796,
      -0.47980452162892107,
      -0.2950591241972933,
      -0.459513854075279,
      -0.8338730981148398,
      -0.3724181743001421,
      -0.49120059021125223,
      -0.5223042771090475,
      -1.084348882738443,
      -0.3995409943561299
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      0,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5157,
    "semantic_entropy": 1.7827,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من هم الممثلين الشباب الذين مثلو ف المسرحية لأول مره؟",
    "original_answer": "سعيد صالح، محمد صبحي، أحمد زكي ومديحة كامل.",
    "answers": [
      [
        "مثلوا في المسرحية لأول مرة: أحمد بن سطان، محمد بن عيسي، وعبد القادر بن حمدوش",
        "مثلوا في المسرحية لأول مرة",
        "مثلوا في المسرحية لأول مرة وهم: أحمد ومحمد"
      ],
      [
        "أحمد إيراج، عبد المحسن القفاص، شهد الكندري، عبد الله الطراروة، عبد الله بهمن، فرح الصراف، عبد الله الزرعوني، ونواف العبلان"
      ],
      [
        "مثلت المسرحية لأول مرة الممثلين الشباب: أحمد يعقوب، مريم يوسف، وعلي حسن"
      ],
      [
        "في مسرحية \"الملك لير\"، مثل أحمد فهمي وشيكو لأول مرة"
      ],
      [
        "أحمد إيراج، عبد المحسن القفاص، عبد العزيز النصار، محمد صفر ونورة الصعيدي"
      ],
      [
        "الممثلين الشباب الذين مثلو في المسرحية لأول مرة هم تيم حسن و قصي خولي"
      ],
      [
        "أحمد زكي ويونس شلبي",
        "أحمد زكي ويونس شلبي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5364623670509897,
      -0.5871037613171166,
      -0.8001934867683973,
      -0.4970914786410698,
      -0.6730711366991968,
      -0.5635895161128832,
      -0.9662396129506305,
      -0.831087780080078,
      -0.2744068587453441,
      -0.2744068587453441
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      4,
      5,
      6,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.6004,
    "semantic_entropy": 1.7473,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو التحويل الفورييه؟\n",
    "original_answer": "هو عملية رياضية تستخدم لتحويل دالّة رياضية بمتغير حقيقي وذات قيم مركّبة إلى دالّة أخرى من نفس الطراز",
    "answers": [
      [
        "التحويل الفورييه هو عملية تحليل إشارة إلى مكوناتها الترددية",
        "التحويل الفورييه هو تمثيل إشارة أو نظام في مجال التردد مقابل المجال الزمني",
        "التحويل الفورييه هو عملية تحليل دالة إلى مكوناتها الترددية",
        "التحويل الفورييه هو عملية تحليل إشارة إلى مكوناتها الترددية",
        "التحويل الفورييه هو عملية رياضية تحول إشارة من مجال الزمن إلى مجال التردد",
        "التحويل الفورييه هو عملية تحليل إشارة إلى مكوناتها الترددية",
        "التحويل الفورييه هو عملية تحليل إشارة إلى مكونات ترددها",
        "التحويل الفورييه هو عملية تحليل إشارة إلى مكوناتها الترددية",
        "التحويل الفورييه هو عملية تحليل إشارة إلى موجاتها المكونة",
        "التحويل الفورييه هو عملية تحليل إشارة إلى مكوناتها الترددية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0527898817515658,
      -0.8929827500353307,
      -0.34397210716215154,
      -0.0527898817515658,
      -0.29356173318512235,
      -0.0527898817515658,
      -0.233945467517125,
      -0.0527898817515658,
      -0.3600418790529797,
      -0.0527898817515658
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2388,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الدالة الجديدة التي يتم الحصول عليها بعد عملية التحويل الفورييه؟\n",
    "original_answer": "لقب \"التمثيل في نطاق التّردّد\" للدالة الأصلية.",
    "answers": [
      [
        "دالة التردد",
        "الدالة الجديدة التي يتم الحصول عليها بعد عملية التحويل الفورييه هي تمثيل في المجال الترددي",
        "الدالة الجديدة هي تمثيل طيفي للدالة الأصلية في مجال التردد",
        "الدالة الجديدة التي يتم الحصول عليها بعد عملية التحويل الفورييه هي دالة التردد الزمني"
      ],
      [
        "دالة جيبية",
        "دالة الجيب",
        "دالة جيبية",
        "دالة الجيب التمام",
        "دالة الجيب",
        "دالة جيبية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6140905519325344,
      -0.19449332059645436,
      -0.2708522155880691,
      -0.19449332059645436,
      -0.8839002518214834,
      -0.507566413399035,
      -0.2708522155880691,
      -0.3906970377521854,
      -0.16727024991062112,
      -0.19449332059645436
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3689,
    "semantic_entropy": 0.6625,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو وانغ جيانان؟\n",
    "original_answer": "هو لاعب قفز طويل صيني",
    "answers": [
      [
        "وانغ جيانان (مواليد 1989) هو لاعب كرة قدم صيني سابق"
      ],
      [
        "وانغ جيانان (مواليد 1964) هو فنان صيني معاصر",
        "وانغ جيانان هو فنان صيني معاصر",
        "وانغ جيانان هو فنان صيني معاصر"
      ],
      [
        "هو رسام ونحات صيني",
        "وانغ جيانان هو رسام ونحات صيني معاصر"
      ],
      [
        "وانغ جيانان (1918-1979) كان عالمًا صينيًا في مجال الحشرات"
      ],
      [
        "وانغ جيانان (1919-1999) كان فيزيائيًا صينيًا"
      ],
      [
        "وانغ جيانان (1900-1961) كان فنانًا وكاتبًا صينيًا"
      ],
      [
        "عالم آثار صيني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2816766802499602,
      -0.24971697813816654,
      -0.8040354768209252,
      -0.5577045264061,
      -0.3073113395885574,
      -0.44801793508173376,
      -0.3073113395885574,
      -0.4949729645576304,
      -0.5328058406714143,
      -1.0866023109594305
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      1,
      2,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.507,
    "semantic_entropy": 1.7619,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "في أي تاريخ ولد وانغ جيانان؟\n",
    "original_answer": "(مواليد 27 أغسطس 1996)",
    "answers": [
      [
        "27 يوليو 1989",
        "1989",
        "1989"
      ],
      [
        "ولد وانغ جيانان في 2 أغسطس 1986"
      ],
      [
        "1979"
      ],
      [
        "وُلد وانغ جيانان في 15 مارس 1989"
      ],
      [
        "27 فبراير 1985",
        "1985"
      ],
      [
        "ولد وانغ جيانان في 19 يناير 1989"
      ],
      [
        "وُلد وانغ جيانان في 20 يناير 1980"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6577019922405043,
      -0.7068256618129504,
      -0.4164184406242839,
      -0.3399885429872004,
      -0.764451756646281,
      -0.11497301887345657,
      -0.36450563450251283,
      -0.4556081288354299,
      -0.11497301887345657,
      -0.6136012761745633
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4549,
    "semantic_entropy": 1.7924,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الرياضة التي يمارسها وانغ جيانان؟\n",
    "original_answer": " لاعب قفز",
    "answers": [
      [
        "كرة السلة",
        "كرة السلة",
        "كرة السلة",
        "كرة السلة",
        "كرة السلة",
        "كرة السلة",
        "كرة السلة",
        "كرة السلة"
      ],
      [
        "وانغ جيانان يمارس رياضة رفع الأثقال"
      ],
      [
        "كرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04401018209646281,
      -0.33687991245893245,
      -0.04401018209646281,
      -0.04401018209646281,
      -0.04401018209646281,
      -0.04401018209646281,
      -0.04401018209646281,
      -0.04401018209646281,
      -0.40448818555996696,
      -0.04401018209646281
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1093,
    "semantic_entropy": 0.5335,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو إنجاز وانغ جيانان في بطولة العالم لألعاب القوى 2022؟\n",
    "original_answer": "حصل على الميدالية الذهبية",
    "answers": [
      [
        "فاز وانغ جيانان بالميدالية الذهبية في سباق 400 متر حواجز للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022"
      ],
      [
        "حصل وانغ جيانان على الميدالية الذهبية في سباق 3000 متر موانع للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022",
        "فاز وانغ جيانان بالميدالية الذهبية في سباق العشري للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022",
        "فاز وانغ جيانان بالميدالية الذهبية في سباق العشري للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022"
      ],
      [
        "فاز وانغ جيانان بالميدالية الذهبية في سباق المشي لمسافة 50 كيلومترًا للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022",
        "فاز وانغ جيانان بالميدالية الذهبية في سباق المشي لمسافة 50 كيلومترًا للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022",
        "حصل وانغ جيانان على الميدالية الذهبية في سباق المشي لمسافة 50 كيلومترًا للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022",
        "فاز وانغ جيانان بالميدالية الذهبية في سباق المشي لمسافة 50 كيلومترًا للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022"
      ],
      [
        "حصل وانغ جيانان على الميدالية الذهبية في سباق 110 متر حواجز للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022",
        "حصل وانغ جيانان على الميدالية الذهبية في سباق 110 متر حواجز للرجال في بطولة العالم لألعاب القوى 2022"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10545575606330242,
      -0.1570938661384324,
      -0.08254402484343991,
      -0.06596285294735131,
      -0.09037101074896273,
      -0.08254402484343991,
      -0.11236742799252607,
      -0.09037101074896273,
      -0.06596285294735131,
      -0.08254402484343991
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      2,
      2,
      3,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.0935,
    "semantic_entropy": 1.2784,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "أي نوع من الميداليات حصل عليها وانغ جيانان في بطولة العالم؟\n",
    "original_answer": " الميدالية الذهبية",
    "answers": [
      [
        "حصل وانغ جيانان على ميدالية فضية في بطولة العالم",
        "حصل وانغ جيانان على الميدالية الفضية في بطولة العالم",
        "حصل وانغ جيانان على ميدالية فضية في بطولة العالم",
        "حصل وانغ جيانان على ميدالية فضية في بطولة العالم",
        "الميدالية الفضية",
        "حصل وانغ جيانان على ميدالية فضية في بطولة العالم"
      ],
      [
        "حصل وانغ جيانان على ميدالية برونزية في بطولة العالم"
      ],
      [
        "حصل وانغ جيانان على ميدالية ذهبية في بطولة العالم",
        "حصل وانغ جيانان على ميدالية ذهبية في بطولة العالم",
        "حصل وانغ جيانان على ميدالية ذهبية في بطولة العالم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09821879432253328,
      -0.15259787969603167,
      -0.09821879432253328,
      -0.09821879432253328,
      -0.12643949403172883,
      -1.1322763632488158,
      -0.16187967769009504,
      -0.16187967769009504,
      -0.16187967769009504,
      -0.09821879432253328
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      2,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.229,
    "semantic_entropy": 0.9165,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هى إِسْرَائِيل ؟",
    "original_answer": "هي دولة معترف بها جزئيًا تقع في غرب آسيا، وتقع على الساحل الجنوبي الشرقي للبحر الأبيض المتوسط والساحل الشمالي للبحر الأحمر",
    "answers": [
      [
        "إسرائيل هو اسم شخص أو مكان",
        "إسرائيل هو اسم شخص وليس دولة، وهو اسم النبي يعقوب عليه السلام",
        "إسرائيل هو اسم شخص وليس دولة",
        "إسرائيل هو اسم علم يُشير إلى شخص أو دولة أو مدينة في الشرق الأوسط",
        "إسرائيل هو اسم شخص ورد في التوراة، وهو ابن يعقوب",
        "إسرائيل هو اسم شخص وليس قوم"
      ],
      [
        "إِسْرَائِيل هو اسم نبي في الإسلام"
      ],
      [
        "إسرائيل هو نبي الله يعقوب بن إسحاق بن إبراهيم عليهم السلام"
      ],
      [
        "إسرائيل هي دولة في الشرق الأوسط",
        "إسرائيل هي دولة تقع في الشرق الأوسط بين مصر والأردن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.1575889305394311,
      -0.4427939258303013,
      -0.3907040351735374,
      -0.36030260887410825,
      -0.21771101011209332,
      -0.4224617846258383,
      -0.8232046837018364,
      -0.9747967681115759,
      -0.5590079349066216,
      -0.6138806293408068
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5962,
    "semantic_entropy": 1.1964,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى كانت فلسطين دولة تابعة للجمهورية الرومانية؟",
    "original_answer": " عام 63 قبل الميلاد",
    "answers": [
      [
        "من عام 6 ميلادي حتى 630 ميلادي",
        "من العام 6 ميلادي وحتى العام 636 ميلادي"
      ],
      [
        "من 135 ميلادي حتى 636 ميلادي"
      ],
      [
        "من العام 63 قبل الميلاد حتى 632 ميلادي",
        "من 63 ق",
        "من 63 ق",
        "من عام 63 قبل الميلاد وحتى عام 632 ميلادي",
        "من 63 ق"
      ],
      [
        "من عام 63 قبل الميلاد حتى 638 ميلادي"
      ],
      [
        "من عام 133 قبل الميلاد حتى عام 63 قبل الميلاد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2077199599109625,
      -0.4324738764063985,
      -0.32211983237781777,
      -0.6154063484245711,
      -0.31699542379979206,
      -0.11179787106068773,
      -0.11179787106068773,
      -0.3415000963510726,
      -0.11179787106068773,
      -0.45930417775299287
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      2,
      2,
      2,
      2,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3031,
    "semantic_entropy": 1.3107,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متى نشات يهودا الرومانية؟",
    "original_answer": "عام 6 م",
    "answers": [
      [
        "نشأت يهودا الرومانية خلال القرن الثاني قبل الميلاد",
        "نشأت اليهودية الرومانية خلال فترة الهيكل الثاني",
        "في القرن الثاني قبل الميلاد",
        "نشأت يهودا الرومانية خلال القرن الثاني قبل الميلاد"
      ],
      [
        "نشأت اليهودية الرومانية في القرن الأول الميلادي",
        "نشأت يهودا الرومانية في القرن الأول الميلادي",
        "نشأت يهودا الرومانية في القرن الأول قبل الميلاد",
        "نشأت يهودا الرومانية في القرن الأول قبل الميلاد",
        "نشأت يهودا الرومانية في القرن الأول قبل الميلاد",
        "نشأت يهودا الرومانية في القرن الأول قبل الميلاد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.28093336493049986,
      -0.2343875541227874,
      -0.3382679941297821,
      -0.22851760842519298,
      -0.1273873717826882,
      -0.22770924802165382,
      -0.1273873717826882,
      -0.28093336493049986,
      -0.1273873717826882,
      -0.1273873717826882
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.21,
    "semantic_entropy": 0.6649,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى كانت الحملة الصليبية الاولى؟",
    "original_answer": " عام 1099،",
    "answers": [
      [
        "1096-1099 م"
      ],
      [
        "بدأت الحملة الصليبية الأولى في عام 1096م",
        "بدأت الحملة الصليبية الأولى في عام 1096م",
        "بدأت الحملة الصليبية الأولى في عام 1096 ميلادي",
        "انطلقت الحملة الصليبية الأولى في عام 1096م",
        "بدأت الحملة الصليبية الأولى في عام 1096م",
        "بدأت الحملة الصليبية الأولى في عام 1096",
        "انطلقت الحملة الصليبية الأولى في عام 1096م",
        "بدأت الحملة الصليبية الأولى في عام 1096م",
        "بدأت الحملة الصليبية الأولى في عام 1096م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3218360154315901,
      -0.02459040842752529,
      -0.02459040842752529,
      -0.2573236317353576,
      -0.25469973174159954,
      -0.02459040842752529,
      -0.16601455564026374,
      -0.25469973174159954,
      -0.02459040842752529,
      -0.02459040842752529
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1378,
    "semantic_entropy": 0.2851,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى سيطرت سلطنة المماليك المصرية على بلاد الشام؟",
    "original_answer": "القرن الثالث عشر",
    "answers": [
      [
        "في عام 1291 م",
        "في عام 1291م",
        "سيطر المماليك على بلاد الشام في عام 1291 ميلادي",
        "في أواخر القرن الثالث عشر",
        "في عام 1291م"
      ],
      [
        "سيطرت سلطنة المماليك المصرية على بلاد الشام في القرن الثالث عشر",
        "في القرن الثالث عشر",
        "في القرن الثالث عشر",
        "في القرن الثالث عشر",
        "في القرن الثالث عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16344434566409208,
      -0.15748332206310972,
      -0.25715989580352006,
      -0.36758993505297777,
      -0.2090235252680941,
      -0.3730475780487268,
      -0.2090235252680941,
      -0.2090235252680941,
      -0.2090235252680941,
      -0.15748332206310972
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2312,
    "semantic_entropy": 0.6931,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى اوصت الأمم المتحدة بتقسيم فلسطين؟",
    "original_answer": " عام 1947،",
    "answers": [
      [
        "1947",
        "في عام 1947",
        "1947",
        "1947",
        "في عام 1947",
        "1947",
        "في عام 1947",
        "1947",
        "29 نوفمبر 1947"
      ],
      [
        "أوصت الأمم المتحدة بتقسيم فلسطين في 29 نوفمبر 1947"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05530414359054614,
      -0.2070558809854049,
      -0.18763934916341823,
      -0.05530414359054614,
      -0.05530414359054614,
      -0.18763934916341823,
      -0.05530414359054614,
      -0.18763934916341823,
      -0.05530414359054614,
      -0.21908481141116928
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1266,
    "semantic_entropy": 0.3072,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى نشات دولة الاحتلال الاسرائيلى؟",
    "original_answer": "عام 1948 ",
    "answers": [
      [
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في عام 1948",
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في عام 1948",
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في 14 مايو 1948",
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في عام 1948",
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في عام 1948",
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في عام 1948",
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في عام 1948",
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في 14 مايو 1948",
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في 14 مايو 1948",
        "نشأت دولة الاحتلال الإسرائيلي في عام 1948"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0347038099296318,
      -0.0347038099296318,
      -0.06980211784455417,
      -0.0347038099296318,
      -0.0347038099296318,
      -0.0347038099296318,
      -0.0347038099296318,
      -0.06980211784455417,
      -0.06980211784455417,
      -0.0347038099296318
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0452,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما أطول احتلال عسكري في العالم في العصر الحديث؟",
    "original_answer": "احتلال إسرائيل للأراضي الفلسطينية",
    "answers": [
      [
        "فلسطين",
        "فلسطين",
        "فلسطين",
        "فلسطين",
        "فلسطين",
        "احتلال فلسطين"
      ],
      [
        "الاحتلال الإسرائيلي لفلسطين",
        "الاحتلال الإسرائيلي لفلسطين",
        "الاحتلال الإسرائيلي لفلسطين",
        "الاحتلال الإسرائيلي لفلسطين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22530171973599522,
      -0.22530171973599522,
      -0.0943117225201604,
      -0.0943117225201604,
      -0.22530171973599522,
      -0.0943117225201604,
      -0.22530171973599522,
      -0.22530171973599522,
      -0.0943117225201604,
      -0.7355961139706778
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2239,
    "semantic_entropy": 0.6879,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما اسم المجلس التشريعى باسرائيل؟",
    "original_answer": "والكنيست ",
    "answers": [
      [
        "الكنيست",
        "الكنيست",
        "الكنيست",
        "الكنيست",
        "الكنيست",
        "الكنيست",
        "الكنيست",
        "الكنيست",
        "الكنيست",
        "الكنيست"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.02418218093225022,
      -0.02418218093225022,
      -0.02418218093225022,
      -0.02418218093225022,
      -0.02418218093225022,
      -0.02418218093225022,
      -0.02418218093225022,
      -0.02418218093225022,
      -0.02418218093225022,
      -0.02418218093225022
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0242,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى نشات الحركة الصهيونية العالمية؟",
    "original_answer": " القرن التاسع عشر",
    "answers": [
      [
        "نشأت الحركة الصهيونية العالمية في أواخر القرن التاسع عشر",
        "نشأت الحركة الصهيونية العالمية في أواخر القرن التاسع عشر",
        "نشأت الحركة الصهيونية العالمية في أواخر القرن التاسع عشر",
        "نشأت الحركة الصهيونية العالمية في أواخر القرن التاسع عشر",
        "نشأت الحركة الصهيونية العالمية في أواخر القرن التاسع عشر",
        "نشأت الحركة الصهيونية العالمية في أواخر القرن التاسع عشر",
        "نشأت الحركة الصهيونية العالمية في أواخر القرن التاسع عشر",
        "نشات الحركة الصهيونية العالمية في أواخر القرن التاسع عشر",
        "نشأت الحركة الصهيونية العالمية في أواخر القرن التاسع عشر"
      ],
      [
        "نشات الحركة الصهيونية العالمية في القرن التاسع عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.007388481291371818,
      -0.007388481291371818,
      -0.007388481291371818,
      -0.007388481291371818,
      -0.5935295990400528,
      -0.007388481291371818,
      -0.007388481291371818,
      -0.007388481291371818,
      -0.2653487387715315,
      -0.007388481291371818
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0918,
    "semantic_entropy": 0.226,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من مؤسس الحركة الصهيونية العالمية؟",
    "original_answer": " تيودور هرتزل",
    "answers": [
      [
        "ثيودور هرتزل",
        "ثيودور هرتزل",
        "ثيودور هرتزل",
        "ثيودور هرتزل",
        "ثيودور هرتزل",
        "ثيودور هرتزل",
        "ثيودور هرتزل"
      ],
      [
        "تيودور هرتزل",
        "تيودور هرتزل",
        "تيودور هرتزل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13086485195930525,
      -0.18237917865189957,
      -0.18237917865189957,
      -0.13287000189664708,
      -0.13086485195930525,
      -0.18237917865189957,
      -0.13086485195930525,
      -0.32916621860611883,
      -0.13086485195930525,
      -0.991924108975064
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2525,
    "semantic_entropy": 0.5585,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى نُشر وعد بلفور؟",
    "original_answer": " الثاني من نوفمبر 1917،",
    "answers": [
      [
        "نُشر وعد بلفور في 2 نوفمبر 1917",
        "نُشر وعد بلفور في عام 1917",
        "نُشر وعد بلفور في عام 1917",
        "نُشر وعد بلفور في عام 1917",
        "نُشر وعد بلفور في عام 1917",
        "نُشر وعد بلفور في 2 نوفمبر 1917",
        "نُشر وعد بلفور في عام 1917",
        "نُشر وعد بلفور في عام 1917",
        "نُشر وعد بلفور في الثاني من نوفمبر عام 1917",
        "نُشر وعد بلفور في 2 نوفمبر 1917"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08318975610715033,
      -0.035701640861392055,
      -0.035701640861392055,
      -0.035701640861392055,
      -0.035701640861392055,
      -0.08318975610715033,
      -0.035701640861392055,
      -0.035701640861392055,
      -0.16785655428775056,
      -0.08318975610715033
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0632,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى ندمت بريطانيا على وعد بلفور؟",
    "original_answer": " في فترة الثلاثينيات من القرن الـ20 ",
    "answers": [
      [
        "بعد مرور خمسين عامًا على إصدار الوعد، أظهرت وثائق بريطانية أن الحكومة البريطانية قدمت الوعد دون استشارة الشعب البريطاني أو الحكومة الفلسطينية"
      ],
      [
        "1936 خلال الثورة العربية الكبرى"
      ],
      [
        "1936-1939 أثناء الثورة العربية الكبرى",
        "1936-1939 خلال الثورة العربية الكبرى",
        "1936-1939 أثناء الثورة العربية الكبرى",
        "1936-1939 خلال الثورة العربية"
      ],
      [
        "ندمت بريطانيا على وعد بلفور بعد صدوره بسنوات",
        "ندمت بريطانيا على وعد بلفور بعد صدوره بسنوات",
        "ندمت بريطانيا على وعد بلفور بعد مرور 10 سنوات على إصداره"
      ],
      [
        "بعد صدور قرار تقسيم فلسطين عام 1947"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.4741111880239957,
      -0.2724120000996966,
      -0.35716024562690596,
      -0.1622893407387797,
      -0.16325395219572414,
      -0.35716024562690596,
      -0.1622893407387797,
      -0.15896455283978872,
      -0.3156962541628851,
      -0.24881237611406815
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      2,
      3,
      2,
      4,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3672,
    "semantic_entropy": 1.3049,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "كم كانت نسبة اليهود من سكان فلسطين عام 1947؟",
    "original_answer": "يشكّلون 30% من السكان",
    "answers": [
      [
        "11% من سكان فلسطين عام 1947 كانوا يهود",
        "كان حوالي 12٪ من سكان فلسطين يهودًا في عام 1947"
      ],
      [
        "في عام 1947، كان اليهود يشكلون حوالي 31% من سكان فلسطين",
        "كان اليهود يشكلون حوالي 31% من سكان فلسطين عام 1947",
        "اليهود كانوا يشكلون حوالي 31% من سكان فلسطين عام 1947",
        "كان اليهود يشكلون حوالي 31% من سكان فلسطين عام 1947",
        "في عام 1947، كان اليهود حوالي 31% من سكان فلسطين",
        "في عام 1947، كان اليهود يشكلون حوالي 31% من سكان فلسطين",
        "كان اليهود يشكلون حوالي 31% من سكان فلسطين عام 1947"
      ],
      [
        "في عام 1947، كان هناك حوالي 650,000 فلسطيني و 500,000 يهودي في فلسطين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3573778518345922,
      -0.11707594422072663,
      -0.06800278778730444,
      -0.26916595452230185,
      -0.06800278778730444,
      -0.11282945534693921,
      -0.11707594422072663,
      -0.27137952501613644,
      -0.640419296464193,
      -0.06800278778730444
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2089,
    "semantic_entropy": 0.714,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما نتائج مؤتمر اللاءات الثلاثة؟",
    "original_answer": "اعلنوا فيها تبنيهم لمذكرة الوفد الفلسطيني الذي كان برئاسة أحمد الشقيري التي نصت على (لا صلح لا تفاوض لا اعتراف )",
    "answers": [
      [
        "نتائج مؤتمر اللاءات الثلاثة كانت تعزيز التضامن العربي ورفض التعاون مع إسرائيل",
        "مؤتمر اللاءات الثلاثة أدى إلى تعزيز التضامن العربي",
        "نتائج مؤتمر اللاءات الثلاثة هي تعزيز التضامن العربي ورفض الاعتراف بإسرائيل",
        "نتج عن مؤتمر اللاءات الثلاثة رفض أي شكل من أشكال التسوية مع إسرائيل",
        "أسفر مؤتمر اللاءات الثلاثة عن تعزيز التضامن العربي ورفض التطبيع مع إسرائيل",
        "نتج عن مؤتمر اللاءات الثلاثة تعزيز التضامن العربي ورفض التطبيع مع إسرائيل",
        "أسفر مؤتمر اللاءات الثلاثة عن تعزيز التضامن العربي ورفض تطبيع العلاقات مع إسرائيل",
        "نتج عن مؤتمر اللاءات الثلاثة تعزيز التضامن العربي ورفض الاعتراف بإسرائيل",
        "نتائج مؤتمر اللاءات الثلاثة كانت تعزيز التضامن العربي ورفض الاعتراف بإسرائيل",
        "أسفر مؤتمر اللاءات الثلاثة عن تعزيز التضامن العربي ورفض التدخل الأجنبي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36698694127475767,
      -0.6600837165834259,
      -0.2637345838512535,
      -0.28930341956524647,
      -0.1842378273670888,
      -0.2151279165043534,
      -0.2911544563958475,
      -0.16574426739762937,
      -0.1318136506270762,
      -0.39324617724350475
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2961,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "اين وقع مؤتمر اللاءات الثلاثة؟",
    "original_answer": " الخرطوم ",
    "answers": [
      [
        "عقد مؤتمر اللاءات الثلاثة في بغداد",
        "عقد مؤتمر اللاءات الثلاثة في بغداد عام 1965م",
        "عُقد مؤتمر اللاءات الثلاثة في بغداد",
        "عُقد مؤتمر اللاءات الثلاثة في بغداد",
        "عُقد مؤتمر اللاءات الثلاثة في بغداد عام 1965م",
        "في بغداد"
      ],
      [
        "مؤتمر اللاءات الثلاثة عقد في الخرطوم",
        "عُقد مؤتمر اللاءات الثلاثة في الخرطوم",
        "في الخرطوم"
      ],
      [
        "في بغداد عام 1969م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2620690877015477,
      -0.560576154032028,
      -0.14477287163488878,
      -0.10986430675401475,
      -0.10986430675401475,
      -0.4655373875459219,
      -0.17295520236689774,
      -0.14607682762831556,
      -0.7470329144714924,
      -0.7079975634696893
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3427,
    "semantic_entropy": 0.8376,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "علام تشير اللاءات الثلاثة فى مؤتمر اللاءات الثلاثة؟",
    "original_answer": "لا صلح لا تفاوض لا اعتراف ",
    "answers": [
      [
        "تشير اللاءات الثلاثة إلى رفض التفاوض والاعتراف والتطبيع مع إسرائيل",
        "تشير اللاءات الثلاثة في مؤتمر اللاءات الثلاثة إلى لا سلام ولا مفاوضات ولا اعتراف بإسرائيل",
        "تشير إلى رفض العرب للتطبيع مع إسرائيل",
        "تشير إلى رفض أي سلام مع إسرائيل",
        "تشير إلى رفض مصر الاعتراف بإسرائيل ورفض السعودية الاعتراف بإسرائيل ورفض السودان الحرب مع إسرائيل",
        "تشير اللاءات الثلاثة إلى رفض الاعتراف بإسرائيل ورفض الصلح معها ورفض التطبيع",
        "تشير إلى رفض العرب للتطبيع مع إسرائيل",
        "تشير اللاءات الثلاثة في مؤتمر اللاءات الثلاثة إلى لا سلام ولا اعتراف ولا مفاوضات مع إسرائيل"
      ],
      [
        "تشير اللاءات الثلاثة إلى رفض الاستسلام وقبول المواجهة"
      ],
      [
        "تشير إلى رفض المشاركة في الحرب العربية الإسرائيلية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.42078681222114134,
      -0.6029401972867933,
      -0.2998943570783309,
      -0.17907685708136836,
      -0.7762713465450691,
      -0.3291807141387835,
      -0.5766592490426774,
      -0.19630943558185107,
      -0.17907685708136836,
      -0.14335914700213043
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3704,
    "semantic_entropy": 0.5089,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى وقعت اتفاقية فك الاشتباك؟",
    "original_answer": "في 31 مايو 1974 ",
    "answers": [
      [
        "في عام 1972",
        "في عام 1972م",
        "في عام 1972",
        "1972م",
        "وقعت اتفاقية فك الاشتباك في عام 1972م",
        "1972م",
        "وقعت اتفاقية فك الاشتباك في عام 1972م"
      ],
      [
        "وقعت اتفاقية فك الاشتباك في عام 1974م"
      ],
      [
        "وقعت اتفاقية فك الاشتباك في 31 مايو 1982"
      ],
      [
        "وقعت اتفاقية فك الاشتباك في 31 مايو 1949"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3222948130790428,
      -0.2107722495527262,
      -0.1450945264686574,
      -0.21241083739388322,
      -0.3222948130790428,
      -0.24885150403820766,
      -0.112881542443521,
      -0.24885150403820766,
      -0.112881542443521,
      -0.10056007909001449
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2037,
    "semantic_entropy": 0.9689,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى وقعت حرب يوم الغفران؟",
    "original_answer": "عام 1973 ",
    "answers": [
      [
        "وقعت حرب يوم الغفران في 6 أكتوبر 1973",
        "وقعت حرب يوم الغفران في 6 أكتوبر 1973",
        "وقعت حرب يوم الغفران في 6 أكتوبر 1973",
        "وقعت حرب يوم الغفران في 6 أكتوبر 1973",
        "وقعت حرب يوم الغفران في 6 أكتوبر 1973",
        "وقعت حرب يوم الغفران في 6 أكتوبر 1973",
        "وقعت حرب يوم الغفران في 6 أكتوبر 1973",
        "وقعت حرب يوم الغفران في 6 أكتوبر 1973",
        "وقعت حرب يوم الغفران في العاشر من رمضان عام 1393 هـ الموافق 6 أكتوبر 1973 م",
        "وقعت حرب يوم الغفران في 6 أكتوبر 1973"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.006448042756637599,
      -0.006448042756637599,
      -0.006448042756637599,
      -0.006448042756637599,
      -0.006448042756637599,
      -0.006448042756637599,
      -0.006448042756637599,
      -0.006448042756637599,
      -0.24924141365196775,
      -0.006448042756637599
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0307,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى زار السادات الاراضى المحتلة؟",
    "original_answer": "عام 1977 م",
    "answers": [
      [
        "زار السادات الأراضي المحتلة في عام 1977",
        "زار السادات الأراضي المحتلة في عام 1977",
        "زار السادات الأراضي المحتلة في عام 1977",
        "زار السادات الأراضي المحتلة في عام 1977",
        "زار السادات الأراضي المحتلة في عام 1977",
        "زار السادات الأراضي المحتلة في عام 1977",
        "في عام 1977، زار الرئيس المصري أنور السادات الأراضي المحتلة",
        "زار السادات الأراضي المحتلة في عام 1977",
        "في عام 1977",
        "زار السادات الأراضي المحتلة في عام 1977"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.022158125735455565,
      -0.022158125735455565,
      -0.022158125735455565,
      -0.022158125735455565,
      -0.022158125735455565,
      -0.022158125735455565,
      -0.31541453652607704,
      -0.022158125735455565,
      -0.19639727827343378,
      -0.022158125735455565
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0689,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى وقعت معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية؟",
    "original_answer": "عام 1979 م ",
    "answers": [
      [
        "وقعت معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية في عام 1979",
        "وقعت معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية في عام 1979",
        "وقعت في عام 1979",
        "وقعت معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية في 26 مارس 1979",
        "وقعت معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية في عام 1979",
        "وقعت معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية في عام 1979",
        "1979",
        "وقعت معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية في 26 مارس 1979",
        "1979",
        "وقعت معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية في 26 مارس 1979"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03590396134806942,
      -0.03590396134806942,
      -0.3722160016701485,
      -0.0836486309129209,
      -0.03590396134806942,
      -0.03590396134806942,
      -0.30707392416294965,
      -0.0836486309129209,
      -0.5853103969368476,
      -0.0836486309129209
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1659,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ماذا تعرف عن معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية؟",
    "original_answer": "هي أول معاهدة لإسرائيل مع دولة عربية تم بوجب الإتفاقية انسحاب إسرائيل من شبه جزيرة سيناء وجعل سيناء منطقة منزوعة السلاح مقابل اعتراف مصر الكامل بإسرائيل وفتح سفارات في كلا البلدين وإقامة علاقات تجارية وسياحية كاملة بين البلدين",
    "answers": [
      [
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام تاريخية تم توقيعها بين مصر وإسرائيل في عام ١٩٧٩"
      ],
      [
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام تاريخية وُقعت في عام 1979 بين إسرائيل ومصر، أنهت حالة الحرب بينهما",
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام تاريخية بين مصر وإسرائيل وقعت في عام 1979",
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام تم توقيعها بين مصر وإسرائيل في عام 1979 لإنهاء حالة الحرب",
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام تاريخية بين مصر وإسرائيل، تم توقيعها في عام 1979",
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام وُقعت في عام 1979 بين مصر وإسرائيل",
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام تاريخية تم توقيعها بين مصر وإسرائيل في عام 1979",
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام تم توقيعها بين إسرائيل ومصر في عام 1979",
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام دائمة تم توقيعها بين إسرائيل ومصر في عام 1979"
      ],
      [
        "معاهدة السلام الإسرائيلية المصرية هي اتفاقية سلام تاريخية تم توقيعها بين إسرائيل ومصر في 26 مارس 1979"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3759824910807004,
      -0.27674352874824065,
      -0.142903397527848,
      -0.39533004389318166,
      -0.14254122455627083,
      -0.23419190509867852,
      -0.22156400992094977,
      -0.11839579095367458,
      -0.13367740417044624,
      -0.27466519584834675
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2316,
    "semantic_entropy": 0.6103,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى خرح الاحتلال من سيناء المصرية؟",
    "original_answer": " 1982",
    "answers": [
      [
        "1982",
        "1982",
        "1982م",
        "1982",
        "1982م",
        "في عام 1982م",
        "1982م",
        "1982م",
        "1982م",
        "في عام 1982"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11019453583992345,
      -0.11019453583992345,
      -0.13980809558931165,
      -0.11019453583992345,
      -0.13980809558931165,
      -0.21565348052970731,
      -0.13980809558931165,
      -0.13980809558931165,
      -0.13980809558931165,
      -0.29959389179907137
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1545,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو فارنيزي هرقل؟",
    "original_answer": " تمثال رخامي قديم لهرقل",
    "answers": [
      [
        "فارنيزي هرقل هو كلب هجين بين كلاب الدرواس الإيطالية والكلاب الماستيف"
      ],
      [
        "فارنيزي هرقل هو سلالة من الكلاب تنتمي إلى مجموعة كلاب الصيد",
        "فارنيزي هرقل هو كلب هجين من سلالة كلاب الصيد المالطية"
      ],
      [
        "فارنيزي هرقل هو كلب هجين من سلالة كلب الراعي الأناضولي والماستيف التبتي"
      ],
      [
        "فارنيزي هرقل هو كلب هجين بين أجش سيبيري وبكينجيز"
      ],
      [
        "فارنيزي هرقل هو سلالة من الكلاب التي نشأت في إيطاليا",
        "فارنيزي هرقل هو سلالة كلاب إيطالية",
        "فارنيزي هرقل هو سلالة من الكلاب تنحدر من إيطاليا"
      ],
      [
        "فارنيزي هرقل هو تمثال من البرونز يعود إلى القرن السادس قبل الميلاد"
      ],
      [
        "فارسية هرقل هي نوع من أنواع البطيخ الذي يتحمل درجات الحرارة المنخفضة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5772756164854566,
      -0.3955701397265811,
      -0.427737279284995,
      -0.29400365001371637,
      -0.8410135034911426,
      -0.2974491472891714,
      -0.2832076630280741,
      -0.3199863747565691,
      -0.22665276561866632,
      -1.3065578664490634
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      4,
      4,
      5,
      4,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4969,
    "semantic_entropy": 1.7156,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الخاصية المميزة لتمثال \"فارنيزي هرقل\"؟\n\n",
    "original_answer": "نسخة من تمثال يوناني أقدم بكثير كان معروفًا جيدًا وقتها",
    "answers": [
      [
        "\"التمثال يصور هرقل في لحظة ما بعد استعادة قوته بعد التغلب على هيفايستيون"
      ],
      [
        "تصوير عضلات هرقل الممدودة بشكل واقعي",
        "التفاصيل العضلية الواقعية",
        "الواقعية",
        "التفاصيل الدقيقة في العضلات",
        "التفاصيل النحتية الواقعية للغاية",
        "التمثال يتميز بالواقعية في العضلات وتعبير الوجه"
      ],
      [
        "الخاصية المميزة لتمثال \"فارنيزي هرقل\" هي العضلات البارزة",
        "وضعية التمثال المميزة",
        "التفاصيل العضلية المبالغ فيها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5193688722138082,
      -0.8119605179330923,
      -0.5713101241846184,
      -1.2586329579308995,
      -0.3827044122984619,
      -0.9409827059959954,
      -0.4391412749954099,
      -1.1549154005550528,
      -1.0051153004160978,
      -0.3339429776743259
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.7418,
    "semantic_entropy": 0.9547,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين يتواجد التمثال حاليًا؟\n\n",
    "original_answer": " متحف نابولي الوطني للآثار",
    "answers": [
      [
        "يقع التمثال حاليًا في متحف نيويورك",
        "يقع التمثال حاليًا في متحف المتروبوليتان للفنون في نيويورك",
        "يقع التمثال حاليًا في متحف نيويورك",
        "يقع التمثال حاليًا في متحف نيويورك",
        "يقع التمثال حاليًا في متحف نيويورك للفنون",
        "يتواجد التمثال حاليًا في متحف نيويورك"
      ],
      [
        "يقع التمثال في متحف اللوفر في باريس",
        "يقع التمثال حاليًا في متحف اللوفر في باريس"
      ],
      [
        "يقع التمثال حاليًا في المتحف البريطاني في لندن",
        "يقع التمثال حاليًا في المتحف البريطاني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18331563583881233,
      -0.2328067048794272,
      -0.14644905485836368,
      -0.18331563583881233,
      -0.18331563583881233,
      -0.41810969159353756,
      -0.3711980575068594,
      -0.4484357525464816,
      -0.2066519134177812,
      -0.3700886618335971
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2744,
    "semantic_entropy": 0.9387,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو الصيغة الكيميائية لرباعي برومو بيسفينول A؟\n",
    "original_answer": " C15H12Br4O2",
    "answers": [
      [
        "C2H3Br2O"
      ],
      [
        "C24H24Br4O2",
        "C24H24Br4O2"
      ],
      [
        "C₆H₂Br₂O₂",
        "C₆H₃Br₄O₂",
        "C₂H₂Br₄O"
      ],
      [
        "C6H5Br2O2"
      ],
      [
        "C20H12Br4O2",
        "C20H12Br4O2"
      ],
      [
        "C17H12Br2O2"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4120355771417381,
      -0.31632265375524327,
      -0.32580932486859493,
      -0.33704156235328697,
      -0.2962569455253667,
      -0.34519931353743755,
      -0.31632265375524327,
      -0.42302090056604785,
      -0.2962569455253667,
      -0.3674278022680486
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      2,
      4,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3436,
    "semantic_entropy": 1.6941,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية؟\n",
    "original_answer": "على هيئة صلب بلوري عديم اللون إلى أبيض",
    "answers": [
      [
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو الشكل السيني",
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو الشكل السيني",
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو الشكل السيني",
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو الشكل السيني"
      ],
      [
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو الشكل المستقر",
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو الشكل المستقر"
      ],
      [
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو الشكل المستطيل"
      ],
      [
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو الشكل الهندسي"
      ],
      [
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو ترانس"
      ],
      [
        "الشكل الطبيعي لرباعي برومو بيسفينول A عند الحالة النقية هو الشكل النظير"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0943859761041694,
      -0.0943859761041694,
      -0.06750176703609867,
      -0.06750176703609867,
      -0.0943859761041694,
      -0.12233311920967116,
      -0.0943859761041694,
      -0.4075152106553997,
      -0.3373278102993833,
      -0.2787327795411399
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.1658,
    "semantic_entropy": 1.5526,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كيف يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A؟\n",
    "original_answer": " يحضر هذا المركب من تفاعل مركب بيسفينول A مع البروم.",
    "answers": [
      [
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A من خلال تفاعل الهالوجنة لمركب بيسفينول A مع البروم",
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A عن طريق تفاعل بيسفينول A مع رباعي بروميد الإيثيلين",
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A عن طريق التفاعل بين 1،1-ثنائي برومو إيثان وبيسفينول A",
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A من خلال تفاعل كلورو bis(2-كلورو إيثيل إيثر) مع البروم في محلول ثنائي كلورو ميثان",
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A من خلال تفاعل الهالوفورم مع بيسفينول A",
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A من خلال تفاعل هالوفورم"
      ],
      [
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A من خلال تفاعل هالوجين بيسفينول A مع رابع كلوريد الكربون",
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A عن طريق تفاعل بيسفينول A مع رابع كلوريد الكربون",
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A عن طريق استبدال ذرات الهيدروجين في بيسفينول A بأربع ذرات بروم"
      ],
      [
        "يتم تحضير رباعي برومو بيسفينول A من خلال تفاعل 1,4-dibromobutane مع محفز بالاديوم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19653332600010057,
      -0.21595734344458167,
      -0.12481818755985066,
      -0.11538467231844152,
      -0.268785904638273,
      -0.383052647383753,
      -0.11241285155642343,
      -0.3593871172595509,
      -0.231120096239844,
      -0.29874535443591793
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2306,
    "semantic_entropy": 0.887,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الفصيلة التي ينتمي إليها هذا المركب ولماذا تعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة؟\n",
    "original_answer": " ينتمي المركب إلى فصيلة مثبط اللهب",
    "answers": [
      [
        "ينتمي هذا المركب إلى فصيلة الإيثرات المهلجنة، ويُعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة بسبب ذرات الهالوجين المرتبطة بذرة الأكسجين"
      ],
      [
        "المركب ينتمي إلى فصيلة الإيثرات الثنائية، ويعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة لأنه يحتوي على ذرات البروم التي تساهم في تثبيط الاحتراق",
        "ينتمي هذا المركب إلى فصيلة الهاليدات الألكيلية، ويُعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة لأنه يحتوي على ذرات البروم التي تساعد في إبطاء انتشار اللهب",
        "المركب ينتمي إلى عائلة الهالوجينات العضوية ويُعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة بسبب وجود ذرة البروم في هيكله",
        "ينتمي هذا المركب إلى عائلة الهالوجينات العضوية ويُعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة بسبب وجود ذرات البروم في هيكله",
        "ينتمي هذا المركب إلى عائلة البروموبنزين، ويُعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة بسبب وجود ذرة البروم التي تعزز من استقراره وتجعله أقل قابلية للاشتعال",
        "ينتمي هذا المركب إلى فصيلة الإيثرات، ويعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة لأنه يحتوي على ذرات البروم التي تساعد في إبطاء اللهب",
        "ينتمي هذا المركب إلى عائلة الهالوجينات العضوية ويعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة بسبب وجود ذرات البروم التي تزيد من قدرته على مقاومة اللهب",
        "ينتمي المركب إلى فصيلة الكينونات ويعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة بسبب وجود ذرة البروم التي تزيد من استقراره الحراري وتقلل من قابليته للاشتعال"
      ],
      [
        "ينتمي هذا المركب إلى فصيلة الإيثرات، ويُعتبر مثبط اللهب المُبَرْوَمة بسبب استقراره الحراري العالي ومقاومته لتفاعلات الاحتراق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4872256494532639,
      -0.3546338418451857,
      -0.2861068834813795,
      -0.26856523517625397,
      -0.1928090624041645,
      -0.5011887687631311,
      -0.5003199139233683,
      -0.23259822256187868,
      -0.295928580999944,
      -0.5638721546972841
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3683,
    "semantic_entropy": 0.5849,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الاستخدامات الشائعة لرباعي برومو بيسفينول A؟\n",
    "original_answer": "بشكل شائع في مثبطات الحريق",
    "answers": [
      [
        "رباعي برومو بيسفينول A يستخدم بشكل شائع كمادة مضافة للراتنجات الإيبوكسي لتحسين خصائصها"
      ],
      [
        "رباعي برومو بيسفينول A هو مادة كيميائية تستخدم في إنتاج مختلف المواد البلاستيكية والموصلات الكهربائية بسبب خصائصها العازلة"
      ],
      [
        "رباعي برومو بيسفينول A يُستخدم بشكل شائع كمثبط للهب في إنتاج البلاستيك",
        "رباعي برومو بيسفينول A يستخدم عادة كمثبط للهب في البلاستيك"
      ],
      [
        "رباعي برومو بيسفينول A هو مركب كيميائي يستخدم عادة كمادة مضافة للدائن لتحسين خصائصها"
      ],
      [
        "رباعي برومو بيسفينول A يستخدم في مجال الإلكترونيات وكعامل مضاد للالتهابات"
      ],
      [
        "رباعي برومو بيسفينول A يستخدم كمادة إضافية في البلاستيك وكمبطّل للاشتعال"
      ],
      [
        "رباعي برومو بيسفينول A هو مركب يستخدم في تصنيع الراتنجات الإيبوكسي والمواد اللاصقة والطلاءات"
      ],
      [
        "رباعي برومو بيسفينول A يستخدم في الإلكترونيات بسبب استقراره الحراري وخصائصه العازلة"
      ],
      [
        "رباعي برومو بيسفينول A يستخدم كعامل مضاد للالتهابات وفي علاج أمراض الغدة الدرقية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36097844000937684,
      -0.5671487085316096,
      -0.35960050732580195,
      -0.21086387277163698,
      -0.6022971280114778,
      -0.5635342920925309,
      -0.33256665970365823,
      -0.5525386862593414,
      -0.27974899224594196,
      -0.86571515862877
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      2,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4695,
    "semantic_entropy": 2.1283,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "لماذا تظهر العينات التجارية من هذا المركب بلون أصفر؟\n",
    "original_answer": "تحوي العينات التجارية منه على مزيج بدرجات مختلفة من البرومة",
    "answers": [
      [
        "تظهر العينات التجارية من هذا المركب بلون أصفر بسبب وجود الكروموفورات",
        "تظهر العينات التجارية من هذا المركب بلون أصفر بسبب وجود كروموفور مرتبط بمجموعة الكربونيل",
        "تحتوي العينات التجارية على شوائب صفراء",
        "تظهر العينات التجارية من هذا المركب بلون أصفر بسبب وجود الكروموفورات التي تمتص الضوء في المنطقة المرئية من الطيف الكهرومغناطيسي وتبعثها كحرارة",
        "تظهر العينات التجارية من هذا المركب بلون أصفر بسبب وجود كروموفور قوي يمتص الضوء في المنطقة المرئية من الطيف",
        "تظهر العينات التجارية من هذا المركب بلون أصفر بسبب وجود كروموفور قوي",
        "تظهر العينات التجارية من هذا المركب بلون أصفر بسبب وجود كروموفور في بنيته الكيميائية"
      ],
      [
        "تظهر العينات التجارية من هذا المركب بلون أصفر بسبب وجود مجموعات وظيفية معينة تمتص الضوء في المنطقة المرئية من الطيف الكهرومغناطيسي، مما يؤدي إلى تكوين اللون الأصفر"
      ],
      [
        "تظهر العينات التجارية من هذا المركب بلون أصفر نتيجة لتفاعل بين الجزيئات"
      ],
      [
        "تحتوي هذه العينات على كمية ضئيلة من الشوائب التي تمتص الضوء في المنطقة المرئية، مما يتسبب في لونها الأصفر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.173596546878386,
      -0.22931349573376494,
      -0.47518532658723417,
      -0.3595191926803569,
      -0.31474161726012945,
      -0.9846678038413221,
      -0.1565391581401215,
      -0.5004041849897612,
      -0.27017846680121865,
      -0.14649933999647793
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3611,
    "semantic_entropy": 0.7955,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من أين ينبع نهر إلبه؟\n",
    "original_answer": "ينبع من جبال الكركونوشه في جمهورية التشيك ويخترق التشيك وألمانيا",
    "answers": [
      [
        "نهر إلبه ينبع من جبال هارتس في ألمانيا"
      ],
      [
        "ينبع نهر إلبه من جبال كركونوشي في جمهورية التشيك",
        "نهر إلبه ينبع من جبال كركونوشي في جمهورية التشيك",
        "ينبع نهر إلبه من جبال كركونوشي في جمهورية التشيك",
        "ينبع نهر إلبه من جبال كركونوشه في جمهورية التشيك",
        "نهر إلبه ينبع من جبال كركونوشي في جمهورية التشيك",
        "ينبع نهر إلبه من جبال كركونوشي في جمهورية التشيك",
        "ينبع نهر إلبه من جبال كركونوشي في جمهورية التشيك"
      ],
      [
        "نهر إلبه ينبع من جبال الذهب في ألمانيا",
        "نهر إلبه ينبع من جبال الذهب في ألمانيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41364862684060555,
      -0.07749943641002423,
      -0.1343773622826954,
      -0.2789584995813546,
      -0.07749943641002423,
      -0.20453156966250344,
      -0.1343773622826954,
      -0.2789584995813546,
      -0.07749943641002423,
      -0.07749943641002423
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1755,
    "semantic_entropy": 0.7288,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي البلدان التي يمر بها نهر إلبه؟\n",
    "original_answer": "يخترق التشيك وألمانيا قبل أن يصب قرب مدينة هامبورغ",
    "answers": [
      [
        "ألمانيا وجمهورية التشيك",
        "ألمانيا وجمهورية التشيك",
        "يمر نهر إلبه عبر ألمانيا وجمهورية التشيك",
        "ألمانيا وجمهورية التشيك",
        "ألمانيا وجمهورية التشيك",
        "يمر نهر إلبه عبر ألمانيا وجمهورية التشيك",
        "ألمانيا وجمهورية التشيك",
        "يمر نهر إلبه عبر ألمانيا وجمهورية التشيك",
        "يمر نهر إلبه عبر ألمانيا وجمهورية التشيك",
        "ألمانيا وجمهورية التشيك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14328003333249248,
      -0.14328003333249248,
      -0.08570416815382487,
      -0.14328003333249248,
      -0.14328003333249248,
      -0.08570416815382487,
      -0.14328003333249248,
      -0.08570416815382487,
      -0.08570416815382487,
      -0.14328003333249248
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1202,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي مساحة مستجمع حوض نهر إلبه وروافده؟\n",
    "original_answer": "حوالي 148,268 كيلومتر مربع (57,247 ميل مربع)،",
    "answers": [
      [
        "تبلغ مساحة مستجمع حوض نهر إلبه وروافده حوالي 180,000 كيلومتر مربع",
        "مساحة مستجمع حوض نهر إلبه وروافده تبلغ حوالي 181,000 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "يبلغ مجموع مساحة مستجمع حوض نهر إلبه وروافده حوالي 219,000 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة مستجمع حوض نهر إلبه وروافده حوالي 210,000 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "حوالي 224,000 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة مستجمع حوض نهر إلبه وروافده حوالي 182,000 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة مستجمع حوض نهر إلبه وروافده حوالي 215,000 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "تبلغ مساحة مستجمع حوض نهر إلبه حوالي 185,000 كيلومتر مربع"
      ],
      [
        ""
      ],
      [
        "تبلغ مساحة مستجمع حوض نهر إلبه وروافده حوالي 205,000 كيلومتر مربع"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15290505169181387,
      -0.2367567209017284,
      -0.27392616567957506,
      -0.2357359877191263,
      -0.32207928649091044,
      -0.14583057551916653,
      -0.1470418051170779,
      -0.3204231954006938,
      -2.4465131759643555,
      -0.1823505698371079
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4464,
    "semantic_entropy": 2.0771,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "كم عدد السكان الذين يعيشون في منطقة الحوض النهري لنهر إلبه؟\n",
    "original_answer": "نحو 24.4 مليون نسمة",
    "answers": [
      [
        "حوالي 13 مليون نسمة يعيشون في منطقة الحوض النهري لنهر إلبه",
        "يعيش حوالي 13 مليون نسمة في منطقة الحوض النهري لنهر إلبه",
        "حوالي 13 مليون شخص يعيشون في منطقة الحوض النهري لنهر إلبه",
        "حوالي 13 مليون نسمة",
        "يعيش حوالي 13 مليون شخص في منطقة الحوض النهري لنهر إلبه",
        "حوالي 13 مليون نسمة"
      ],
      [
        "15 مليون شخص يعيشون في منطقة الحوض النهري لنهر إلبه"
      ],
      [
        "حوالي 11 مليون نسمة يعيشون في منطقة الحوض النهري لنهر إلبه",
        "حوالي 11 مليون نسمة",
        "حوالي 11 مليون شخص يعيشون في منطقة الحوض النهري لنهر إلبه"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12557871031095888,
      -0.16179830316278448,
      -0.31091908846474325,
      -0.12196782773702652,
      -0.1435942794514272,
      -0.3234071601878491,
      -0.09776359531144863,
      -0.3234071601878491,
      -0.2810834960522597,
      -0.12525637874036397
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2015,
    "semantic_entropy": 0.8831,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو الاكتشاف الأثري الذي قام به فيلي فيغيفيتز؟\n",
    "original_answer": "مواقع دفن تعود للعصر الحديدي عند الإلبه السفلي",
    "answers": [
      [
        "اكتشف فيغيفيتز نوعًا جديدًا من العناكب في غيانا الفرنسية"
      ],
      [
        "اكتشف فيلي فيغيفيتز نوعًا جديدًا من البشر في إثيوبيا"
      ],
      [
        "اكتشف فيغيفيتز نوعًا جديدًا من الحفرية التي تنتمي إلى نوع الإنسان في موقع كهف في جنوب أفريقيا"
      ],
      [
        "اكتشف فيلي فيغيفيتز العديد من القطع الأثرية من العصر البرونزي، بما في ذلك المجوهرات والفخار",
        "اكتشف فيلي فيغيفيتز العديد من القطع الأثرية من العصر البرونزي"
      ],
      [
        "اكتشف فيلي فيغيفيتز قبرًا يحتوي على رفات امرأة محنطة، ومجوهرات، وأدوات منزلية في واحة سيوة بمصر"
      ],
      [
        "اكتشف فيلي فيغيفيتز حجر رنيسانس في عام 1977"
      ],
      [
        "اكتشف فيغيفيتز لوحة الموناليزا"
      ],
      [
        "اكتشف فيلي فيغيفيتز حجرًا رونيًا في مدينة روسلاجن بألمانيا"
      ],
      [
        "اكتشف فيلي فيغيفيتز نوعًا جديدًا من البشر في عام 1856 وأطلق عليه اسم هومو إريكتوس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3771161253068612,
      -0.5846477477213153,
      -0.983187467710515,
      -0.4385294790967693,
      -0.8513944507591518,
      -0.6824990171359399,
      -0.27944561927954337,
      -0.6834743722947147,
      -0.43378945345864534,
      -0.3461458915797375
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.566,
    "semantic_entropy": 2.1194,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي طبيعة مواقع الدفن التي تم اكتشافها عند الإلبه السفلي؟\n",
    "original_answer": "هي عبارة عن مواقع حرق جثث الموتى ويعود تاريخها إلى ما بين القرن السادس قبل الميلاد والقرن الثالث الميلادي",
    "answers": [
      [
        "مواقع الدفن التي تم اكتشافها عند الإلبه السفلي تتكون من مقابر جماعية وقطع أثرية",
        "كانت مواقع الدفن التي تم اكتشافها عند الإلبه السفلي مقابر جماعية"
      ],
      [
        "مواقع الدفن التي تم اكتشافها عند الإلبه السفلي هي مقابر من العصر البرونزي",
        "مواقع الدفن المكتشفة عند الإلبه السفلي هي مقابر من عصر البرونز",
        "مواقع الدفن التي تم اكتشافها عند الإلبه السفلي تعود إلى العصر البرونزي",
        "تعود مواقع الدفن المكتشفة عند الإلبه السفلي إلى عصر البرونز"
      ],
      [
        "مواقع الدفن التي تم اكتشافها عند الإلبه السفلي تظهر تأثيرات من ثقافات مختلفة"
      ],
      [
        "يعود تاريخ مواقع الدفن التي تم اكتشافها عند الإلبه السفلي إلى عصر البرونز والعصر الحديدي",
        "تم العثور على مقابر من عصر البرونز ومقابر من العصر الحديدي"
      ],
      [
        "تم اكتشاف مواقع دفن تحتوي على فخار من الفترة السكيثية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.43838887652780584,
      -0.1080671538470412,
      -0.2987369528450472,
      -0.555988195978243,
      -0.14221662476319502,
      -0.46567013625249065,
      -0.42016095408518384,
      -0.508077750619303,
      -0.38967733429092277,
      -0.5231355611843824
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      0,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.385,
    "semantic_entropy": 1.4003,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية؟\n",
    "original_answer": "ثقافة ياستورف",
    "answers": [
      [
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي الثقافة الجرمانية",
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي الثقافة الجرمانية",
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي الثقافة الجرمانية",
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي الثقافة الجرمانية",
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي الثقافة الجرمانية"
      ],
      [
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي الثقافة الساكسونية",
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي الثقافة الساكسونية",
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي الثقافة الساكسونية",
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي الثقافة الساكسونية"
      ],
      [
        "الثقافة التي تعود إليها أراضي الإلبه السفلية هي ثقافة الماركوموروسيين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08403175388623493,
      -0.3047407306516773,
      -0.028548962988065085,
      -0.08403175388623493,
      -0.028548962988065085,
      -0.028548962988065085,
      -0.08403175388623493,
      -0.08403175388623493,
      -0.5280905972986091,
      -0.08403175388623493
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1339,
    "semantic_entropy": 0.8858,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين تأسست مجموعة فهد الدولية ؟",
    "original_answer": "الرياض، عاصمة المملكة العربية السعودية",
    "answers": [
      [
        "تأسست في الرياض",
        "تأسست في الرياض",
        "تأسست في الرياض",
        "تأسست في الرياض",
        "تأسست في مدينة الرياض",
        "تأسست في الرياض",
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في الرياض",
        "تأسست في مدينة الرياض",
        "تأسست في مدينة الرياض"
      ],
      [
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في المملكة العربية السعودية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20045106072984709,
      -0.20045106072984709,
      -0.20045106072984709,
      -0.20045106072984709,
      -0.19428155183680115,
      -0.20045106072984709,
      -0.32549460195216146,
      -0.12711589323651332,
      -0.19428155183680115,
      -0.19428155183680115
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2038,
    "semantic_entropy": 0.342,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى تأسست مجموعة فهد الدولية ؟",
    "original_answer": "عام 1982",
    "answers": [
      [
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 1968",
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 1968",
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 1968"
      ],
      [
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 1965",
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 1965"
      ],
      [
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 1979",
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 1979",
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 1979"
      ],
      [
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 1991"
      ],
      [
        "تأسست مجموعة فهد الدولية في عام 2007"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07159542323141668,
      -0.12264242506576092,
      -0.10352827665849824,
      -0.3793965450772581,
      -0.10352827665849824,
      -0.24188377033434807,
      -0.12264242506576092,
      -0.10352827665849824,
      -0.07159542323141668,
      -0.07159542323141668
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      1,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1392,
    "semantic_entropy": 1.467,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي أنشطة مجموعة فهد الدولية؟\n",
    "original_answer": " التوريد والتصنيع والتركيب والتدريب لقطاع الدفاع والأمن والصناعة",
    "answers": [
      [
        "مجموعة فهد الدولية تعمل في مجال البناء والتشييد والهندسة المدنية",
        "مجموعة فهد الدولية هي شركة سعودية رائدة تعمل في مجالات متنوعة تشمل النفط والغاز، البتروكيماويات، الطاقة، البنية التحتية، والعقارات"
      ],
      [
        "مجموعة فهد الدولية هي شركة رائدة في تقديم خدمات الطاقة والبتروكيماويات المتنوعة",
        "تقدم مجموعة فهد الدولية خدمات متنوعة في مجالات الطاقة والبتروكيماويات",
        "تعمل مجموعة فهد الدولية في مجالات متعددة تشمل التصنيع، الاستثمار، والطاقة"
      ],
      [
        "تشمل أنشطة مجموعة فهد الدولية الهندسة والمقاولات والخدمات البيئية"
      ],
      [
        "تتضمن أنشطة مجموعة فهد الدولية الاستثمار في العقارات، وإدارة الفنادق، وتطوير المشاريع الصناعية",
        "تشمل أنشطة مجموعة فهد الدولية الاستثمار في قطاعات متنوعة مثل الطاقة، البتروكيماويات، البنية التحتية، والعقارات"
      ],
      [
        "مجموعة فهد الدولية تعمل في مجالات الطاقة، الصناعة، والعقارات"
      ],
      [
        "تشمل أنشطة مجموعة فهد الدولية الاستثمار في قطاعات متنوعة مثل البتروكيماويات والطاقة والمياه والصحة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8546425004928336,
      -0.8250926855095013,
      -0.6520714600962216,
      -0.410438021315452,
      -1.2237409835325082,
      -0.7399533496073929,
      -0.5415172626158267,
      -0.8713256743224491,
      -0.551298435665629,
      -0.16722434711896336
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.6837,
    "semantic_entropy": 1.6735,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي معايير الأخلاق التي تتبعها مجموعة فهد الدولية؟\n",
    "original_answer": "معاييرها الأخلاقية لا تتغير",
    "answers": [
      [
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمبادئ النزاهة والشفافية والمسؤولية الاجتماعية في جميع أعمالها",
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمبادئ النزاهة والشفافية والمسؤولية الاجتماعية في جميع عملياتها",
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمبادئ النزاهة والشفافية والمسؤولية الاجتماعية في جميع تعاملاتها",
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمبادئ النزاهة والشفافية والمسؤولية الاجتماعية في جميع عملياتها",
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمبادئ النزاهة والشفافية والمسؤولية الاجتماعية في أنشطتها",
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمبادئ النزاهة والشفافية والمسؤولية الاجتماعية",
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمبادئ الشفافية، النزاهة، والمسؤولية الاجتماعية",
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمبادئ الشفافية، النزاهة، والمسؤولية الاجتماعية"
      ],
      [
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمبادئ النزاهة والشفافية والمسؤولية الاجتماعية واحترام القوانين واللوائح",
        "تلتزم مجموعة فهد الدولية بمعايير أخلاقية عالية تشمل الشفافية والنزاهة والمسؤولية الاجتماعية واحترام حقوق الإنسان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.28745827685506703,
      -0.28336525632232973,
      -0.14347171291021046,
      -0.3123102446861148,
      -0.35846985237658013,
      -0.14347171291021046,
      -0.46196799690916235,
      -0.15444135626559077,
      -0.2966507103549847,
      -0.2966507103549847
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2738,
    "semantic_entropy": 0.4863,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كيف تقوم مجموعة فهد الدولية بخلق القيمة؟\n",
    "original_answer": "من خلال تزويد أعمالها بالموارد وعملية التفكير المبتكرة والشراكات الإستراتيجية اللازمة لتحقيق تقنيات متباينة والحفاظ على الأداء الرائد لخدمة عملائها",
    "answers": [
      [
        "تقوم مجموعة فهد الدولية بخلق القيمة من خلال توفير حلول مبتكرة ومستدامة في مختلف القطاعات",
        "مجموعة فهد الدولية تخلق القيمة من خلال تقديم خدمات متكاملة في مجالات النفط والغاز والبتروكيماويات، مدعومة بتقنيات حديثة وبنية تحتية قوية",
        "تقوم مجموعة فهد الدولية بخلق القيمة من خلال التركيز على الابتكار والاستدامة والشراكات الاستراتيجية",
        "مجموعة فهد الدولية تقوم بخلق القيمة من خلال تقديم حلول مبتكرة وفعالة في مجالات الطاقة والمياه والبيئة",
        "تقوم مجموعة فهد الدولية بخلق القيمة من خلال تقديم حلول مبتكرة ومستدامة في مختلف القطاعات",
        "تقوم مجموعة فهد الدولية بخلق القيمة من خلال التركيز على رضا العملاء، الابتكار، والشراكات الاستراتيجية",
        "تقوم مجموعة فهد الدولية بخلق القيمة من خلال تطوير حلول مبتكرة في مجالات الطاقة والمياه والبيئة",
        "تقوم مجموعة فهد الدولية بخلق القيمة من خلال تقديم خدمات وحلول مبتكرة في مجالات متعددة"
      ],
      [
        "تقوم مجموعة فهد الدولية بخلق القيمة من خلال تقديم حلول مبتكرة تعزز النمو والربحية للعملاء",
        "تقوم مجموعة فهد الدولية بخلق القيمة من خلال تقديم منتجات وخدمات عالية الجودة تلبي احتياجات العملاء وتساهم في نمو الاقتصاد الوطني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17712303693887604,
      -0.5414052807919577,
      -0.2756452533025872,
      -0.7691859854920886,
      -0.1883411887225904,
      -0.61362735003928,
      -0.16938674334004844,
      -0.3455539808610759,
      -0.38347911522304656,
      -0.28858628107483386
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3752,
    "semantic_entropy": 0.4887,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما الأنظمة التي توفرها مجموعة فهد الدولية؟\n",
    "original_answer": " هناك العديد من أنظمة الحماية التي توفرها مجموعة فهد الدولية منها",
    "answers": [
      [
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة إدارة السلامة وأنظمة إدارة الطاقة وأنظمة إدارة البيئة",
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة إدارة السلامة وأنظمة إدارة الطاقة وأنظمة إدارة البيئة",
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة في مجال التكنولوجيا، والطاقة، والبيئة",
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة إدارة الطاقة، وأنظمة إدارة المياه والنفايات، وأنظمة السلامة",
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة إدارة السلامة، وأنظمة إدارة البيئة، وأنظمة إدارة الجودة"
      ],
      [
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة التحكم البيئي وأنظمة إدارة النفايات"
      ],
      [
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة تكييف الهواء، أنظمة الحماية والمراقبة، وأنظمة التحكم بالدخول"
      ],
      [
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة إطفاء حريق وأنظمة إنذار حريق وأنظمة مراقبة"
      ],
      [
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة إدارة الطاقة، وحلول التكنولوجيا المتقدمة، وأنظمة إدارة المباني الذكية"
      ],
      [
        "توفر مجموعة فهد الدولية أنظمة المياه، وأنظمة معالجة مياه الصرف الصحي، وأنظمة مكافحة الحرائق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2127112233134163,
      -0.5322220196154472,
      -0.502569418506216,
      -0.2127112233134163,
      -0.5929801694515201,
      -0.7449596612709175,
      -0.6232564442144659,
      -0.22152726146223536,
      -0.4712948086414924,
      -0.23420421819788353
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      0,
      0,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4348,
    "semantic_entropy": 1.3765,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هو فنان الرسوم لهذه المانغا؟",
    "original_answer": "مينغو يوكوياري",
    "answers": [
      [
        "أوسامو تيزوكا",
        "أوسامو تيزوكا",
        "أوسامو تيزوكا",
        "أوسامو تيزوكا",
        "أوسامو تيزوكا",
        "أوسامو تيزوكا",
        "أوسامو تيزوكا",
        "أوسامو تيزوكا",
        "أوسامو تيزوكا",
        "أوسامو تيزوكا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.005894189178408264,
      -0.005894189178408264,
      -0.005894189178408264,
      -0.005894189178408264,
      -0.005894189178408264,
      -0.005894189178408264,
      -0.005894189178408264,
      -0.005894189178408264,
      -0.005894189178408264,
      -0.005894189178408264
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0059,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "عندما بدأت هذه المانغا في الصدور؟",
    "original_answer": "بدأ صدورها في مجلة يونغ جمب الأسبوعية منذ أبريل 2020",
    "answers": [
      [
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1998",
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1998",
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1998",
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1998",
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1998",
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1998",
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1998",
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1998"
      ],
      [
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1989",
        "بدأت هذه المانغا في الصدور في عام 1989"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.045014879878297887,
      -0.045014879878297887,
      -0.045014879878297887,
      -0.045014879878297887,
      -0.045014879878297887,
      -0.045014879878297887,
      -0.20290273170093398,
      -0.045014879878297887,
      -0.20290273170093398,
      -0.045014879878297887
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0766,
    "semantic_entropy": 0.4652,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد مجلدات التانكوبون المنشورة لهذه المانغا حتى مارس 2023؟",
    "original_answer": "11 مجلد تانكوبون",
    "answers": [
      [
        "10 مجلدات",
        "10 مجلدات",
        "تم نشر 10 مجلدات تانكوبون لهذه المانغا حتى مارس 2023",
        "تم نشر 10 مجلدات من التانكوبون لهذه المانغا حتى مارس 2023",
        "10 مجلدات",
        "10 مجلدات"
      ],
      [
        "25 مجلداً"
      ],
      [
        "11 مجلدًا",
        "11 مجلداً"
      ],
      [
        "تم نشر 101 مجلدًا من التانكوبون لهذه المانغا حتى مارس 2023"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7173426342193514,
      -0.1491591967057353,
      -0.8827071482519315,
      -0.23423104497486946,
      -0.0865963233003318,
      -0.1853352260967563,
      -0.1491591967057353,
      -0.1491591967057353,
      -0.31713379587745205,
      -0.2981513772545789
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3169,
    "semantic_entropy": 0.9963,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو تاريخ عرض الأنمي التلفزيوني في اليابان؟",
    "original_answer": "أبريل 2023",
    "answers": [
      [
        "عرض الأنمي التلفزيوني لأول مرة في اليابان في 7 أبريل 1969",
        "عرض الأنمي التلفزيوني في اليابان في 7 أبريل 1969"
      ],
      [
        "19 أكتوبر 1969"
      ],
      [
        "1983"
      ],
      [
        "عرض الأنمي التلفزيوني لأول مرة في 7 أبريل 1963",
        "عرض الأنمي التلفزيوني لأول مرة في اليابان في 7 أبريل 1963"
      ],
      [
        "عرض الأنمي التلفزيوني لأول مرة في اليابان في 7 أكتوبر 1969",
        "عرض الأنمي التلفزيوني لأول مرة في 7 أكتوبر 1969",
        "عرض الأنمي التلفزيوني لأول مرة في اليابان في 7 أكتوبر 1969"
      ],
      [
        "19 أكتوبر 1989"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14197152696507195,
      -0.38429744943624655,
      -1.0253093202391028,
      -0.1620298837286314,
      -0.25171223784476593,
      -0.12224096898415537,
      -0.13597987652194302,
      -0.4795475113147442,
      -0.23324530851739247,
      -0.13597987652194302
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      3,
      4,
      5,
      4,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3072,
    "semantic_entropy": 1.6012,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هم مخرجي الأنمي التلفزيوني؟",
    "original_answer": "دايسكي هيراماكي\" و\"تشاو نيكونومي",
    "answers": [
      [
        "توجو مورينوسوكي، إيساو تاكاهاتا، هاياو ميازاكي، كاتسوهيرو أوتومو، وميكيو إيشيغورو",
        "مجموعة من المخرجين",
        "مجموعة من المخرجين"
      ],
      [
        "مخرج الأنمي التلفزيوني هو الشخص المسؤول عن الإشراف على إنتاج وإدارة حلقات المسلسل التلفزيوني",
        "مخرجو الأنمي التلفزيوني هم أفراد يشرفون على إنتاج حلقات الأنمي",
        "مخرجو الأنمي التلفزيونيون هم أفراد مسؤولون عن الإشراف على إنتاج حلقات أو أفلام الأنمي التلفزيونية، مما يضمن أن المنتج النهائي يلبي رؤيتهم الإبداعية ومعاييرهم"
      ],
      [
        "هاياو ميازاكي، إيساو تاكاهاتا، هاجيمي إيسومورا، وغيرهم"
      ],
      [
        "مجموعة من المخرجين يعملون على إنتاج الأنمي التلفزيوني",
        "مجموعة من مخرجي الأنمي التلفزيونيين البارزين هم: كينجي كامياما، ماساكي يواسا، ماكوتو شينكاي، شينجي أراماكي، مامورو أوشي، هاجيمي إيساياما، تاكيشي كويكي، يوشيفومي كوندو، وجونيتشي ساسي"
      ],
      [
        "توشيو سوزوكي، نوريوكي أبيه، وماسامي سودا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3616338850356409,
      -0.7462615527976917,
      -0.3839620313046192,
      -0.3773217925003424,
      -0.4699859972849178,
      -0.7451473540207301,
      -0.43026444893621313,
      -0.7166137501248547,
      -0.471906024383011,
      -0.3773217925003424
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      1,
      3,
      4,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.508,
    "semantic_entropy": 1.4915,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو عدد نسخ المانغا المطبوعة التي تم تجاوزها حتى أكتوبر 2022؟",
    "original_answer": "المليون نسخة",
    "answers": [
      [
        "تم تجاوز 350 مليون نسخة مطبوعة من المانغا حتى أكتوبر 2022",
        "تم تجاوز 350 مليون نسخة مطبوعة من المانغا حتى أكتوبر 2022",
        "تم تجاوز 350 مليون نسخة مطبوعة من المانغا حتى أكتوبر 2022",
        "أكثر من 400 مليون نسخة",
        "تم تجاوز 350 مليون نسخة مطبوعة من المانغا حتى أكتوبر 2022",
        "تم تجاوز 350 مليون نسخة مطبوعة من المانغا حتى أكتوبر 2022",
        "350 مليون نسخة",
        "تم تجاوز 350 مليون نسخة مطبوعة من المانغا حتى أكتوبر 2022",
        "أكثر من 400 مليون نسخة حول العالم"
      ],
      [
        "400 مليون نسخة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0433134453479748,
      -0.0433134453479748,
      -0.0433134453479748,
      -0.2384043792901783,
      -0.260052693816119,
      -0.0433134453479748,
      -0.0433134453479748,
      -0.34876337576875155,
      -0.0433134453479748,
      -0.620407185856528
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1728,
    "semantic_entropy": 0.3075,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو اسم المانغا اليابانية التي تحمل عنوان \"أوشي نو كو\" بالعربية؟",
    "original_answer": "أوشي نو كو",
    "answers": [
      [
        "\"الأخت الكبرى\""
      ],
      [
        "\"دراجون بول\"",
        "\"دراجون بول\""
      ],
      [
        "\"بطلتنا هي قطة\""
      ],
      [
        "\"الحمل الملكي\""
      ],
      [
        "\"الأخت الصغيرة للمحيط\""
      ],
      [
        "\"الطفل الغني\""
      ],
      [
        "\"الحمل الثمين\""
      ],
      [
        "\"الأميرة الضفدع\""
      ],
      [
        "\"كيمي نو نا وا\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4500189407595566,
      -0.3298030246714916,
      -0.8677347695661884,
      -0.48581503837236334,
      -0.3298030246714916,
      -0.40296220044708914,
      -0.8709823642857373,
      -0.5510835730154733,
      -0.4824456296569224,
      -0.3921358612214034
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5163,
    "semantic_entropy": 2.1229,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "في أي قوائم حصلت المانغا على الترتيب العاشر والسابع على التوالي في عامي 2021 و 2022؟",
    "original_answer": "قائمة الصادرة عن دار النشر (لأفضل المانغات للقراء الذكور)",
    "answers": [
      [
        "في قائمة أفضل 10 مانغا حسب مجلة Time لعام 2021 وفي قائمة أفضل 10 مانغا حسب مجلة Time لعام 2022"
      ],
      [
        "في قائمة أفضل 10 مانغا في عام 2021، حصلت المانغا على المركز العاشر، وفي قائمة أفضل 7 مانغا في عام 2022، حصلت المانغا على المركز السابع",
        "في قائمة أفضل 10 مانغا IGN الشرق الأوسط لعام 2021، وفي قائمة أفضل 7 مانغا IGN الشرق الأوسط لعام 2022",
        "في قائمة أفضل 10 مانغا IGN الشرق الأوسط لعام 2021 وفي قائمة أفضل 7 مانغا IGN الشرق الأوسط لعام 2022"
      ],
      [
        "في قائمة أفضل 15 مانغا في جوائز المانغا البريطانية لعام 2021، وفي قائمة أفضل 10 مانغا في جوائز أفضل مانغا لعام 2022"
      ],
      [
        "أفضل 10 مانغا شونين وأفضل 10 مانغا شوجو"
      ],
      [
        "في قائمة أفضل 30 مانغا شونين في مجلة الشونين جمب الأسبوعية لعام 2021، وفي قائمة أفضل 30 مانغا شونين في مجلة الشونين جمب الأسبوعية لعام 2022",
        "ضمن أفضل 30 مانغا في تصنيفات المبيعات لعام 2021، وفي تصنيفات أفضل 30 مانغا مبيعًا لعام 2022"
      ],
      [
        "أفضل 30 مانغا للرومانسي وأفضل 30 مانغا للمغامرة"
      ],
      [
        "1"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2197244415139022,
      -0.1519636370479483,
      -0.2128821923568976,
      -0.2909661555298662,
      -0.1315665537618439,
      -0.608152926070433,
      -0.13770159684977792,
      -0.2947093364292804,
      -0.18946398648129714,
      -0.12095317027460264
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      1,
      5,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2358,
    "semantic_entropy": 1.8152,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي أغنية مقدمة الأنمي ؟",
    "original_answer": "أغنية مقدمة الأنمي بعنوان \"أيدول",
    "answers": [
      [
        "أغنية مقدمة الأنمي هي \"Kizuna AI هي فتاتي\" لـ Kana Uemura"
      ],
      [
        "أغنية مقدمة الأنمي هي \"Mobile Suit Gundam SEED Destiny Theme Song\" من أداء \"Ikimono-gakari\""
      ],
      [
        "أغنية مقدمة الأنمي هي \"Gravity\" لكايلي مينوغ"
      ],
      [
        "\"عالم جديد بالكامل\" لليفيا ليفين"
      ],
      [
        "أغنية مقدمة الأنمي هي \"Girls & P pan\" لفرقة الروك اليابانية L'Arc-en-Ciel"
      ],
      [
        "\"الدموع تنهمر من عيني\" لكاورو وادا"
      ],
      [
        "أغنية مقدمة الأنمي هي الافتتاحية"
      ],
      [
        "أغنية مقدمة الأنمي هي \"Hikari\" من أداء كاتون"
      ],
      [
        "أغنية مقدمة الأنمي هي \"Golden Wind\" لـ Yoko Kanno"
      ],
      [
        "أغنية مقدمة الأنمي هي \"Gravity\" لفرقة Dead End"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4011643234315789,
      -0.39248577228761405,
      -0.18966700803663544,
      -0.9758604179903614,
      -0.35788913545771045,
      -0.3605567723635023,
      -0.4699662826888016,
      -0.41253615155630996,
      -0.19880818857511354,
      -0.24825640848189323
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4007,
    "semantic_entropy": 2.2851,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي أغنية الخاتمة للأنمي؟",
    "original_answer": "بعنوان \"ميفيستو",
    "answers": [
      [
        "أغنية الختام للأنمي هي \"أوتومي نو يوري\" لـ كلوفر"
      ],
      [
        "\"The World God Only Knows\" هو أغنية الخاتمة للأنمي"
      ],
      [
        "\"عالم جديد تمامًا\" لـ لالا لانش"
      ],
      [
        "أغنية الختام للأنمي هي \"Hero's Song\" أو \"أغنية البطل\""
      ],
      [
        "أغنية الختام للأنمي هي \"أحلام تتحقق\" (Dreams Come True)"
      ],
      [
        "أغنية الختام للأنمي هي \"أصدقاء إلى الأبد\" (Friends Forever)",
        "أغنية الختام للأنمي هي \"أصدقاء إلى الأبد\" من أداء فرقة كات تون"
      ],
      [
        "أغنية الختام للأنمي هي \"Dear Friend\" لـ كورودا كازوكي"
      ],
      [
        "أغنية الخاتمة للأنمي هي \"We're Halfway There\" لـ جويل ج"
      ],
      [
        "\"عالم جميل\" لهيتوشي ساكيموتو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6701264212395855,
      -0.457793976435489,
      -0.8595881306952943,
      -0.33952445824311894,
      -0.5955926847891528,
      -0.24795024643899238,
      -0.3822676417258711,
      -0.6525584308426107,
      -0.27779431172675867,
      -0.4869435656736742
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      5,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.497,
    "semantic_entropy": 2.114,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "من هي سريفيدا؟",
    "original_answer": " ممثلة افلام",
    "answers": [
      [
        "هي ممثلة هندية معروفة بأعمالها في أفلام التيلجو والكانادا",
        "هي ممثلة هندية تعمل في السينما الهندية وتاميل"
      ],
      [
        "هي مغنية هندية تعمل في مجال الموسيقى الهندية",
        "هي مغنية هندية تعمل في مجال الموسيقى الخلفية",
        "سريفيدا هي مغنية هندية مشهورة"
      ],
      [
        "سريفيدا هي مغنية هندية",
        "سريفيدا هي مغنية هندية"
      ],
      [
        "هي ممثلة هندية تعمل في أفلام جنوب الهند",
        "هي ممثلة هندية تعمل في أفلام جنوب الهند"
      ],
      [
        "سريفيدا هي ممثلة ومخرجة تلفزيونية هندية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.358052156459747,
      -0.4098630900516576,
      -0.7566630975246268,
      -0.23968826493921683,
      -0.11496369136809582,
      -0.23968826493921683,
      -1.0223457906634459,
      -0.11496369136809582,
      -0.8669006885502313,
      -0.3921703421826379
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      3,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4515,
    "semantic_entropy": 1.5063,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية سريفيدا؟",
    "original_answer": " هندية",
    "answers": [
      [
        "هندية",
        "هندية",
        "هندية",
        "هندية",
        "هندية",
        "هندية",
        "هندية",
        "هندية",
        "هندية",
        "هندية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.007619229552688012,
      -0.007619229552688012,
      -0.007619229552688012,
      -0.007619229552688012,
      -0.007619229552688012,
      -0.007619229552688012,
      -0.007619229552688012,
      -0.007619229552688012,
      -0.007619229552688012,
      -0.007619229552688012
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0076,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متي ولدت سريفيدا؟",
    "original_answer": " يوليو 1953",
    "answers": [
      [
        "ولدت سريفيدا في 13 يوليو 1984"
      ],
      [
        "ولدت سريفيدا في 21 يناير 1985"
      ],
      [
        "ولدت سريفيدا في 14 مارس 1987"
      ],
      [
        "ولدت سريفيدا في عام 2008"
      ],
      [
        "ولدت سريفيدا في 23 يوليو 1984"
      ],
      [
        "ولدت سريفيدا في 12 أكتوبر 1986"
      ],
      [
        "ولدت سريفيدا في عام 1966"
      ],
      [
        "ولدت سريفيدا في عام 2010"
      ],
      [
        "ولدت سريفيدا في 23 أكتوبر 1990"
      ],
      [
        "ولدت سريفيدا في 14 سبتمبر 1983"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4033168490412991,
      -0.4261486044102599,
      -0.5120446081387312,
      -0.34854486731515116,
      -0.37015012889836096,
      -0.3434479218393663,
      -0.5932395301579894,
      -0.5108093195848937,
      -0.46059783873005244,
      -0.5229508608744963
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4491,
    "semantic_entropy": 2.2994,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "كم بلغ عدد الأفلام التي شاركت فيها سريفيدا خلال مسيرتها المهنية؟",
    "original_answer": " 800 فيلم",
    "answers": [
      [
        "شاركت سريفيدا في حوالي 50 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية"
      ],
      [
        "شاركت سريفيدا في حوالي 150 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية",
        "شاركت سريفيدا في حوالي 150 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية",
        "شاركت سريفيدا في حوالي 150 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية",
        "شاركت سريفيدا في أكثر من 150 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية",
        "شاركت سريفيدا في حوالي 150 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية",
        "شاركت سريفيدا في حوالي 150 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية",
        "شاركت سريفيدا في حوالي 150 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية"
      ],
      [
        "شاركت سريفيدا في حوالي 140 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية"
      ],
      [
        "شاركت سريفيدا في 120 فيلمًا خلال مسيرتها المهنية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24766755968598236,
      -0.047984138098105165,
      -0.047984138098105165,
      -0.047984138098105165,
      -0.19890038270376845,
      -0.2874902234349624,
      -0.10529186092490335,
      -0.047984138098105165,
      -0.047984138098105165,
      -0.047984138098105165
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1127,
    "semantic_entropy": 0.8629,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي أبرز الجوانب التي اشتهرت بها سريفيدا في مجال التمثيل؟",
    "original_answer": "بضبط النفس والبراعة في تصوير المشاعر المتنوعة. استخدمت صوتها للدبلجة تقريبًا في جميع الأفلام",
    "answers": [
      [
        "سريفيدا اشتهرت بأدوارها في المسلسلات الدرامية الهندية",
        "سريفيدا معروفة بأدوارها الكوميدية في الدراما التلفزيونية والأفلام الهندية"
      ],
      [
        "سريفيدا هي واحدة من أبرز المؤدين في مجال المسرح التجريبي في الهند، حيث تتميز بأسلوبها الفريد الذي يمزج بين المسرح التقليدي والحديث",
        "سريفيدا تميزت في مجال التمثيل بفضل موهبتها الفريدة وحضورها القوي على المسرح"
      ],
      [
        "تميزت سريفيدا في تقديم أدوار متنوعة ومؤثرة في الدراما التلفزيونية والسينما",
        "اشتهرت سريفيدا بالدراما التلفزيونية والأفلام"
      ],
      [
        "تميز سريفيدا في التمثيل من خلال أدوارها العاطفية وأدائها القوي في الدراما التلفزيونية",
        "سريفيدا تميزت في مجال التمثيل بفضل أسلوبها الفريد وشخصيتها الجذابة"
      ],
      [
        "سريفيدا تميزت في مجال التمثيل من خلال أداء الأدوار الكوميدية",
        "تميزت سريفيدا بأدوارها الكوميدية والغناء في المسرحيات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8350961080638044,
      -0.9122271135869625,
      -0.8025844415205875,
      -0.9984982814477377,
      -0.3827387840843393,
      -0.3251216512426822,
      -0.6464843195632142,
      -0.6533189952639361,
      -0.7773970317499399,
      -0.639929201975663
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      3,
      0,
      2,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.6973,
    "semantic_entropy": 1.601,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ماذا كانت مساهمة سريفيدا في مجال الغناء؟",
    "original_answer": "عملت سريفيديا أحيانًا كمغنية أيضًا",
    "answers": [
      [
        "كانت مساهمة سريفيدا في مجال الغناء هي أنها كانت مغنية رائدة في الموسيقى الكارناتية",
        "كانت مساهمة سريفيدا في مجال الغناء هي أنها كانت واحدة من رواد الغناء في الموسيقى الهندية",
        "كانت مساهمة سريفيدا في مجال الغناء أنها كانت أول مغنية هندية تفوز بجائزة غرامي",
        "كانت سريفيدا مغنية مدربة في الموسيقى التقليدية الهندية وأدت أغاني ذات جودة عالية"
      ],
      [
        "كانت مساهمة سريفيدا في مجال الغناء هي أنها غنت في أكثر من 200 فيلم",
        "كانت مساهمة سريفيدا في مجال الغناء هي أنها كانت مغنية خلفية في العديد من الأفلام",
        "ساهمت سريفيدا في مجال الغناء من خلال تقديم العديد من الأغاني الناجحة"
      ],
      [
        "كانت مساهمة سريفيدا في مجال الغناء تطوير نوع جديد من الغناء يسمى \"الغناء السريفيدي\""
      ],
      [
        "كانت مساهمة سريفيدا في مجال الغناء هي تقديم أغاني إسلامية وأغاني شعبية سعودية"
      ],
      [
        "كانت مساهمة سريفيدا في مجال الغناء مهمة، حيث قدمت العديد من الأغاني التي لا تزال شهيرة حتى اليوم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1539456658581664,
      -0.5990251434495804,
      -0.4222911047506347,
      -0.49096146894892145,
      -0.4069980526768025,
      -0.42588949018824773,
      -1.4058205353164848,
      -1.0497587830698314,
      -0.3894957535755084,
      -0.7172674760891292
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      0,
      3,
      1,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.6061,
    "semantic_entropy": 1.3517,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متي توفيت سريفيدا ؟",
    "original_answer": "عام 2006",
    "answers": [
      [
        "توفيت سريفيدا في 24 أكتوبر 1995"
      ],
      [
        "534 م"
      ],
      [
        "24 يناير 2018"
      ],
      [
        "توفيت سريفيدا في 26 أبريل 2008",
        "توفيت سريفيدا في عام 2008م",
        "توفيت سريفيدا في عام 2008م"
      ],
      [
        "توفيت سريفيدا في عام 325 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "توفيت سريفيدا في عام 713 ميلادي"
      ],
      [
        "1262م"
      ],
      [
        "توفيت سريفيدا في عام 1998م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6075045806705127,
      -1.2424272775770078,
      -0.9014582253001228,
      -0.5743106984485012,
      -0.7279652498458423,
      -0.9940610260118105,
      -0.1440583894719244,
      -1.7509089391533053,
      -0.1440583894719244,
      -0.24202115716310005
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      3,
      6,
      3,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.7329,
    "semantic_entropy": 1.7442,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "كيف انتهت حياة سريفيدا ؟",
    "original_answer": " بسرطان العمود الفقري",
    "answers": [
      [
        "انتهت حياة سريفيدا عندما قتلته سيتا في معركة مع رافانا"
      ],
      [
        "انتهت حياة سريفيدا عندما سقطت من جرف عالٍ"
      ],
      [
        "قتلت على يد زوجها",
        "قُتلت على يد زوجها"
      ],
      [
        "قتل على يد اللصوص"
      ],
      [
        "انتهت حياة سريفيدا بسبب تناوله لعصير مسموم",
        "انتهت حياة سريفيدا بالسم"
      ],
      [
        "قُتلت على يد جنود الملك"
      ],
      [
        "انتهت حياة سريفيدا عندما تم تدمير سفينته الفضائية بواسطة قوات العدو"
      ],
      [
        "انتهت حياة سريفيدا عندما تم تدمير سفينتها الفضائية بواسطة قوات إلماني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5580057581377736,
      -0.7379534291080095,
      -0.5394527488913029,
      -1.2005197755346606,
      -1.0494051584413941,
      -0.2647339496083987,
      -0.5291814783330564,
      -0.4514164920172132,
      -0.971792277024997,
      -0.4975983743050108
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      5,
      6,
      7,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.68,
    "semantic_entropy": 1.9717,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": " من هو أبونا متياس بالميلاد؟",
    "original_answer": " بطريرك",
    "answers": [
      [
        "قبل أن يُدعى متياس، كان يُدعى يهوذا الإسخريوطي",
        "اسمه قبل الإيمان كان يهوذا",
        "اسمه قبل الإيمان هو يهوذا"
      ],
      [
        "اسمه قبل الرهبنة كان يهوذا ابن يعقوب",
        "اسمه الأصلي كان يهوذا ابن يعقوب"
      ],
      [
        "اسمه الأصلي كان سمعان"
      ],
      [
        "أبونا متياس بالميلاد هو يعقوب بن حبيب"
      ],
      [
        "قبل أن يتم اختياره ليكون أبًا لجماعة المسيحية، كان متياس صيادًا",
        "كان اسمه قبل الرهبنة يُدعى \"متياس\" ولم يُذكر اسم والده"
      ],
      [
        "كان اسمه قبل الرسامة هو يهوذا ابن قيس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38605644662177635,
      -0.34639355535424937,
      -0.5021613417231422,
      -0.8408875572131365,
      -0.694187638822969,
      -0.49625074932472063,
      -0.5331557293820836,
      -0.5138866077047877,
      -0.5347814057109644,
      -0.8744933546436073
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      1,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5722,
    "semantic_entropy": 1.6437,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية أبونا متياس بالميلاد؟",
    "original_answer": " إثيوبي",
    "answers": [
      [
        "كان أبونا متياس من مواليد إثيوبيا",
        "كان أبونا متياس من مواليد إثيوبيا",
        "جنسيته إثيوبية",
        "وُلد أبونا متياس في إثيوبيا"
      ],
      [
        "كان أبونا متياس من سبط لاوي",
        "من أصل يهودي"
      ],
      [
        "يهودي",
        "يهودي",
        "يهودي من إثيوبيا",
        "يهودي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.27014334692125885,
      -0.45074778944796906,
      -0.193304236026961,
      -0.27014334692125885,
      -0.5511159487047662,
      -0.193304236026961,
      -1.0909619825057828,
      -0.193304236026961,
      -0.6932738220464975,
      -0.43052950605330825
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      2,
      2,
      2,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4337,
    "semantic_entropy": 1.0309,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": " متى تم تنصيب أبونا متياس بوظيفة بطريرك إثيوبيا؟",
    "original_answer": " 28 فبراير 2013 ",
    "answers": [
      [
        "تم تنصيبه في عام 1974م",
        "في عام 1974م",
        "1974",
        "في عام 1974",
        "كان ذلك في يوم 17 من شهر أمباتوا عام 1974م"
      ],
      [
        "19 سبتمبر 1844"
      ],
      [
        "1984م"
      ],
      [
        "1970"
      ],
      [
        "في عام 1930"
      ],
      [
        "تم تنصيب أبونا متياس بوظيفة بطريرك إثيوبيا عام 1959"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23583143149504243,
      -0.481101927802077,
      -0.1797224786465754,
      -1.0027171253276619,
      -0.7231019966766294,
      -0.33347818799465756,
      -0.7320005503289643,
      -0.24288747552594714,
      -0.5169253213514793,
      -0.6342770923790105
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      3,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.5082,
    "semantic_entropy": 1.4291,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي ولد أبونا متياس؟",
    "original_answer": " عام 1941",
    "answers": [
      [
        "ولد أبونا متياس في 21 نوفمبر 1899",
        "ولد أبونا متياس في عام 1899م",
        "ولد أبونا متياس في عام 1899"
      ],
      [
        "ولد القديس متياس الرسول في عام 34 ميلادية"
      ],
      [
        "ولد أبونا متياس في عام 1838م"
      ],
      [
        "ولد أبونا متياس حوالي عام 180م",
        "ولد أبونا متياس حوالي عام 180م",
        "حوالي عام 180م",
        "ولد أبونا متياس حوالي عام 180م"
      ],
      [
        "ولد أبونا متياس في عام 1882م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.28106389768834855,
      -0.4909955613186715,
      -0.45268672961867074,
      -0.19299504347369284,
      -0.10020192737555922,
      -0.1606590220215991,
      -0.19299504347369284,
      -0.8058084687072544,
      -0.19299504347369284,
      -0.2068744656308823
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      3,
      3,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3077,
    "semantic_entropy": 1.3942,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي اللغات التي يجيدها أبونا متياس؟",
    "original_answer": "الأمهرية والتيجرية والإنجليزية واليونانية والعبرية والعربية",
    "answers": [
      [
        "يجيد الأب متياس اللغات السريانية والعربية",
        "يجيد الأب متياس اللغة السريانية والعربية بطلاقة",
        "يجيد الأب متياس اللغتين السريانية والعربية",
        "يجيد الأبونا متياس اللغة السريانية والعربية",
        "السريانية والعربية"
      ],
      [
        "القبطية، اليونانية، وبعض العربية"
      ],
      [
        "يجيد اللغة القبطية والإنجليزية"
      ],
      [
        "في البداية كان يجيد اللغة القبطية، ثم تعلم اللغة العربية"
      ],
      [
        "كان يجيد السريانية والعربية بطلاقة"
      ],
      [
        "يجيد الأب متياس اللغة القبطية، بالإضافة إلى بعض الكلمات في اللغة اليونانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.31061118990367714,
      -0.5014400351760236,
      -0.6487798695049302,
      -0.3143330015453988,
      -0.5251606104061163,
      -0.1603614984588038,
      -0.2695566388557434,
      -0.44722522675874643,
      -0.6507135875287077,
      -0.5345152996924677
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      0,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4363,
    "semantic_entropy": 1.3782,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي أصبح متياس شماسا؟",
    "original_answer": "عام 1954",
    "answers": [
      [
        "أصبح متياس شماسا في فترة الرسل",
        "بعد اختيار الرسل السبعين، أصبح متياس أحد الشمامسة",
        "بعد اختيار الرسل السبعين، أصبح متياس أحد الشمامسة في الفصح التالي",
        "بعد اختيار الرسل السبعين، تم اختيار متياس ليصبح شماسا",
        "في أحد الأيام بينما كان متياس في الهيكل، دعاه يسوع ليصبح شماسا"
      ],
      [
        "في العنصرة",
        "أصبح متياس شماسا في يوم العنصرة",
        "في العنصرة"
      ],
      [
        "بعد اختيار الرسل السبعين، تم اختيار متياس ليحل محل يهوذا في غضون الأيام السبعة التالية"
      ],
      [
        "في أحد الأيام بينما كان متياس يصلي في الهيكل، ظهر له يسوع المسيح"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8190172345954042,
      -0.1868676468145471,
      -0.943847081358399,
      -0.2558019918427199,
      -0.692682047275169,
      -0.3210888544957318,
      -0.5001383081153613,
      -0.982779913502327,
      -0.2558019918427199,
      -0.36145669286365334
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5319,
    "semantic_entropy": 1.1452,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو اسم الموقع الأثري الذي يقع بالقرب من مدينة بعشيقة في محافظة نينوى؟\n",
    "original_answer": "شيبانيبا أو تل بيلا ",
    "answers": [
      [
        "موقع بحزاني الأثري",
        "موقع بحزاني الأثري",
        "موقع بحزاني الأثري",
        "موقع بحزاني الأثري",
        "موقع بحزاني الأثري",
        "موقع بحزاني الأثري",
        "موقع بحزاني الأثري",
        "موقع بحزاني الأثري",
        "موقع بحزاني الأثري"
      ],
      [
        "آثار نينوى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07153276583989054,
      -0.07153276583989054,
      -1.8290305510163307,
      -0.07153276583989054,
      -0.07153276583989054,
      -0.07153276583989054,
      -0.07153276583989054,
      -0.07153276583989054,
      -0.3138944554209177,
      -0.07153276583989054
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2715,
    "semantic_entropy": 0.0951,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي مكان يقع موقع شيبانيبا أو تل بيلا بالنسبة للمدينة؟\n",
    "original_answer": " شمال شرق الموصل",
    "answers": [
      [
        "يقع موقع شيبانيبا أو تل بيلا في جنوب شرق مدينة الحسكة",
        "تل بيلا يقع جنوب شرق مدينة الحسكة"
      ],
      [
        "جنوب غرب مدينة الحسكة",
        "تل بيلا يقع إلى الجنوب الغربي من مدينة الحسكة",
        "جنوب غرب مدينة الحسكة"
      ],
      [
        "يقع تل بيلا شمال مدينة الحسكة",
        "يقع تل بيلا إلى الشمال من مدينة الحسكة",
        "يقع موقع شيبانيبا أو تل بيلا شمال مدينة الحسكة",
        "يقع تل بيلا شمال شرق مدينة الحسكة"
      ],
      [
        "إلى الجنوب الشرقي من مدينة الرقة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17301812943893286,
      -0.6373387833876052,
      -0.19921248589515594,
      -1.1101748892930599,
      -0.4459873557631664,
      -0.27067223907194204,
      -0.23571738514601748,
      -0.30549685872220306,
      -0.3087988751401391,
      -0.6373387833876052
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      2,
      2,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4324,
    "semantic_entropy": 1.2005,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا؟\n",
    "original_answer": " على بعد 20 كيلومترًا ",
    "answers": [
      [
        "المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا هي 13 كم",
        "المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا هي 13 كيلومترًا",
        "المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا هي 13 كيلومتر",
        "المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا هي 13 كيلومترًا",
        "المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا هي 13 كيلومترًا"
      ],
      [
        "المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا هي حوالي 14 كم"
      ],
      [
        "المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا هي 20 كم",
        "تبعد مدينة بعشيقة حوالي 20 كم عن موقع شيبانيبا أو تل بيلا",
        "المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا هي 20 كيلومترًا"
      ],
      [
        "المسافة التقريبية بين مدينة بعشيقة وموقع شيبانيبا أو تل بيلا هي حوالي 18 كيلومترًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07740521478161592,
      -0.0609657242376943,
      -0.17026910316369026,
      -0.2105279315135749,
      -0.1808047238698786,
      -0.0609657242376943,
      -0.20290194634684414,
      -0.19473032151780847,
      -0.14915218126895524,
      -0.0609657242376943
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      3,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1369,
    "semantic_entropy": 1.1395,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي محافظة يقع موقع شيبانيبا أو تل بيلا؟\n",
    "original_answer": "محافظة نينوى",
    "answers": [
      [
        "الحسكة",
        "الحسكة",
        "الحسكة",
        "الحسكة",
        "الحسكة"
      ],
      [
        "محافظة دير الزور",
        "محافظة دير الزور",
        "محافظة دير الزور",
        "محافظة دير الزور"
      ],
      [
        "محافظة الرقة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1506705000798263,
      -0.20915001102919462,
      -0.1506705000798263,
      -0.1506705000798263,
      -0.20915001102919462,
      -0.1506705000798263,
      -0.1506705000798263,
      -0.20915001102919462,
      -0.4323704741884285,
      -0.20915001102919462
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2022,
    "semantic_entropy": 0.906,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كيف يمكن التعويض عن أي خطأ في قياس الاعتدال باستخدام الحلقة الاستوائية؟",
    "original_answer": "يعني أن الآلة أظهرت حدوث الاعتدال مرتين في نفس اليوم. يمكن أيضًا إنتاج قراءات خاطئة عن طريق الانكسار الجوي للشمس عندما تكون قريبة من الأفق.",
    "answers": [
      [
        "يمكن استخدام الحلقة الاستوائية لتعويض أي خطأ في قياس الاعتدال عن طريق تعديل زاوية الانحراف",
        "يمكن التعويض عن أي خطأ في قياس الاعتدال باستخدام الحلقة الاستوائية بضبط زاوية الانحراف بدقة",
        "يمكن استخدام الحلقة الاستوائية لتعويض الخطأ في قياس الاعتدال عن طريق ضبط الزاوية بدقة",
        "يمكن استخدام الحلقة الاستوائية لتعديل أي خطأ في قياس الاعتدال",
        "يمكن استخدام الحلقة الاستوائية لتعديل أي خطأ في قياس الاعتدال عن طريق ضبط موضع التلسكوب",
        "يمكن استخدام الحلقة الاستوائية لمعايرة وتعديل أي خطأ في قياس الاعتدال",
        "يمكن ضبط الحلقة الاستوائية للتعويض عن أي خطأ في قياس الاعتدال عن طريق ضبط موضعها",
        "يمكن استخدام الحلقة الاستوائية لتعديل أي خطأ في قياس الاعتدال عن طريق تعديل معلماتها",
        "يمكن استخدام الحلقة الاستوائية لتعويض الخطأ في قياس الاعتدال من خلال ضبط الزاوية بين المحور البصري وخط الاستواء"
      ],
      [
        "يمكن استخدام الحلقة الاستوائية للتعويض عن أي خطأ في قياس الاعتدال من خلال تعديل موضع التلسكوب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3677713096262269,
      -0.4544819518019109,
      -0.4867130599005141,
      -0.4546334525085134,
      -0.3213159910595165,
      -0.27704281040910245,
      -0.29415650410555827,
      -0.35004069862068266,
      -0.7030748617632727,
      -0.4318149062236936
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4141,
    "semantic_entropy": 0.3149,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو دور الانكسار الجوي في قياسات الحلقة الاستوائية عندما تكون الشمس قريبة من الأفق؟",
    "original_answer": "يمكن أيضًا العثور على الحلقات الاستوائية، في مجالات الأسطرلاب الكروي والمزولات الشمسية الاستوائية.",
    "answers": [
      [
        "الانكسار الجوي يجعل الشمس تظهر أعلى من موقعها الفعلي، مما يؤدي إلى أخطاء في قياسات الحلقة الاستوائية",
        "يؤثر الانكسار الجوي على قياسات الحلقة الاستوائية عن طريق انحناء أشعة الشمس، مما يؤدي إلى تقدير خاطئ لموقع الشمس",
        "يتسبب الانكسار الجوي في ارتفاع أشعة الشمس، مما يؤدي إلى تقدير مبالغ فيه لطول المسار في قياسات الحلقة الاستوائية",
        "يتسبب الانكسار الجوي في ارتفاع أشعة الشمس، مما يؤدي إلى انحراف الحلقة الاستوائية نحو الأعلى",
        "يلعب الانكسار الجوي دوراً حاسماً في قياسات الحلقة الاستوائية عن طريق ثني أشعة الشمس نحو المراقب عندما تكون الشمس قريبة من الأفق، مما يؤدي إلى تحيز في قياسات الزاوية",
        "يؤثر الانكسار الجوي على قياسات الحلقة الاستوائية عن طريق انحناء أشعة الشمس، مما يسبب أخطاء في تحديد موقع الشمس",
        "الانكسار الجوي يتسبب في انحراف أشعة الشمس، مما يؤدي إلى تقدير خاطئ لموقع مركز الحلقة الاستوائية",
        "الانكسار الجوي يمكن أن يتسبب في انحراف أشعة الشمس، مما يؤثر على دقة قياسات الحلقة الاستوائية",
        "الانكسار الجوي يجعل الشمس تظهر أعلى مما هي عليه في الواقع، مما يؤثر على قياسات الحلقة الاستوائية"
      ],
      [
        "يؤدي الانكسار الجوي إلى انحراف الزخات نحو الأعلى، مما يقلل من ارتفاعها الظاهري ويزيد من كثافة الزخات نحو الأفق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2346744621041239,
      -0.21022589575711756,
      -0.39022389692420434,
      -0.7703931229039601,
      -0.3401866921560043,
      -0.6177731220409978,
      -0.23731734628965795,
      -0.46359532971726347,
      -0.38116175333071695,
      -0.23642056849541984
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3882,
    "semantic_entropy": 0.2465,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الحلقة الاستوائية ؟",
    "original_answer": "هي أداة فلكية",
    "answers": [
      [
        "هي حلقة من الجليد تمتد حول منطقة القطب الجنوبي",
        "هي حلقة من الجليد تتشكل حول القطب الجنوبي"
      ],
      [
        "هي منطقة ضيقة تقع على خط الاستواء",
        "هي منطقة ضيقة تقع على خط الاستواء",
        "هي منطقة ضيقة تقع بين خط الاستواء ومدار الجدي"
      ],
      [
        "هي حلقة من الأرض الاستوائية التي تحيط بخط الاستواء",
        "هي المنطقة الواقعة بين خط الاستواء والمناخ الاستوائي"
      ],
      [
        "هي المنطقة الواقعة بين خط الاستواء ومداري السرطان والجدي"
      ],
      [
        "هي حلقة من الجليد تتشكل حول الشمس في النظام الشمسي الخارجي"
      ],
      [
        "هي حلقة من الجليد البحري تحيط بالقطب الشمالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6952438728185371,
      -0.5257278012603902,
      -0.15878766106272285,
      -0.5257278012603902,
      -0.6259310673157975,
      -0.3356848490262261,
      -0.6856614357186898,
      -0.59294802955992,
      -0.4192636098043295,
      -0.3932810939537976
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      2,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4958,
    "semantic_entropy": 1.7232,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الوظيفة الرئيسية للحلقة الاستوائية في الفلك؟",
    "original_answer": "وُضعَت الحلقات الاستوائية أمام المعابد في الإسكندرية ورودس، وربما في أماكن أخرى لأغراض التقويم",
    "answers": [
      [
        "تثبيت النجم القطبي في السماء",
        "تثبيت النجم القطبي في السماء",
        "تثبيت النجم القطبي في السماء",
        "تثبيت النجم القطبي في السماء",
        "تثبيت النجم القطبي في السماء",
        "تثبيت النجم القطبي في السماء",
        "تثبيت النجم القطبي في السماء",
        "تثبيت النجم القطبي في السماء",
        "تثبيت النجم القطبي في السماء"
      ],
      [
        "تثبيت النجوم على طول الحزام الاستوائي في السماء"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.020482129665929785,
      -0.020482129665929785,
      -0.020482129665929785,
      -0.020482129665929785,
      -1.0750907829030136,
      -0.020482129665929785,
      -0.020482129665929785,
      -0.020482129665929785,
      -0.020482129665929785,
      -0.020482129665929785
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1259,
    "semantic_entropy": 0.1591,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "\nكيف يمكن أن تساعد الحلقة الاستوائية في تحديد لحظة الاعتدال؟",
    "original_answer": "ستشرق الشمس على وجه التحديد في الشرق، وتتحرك عبر الذروة، وتجري تحديدًا في الغرب",
    "answers": [
      [
        "من خلال موقع الشمس بالنسبة للنجوم في السماء عند خط طول 180 درجة"
      ],
      [
        "تساوي طول النهار والليل في لحظة الاعتدال",
        "تساوي طول النهار والليل في لحظة الاعتدال نتيجة دوران الأرض حول الشمس وميل محورها",
        "وجود الحلقة الاستوائية يشير إلى أن الشمس تكون عند خط الاستواء، مما يؤدي إلى تساوي الليل والنهار"
      ],
      [
        "تشكيل الحلقة الاستوائية يساعد في تحديد لحظة الاعتدال عندما تكون الشمس مرئية على خط الاستواء",
        "تواجد الشمس والقمر في خط واحد في لحظة الاعتدال يؤدي إلى حدوث حلقة استوائية",
        "الحلقة الاستوائية تساعد في تحديد لحظة الاعتدال من خلال مراقبة موقع الشمس في السماء"
      ],
      [
        "تظهر الحلقة الاستوائية مباشرة فوق الأفق في لحظة الاعتدال"
      ],
      [
        "الحلقة الاستوائية تساعد في تحديد لحظة الاعتدال من خلال توجيه المراقب نحو مركز الأرض عند مراقبة الشمس",
        "الحلقة الاستوائية تساعد في تحديد لحظة الاعتدال من خلال حركة الأرض حول محورها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.275403591264101,
      -0.29384144812315566,
      -0.22310603689094305,
      -0.5947200598544093,
      -0.7117850750638354,
      -0.9271414941092928,
      -0.7464123014679286,
      -0.5464814606152246,
      -0.18050330970443834,
      -0.571022754592755
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      2,
      3,
      1,
      4,
      2,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.607,
    "semantic_entropy": 1.3876,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال؟",
    "original_answer": "يتمثل العيب الرئيس في الحلقة الاستوائية في الحاجة إلى المحاذاة بدقة شديدة، وإلا قد تحدث قياسات خاطئة",
    "answers": [
      [
        "تعتمد دقة الحلقة الاستوائية على محاذاة تلسكوبين بدقة عالية، مما يجعلها أقل دقة من طرق أخرى"
      ],
      [
        "العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال هي أنها غير دقيقة وعرضة للأخطاء",
        "العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال هي أنها ليست دقيقة بما فيه الكفاية وأنها تحتاج إلى معايرة مستمرة",
        "العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال هي ضعف الدقة وعدم الاستقرار",
        "العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال هي أنها ليست دقيقة ولا موثوقة",
        "العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال هي أنها لا تعطي نتائج دقيقة وأنها صعبة في الاستخدام",
        "العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال هي عدم الدقة في قياس الزوايا وعدم القدرة على تحديد الوقت بدقة",
        "العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال هي أنها غير دقيقة ولا تعطي نتائج موثوقة",
        "العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال هي أنها غير دقيقة بما فيه الكفاية ويمكن أن تتأثر بالظروف الجوية"
      ],
      [
        "العيوب الرئيسية في استخدام الحلقة الاستوائية لقياس الاعتدال هي أنها تتطلب محاذاة دقيقة مع الشمس وأنها تتأثر بسهولة بالحركة الدورانية للأرض"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9694935883901052,
      -0.2516809013606901,
      -0.39814800760058205,
      -0.3958475608199161,
      -0.3153135510755636,
      -0.39650941265278306,
      -0.5799754501956393,
      -0.583371593069851,
      -0.31765601116365466,
      -0.38116617983671564
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4589,
    "semantic_entropy": 0.5704,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي أبعاد الحلقة الاستوائية وكيف يمكن استخدامها بشكل صحيح؟",
    "original_answer": "يتراوح قطر الحلقة الاستوائية بين ذراع واثنين (45 سم - 90 سم).",
    "answers": [
      [
        "تبلغ أبعاد الحلقة الاستوائية 12"
      ],
      [
        "أبعاد الحلقة الاستوائية هي 10 سم × 10 سم × 0",
        "أبعاد الحلقة الاستوائية هي 10 سم × 10 سم × 1 سم ويمكن استخدامها بشكل صحيح عن طريق تثبيتها على محور الدوران",
        "قطر الحلقة الاستوائية يتراوح بين 0",
        "أبعاد الحلقة الاستوائية هي 10 سم × 10 سم × 2 سم، ويمكن استخدامها بشكل صحيح عن طريق تثبيتها على سطح مستو ووضع الأوزان عليها"
      ],
      [
        "أبعاد الحلقة الاستوائية هي 22"
      ],
      [
        "يبلغ قطرها 25 سم وارتفاعها 20 سم، ويمكن استخدامها بشكل صحيح عن طريق تثبيتها على لوحة خشبية ووضع المواد المراد تشكيلها داخلها"
      ],
      [
        "أبعاد الحلقة الاستوائية هي 20 × 20 سم، ويمكن استخدامها بشكل صحيح عن طريق تثبيتها على محور الدوران وضبطها لتتوافق مع محور الدوران"
      ],
      [
        "أبعاد الحلقة الاستوائية هي 25"
      ],
      [
        "أبعاد الحلقة الاستوائية هي 2"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4926993176092057,
      -0.20412467378907095,
      -0.28253887460395577,
      -0.8262017939457489,
      -0.3480238761664546,
      -0.5454038547235205,
      -0.8290570863164917,
      -0.38429472100514095,
      -0.4770914231452691,
      -0.19398383410171333
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      1,
      5,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4583,
    "semantic_entropy": 1.6969,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "أين تقع بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": " هي منطقة سكنية تقع بولاية بنسيلفانيا في الولايات المتحدة.",
    "answers": [
      [
        "تقع بليرسفيل في مقاطعة يونيون، جورجيا، الولايات المتحدة",
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، جورجيا، الولايات المتحدة",
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، جورجيا",
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، جورجيا، الولايات المتحدة",
        "تقع بليرسفيل في مقاطعة يونيون، جورجيا، الولايات المتحدة",
        "تقع بليرسفيل في مقاطعة يونيون، جورجيا",
        "تقع بليرسفيل في مقاطعة يونيون، جورجيا، الولايات المتحدة",
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، جورجيا، الولايات المتحدة",
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، جورجيا، الولايات المتحدة",
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، جورجيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09138834273570258,
      -0.06116995556290021,
      -0.17758644498497725,
      -0.06116995556290021,
      -0.09138834273570258,
      -0.26828277172954057,
      -0.09138834273570258,
      -0.06116995556290021,
      -0.06116995556290021,
      -0.17758644498497725
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1142,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي مساحة بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "3.66",
    "answers": [
      [
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون بولاية جورجيا، الولايات المتحدة، وتغطي مساحة تقدر بحوالي 9"
      ],
      [
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، جورجيا، الولايات المتحدة، وتغطي مساحة تقدر بحوالي 10"
      ],
      [
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، جورجيا، وتغطي مساحة تقدر بحوالي 12",
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون بولاية جورجيا في الولايات المتحدة، وتغطي مساحة تقدر بحوالي 12"
      ],
      [
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، جورجيا، الولايات المتحدة، وتغطي مساحة تقدر بحوالي 7"
      ],
      [
        "بليرسفيل هي مدينة صغيرة في جورجيا، الولايات المتحدة، ويبلغ عدد سكانها حوالي 2500 نسمة"
      ],
      [
        "بليرسفيل هي بلدة صغيرة في مقاطعة يونيون، نيو جيرسي بمساحة تقدر بحوالي 1"
      ],
      [
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون، بنسلفانيا، الولايات المتحدة، ويبلغ عدد سكانها حوالي 2200 نسمة وتغطي مساحة تقدر بحوالي 2"
      ],
      [
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون بولاية جورجيا، وتبلغ مساحتها 14"
      ],
      [
        "بليرسفيل تقع في مقاطعة يونيون بولاية جورجيا في الولايات المتحدة، وتبلغ مساحتها 8"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4905390118391993,
      -0.3000885731260136,
      -0.3745397767531995,
      -0.36726964932340056,
      -0.3250431635476195,
      -0.4311951267539439,
      -0.5454910496691968,
      -0.3731041720628795,
      -0.42789417265165947,
      -0.41227237162615893
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4047,
    "semantic_entropy": 2.1571,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو ارتفاع بليرسفيل عن سطح البحر؟\n",
    "original_answer": "307.848",
    "answers": [
      [
        "ارتفاع بليرسفيل هو 129 قدم فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "ارتفاع بليرسفيل هو 1,195 قدم فوق مستوى سطح البحر"
      ],
      [
        "ارتفاع بليرسفيل هو 1118 قدمًا فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "ارتفاع بليرسفيل هو 119 قدمًا فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "ارتفاع بليرسفيل هو 1,115 قدمًا فوق سطح البحر",
        "ارتفاع بليرسفيل هو 1,880 قدم فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "ارتفاع بليرسفيل هو 1,160 قدم فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "ارتفاع بليرسفيل هو 1172 قدمًا فوق سطح البحر"
      ],
      [
        "ارتفاع بليرسفيل هو 1,240 قدم (378 متر)"
      ],
      [
        "ارتفاع بليرسفيل عن سطح البحر هو 1129 قدمًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7286437800850649,
      -0.5185024592401533,
      -0.3974517288026315,
      -0.35080693616060565,
      -0.29769820940797026,
      -0.461732080699878,
      -0.26650095045053807,
      -0.5039546416917093,
      -0.4763877348876463,
      -0.6476184386567891
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      4,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4649,
    "semantic_entropy": 2.1285,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "كم بلغ عدد سكان بليرسفيل في عام 2010؟\n",
    "original_answer": "3,412 نسمة",
    "answers": [
      [
        "في عام 2010، بلغ عدد سكان بليرسفيل 10,746 نسمة"
      ],
      [
        "وفقًا لمكتب تعداد الولايات المتحدة، كان عدد سكان بليرسفيل في عام 2010 يبلغ 592 نسمة"
      ],
      [
        "وفقًا لمكتب تعداد الولايات المتحدة، بلغ عدد سكان بليرسفيل في عام 2010 حوالي 2,707 نسمة"
      ],
      [
        "كان عدد سكان بليرسفيل 3,466 نسمة في عام 2010"
      ],
      [
        "وفقًا لمكتب تعداد الولايات المتحدة، في عام 2010، بلغ عدد سكان بليرسفيل، جورجيا، 4767 نسمة"
      ],
      [
        "وفقًا لمكتب تعداد الولايات المتحدة، بلغ عدد سكان بليرسفيل، جورجيا 1،223 نسمة في عام 2010"
      ],
      [
        "وفقاً لمكتب تعداد الولايات المتحدة، بلغ عدد سكان بليرسفيل، جورجيا 1,082 نسمة في عام 2010"
      ],
      [
        "بلغ عدد سكان بليرسفيل في عام 2010 1,394 نسمة"
      ],
      [
        "في عام 2010، بلغ عدد سكان بليرسفيل 3,387 نسمة"
      ],
      [
        "وفقًا لمكتب تعداد الولايات المتحدة، بلغ عدد سكان بليرسفيل، جورجيا 1,477 نسمة في عام 2010"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4462612902257746,
      -0.47037505842786714,
      -0.4139671580176554,
      -0.4822981924389649,
      -0.6223857034917193,
      -0.37566993366218393,
      -0.3800154655033511,
      -0.5029290465018353,
      -0.492639159073045,
      -0.35932516847967716
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4546,
    "semantic_entropy": 2.2999,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "كم بلغ عدد الأسر في بليرسفيل في عام 2000؟\n",
    "original_answer": "1,631 أسرة",
    "answers": [
      [
        "بلغ عدد الأسر في بليرسفيل في عام 2000 حوالي 1,403 أسرة",
        "1,261 أسرة في عام 2000"
      ],
      [
        "بلغ عدد الأسر في بليرسفيل في عام 2000 حوالي 2000 أسرة"
      ],
      [
        "كان عدد الأسر في بليرسفيل في عام 2000 حوالي 1,213 أسرة",
        "في عام 2000، بلغ عدد الأسر في بليرسفيل 1,280 أسرة"
      ],
      [
        "بلغ عدد الأسر في بليرسفيل في عام 2000 حوالي 1,534 أسرة"
      ],
      [
        "بلغ عدد الأسر في بليرسفيل في عام 2000 حوالي 1,609 أسرة"
      ],
      [
        "10,744 أسرة"
      ],
      [
        "بلغ عدد الأسر في بليرسفيل في عام 2000 حوالي 1,698 أسرة"
      ],
      [
        "بلغ عدد الأسر في بليرسفيل في عام 2000 حوالي 2,752 أسرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3737475408759551,
      -0.2746970259989879,
      -0.46356453979038603,
      -0.4152226800069363,
      -0.3381372287439066,
      -0.6175097891763841,
      -0.3420542057050974,
      -1.0390150868284267,
      -0.37474431620739634,
      -0.3673657018522849
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.4606,
    "semantic_entropy": 2.016,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي التركيبة العرقية لسكان بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "توزع التركيب العرقي للمنطقة السكنية بنسبة 95.68% من البيض و2.99% من الأمريكيين الأفارقة و0.11% من الأمريكيين الأصليين و0.58% من الأمريكيين ذوي الأصول الآسيوية و0.06% من الأعراق الأخرى و0.58% من عرقين مختلطين أو أكثر و0.06% من الهسبانيون أو اللاتينيون من أي عرق",
    "answers": [
      [
        "يتكون سكان بليرسفيل بشكل رئيسي من البيض"
      ],
      [
        "وفقًا لتعداد عام 2010، كان سكان بليرسفيل 97"
      ],
      [
        "تتكون تركيبة سكان بليرسفيل من 92"
      ],
      [
        "وفقًا لتعداد عام 2010، كان التركيب العرقي لبليرسفيل 98"
      ],
      [
        "تتكون التركيبة العرقية لسكان بليرسفيل من البيض والسود والأمريكيين الأصليين والآسيويين والأشخاص من عرقين أو أكثر",
        "تتكون التركيبة العرقية لسكان بليرسفيل من البيض والسود والآسيويين والأمريكيين الأصليين",
        "يتكون سكان بليرسفيل من مزيج من الأعراق المختلفة، بما في ذلك البيض والسود والآسيويين والأمريكيين الأصليين",
        "يتكون سكان بليرسفيل من مزيج من البيض والسود والآسيويين",
        "يتكون سكان بليرسفيل من مزيج متنوع من الأعراق بما في ذلك البيض والسود والآسيويين والأشخاص من أصل هسباني/لاتيني"
      ],
      [
        "تتكون تركيبة سكان بليرسفيل من مزيج من الأمريكيين الأفارقة والأمريكيين الأوروبيين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.46774448906169636,
      -0.4497463476377832,
      -0.3800968819249227,
      -0.3881549370677428,
      -0.1934675342317266,
      -0.2943092267676198,
      -0.3200598933793134,
      -0.35377431744217475,
      -0.5117157164271064,
      -0.3536329072447728
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      4,
      4,
      5,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3713,
    "semantic_entropy": 1.4399,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي منطقة بليرسفيل؟",
    "original_answer": " هي منطقة سكنية تقع بولاية بنسيلفانيا في الولايات المتحدة",
    "answers": [
      [
        "بليرسفيل هي منطقة في مقاطعة سومرست بولاية بنسلفانيا"
      ],
      [
        "منطقة بليرسفيل هي منطقة في شمال شرق جورجيا، الولايات المتحدة",
        "بليرسفيل هي بلدة صغيرة في شمال شرق جورجيا"
      ],
      [
        "بليرسفيل هي بلدة صغيرة في مقاطعة يونيون بولاية جورجيا في الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "بليرسفيل هي بلدة في مقاطعة جاكسون بولاية جورجيا في الولايات المتحدة",
        "بليرسفيل هي بلدة في مقاطعة جاكسون بولاية جورجيا في الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "بليرسفيل هي منطقة في مقاطعة إنديانا بولاية بنسلفانيا في الولايات المتحدة",
        "بليرسفيل هي بلدة في مقاطعة جاسبر، إنديانا، الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "بليرسفيل هي بلدة في مقاطعة لينيور بولاية كارولاينا الجنوبية في الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "بليرسفيل هي منطقة في مقاطعة يونيون، بنسلفانيا، الولايات المتحدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.45355632713642535,
      -0.42959323360797264,
      -0.3412924885406479,
      -0.23130522669087128,
      -0.1794289955965649,
      -0.23130522669087128,
      -0.4563930155764737,
      -0.2956021443944822,
      -0.11831871896113297,
      -0.2916403816824763
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      3,
      5,
      4,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3028,
    "semantic_entropy": 1.8716,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأسر التي لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "10.1%",
    "answers": [
      [
        "12% من الأسر في بليرسفيل لديها معيلات من الإناث بدون شريك",
        "١٢",
        "١٢",
        "12% من الأسر في بليرسفيل لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك",
        "١٢"
      ],
      [
        "15% من الأسر في بليرسفيل لديها معيلات من الإناث بدون شريك"
      ],
      [
        "١٣",
        "١٣"
      ],
      [
        "في بليرسفيل، 35% من الأسر التي لديها معيلات من الإناث دون وجود شريك"
      ],
      [
        "13% من الأسر في بليرسفيل لديها معيلات من الإناث بدون شريك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1906295605351545,
      -0.14826398772331983,
      -0.14826398772331983,
      -0.3198055641116184,
      -0.1695503145156774,
      -0.0952649008637103,
      -0.14826398772331983,
      -0.17667585946439787,
      -0.13170749576855786,
      -0.27469079756634185
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.1803,
    "semantic_entropy": 1.3301,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأسر التي لديها معيلون من الذكور دون وجود شريكة في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "3.5%",
    "answers": [
      [
        "15"
      ],
      [
        "٣٤"
      ],
      [
        "32"
      ],
      [
        "20",
        "20% من الأسر في بليرسفيل لديها معيلون ذكور بدون شريكة"
      ],
      [
        "٣١",
        "٣١"
      ],
      [
        "38"
      ],
      [
        "22% من الأسر في بليرسفيل لديها معيلون ذكور بدون شريكة"
      ],
      [
        "19"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3878341919313352,
      -2.5131410209190412,
      -0.3608114211851306,
      -0.29803099086552687,
      -0.1666255522932701,
      -0.3398925303521689,
      -0.36996929501001335,
      -0.2944408269549941,
      -0.3172510366523483,
      -0.21633788441477955
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.5264,
    "semantic_entropy": 1.9258,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأسر غير العائلية في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "39.7%",
    "answers": [
      [
        "في بليرسفيل، جورجيا، 93"
      ],
      [
        "15",
        "15%",
        "15% من الأسر في بليرسفيل هي أسر غير عائلية"
      ],
      [
        "91"
      ],
      [
        "18",
        "18"
      ],
      [
        "15٪ من الأسر في بليرسفيل لا تتكون من عائلات",
        "12% من الأسر في بليرسفيل غير عائلية",
        "10% من الأسر في بليرسفيل غير عائلية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.44137032303960233,
      -0.4632828046132732,
      -0.33494667440998804,
      -0.18874405605911573,
      -0.7611596182555064,
      -0.508445873856393,
      -0.27844953201258105,
      -0.2628388220862636,
      -0.18922223832729893,
      -0.2368048898666378
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      3,
      1,
      4,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3665,
    "semantic_entropy": 1.5054,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأفراد الذين يعيشون في نفس المنزل في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "36.3%",
    "answers": [
      [
        "91% من الأفراد يعيشون في نفس المنزل في بليرسفيل"
      ],
      [
        "لا توجد بيانات متاحة",
        "لا توجد بيانات متاحة",
        "ليس لدي وصول إلى بيانات السكان الحالية لبليرسفيل"
      ],
      [
        "87"
      ],
      [
        "يعيش حوالي 2"
      ],
      [
        "22"
      ],
      [
        "75% من الأفراد يعيشون في نفس المنزل في بليرسفيل",
        "75% من الأفراد يعيشون في نفس المنزل في بليرسفيل"
      ],
      [
        "72% من الأفراد يعيشون في نفس المنزل في بليرسفيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.27065974330766346,
      -0.8269141787970705,
      -0.3044819637839215,
      -0.5264778037157827,
      -0.28691565604609487,
      -0.5237199154795156,
      -0.14260756861969526,
      -0.36232098705142046,
      -0.14260756861969526,
      -0.38947278564080445
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3776,
    "semantic_entropy": 1.8264,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأشخاص الذين يعيشون بمفردهم ويبلغون من العمر 65 عامًا أو أكثر في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "19.1%",
    "answers": [
      [
        "23",
        "23% من الأشخاص الذين يعيشون بمفردهم ويبلغون من العمر 65 عامًا أو أكثر في بليرسفيل"
      ],
      [
        "19",
        "19",
        "١٩"
      ],
      [
        "36"
      ],
      [
        "يعيش حوالي 18",
        "هناك حوالي 20% من الأشخاص الذين يعيشون بمفردهم ويبلغون من العمر 65 عامًا أو أكثر في بليرسفيل"
      ],
      [
        "يعيش حوالي 20% من كبار السن الذين تبلغ أعمارهم 65 عامًا أو أكثر في بليرسفيل بمفردهم",
        "20"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12522910094521442,
      -0.1594086703953427,
      -0.1594086703953427,
      -0.36831174109907355,
      -0.2725269050191584,
      -0.3410986153096961,
      -0.40652120003416153,
      -0.3296343029135932,
      -0.19356916724094647,
      -0.21761865497776808
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      3,
      4,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2573,
    "semantic_entropy": 1.5392,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "2.21",
    "answers": [
      [
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل 2",
        "2",
        "متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل هو 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم الأسرة المعيشية في بليرسفيل 2"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3720461134791151,
      -0.07038507751477291,
      -0.5477481710472603,
      -0.16264071964430452,
      -0.07038507751477291,
      -0.07809020312364928,
      -0.07809020312364928,
      -0.07038507751477291,
      -0.07809020312364928,
      -0.3379778269179553
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1866,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط حجم العائلات في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "2.90.",
    "answers": [
      [
        "متوسط حجم العائلات في بليرسفيل هو 2",
        "يبلغ متوسط حجم العائلات في بليرسفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم العائلات في بليرسفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم العائلات في بليرسفيل 2",
        "متوسط حجم العائلات في بليرسفيل هو 2",
        "يبلغ متوسط حجم العائلات في بليرسفيل حوالي 2",
        "يبلغ متوسط حجم العائلات في بليرسفيل حوالي 2",
        "يبلغ متوسط حجم العائلات في بليرسفيل 2",
        "يبلغ متوسط حجم العائلات في بليرسفيل حوالي 2",
        "يبلغ متوسط حجم العائلات في بليرسفيل 2"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21854028395471697,
      -0.07646371071956379,
      -0.21531183816907962,
      -0.21683317597354484,
      -0.1511640294381142,
      -0.14774074716178975,
      -0.14774074716178975,
      -0.21531183816907962,
      -0.14774074716178975,
      -0.07646371071956379
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1613,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو العمر الوسطي للسكان في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "41.1 عاماً",
    "answers": [
      [
        "33 عامًا"
      ],
      [
        "العمر الوسطي للسكان في بليرسفيل هو 37",
        "37 عامًا",
        "37"
      ],
      [
        "لا توجد بيانات متاحة"
      ],
      [
        "35",
        "35",
        "35 عامًا"
      ],
      [
        "38"
      ],
      [
        "العمر الوسطي للسكان في بليرسفيل هو 41"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.0188157404563591,
      -0.2817522300837317,
      -0.37116603552736444,
      -0.8695646233515423,
      -0.6394352807593451,
      -0.3695301249293455,
      -0.30345058456401197,
      -0.40533937795927144,
      -0.6899849774272298,
      -0.39393537044489796
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      3,
      3,
      3,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.5343,
    "semantic_entropy": 1.5934,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأشخاص الذين تحت سن الثامنة عشر في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "22.4%",
    "answers": [
      [
        "يبلغ عدد السكان الذين تقل أعمارهم عن 18 عامًا في بليرسفيل حوالي 21",
        "وفقًا لمكتب تعداد الولايات المتحدة، فإن نسبة الأشخاص الذين تحت سن الثامنة عشر في بليرسفيل تبلغ 24",
        "21",
        "وفقاً لتعداد عام 2010، تبلغ نسبة الأشخاص الذين تقل أعمارهم عن 18 عامًا في بليرسفيل 23",
        "18% من سكان بليرسفيل هم أشخاص تحت سن الثامنة عشر"
      ],
      [
        "لا توجد بيانات متاحة",
        "لا توجد بيانات متاحة"
      ],
      [
        "28"
      ],
      [
        "وفقاً لتعداد عام 2010، حوالي 21"
      ],
      [
        "في بليرسفيل، جورجيا، 20"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.42121935003326305,
      -0.36183725336949074,
      -0.4505078266529886,
      -0.604673894187194,
      -0.36183725336949074,
      -0.6337517509806802,
      -0.3032466656200807,
      -0.21015066603637125,
      -0.3285989937340936,
      -0.5075515285945076
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4183,
    "semantic_entropy": 1.3316,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأشخاص الذين تتراوح أعمارهم بين 18 و 24 عامًا في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "6.5% ",
    "answers": [
      [
        "ليس لدي وصول إلى البيانات الإحصائية الحالية لبليرسفيل",
        "لا توجد معلومات متاحة",
        "لا توجد بيانات متاحة",
        "لا توجد بيانات متاحة",
        "لا توجد بيانات متاحة"
      ],
      [
        "نسبة الأشخاص الذين تتراوح أعمارهم بين 18 و 24 عامًا في بليرسفيل هي 9"
      ],
      [
        "17٪ من سكان بليرسفيل تتراوح أعمارهم بين 18 و 24 عامًا"
      ],
      [
        "14",
        "وفقًا لتعداد عام 2010، تبلغ نسبة الأشخاص الذين تتراوح أعمارهم بين 18 و 24 عامًا في بليرسفيل 15"
      ],
      [
        "12"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5969190557875663,
      -0.4291783182588202,
      -0.4414193835893738,
      -0.2865464584823026,
      -0.2795936258598407,
      -0.22434789234030908,
      -0.7424007600971549,
      -0.21170796067573455,
      -0.21170796067573455,
      -0.21170796067573455
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3636,
    "semantic_entropy": 1.3643,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأشخاص الذين تتراوح أعمارهم بين 25 و 44 عامًا في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "27.3%",
    "answers": [
      [
        "22",
        "22"
      ],
      [
        "26"
      ],
      [
        "63"
      ],
      [
        "51",
        "51"
      ],
      [
        "24"
      ],
      [
        "10"
      ],
      [
        "9"
      ],
      [
        "90"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2806318538779646,
      -0.31614134958885115,
      -1.0319748675035625,
      -0.2725132607239589,
      -0.2229552078359589,
      -1.2887664455920387,
      -0.3168010159680159,
      -0.3168322059306781,
      -0.2782063757134654,
      -0.329357484686755
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4654,
    "semantic_entropy": 1.9472,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأشخاص الذين تتراوح أعمارهم بين 45 و 64 عامًا في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "22.7%",
    "answers": [
      [
        "13",
        "13",
        "13",
        "13"
      ],
      [
        "24"
      ],
      [
        "11"
      ],
      [
        "22"
      ],
      [
        "٢١"
      ],
      [
        "9"
      ],
      [
        "16"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2832195446402676,
      -1.0395191501334011,
      -0.18026200744305554,
      -0.7494024286667,
      -0.758888216637312,
      -0.38035180662391566,
      -0.3027193059552144,
      -0.18026200744305554,
      -0.13931343392411685,
      -0.18026200744305554
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4194,
    "semantic_entropy": 1.607,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأشخاص الذين يبلغون من العمر 65 عامًا فما فوق في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "21.2%",
    "answers": [
      [
        "ليس لدي معلومات عن سكان بليرسفيل",
        "ليس لدي معلومات عن سكان بليرسفيل",
        "ليس لدي الوصول إلى بيانات السكان الحالية لبليرسفيل",
        "ليس لدي الوصول إلى البيانات الحالية",
        "لا توجد بيانات متاحة",
        "ليس لدي بيانات محددة عن بليرسفيل",
        "ليس لدي بيانات محددة عن بليرسفيل",
        "لا توجد بيانات متاحة",
        "لا توجد بيانات متاحة"
      ],
      [
        "12"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30029113668746793,
      -0.30029113668746793,
      -0.2601473784019999,
      -0.507532037898064,
      -0.25464457624756115,
      -0.5099279881504283,
      -0.5099279881504283,
      -0.25464457624756115,
      -0.25464457624756115,
      -0.4820167135323907
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3634,
    "semantic_entropy": 0.2984,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الذكور لكل 100 أنثى في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "88.8 ذكر",
    "answers": [
      [
        "في بليرسفيل، جورجيا، نسبة الذكور لكل 100 أنثى هي 92",
        "92 ذكر لكل 100 أنثى في بليرسفيل",
        "92 ذكر لكل 100 أنثى في بليرسفيل",
        "في بليرسفيل، هناك 93 ذكر لكل 100 أنثى"
      ],
      [
        "في بليرسفيل، جورجيا، نسبة الذكور لكل 100 أنثى هي 88",
        "89 ذكر لكل 100 أنثى"
      ],
      [
        "94 ذكر لكل 100 أنثى",
        "في بليرسفيل، نسبة الذكور لكل 100 أنثى هي 93"
      ],
      [
        "83 ذكر لكل 100 أنثى في بليرسفيل"
      ],
      [
        "102 ذكور لكل 100 أنثى في بليرسفيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3646720702936659,
      -0.2541788884377099,
      -0.28692457967575363,
      -0.34740242030497587,
      -0.2541788884377099,
      -0.23847913195637516,
      -0.371048078468541,
      -0.21746004074335706,
      -0.33862303982496184,
      -0.28148636682039124
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      3,
      0,
      4,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2954,
    "semantic_entropy": 1.4556,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الذكور لكل 100 أنثى في الفئة العمرية من 18 عامًا فما فوق في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "85.2 ذكر",
    "answers": [
      [
        "91 ذكر لكل 100 أنثى",
        "91 ذكر لكل 100 أنثى",
        "91 ذكر لكل 100 أنثى في الفئة العمرية من 18 عامًا فما فوق في بليرسفيل"
      ],
      [
        "89 ذكرًا لكل 100 أنثى في الفئة العمرية من 18 عامًا فما فوق في بليرسفيل"
      ],
      [
        ""
      ],
      [
        "88 ذكر لكل 100 أنثى في الفئة العمرية من 18 عامًا فما فوق في بليرسفيل"
      ],
      [
        "92 ذكر لكل 100 أنثى في الفئة العمرية من 18 عامًا فما فوق في بليرسفيل",
        "92 ذكر لكل 100 أنثى في بليرسفيل"
      ],
      [
        "94"
      ],
      [
        "في بليرسفيل، نسبة الذكور لكل 100 أنثى في الفئة العمرية من 18 عامًا فما فوق هي 95"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19672510772908516,
      -0.22679783326562536,
      -0.19672510772908516,
      -0.06298974011069157,
      -2.795076906681061,
      -0.14568862543179348,
      -0.1386691904456988,
      -0.21289380918309908,
      -0.2792032429218602,
      -0.2553799023826888
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      4,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.451,
    "semantic_entropy": 1.6983,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "30,625",
    "answers": [
      [
        "متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل هو 44,899 دولار"
      ],
      [
        "٣٣، ٣٥٠ دولار سنوياً"
      ],
      [
        "متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل هو 32,058 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل هو 36,346 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل هو 35,000 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل هو 42,917 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل هو 27,083 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل هو 42,490 دولارًا"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل 55,174 دولارًا"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل 41,818 دولارًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5102704156543411,
      -1.2326740530412421,
      -0.5105352479263884,
      -0.42154035340042084,
      -0.207048716200522,
      -0.2937455229402398,
      -0.49081765217807916,
      -0.4227189949206041,
      -0.6436112896156996,
      -0.5601409290436908
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5293,
    "semantic_entropy": 2.2764,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط دخل العائلة في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "38,585 دولارًا.",
    "answers": [
      [
        "يبلغ متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل حوالي 45,000 دولار سنويًا"
      ],
      [
        "متوسط دخل العائلة في بليرسفيل هو 45,294 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل العائلة في بليرسفيل هو 50,000 دولار",
        "يبلغ متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل حوالي 50,000 دولار سنويًا"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل حوالي 56,250 دولار"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل حوالي 41,000 دولار سنويًا"
      ],
      [
        "متوسط دخل العائلة في بليرسفيل هو 35,000 دولار",
        "يبلغ متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل حوالي 35,000 دولار سنويًا"
      ],
      [
        "متوسط دخل العائلة في بليرسفيل هو 36,125 دولار"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط دخل الأسرة في بليرسفيل 52,490 دولارًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17316801391113887,
      -0.3911703295277795,
      -0.19430586356977647,
      -0.46068146922895037,
      -0.33669419722686295,
      -0.22033370636587402,
      -0.21213469763348544,
      -0.38715472817049984,
      -0.21215243724862437,
      -0.4487533113249236
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      5,
      6,
      5,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3037,
    "semantic_entropy": 1.9942,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط دخل الذكور في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "32,563 دولارًا ",
    "answers": [
      [
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل يبلغ حوالي 47,188 دولارًا"
      ],
      [
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل هو 36,714 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل هو 36,176 دولار",
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل هو 36,176 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل هو 35,148 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل هو 35,000 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل هو 32,109 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل هو 45,546 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل هو 33,125 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الذكور في بليرسفيل هو 29,943 دولار"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6964434709166596,
      -0.2842339981878312,
      -0.14097919690227387,
      -0.42361410150734075,
      -0.14097919690227387,
      -0.1886784489894832,
      -0.46445895023607947,
      -0.4896374123145925,
      -0.3365503835709481,
      -0.6059281685585107
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3772,
    "semantic_entropy": 2.1138,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط دخل الإناث في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "22,049 دولارًا",
    "answers": [
      [
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل هو 36,875 دولار سنوياً",
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل يبلغ حوالي 36,000 دولار سنويًا",
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل هو 36,125 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل هو 36,000 دولار",
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل يبلغ 36,000 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل هو 36,038 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل هو 32,338 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل هو 36,389 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل هو 36,068 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الإناث في بليرسفيل هو 31,250 دولار"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.35064231147266545,
      -0.14403265769016377,
      -0.3013740652392671,
      -0.28821654234415206,
      -0.241574364974959,
      -0.5101959593857824,
      -0.526308640119599,
      -0.290072994231961,
      -0.33919824765703877,
      -0.39084304107681933
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3382,
    "semantic_entropy": 1.8053,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط دخل الفرد في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "16,771",
    "answers": [
      [
        "لا توجد بيانات متاحة"
      ],
      [
        "متوسط دخل الفرد في بليرسفيل يبلغ حوالي 34,000 دولار"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط دخل الفرد في بليرسفيل 35,000 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الفرد في بليرسفيل هو 33,614 دولار"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط دخل الفرد في بليرسفيل 21,493 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الفرد في بليرسفيل هو 31,492 دولار سنوياً"
      ],
      [
        "متوسط دخل الفرد في بليرسفيل هو 31,181 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الفرد في بليرسفيل هو 18,827 دولار"
      ],
      [
        "متوسط دخل الفرد في بليرسفيل هو 29,394 دولار"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط دخل الفرد في بليرسفيل 22,000 دولار سنويًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.503337952572565,
      -0.48317617665326756,
      -0.3401426573031442,
      -0.554545086570795,
      -0.7770971109537186,
      -0.5618326311095242,
      -0.4872343167567898,
      -0.7640698683938553,
      -0.3485862456265423,
      -0.3589761598693049
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5179,
    "semantic_entropy": 2.2923,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة العائلات  تحت خط الفقر في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "6.8%",
    "answers": [
      [
        "15%",
        "15%",
        "15% من العائلات تعيش تحت خط الفقر في بليرسفيل"
      ],
      [
        "12",
        "12",
        "12",
        "12"
      ],
      [
        "23"
      ],
      [
        "25%",
        "توجد في بليرسفيل نسبة 25% من العائلات تحت خط الفقر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3375773938989444,
      -0.3375773938989444,
      -0.26347200106813773,
      -0.26347200106813773,
      -0.34949253376400774,
      -0.1393765777708216,
      -0.43336676092310783,
      -0.26347200106813773,
      -0.7988952261697477,
      -0.42235231435318593
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3609,
    "semantic_entropy": 1.2305,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة السكان تحت خط الفقر في بليرسفيل؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "11.2%",
    "answers": [
      [
        "نسبة السكان تحت خط الفقر في بليرسفيل هي 12",
        "١٢٪ من السكان يعيشون تحت خط الفقر في بليرسفيل",
        "١٢"
      ],
      [
        "١٣",
        "١٣"
      ],
      [
        "12",
        "12"
      ],
      [
        "٢٣"
      ],
      [
        "معدل الفقر في بليرسفيل يبلغ حوالي 15"
      ],
      [
        "١٧"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5393622603993052,
      -0.49029574454309316,
      -0.221933369221263,
      -0.4642965186718879,
      -0.28928574491704984,
      -0.32365448831771626,
      -0.2819619662240747,
      -0.7288100358946603,
      -0.386400223897657,
      -0.417500171244885
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      0,
      0,
      4,
      5,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4144,
    "semantic_entropy": 1.6648,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأسر التي لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "27.7%",
    "answers": [
      [
        "وفقاً لتعداد عام 2010، حوالي 23",
        "23",
        "23"
      ],
      [
        "15"
      ],
      [
        "21",
        "21",
        "21"
      ],
      [
        "22",
        "22"
      ],
      [
        "25% من الأسر في بليرسفيل لديها أطفال تحت سن الثامنة عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3519889694208511,
      -0.2453637845752647,
      -0.2093235762509326,
      -0.2846553182031655,
      -0.19742520847522896,
      -0.1801626865519855,
      -0.1415818505837695,
      -0.2481013226963068,
      -0.22527006516563525,
      -0.1415818505837695
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      3,
      0,
      2,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2225,
    "semantic_entropy": 1.5038,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي نسبة الأزواج القاطنين مع بعضهم البعض في بليرسفيل؟\n",
    "original_answer": "46.8%",
    "answers": [
      [
        "لا توجد بيانات متاحة",
        "لا توجد بيانات متاحة",
        "ليس لدي بيانات سكانية حالية لبليرسفيل"
      ],
      [
        "45"
      ],
      [
        "91",
        "91"
      ],
      [
        "نسبة الأزواج القاطنين مع بعضهم البعض في بليرسفيل هي 80%"
      ],
      [
        "يعيش 15% من الأزواج القاطنين مع بعضهم البعض في بليرسفيل"
      ],
      [
        "٥٠٪"
      ],
      [
        "87"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3188796257580699,
      -0.31257371989956,
      -0.3457530751318914,
      -0.3188796257580699,
      -0.44269863043095053,
      -0.4474617338748758,
      -1.0962500444440073,
      -0.29739207251858557,
      -0.8100372310629085,
      -0.20685251560943846
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      2,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4597,
    "semantic_entropy": 1.8082,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من هو محمد جهاد إبراهيم العموري؟",
    "original_answer": "سياسي وقائد عسكري فلسطيني",
    "answers": [
      [
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو باحث وأكاديمي أردني",
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو باحث وأكاديمي أردني",
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو باحث وأكاديمي أردني",
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو باحث وأكاديمي أردني",
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو باحث وأكاديمي أردني متخصص في مجال علم اللغة التطبيقي وتعليم اللغة العربية للناطقين بغيرها",
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو باحث وأكاديمي أردني"
      ],
      [
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو طالب جامعي في جامعة الحسين بن طلال",
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو طالب في الجامعة الهاشمية",
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو طالب سعودي في جامعة الحسين بن طلال"
      ],
      [
        "محمد جهاد إبراهيم العموري هو طالب دكتوراه في جامعة الحسين بن طلال"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09823345780259493,
      -0.09823345780259493,
      -0.09823345780259493,
      -0.23576619040405333,
      -0.32927343095257827,
      -0.09823345780259493,
      -0.20759496992398851,
      -0.34783697272735126,
      -0.09823345780259493,
      -0.20439656324532862
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1816,
    "semantic_entropy": 0.8759,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "لماذا رفض محمد جهاد العموري اتفاق أوسلو بشدة؟",
    "original_answer": "أصر على عدم العودة إلى فلسطين في ظل السيطرة الإسرائيلية",
    "answers": [
      [
        "لأنه اعتبر أن الاتفاق لم يحقق الحد الأدنى من الحقوق المشروعة للشعب الفلسطيني",
        "لأنه رأى أن الاتفاق لم يحقق الأهداف المرجوة منه",
        "لأنه اعتبر أنه لا يحقق أهداف الشعب الفلسطيني",
        "لأنه اعتبر أنه لا يحقق الأهداف الوطنية الفلسطينية",
        "رفض محمد جهاد العموري اتفاق أوسلو بشدة لأنه اعتبر أن الاتفاق لا يحقق الأهداف الوطنية الفلسطينية"
      ],
      [
        "لأنه يتعارض مع الثوابت الوطنية",
        "لأنه يتعارض مع الثوابت الوطنية",
        "لأنه يتعارض مع الثوابت الوطنية",
        "لأنه كان يعتبره خيانة للقضية الفلسطينية",
        "لأنه يتعارض مع الثوابت الوطنية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7980826638376186,
      -0.27405331982016734,
      -1.1481054429777942,
      -0.6744942339896212,
      -0.580673039297091,
      -0.44934921197589733,
      -0.27405331982016734,
      -0.27405331982016734,
      -0.1945353258492105,
      -0.27405331982016734
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4941,
    "semantic_entropy": 0.6689,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي مدينة وُلد محمد جهاد العموري؟",
    "original_answer": "مدينة طولكرم الفلسطينية",
    "answers": [
      [
        "وُلد محمد جهاد العموري في مدينة تبوك",
        "مدينة تبوك",
        "مدينة تبوك",
        "وُلد محمد جهاد العموري في مدينة تبوك"
      ],
      [
        "عمان",
        "وُلد في مدينة عمان"
      ],
      [
        "وُلد محمد جهاد العموري في مدينة الزرقاء بالأردن",
        "وُلد محمد جهاد العموري في مدينة الزرقاء"
      ],
      [
        "وُلد محمد جهاد العموري في مدينة بريدة"
      ],
      [
        "المدينة المنورة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11793123856305626,
      -0.7547530205242765,
      -0.46695665391889635,
      -0.16688590970942793,
      -0.7732315885144393,
      -0.08679828828933996,
      -0.3669384182357607,
      -0.46695665391889635,
      -1.1474625280096462,
      -0.11793123856305626
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4466,
    "semantic_entropy": 1.3617,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "أين استقر محمد جهاد العموري بعد رفضه العودة إلى فلسطين؟",
    "original_answer": "العاصمة الأردنية عمان",
    "answers": [
      [
        "استقر محمد جهاد العموري في الأردن بعد رفضه العودة إلى فلسطين",
        "استقر محمد جهاد العموري في الأردن",
        "استقر محمد جهاد العموري في الأردن بعد رفضه العودة إلى فلسطين",
        "استقر محمد جهاد العموري في الأردن بعد رفضه العودة إلى فلسطين",
        "استقر محمد جهاد العموري في الأردن بعد رفضه العودة إلى فلسطين",
        "استقر محمد جهاد العموري في الأردن بعد رفضه العودة إلى فلسطين",
        "استقر محمد جهاد العموري في الأردن بعد رفضه العودة إلى فلسطين",
        "استقر محمد جهاد العموري في الأردن",
        "استقر في الأردن",
        "استقر محمد جهاد العموري في الأردن بعد رفضه العودة إلى فلسطين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.015141974058349206,
      -0.26958217729393186,
      -0.015141974058349206,
      -0.015141974058349206,
      -0.015141974058349206,
      -0.015141974058349206,
      -0.015141974058349206,
      -0.26958217729393186,
      -0.4474355354893002,
      -0.015141974058349206
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1093,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المناصب التي شغلها في حركة فتح؟",
    "original_answer": "وكان عضوًا في كل من اللجنة المركزية لحركة فتح والمجلس الثوري للحركة والمجلس الاستشاري العام للحركة",
    "answers": [
      [
        "شغل العديد من المناصب في حركة فتح، بما في ذلك منصب رئيس المجلس التشريعي الفلسطيني",
        "شغل مناصب متعددة منها عضو في المجلس الثوري لفتح منذ عام 1989 وأمين سر إقليم فتح في لبنان منذ عام 1992 وعضو في المجلس الوطني الفلسطيني منذ عام 1977 ومسئول ملف العلاقات الوطنية والعربية منذ عام 2013 وعضو اللجنة المركزية لفتح منذ عام 2017"
      ],
      [
        "شغل منصب رئيس اللجنة المركزية لحركة فتح من 2004 حتى 2009",
        "شغل منصب رئيس اللجنة المركزية لحركة فتح من عام 2004 حتى وفاته في عام 2009"
      ],
      [
        "شغل العديد من المناصب في حركة فتح، بما في ذلك عضو اللجنة المركزية للحركة",
        "شغل العديد من المناصب في حركة فتح، بما في ذلك منصب رئيس الحركة في قطاع غزة وعضو اللجنة المركزية للحركة",
        "شغل العديد من المناصب القيادية في حركة فتح، بما في ذلك عضوية اللجنة المركزية",
        "شغل مناصب متعددة في حركة فتح، منها عضو في المجلس الثوري ومسؤول الإعلام والتعبئة والتنظيم في الحركة"
      ],
      [
        "شغل منصب رئيس اللجنة المركزية لحركة فتح من عام 2004 حتى وفاته في 2005، وكان عضوًا في المجلس الثوري للحركة منذ عام 1971 حتى وفاته"
      ],
      [
        "شغل منصب عضو في اللجنة المركزية لفتح منذ عام 2009"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3867223501225168,
      -0.21977213969247764,
      -0.1548514681461724,
      -0.49255349612973454,
      -0.6795275283754885,
      -0.3515049953967398,
      -0.2370609157958429,
      -0.4275825581407844,
      -0.24381673199912005,
      -0.39954213111077974
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      2,
      2,
      2,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3593,
    "semantic_entropy": 1.4751,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الدورات السياسية التي شغلها في منظمة التحرير الفلسطينية؟",
    "original_answer": "وخدم في الدائرة السياسية في منظمة التحرير الفلسطينية. كان العموري عضوًا في المجلس الوطني الفلسطيني في منظمة التحرير الفلسطينية",
    "answers": [
      [
        "شغل عدة دورات قيادية في منظمة التحرير الفلسطينية، بما في ذلك عضو اللجنة التنفيذية ورئيس دائرة التنظيم الشعبي",
        "شغل العديد من المناصب القيادية في منظمة التحرير الفلسطينية، بما في ذلك عضو اللجنة التنفيذية ورئيس دائرة التنظيم الشعبي",
        "شغل العديد من المناصب في منظمة التحرير الفلسطينية، بما في ذلك رئيس اللجنة التنفيذية لمنظمة التحرير الفلسطينية ورئيس السلطة الوطنية الفلسطينية",
        "شغل عدة دورات سياسية منها الأمين العام المساعد لشؤون فلسطين في جامعة الدول العربية",
        "شغل عدة دورات سياسية في منظمة التحرير الفلسطينية، منها عضو اللجنة التنفيذية للمنظمة",
        "شغل العديد من المناصب القيادية في منظمة التحرير الفلسطينية، بما في ذلك رئيس المجلس الوطني الفلسطيني ورئيس اللجنة التنفيذية لمنظمة التحرير الفلسطينية",
        "شغل عدة دورات سياسية في منظمة التحرير الفلسطينية، بما في ذلك عضو اللجنة التنفيذية لمنظمة التحرير الفلسطينية",
        "شغل العديد من المناصب القيادية في المنظمة، بما في ذلك عضوية اللجنة المركزية وعضو اللجنة التنفيذية",
        "شغل العديد من المناصب القيادية في منظمة التحرير الفلسطينية، بما في ذلك رئيس اللجنة التنفيذية للمنظمة"
      ],
      [
        "شغل منصب الأمين العام لمنظمة التحرير الفلسطينية من 1999 إلى 2004"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.324025646600667,
      -0.16615491037984714,
      -0.31213694020588234,
      -0.40689380791872387,
      -0.25941733582709126,
      -0.15951859345962058,
      -0.3098498803405691,
      -0.9806755660100972,
      -0.22221698629895895,
      -0.16437136948059922
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3305,
    "semantic_entropy": 0.3443,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الحرب التي شارك فيها محمد جهاد العموري؟",
    "original_answer": "حرب أكتوبر",
    "answers": [
      [
        "شارك محمد جهاد العموري في حرب 1948",
        "شارك في حرب فلسطين 1948م",
        "شارك في حرب 1948",
        "شارك في حرب 1948 م",
        "شارك محمد جهاد العموري في حرب 1948",
        "شارك محمد جهاد العموري في حرب 1948 العربية الإسرائيلية",
        "شارك محمد جهاد العموري في حرب 1948",
        "شارك محمد جهاد العموري في حرب 1948",
        "شارك محمد جهاد العموري في حرب 1948 العربية الإسرائيلية",
        "شارك محمد جهاد العموري في حرب 1948"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08750164046644594,
      -0.4458174521738556,
      -0.16566156619410063,
      -0.2911836617444858,
      -0.08750164046644594,
      -0.13698910028701552,
      -0.08750164046644594,
      -0.08750164046644594,
      -0.13698910028701552,
      -0.08750164046644594
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1614,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي أبرز اللغات الرومانسية التي تنتشر في جنوب أوروبا؟\n",
    "original_answer": "اللغات اللاتينية",
    "answers": [
      [
        "اللغة الإيطالية واللغة الإسبانية",
        "اللغة الإيطالية واللغة الإسبانية",
        "الإيطالية، الإسبانية، والفرنسية",
        "الإيطالية، الإسبانية، والفرنسية",
        "الإيطالية، الإسبانية، والفرنسية",
        "الإيطالية، الإسبانية، والفرنسية",
        "الإيطالية، الإسبانية، والفرنسية",
        "اللغة الإيطالية، اللغة الإسبانية، واللغة الفرنسية"
      ],
      [
        "الإسبانية، الإيطالية، والفرنسية"
      ],
      [
        "اللغة الإسبانية هي إحدى أبرز اللغات الرومانسية التي تنتشر في جنوب أوروبا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.32222651969641347,
      -0.32222651969641347,
      -0.13948411028826513,
      -0.13948411028826513,
      -0.13948411028826513,
      -0.2460389481420009,
      -0.24394276559218372,
      -0.13948411028826513,
      -0.13948411028826513,
      -0.2914165498538585
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2123,
    "semantic_entropy": 0.6243,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من أي نوع من اللاتينية مشتقة اللغات الرومانسية؟\n",
    "original_answer": "هي الإيطالية والفرنسية والإسبانية والبرتغالية والرومانية والكتلانية.",
    "answers": [
      [
        "مشتقة من اللاتينية العامية في روما القديمة",
        "مشتقة من اللاتينية العامية في روما القديمة",
        "مشتقة من اللاتينية العامية في روما القديمة",
        "مشتقة اللغات الرومانسية من اللاتينية العامية في الإمبراطورية الرومانية",
        "مشتقة من اللاتينية العامية في الإمبراطورية الرومانية",
        "مشتقة من اللاتينية العامية في الإمبراطورية الرومانية",
        "مشتقة من اللاتينية العامية في روما القديمة",
        "مشتقة من اللاتينية العامية في الإمبراطورية الرومانية",
        "مشتقة من اللاتينية العامية في الإمبراطورية الرومانية"
      ],
      [
        "مشتقة من اللاتينية العامة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1452327735186524,
      -0.1452327735186524,
      -0.1452327735186524,
      -0.3759456035799888,
      -0.13191331027087472,
      -0.13191331027087472,
      -0.1452327735186524,
      -0.20935342029133608,
      -0.13191331027087472,
      -0.13191331027087472
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1694,
    "semantic_entropy": 0.3159,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد الأشخاص الذين يتحدثون اللغات الرومانسية كلغة أم حول العالم؟\n\n\n",
    "original_answer": "حوالي 600 مليون",
    "answers": [
      [
        "حوالي 711 مليون شخص يتحدثون اللغات الرومانسية كلغة أم حول العالم",
        "711 مليون شخص حول العالم يتحدثون اللغات الرومانسية كلغة أم"
      ],
      [
        "حوالي 760 مليون شخص يتحدثون اللغات الرومانسية كلغة أم حول العالم",
        "حوالي 760 مليون شخص يتحدثون اللغات الرومانسية كلغة أم حول العالم",
        "حوالي 760 مليون شخص يتحدثون اللغات الرومانسية كلغة أم حول العالم",
        "حوالي 760 مليون شخص",
        "حوالي 760 مليون شخص يتحدثون اللغات الرومانسية كلغة أم حول العالم",
        "حوالي 760 مليون شخص",
        "حوالي 750 مليون شخص يتحدثون اللغات الرومانسية كلغة أم حول العالم"
      ],
      [
        "حوالي 761 مليون شخص يتحدثون اللغات الرومانسية كلغة أم حول العالم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3108304663999206,
      -0.03787421443969821,
      -0.03787421443969821,
      -0.03787421443969821,
      -0.5790436164503978,
      -0.03787421443969821,
      -0.3802297917273312,
      -0.1500328804454701,
      -0.22071538459249496,
      -0.3034433073765573
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      2,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2096,
    "semantic_entropy": 0.7733,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى تأسست الفيفا؟",
    "original_answer": "تأسست في 21 مايو من العام 1904",
    "answers": [
      [
        "تأسست الفيفا في 21 مايو 1904م",
        "تأسست الفيفا في 21 مايو 1904م",
        "تأسست الفيفا في 21 مايو 1904م",
        "تأسست الفيفا في عام 1904م",
        "تأسست الفيفا في 21 مايو 1904م",
        "تأسست الفيفا في 21 مايو 1904م",
        "تأسست الفيفا في 21 مايو 1904م",
        "تأسست الفيفا في 21 مايو 1904م",
        "تأسست الفيفا في عام 1904م",
        "تأسست الفيفا في 21 مايو 1904م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.018681313740966043,
      -0.018681313740966043,
      -0.018681313740966043,
      -0.10988487253388257,
      -0.018681313740966043,
      -0.018681313740966043,
      -0.018681313740966043,
      -0.018681313740966043,
      -0.10988487253388257,
      -0.018681313740966043
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0369,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المدينة التي يقع فيها مقر الفيفا؟\n",
    "original_answer": " زيورخ",
    "answers": [
      [
        "زيورخ، سويسرا",
        "زيورخ",
        "زيورخ، سويسرا",
        "زيورخ",
        "زيورخ، سويسرا",
        "مدينة زيورخ",
        "زيورخ",
        "زيورخ",
        "زيورخ، سويسرا",
        "زيورخ، سويسرا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0595725622313239,
      -0.3638287715974305,
      -0.0595725622313239,
      -0.3638287715974305,
      -0.0595725622313239,
      -0.3858010268716368,
      -0.3865919033298269,
      -0.3865919033298269,
      -0.0595725622313239,
      -0.0595725622313239
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2185,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو هرم هوارة؟\n",
    "original_answer": "هو أحد أهرامات مصر. بناه فرعون مصر إمنمحات الثالث",
    "answers": [
      [
        "هرم هوارة هو هرم مدرج يقع في مصر",
        "هرم هوارة هو هرم مدرج بُني في مصر خلال الأسرة الخامسة",
        "هرم هوارة هو هرم مدرج صغير يقع في مصر",
        "هرم هوارة هو أحد أهرامات مصر، يقع في قرية أبو صير في محافظة الجيزة",
        "هرم هوارة هو هرم مدرج صغير يقع في منطقة آثار دهشور في مصر",
        "هرم هوارة هو هرم مصري قديم يقع في منطقة هوارة، محافظة البحيرة",
        "هرم هوارة هو هرم مدرج يقع في قرية هوارة على بعد حوالي 90 كيلومتراً جنوب الجيزة"
      ],
      [
        "هرم هوارة هو هرم صغير يقع في مصر",
        "هرم هوارة هو هرم صغير يقع في مصر"
      ],
      [
        "هرم هوارة هو هرم زوسر المدرج وهو أول هرم في التاريخ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23429223759285378,
      -0.23049264098275066,
      -0.46859024375191893,
      -0.21187432039858742,
      -0.6769609331355134,
      -0.5268681291592895,
      -0.4155568806333147,
      -0.23049264098275066,
      -0.4317464238204391,
      -0.24209215523196007
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3669,
    "semantic_entropy": 0.7759,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من بنى هرم هوارة؟\n",
    "original_answer": "فرعون مصر إمنمحات الثالث",
    "answers": [
      [
        "بناه الفرعون خوفو",
        "بناه الفرعون خوفو",
        "بناه الفرعون خوفو"
      ],
      [
        "بناه الملك زوسر",
        "بناه الملك زوسر"
      ],
      [
        "بناه قمبيز بن خفرع"
      ],
      [
        "الملك بطليموس الثالث عشر"
      ],
      [
        "بناه أمره هوارة",
        "بناه الملك هوارة"
      ],
      [
        "بناه المهندس المعماري المصري القديم خفرع"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14940421402060464,
      -0.140958586552175,
      -0.14940421402060464,
      -0.4696498667703653,
      -0.7611692542624111,
      -0.5366895160111085,
      -0.14940421402060464,
      -0.2556290312024849,
      -0.3061905173911486,
      -0.140958586552175
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      0,
      4,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3059,
    "semantic_entropy": 1.6226,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "أين يقع هرم هوارة؟\n",
    "original_answer": "بقرية هوارة على بعد 9 كم جنوب شرق مدينة الفيوم",
    "answers": [
      [
        "يقع هرم هوارة في محافظة البحيرة",
        "يقع هرم هوارة في محافظة البحيرة",
        "يقع في محافظة البحيرة في مصر",
        "يقع هرم هوارة في محافظة البحيرة",
        "يقع هرم هوارة في محافظة البحيرة"
      ],
      [
        "يقع هرم هوارة جنوب غرب القاهرة في منطقة الجيزة",
        "يقع هرم هوارة في محافظة الجيزة في مصر",
        "يقع هرم هوارة في محافظة الجيزة",
        "يقع هرم هوارة في محافظة الجيزة"
      ],
      [
        "يقع هرم هوارة جنوب غرب هرم سقارة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09244920925702615,
      -0.09244920925702615,
      -0.5909518347224736,
      -0.6410845111004669,
      -0.09244920925702615,
      -0.19377717673755987,
      -0.22628416119055098,
      -0.09244920925702615,
      -0.20121423953676185,
      -0.20121423953676185
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2424,
    "semantic_entropy": 0.937,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي مواصفات هرم هوارة؟\n",
    "original_answer": "هو من الطوب اللبن المكسي بالحجر الجيرى",
    "answers": [
      [
        "هرم هوارة هو هرم مدرج بُني كمقبرة للملك pharaoh Pepi الثاني في مصر"
      ],
      [
        "هرم هوارة هو هرم مدرج في مصر، بُني خلال الأسرة السادسة والعشرين"
      ],
      [
        "هو هرم مدرج يتكون من 54 درجة، بُني في عهد الأسرة الخامسة في مصر"
      ],
      [
        "هرم هوارة هو هرم من الحجر الجيري يقع في محافظة البحيرة في مصر، ويبلغ ارتفاعه 58 مترًا وقطره 55 مترًا"
      ],
      [
        "هرم هوارة هو هرم زوسر المدرج، ويقع في منطقة سقارة، ويتكون من ست مصاطب"
      ],
      [
        "هرم هوارة هو هرم زخرفي بُني في عهد الفرعون منكاورع، وهو أحد الأهرامات الصغيرة في مصر"
      ],
      [
        "هرم هوارة هو هرم مدرج بُني للملك زوسر، يقع في محافظة الجيزة بمصر"
      ],
      [
        "هرم هوارة هو هرم زخرفي من الحجر الجيري بُني في مصر خلال فترة المملكة القديمة"
      ],
      [
        "يتكون هرم هوارة من خمسة أوجه، منها أربعة أوجه من حجر الجرانيت الأحمر، والوجه الخامس من حجر الألباستر"
      ],
      [
        "هرم هوارة هو هرم مدرج بُني خلال فترة المملكة القديمة في مصر، ويتكون من 54 درجة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.49839871453345425,
      -0.714329883443967,
      -0.4053739551482338,
      -0.27050110070309286,
      -0.5244481997817616,
      -0.5508539363974552,
      -0.6559565956440775,
      -0.6148635664680798,
      -0.5419367579010582,
      -0.3341609472075205
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5111,
    "semantic_entropy": 2.2935,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هو الارتفاع هرم هوارة؟\n",
    "original_answer": "كان الارتفاع الاصلي للهرم 58 متر",
    "answers": [
      [
        "يبلغ ارتفاع هرم هوارة 48 مترًا",
        "يبلغ ارتفاع هرم هوارة 48 متراً",
        "ارتفاع هرم هوارة 48 مترًا",
        "ارتفاع هرم هوارة 48 متراً",
        "يبلغ ارتفاع هرم هوارة 48 مترًا",
        "يبلغ ارتفاع هرم هوارة 48 مترًا",
        "يبلغ ارتفاع هرم هوارة 48 مترًا",
        "يبلغ ارتفاع هرم هوارة 48 مترًا",
        "يبلغ ارتفاع هرم هوارة 48 مترًا"
      ],
      [
        "130 متر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06199211994953384,
      -0.13884246737849645,
      -0.3405053775142406,
      -0.43834307647431575,
      -0.06199211994953384,
      -0.06199211994953384,
      -0.06199211994953384,
      -0.06199211994953384,
      -0.5006323368288568,
      -0.06199211994953384
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.179,
    "semantic_entropy": 0.2576,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كيف تمكن اللصوص من دخول حجرة التابوت؟\n",
    "original_answer": "عن طريق فتحة في السقف،",
    "answers": [
      [
        "لقد كسروا الجدار للوصول إلى حجرة التابوت"
      ],
      [
        "استخدموا مفتاحًا لفتح القفل",
        "لقد استخدموا مفتاحاً لفتح القفل",
        "استخدم اللصوص مفتاحًا لفتح القفل",
        "لقد استخدموا مفتاحًا خاصًا لفتح القفل",
        "استخدم اللصوص مفتاحًا لفتح القفل",
        "استخدموا مفتاحًا فتحه",
        "استخدم اللصوص مفتاحًا لفتح القفل",
        "استخدم اللصوص مفتاحًا لفتح القفل"
      ],
      [
        "تمكنوا من كسر القفل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6963118119159224,
      -0.17795273352562618,
      -0.512069068809306,
      -0.8645264916120396,
      -0.11627722531102265,
      -0.21531555789294068,
      -0.11627722531102265,
      -0.8381971023045338,
      -0.11627722531102265,
      -0.11627722531102265
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3769,
    "semantic_entropy": 0.4722,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ماذا فعل اللصوص من دخول حجرة التابوت؟\n",
    "original_answer": "عن طريق فتحة في السقف، ونهبوها وحرقوا",
    "answers": [
      [
        "دخلوا حجرة التابوت وسرقوا القطع الأثرية",
        "سرقوا التابوت",
        "سرقوا حجرة التابوت",
        "دخل اللصوص حجرة التابوت وسرقوا القطع الأثرية الثمينة",
        "سرقوا حجرة التابوت",
        "قام اللصوص بسرقة حجرة التابوت",
        "سرقوا حجرة التابوت",
        "سرقوا حجرة التابوت",
        "قاموا بسرقة الأشياء الثمينة"
      ],
      [
        "دخلوا حجرة التابوت وسرقوا التابوت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38631817125940415,
      -0.789098262786719,
      -0.14298304146055013,
      -0.15909180132348175,
      -0.2623699608440932,
      -0.14298304146055013,
      -0.6089709746677727,
      -0.14298304146055013,
      -0.14298304146055013,
      -1.4914301548684696
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4269,
    "semantic_entropy": 0.3709,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الآثار التي توجد في منطقة الهرم؟\n",
    "original_answer": "توجد عزب أولاد سدرة ويقع ضمنها عزبة رأفت سدرة وتوجد مجموعة من الآثار كمقبرة الأميرة «نفروبتاح»",
    "answers": [
      [
        "توجد في منطقة الهرم أهرامات الجيزة وأبو الهول ومعبد الوادي ومتحف القاهرة",
        "توجد العديد من الآثار في منطقة الهرم، بما في ذلك أهرامات الجيزة وأبو الهول",
        "توجد في منطقة الهرم أهرامات الجيزة وأبو الهول",
        "توجد في منطقة الهرم أهرامات الجيزة وأبو الهول",
        "توجد في منطقة الهرم أهرامات الجيزة وأبو الهول ومعبد الوادي",
        "توجد في منطقة الهرم العديد من المقابر والمعابد",
        "توجد في منطقة الهرم أهرامات الجيزة وأبو الهول ومعبد الوادي",
        "توجد في منطقة الهرم أهرامات الجيزة وأبو الهول ومعبد الوادي",
        "توجد العديد من الآثار في منطقة الهرم، منها أهرامات الجيزة وأبو الهول"
      ],
      [
        "توجد العديد من الآثار في منطقة الهرم، وهي تعتبر من أهم المعالم السياحية في مصر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6178629186760847,
      -0.1307874176183017,
      -0.1898236297282665,
      -0.1898236297282665,
      -0.2054533105383295,
      -0.7755542191650755,
      -0.6416523483644596,
      -0.2054533105383295,
      -0.2054533105383295,
      -0.1739364442650827
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3336,
    "semantic_entropy": 0.2344,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي مقبرة الأميرة «نفروبتاح»؟\n",
    "original_answer": "تقع المقبرة قبل هرم هواره بحوالي 1.5 كم على ترعة بحر يوسف. وهي مقبرة مبنية من الحجر الجيري يوجد بها تابوت من الجرانيت",
    "answers": [
      [
        "مقبرة الأميرة «نفروبتاح» تقع في «مقابر النبلاء» في «أبيدوس» في «الواسعة الجنوبية» في «مصر»"
      ],
      [
        "مقبرة الأميرة «نفروبتاح» هي مقبرة أثرية في مصر",
        "مقبرة الأميرة «نفروبتاح» هي مقبرة أثرية تقع في منطقة سقارة في مصر",
        "مقبرة الأميرة «نفروبتاح» هي مقبرة أثرية تقع في منطقة «أبيدوس» في «السويس» في مصر",
        "مقبرة الأميرة «نفروبتاح» هي مقبرة أثرية في مصر",
        "مقبرة الأميرة «نفروبتاح» تقع في «عمارنة» وهي مقبرة أثرية",
        "مقبرة الأميرة «نفروبتاح» هي مقبرة أثرية في منطقة سقارة تعود إلى الأسرة الخامسة في مصر القديمة"
      ],
      [
        "مقبرة الأميرة «نفروبتاح» تقع في «مقبرة العساسيف» بالبر الغربي في «الأقصر»"
      ],
      [
        "تقع مقبرة الأميرة نفروبتاح في منطقة سقارة الأثرية"
      ],
      [
        "مقبرة الأميرة «نفروبتاح» تقع في منطقة «عمارنة» الأثرية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41455230997606135,
      -0.19968992813750175,
      -0.15946096671467794,
      -0.1738666949334429,
      -0.3066983952473038,
      -0.22147714988918024,
      -0.2598245614186639,
      -0.19968992813750175,
      -0.3260345588103061,
      -0.1803474072919559
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2442,
    "semantic_entropy": 1.2018,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو محتوى هرم هوارة؟\n",
    "original_answer": "يحتوي الهرم على دهاليز وحجرات كثيرة، تنتهي بحجرة الدفن. وجد بها تابوتا حجريا ضخما من قطعة واحدة من حجر الكوارتزيت يصل وزنها إلى 110 طن.",
    "answers": [
      [
        "يحتوي هرم هوارة على مجموعة من المقابر التي تضم 53 مقبرة، منها 20 مقبرة ملكية"
      ],
      [
        "يحتوي هرم هوارة على مقابر عائلية تحتوي على تماثيل وأواني فخارية"
      ],
      [
        "يحتوي هرم هوارة على كنوز ومجوهرات وقطع أثرية"
      ],
      [
        "يحتوي هرم هوارة على مقبرة تحتوي على مومياء مزينة بالذهب"
      ],
      [
        "هرم هوارة يحتوي على معبد جنائزي ومقابر ملكية",
        "يحتوي هرم هوارة على مقابر أفراد الأسرة الملكية، بالإضافة إلى مجموعة من الآثار العائلية التي تم اكتشافها في المنطقة"
      ],
      [
        "يحتوي هرم هوارة على مقبرة الملكة نفرتاري"
      ],
      [
        "يحتوي هرم هوارة على مقبرة الملكة نيت وقبر الملك بيبى الثاني"
      ],
      [
        "محتواه مشابه لمحتوى هرم خوفو"
      ],
      [
        "يضم هرم هوارة في مدينة هوارة بمصر مقبرة الملك بيي، المعروف أيضًا باسم أبيبي، الذي حكم من عام 712 قبل الميلاد إلى 690 قبل الميلاد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7019250708972322,
      -0.2802344332463286,
      -0.5269327449958988,
      -0.45798122649489414,
      -0.5967643594701109,
      -1.1413959427979807,
      -0.2738174194793058,
      -0.5126981432342077,
      -0.3533894674345412,
      -0.8118373958313889
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5657,
    "semantic_entropy": 2.1776,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "من هو بيير إميل إرنست برونيه ؟\n",
    "original_answer": " لاعب تزلج على الجليد فرنسي",
    "answers": [
      [
        "بيير إميل إرنست برونيه (1862-1932) كان عالم نبات فرنسي",
        "بيير إميل إرنست برونيه كان عالم نبات فرنسي",
        "بيير إميل إرنست برونيه كان عالم نبات ومستكشف فرنسي في القرن التاسع عشر"
      ],
      [
        "بيير إميل إرنست برونيه (1871-1927) كان عالم نبات فرنسي"
      ],
      [
        "بيير إميل إرنست برونيه هو مهندس وعالم رياضيات وفيلسوف فرنسي"
      ],
      [
        "بيير إميل إرنست برونيه (1813-1889) كان عالم طبيعة ومستكشف فرنسي",
        "بيير إميل إرنست برونيه كان عالم طبيعة وجغرافي فرنسي"
      ],
      [
        "بيير إميل إرنست برونيه (1827-1892) كان عالم نبات فرنسي"
      ],
      [
        "بيير إميل إرنست برونيه (1879-1943) كان عالم طيور ومستكشف بلجيكي"
      ],
      [
        "بيير إميل إرنست برونيه (1873-1946) كان عالم نبات فرنسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3114112243935981,
      -0.45037102623136555,
      -0.22528484309430752,
      -0.5075528393766717,
      -0.3475970335197706,
      -0.41417186318755017,
      -0.36304621109640584,
      -0.4035131063150554,
      -0.3620529657372302,
      -0.43997562487881003
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3825,
    "semantic_entropy": 1.8087,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو مجال إنجازاته البارزة؟\n",
    "original_answer": " فاز مع زوجته أندريه برونيه بميداليات أولمبية",
    "answers": [
      [
        "مجال إنجازاته البارزة هو الهندسة",
        "مجال إنجازاته البارزة هو الهندسة"
      ],
      [
        "مجال إنجازاته البارزة هو الطب"
      ],
      [
        "مجال إنجازاته البارزة يشمل العديد من المجالات مثل العلوم والتكنولوجيا والاقتصاد والتعليم",
        "مجال إنجازاته البارزة يشمل العديد من الإنجازات في مجالات متنوعة مثل العلوم والتكنولوجيا والاقتصاد والتعليم والفنون",
        "مجال إنجازاته البارزة يشمل مختلف المجالات مثل العلوم والتكنولوجيا والاقتصاد",
        "إنجازات بارزة في مجال العلوم والتكنولوجيا"
      ],
      [
        "كان مهندسًا وعالمًا ومخترعًا ناجحًا"
      ],
      [
        "مجال إنجازاته البارزة يشمل العديد من المجالات مثل السياسة، الاقتصاد، التعليم، والصحة"
      ],
      [
        "مجال إنجازاته البارزة يشمل مساهمات كبيرة في مجال البحث العلمي والتعليم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20967830385249345,
      -0.6455098741160623,
      -0.34902867758475464,
      -0.9015193183082295,
      -0.7912832320594813,
      -0.4396988402190796,
      -0.7270140046202539,
      -1.11511305384832,
      -0.20967830385249345,
      -0.4761334542934669
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      2,
      5,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.5865,
    "semantic_entropy": 1.5346,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متى أقيمت دورة الألعاب الأولمبية التي شارك فيها برونيه ؟\n",
    "original_answer": " أعوام 1924 و 1928 و 1932 ",
    "answers": [
      [
        "1920",
        "شارك برونيه في دورة الألعاب الأولمبية لعام 1920 التي أقيمت في أنتويرب",
        "شارك برونيه في دورة الألعاب الأولمبية الصيفية لعام 1920",
        "أقيمت دورة الألعاب الأولمبية التي شارك فيها برونيه في عام 1920",
        "أقيمت دورة الألعاب الأولمبية التي شارك فيها برونيه في عام 1920"
      ],
      [
        "شارك برونيه في دورة الألعاب الأولمبية لعام 1924",
        "أقيمت دورة الألعاب الأولمبية التي شارك فيها برونيه في عام 1924",
        "ألعاب الأولمبياد الصيفية لعام 1924 التي أقيمت في باريس",
        "شارك برونيه في دورة الألعاب الأولمبية لعام 1924",
        "شارك برونيه في دورة ألعاب الأولمبياد الصيفية لعام 1924"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3956709381725097,
      -0.2531922179153798,
      -0.2341565108283338,
      -0.0937989300104172,
      -0.27552732677403086,
      -0.1590991573725237,
      -0.28578325443887104,
      -0.2531922179153798,
      -0.5141375418550164,
      -0.1590991573725237
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2624,
    "semantic_entropy": 0.693,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد الألقاب العالمية التي حصل عليها برونيه في التزلج الثنائي وفي أي سنوات حققها؟\n",
    "original_answer": " أربعة ألقاب عالمية بين عامي 1926 و 1932",
    "answers": [
      [
        "حصل برونيه على 3 ألقاب عالمية في التزلج الثنائي، في أعوام 1995، 1999، و2005",
        "حصل برونيه على لقبين عالميين في التزلج الثنائي، في عامي 1995 و2005"
      ],
      [
        "حصل برونيه على 3 ألقاب عالمية في التزلج الثنائي، في الأعوام 1995، 1997، و2001",
        "حصل برونيه على ثلاثة ألقاب عالمية في التزلج الثنائي: اثنان في عامي 1997 و 1999 وواحد في عام 2001"
      ],
      [
        "حصل برونيه على لقبين عالميين في التزلج الثنائي، في عامي 2005 و2009"
      ],
      [
        "حصل برونيه على لقبين عالميين في التزلج الثنائي، في عامي 2005 و 2009"
      ],
      [
        "حصل على أربعة ألقاب عالمية في التزلج الثنائي، في أعوام 2005، 2009، 2011، و2013"
      ],
      [
        "حصل برونيه على 3 ألقاب عالمية في التزلج الثنائي، في أعوام 1997 و2005 و2011"
      ],
      [
        "حصل برونيه على أربعة ألقاب عالمية في التزلج الثنائي، في الأعوام 2005، 2007، 2008، و2010"
      ],
      [
        "فاز برونيه بلقب العالم في التزلج الثنائي مرتين، في عامي 2012 و2015"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11371284564152499,
      -0.17950068759310195,
      -0.11632156738093004,
      -0.16590430782720023,
      -0.38175227755888147,
      -0.2722763139359238,
      -0.2766530071595983,
      -0.15345309650032846,
      -0.3964643412784706,
      -0.4098512883287377
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      0,
      7,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2466,
    "semantic_entropy": 2.0114,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو أبرز إنجاز لبيير برونيه في تزلج فردي؟\n",
    "original_answer": "فاز باللقب الوطني في 1924-1931",
    "answers": [
      [
        "تطوير أسلوب التزلج الحر"
      ],
      [
        "فوزه ببطولة العالم عام 1988"
      ],
      [
        "تطوير أسلوب التزلج الثلاثي"
      ],
      [
        "الفوز بالميدالية الذهبية في بطولة العالم للتزلج الفني على الجليد عام 1994",
        "بيير برونيه فاز بالميدالية الذهبية في بطولة العالم للتزلج على الجليد في عام 1994"
      ],
      [
        "فاز بيير برونيه بالميدالية الذهبية في بطولة العالم لتزلج فردي في عام 1907"
      ],
      [
        "فاز بيير برونيه بالميدالية الذهبية في بطولة العالم لتزلج فردي في عام 1925",
        "فوزه ببطولة العالم للتزلج الفني على الجليد عام 1925",
        "فاز بيير برونيه ببطولة العالم لتزلج فردي في عام 1925"
      ],
      [
        "الفوز بالميدالية الذهبية في بطولة العالم لعام 1981"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4420269364194098,
      -0.9249894704110678,
      -0.6374257225247391,
      -0.18292881706425265,
      -0.34044616971192115,
      -0.20251646645437973,
      -0.3285990014008027,
      -0.41498969310572753,
      -0.2441154332290921,
      -0.31332684216828544
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      5,
      6,
      5,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4031,
    "semantic_entropy": 1.7522,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "كم يوجد نوع من اللا فقريات؟",
    "original_answer": "وهو موطن لأكثر من 1000 نوعاً من اللافقاريات",
    "answers": [
      [
        "هناك حوالي 1",
        "يوجد حوالي 1",
        "يوجد حوالي 1",
        "يوجد أكثر من 1",
        "يوجد حوالي 1",
        "يوجد حوالي 1",
        "هناك حوالي 1"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 100,000 نوع من اللافقاريات",
        "هناك أكثر من 100 نوع من اللافقاريات",
        "توجد حوالي 100 نوع من اللافقاريات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2151852376554454,
      -0.28851799086161617,
      -0.23143164149488862,
      -0.1842007901110176,
      -0.5118602715499492,
      -0.3576311282587241,
      -0.21680511789504445,
      -0.7253373925495258,
      -0.1604933120743965,
      -0.41257427394042023
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3304,
    "semantic_entropy": 0.5762,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي المحميات البيئية التي حددها الصندوق العالمي للحياة البرية في البحر الأحمر؟",
    "original_answer": "البحر الأحمر أحد المحميات البيئية",
    "answers": [
      [
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية محمية طبيعية واحدة في البحر الأحمر، وهي محمية تيرتل باي",
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية محمية واحدة في البحر الأحمر"
      ],
      [
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية ثلاث محميات بيئية في البحر الأحمر: محمية جزيرة أم القماري، محمية جزر فرسان، ومحمية جزيرة سجيد",
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية ثلاث محميات بيئية في البحر الأحمر هي: محمية جزر فرسان، ومحمية جزر أم القماري، ومحمية ريدة",
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية ثلاثة محميات بيئية في البحر الأحمر: محمية جزر فرسان، ومحمية جزر أم القماري، ومحمية الريدة",
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية ثلاث محميات بيئية في البحر الأحمر: محمية جزر فرسان، ومحمية جزر أم القماري، ومحمية ريدة"
      ],
      [
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية أربع محميات بيئية في البحر الأحمر لتعزيز حماية الشعاب المرجانية"
      ],
      [
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية محمية البحر الأحمر ومحمية أبو غالوم في مصر كمحميات بيئية",
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية في البحر الأحمر محمية رأس محمد ومحمية أبو غالوم ومحمية نبق"
      ],
      [
        "حدد الصندوق العالمي للحياة البرية محمية واحدة في البحر الأحمر، وهي محمية \"راس الشيخ حميد\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36174503699861643,
      -0.2736492525222207,
      -0.4954704627882512,
      -0.16109202307208126,
      -0.3030490971664515,
      -0.38184063873576146,
      -0.311292969390334,
      -0.46053032390770454,
      -0.27401578243087443,
      -0.0804565963022591
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      0,
      1,
      4,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3103,
    "semantic_entropy": 1.4138,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي المساحة الإجمالية والطول والعمق الأقصى والمتوسط للبحر الأحمر؟",
    "original_answer": "تبلغ مساحة البحر الأحمر تقريباً 438,000 كم2. وطوله حوالي 1900 كم",
    "answers": [
      [
        "تبلغ مساحته 438,000 كيلومتر مربع، ويصل طوله إلى 2,150 كيلومتر، ومتوسط عمقه 1,250 متر",
        "المساحة الإجمالية للبحر الأحمر تبلغ حوالي 438,000 كيلومتر مربع، ويبلغ طوله حوالي 2,250 كيلومتر، وأقصى عمق له حوالي 2,450 متر، ومتوسط عمقه حوالي 1,400 متر",
        "المساحة الإجمالية للبحر الأحمر تبلغ حوالي 438,000 كيلومتر مربع، وأقصى عمق له يصل إلى 2,211 متر، ومتوسط عمقه يبلغ حوالي 850 متر",
        "المساحة الإجمالية للبحر الأحمر تبلغ حوالي 438,000 كيلومتر مربع، وأقصى طول له يصل إلى 2,150 كيلومتر، وأقصى عمق له يصل إلى 2,211 متر، ومتوسط عمقه يبلغ حوالي 1,250 متر",
        "المساحة الإجمالية للبحر الأحمر تبلغ حوالي 438,000 كيلومتر مربع، أما الطول فيبلغ حوالي 2,150 كيلومتر، والعمق الأقصى يصل إلى 2,211 متر، والمتوسط يبلغ 100 متر",
        "المساحة الإجمالية للبحر الأحمر تبلغ 438,000 كيلومتر مربع، وطوله يبلغ 2,150 كيلومتر، وأقصى عمق له يبلغ 2,211 متر، ومتوسط عمقه يبلغ 850 متر",
        "المساحة الإجمالية للبحر الأحمر تبلغ حوالي 438,000 كيلومتر مربع، ويبلغ طوله حوالي 2,150 كيلومتر، ومتوسط عمقه يبلغ حوالي 1,800 متر"
      ],
      [
        "المساحة الإجمالية للبحر الأحمر تبلغ حوالي 438,000 كيلومتر مربع، وأقصى عمق له هو 2,211 متر، ومتوسط عمقه هو 895 متر"
      ],
      [
        "يبلغ طول البحر الأحمر حوالي 1200 ميل، وعرضه 200 ميل، وعمقه الأقصى 11,000 قدم، ومتوسط عمقه 3,800 قدم"
      ],
      [
        "المساحة الإجمالية للبحر الأحمر تبلغ حوالي 438,000 كيلومتر مربع، ويبلغ طوله حوالي 2,150 كيلومتر، ومتوسط عمقه يبلغ حوالي 2,000 متر، وأقصى عمق له يصل إلى 4,200 متر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.31590564464612175,
      -0.20206767485095092,
      -0.2199165628225111,
      -0.1361640258711978,
      -0.11898217551868315,
      -0.21930436433648015,
      -0.1914680909718413,
      -0.19208085145570375,
      -0.2199434642351656,
      -0.1591360497505851
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1975,
    "semantic_entropy": 0.9301,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي النقاط الجغرافية التي يحدها البحر الأحمر من الشمال والجنوب والشرق والغرب؟",
    "original_answer": "وأوسع نقطة فيه تبلغ 355 كم. أقصى عمق 3,040 متراً",
    "answers": [
      [
        "يحدها من الشمال مصر والأردن، ومن الجنوب اليمن، ومن الشرق عمان، ومن الغرب فلسطين وإسرائيل",
        "يحدها البحر الأحمر من الشمال مصر والأردن، ومن الجنوب اليمن، ومن الشرق السعودية وسلطنة عمان، ومن الغرب فلسطين وإسرائيل",
        "يحدها البحر الأحمر من الشمال مصر والأردن، ومن الجنوب اليمن، ومن الشرق السعودية وسلطنة عمان، ومن الغرب فلسطين وإسرائيل",
        "يحدها البحر الأحمر من الشمال مصر والأردن، ومن الجنوب اليمن، ومن الشرق السعودية وسلطنة عمان، ومن الغرب فلسطين وإسرائيل"
      ],
      [
        "يحدها البحر الأحمر من الشمال اليمن وجنوب السعودية ومن الشرق سلطنة عمان ومن الغرب جمهورية مصر العربية",
        "يحدها البحر الأحمر من الشمال مصر والسودان، ومن الجنوب اليمن وعُمان، ومن الشرق السعودية والإمارات العربية المتحدة، ومن الغرب الأردن وإسرائيل وقناة السويس"
      ],
      [
        "يحدها من الشمال شبه الجزيرة العربية ومن الجنوب القرن الأفريقي ومن الشرق خليج العقبة والخليج العربي ومن الغرب خليج السويس وقناة السويس",
        "يحدها من الشمال شبه الجزيرة العربية ومن الجنوب مضيق باب المندب وخليج عدن، ومن الشرق الخليج العربي ومن الغرب البحر الميت وقناة السويس"
      ],
      [
        "يحدها البحر الأحمر من الشمال شبه الجزيرة العربية ومن الجنوب المحيط الهندي ومن الشرق دول الخليج العربي ومن الغرب مصر والسودان"
      ],
      [
        "يحدها البحر الأحمر من الشمال مصر والأردن ومن الجنوب اليمن ومن الشرق السعودية ومن الغرب فلسطين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.33086195561954734,
      -0.9887199252653716,
      -0.40545703258203714,
      -0.32101290486881423,
      -0.12903411991103034,
      -0.15306612726064941,
      -0.3814253430126852,
      -0.12903411991103034,
      -0.12903411991103034,
      -0.37761375072274245
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      2,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3345,
    "semantic_entropy": 1.4277,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما يبلغ المتوسط للعمق؟",
    "original_answer": "ويبلغ متوسط العمق 490 متراً",
    "answers": [
      [
        "يبلغ متوسط العمق 30 مترًا",
        "يبلغ متوسط العمق حوالي 30 مترًا",
        "يبلغ متوسط العمق 30 مترًا",
        "يبلغ متوسط العمق حوالي 30 مترًا",
        "يبلغ متوسط العمق حوالي 30 مترًا",
        "يبلغ متوسط العمق حوالي 30 مترًا",
        "يبلغ المتوسط للعمق حوالي 30 مترًا"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط عمق المياه 50 مترًا"
      ],
      [
        "يبلغ المتوسط للعمق حوالي 35 مترًا"
      ],
      [
        "يبلغ متوسط العمق خمسة أمتار"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2443526884845462,
      -0.14905479076559894,
      -0.2443526884845462,
      -0.14905479076559894,
      -0.14905479076559894,
      -0.14905479076559894,
      -0.2554339983258711,
      -0.7697300581617318,
      -0.1725944534412546,
      -0.4196500215907406
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2702,
    "semantic_entropy": 0.8368,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كم يوجد نوع من الشعب؟",
    "original_answer": "و200 نوعاً من الشعاب المرجانية الصلبة واللينة",
    "answers": [
      [
        "يوجد 36 نوعاً من الشعب"
      ],
      [
        "يوجد 9 شعب",
        "يوجد 9 أنواع من الشعب",
        "يوجد 9 شعب"
      ],
      [
        "يوجد خمسة أنواع من الشعب",
        "يوجد خمسة أنواع من الشعب"
      ],
      [
        "يوجد أكثر من 20 نوعًا من الشعب",
        "يوجد أكثر من 25,000 نوع من الشعب"
      ],
      [
        "يوجد 3 شعب"
      ],
      [
        "يوجد 8 شعب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8694569688121874,
      -0.41057900675303116,
      -0.21881637355545092,
      -0.37644422610974987,
      -0.49132144846875087,
      -0.35796509030235846,
      -0.41057900675303116,
      -0.3160191348900696,
      -0.3015132648370939,
      -0.21881637355545092
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      1,
      3,
      5,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3972,
    "semantic_entropy": 1.6563,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي تفاصيل تسمية البحر الأحمر وما هي المعاني التي تحملها الأسماء المختلفة له؟",
    "original_answer": "وقد تكون تسمية البحر مأخوذة من خرائط البرتغالية نظراً إلى خطر الدخول به- erythraeum Trichodesmium - الموسمية الحمراء اللون القريبة من سطح الماء.",
    "answers": [
      [
        "سُمي البحر الأحمر بهذا الاسم بسبب الطحالب الحمراء التي تنمو على الشعاب المرجانية والتي تعكس لونًا أحمر عند غروب الشمس",
        "سُمي البحر الأحمر بهذا الاسم بسبب الشعاب المرجانية الحمراء التي تظهر على طول سواحله، ولونه الذي يميل إلى الأحمر عند الغروب، وكذلك لاحتوائه على معادن الحديد المؤكسد التي تعطي المياه لوناً مائلاً إلى الأحمر",
        "سمي البحر الأحمر بهذا الاسم بسبب الشعب المرجانية الحمراء التي تظهر فيه والتي تضفي عليه هذا اللون المميز",
        "سُمّي البحر الأحمر بهذا الاسم بسبب الطحالب الحمراء التي تنمو على الشعاب المرجانية والتي تجعل المياه تظهر باللون الأحمر عند انعكاس أشعة الشمس عليها، وقد أُطلق عليه أيضًا اسم \"بحر القلزم\" في العصور القديمة، مما يعكس ارتباطه بالثقافة والتاريخ العربي"
      ],
      [
        "سُمي البحر الأحمر بهذا الاسم بسبب الشعب المرجانية الحمراء الموجودة فيه، وله أسماء أخرى مثل \"بحر القلزم\" و\"بحر الحبشة\"",
        "سمي البحر الأحمر بهذا الاسم بسبب الشعب المرجانية الحمراء التي تظهر فيه، وتسمى أيضاً ببحر القلزم وبحر الحبشة",
        "سمي البحر الأحمر بهذا الاسم بسبب الشعب المرجانية الحمراء التي تظهر فيه، كما يعرف أيضاً ببحر الحبشة نسبةً إلى البحيرات العذبة التي تقع بجانبه، وأيضاً يطلق عليه بحر القلزم في بعض المصادر الجغرافية"
      ],
      [
        "سمي البحر الأحمر بهذا الاسم بسبب الطحالب التي تسبب تصبغ المياه باللون الأحمر، وتسمى هذه الظاهرة \"الدنيم\" في اللغات الإفريقية"
      ],
      [
        "تم تسمية البحر الأحمر بهذا الاسم لأن مياهه تبدو حمراء عند غروب الشمس بسبب تفاعل ضوء الشمس مع الطحالب التي تعيش فيه"
      ],
      [
        "سُمّي البحر الأحمر بهذا الاسم بسبب الطحالب الحمراء التي تنمو على الشعاب المرجانية وتظهر في مياهه، وكذلك نسبة إلى السكان الذين كانوا يعيشون بالقرب منه"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5578877704853643,
      -0.23600207530074102,
      -0.33597074339586896,
      -0.3874395435366379,
      -0.31928569596345824,
      -0.8732611632743665,
      -0.41523635697438477,
      -0.5448504017921648,
      -0.6397451397521156,
      -0.7875502951526073
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      1,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5097,
    "semantic_entropy": 1.3254,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الأسماء التي يطلقها الصومالية والتجرينية على البحر الأحمر؟",
    "original_answer": "\nوفي الصومالية يسمى بدّا عَس - Badda Cas والتجرينية غايح باحري - ቀይሕ ባሕሪ.",
    "answers": [
      [
        "يطلق الصوماليون اسم \"سيلي\" بينما يطلق التجرينيون اسم \"سيل-أدي\" على البحر الأحمر"
      ],
      [
        "يطلق الصوماليون على البحر الأحمر اسم \"إريتريا\" بينما يسميه التجرينيون \"إريتريا\" أيضًا",
        "يسميه الصومالية \"إريترية\" ويسميه التجرينية \"إسيت\"",
        "يطلق الصوماليون على البحر الأحمر اسم \"إريت\" بينما يسميه التجرينيون \"بحر تيران\"",
        "يطلق الصوماليون على البحر الأحمر اسم \"إريتريا\" بينما يطلق التجرينيون عليه اسم \"المحيط الهندي\""
      ],
      [
        "يطلق عليه الصوماليون \"سيليبابي\" بينما يسميه التجرينيون \"سيناليو\""
      ],
      [
        "يسميه الصومالية \"Ababway\" ويسميه التجرينية \"Alashan Qibsa\""
      ],
      [
        "يطلق عليه الصوماليون \"إنتيبي\" بينما يسميه التجرينيون \"إنتيبي-توبو\""
      ],
      [
        "يطلق عليه الصوماليون \"سيلي\" بينما يسميه التجرينيون \"إيرتا أليم\""
      ],
      [
        "يطلق الصوماليون على البحر الأحمر اسم \"مرجاي\" بينما يسميه التجرينيون \"مرجا\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5593260282276643,
      -0.3088053059804179,
      -0.4123777986497517,
      -0.23158533507078294,
      -0.6007044610967869,
      -0.515675267152753,
      -0.5113344937528587,
      -0.5020670200677154,
      -0.2751413484526208,
      -0.40423888798314694
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      4,
      5,
      6,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4321,
    "semantic_entropy": 1.6697,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الكائنات الحية البحرية التي يوجد في البحر الأحمر؟",
    "original_answer": "تحظى بالكائنات البحرية والشعاب المرجانية",
    "answers": [
      [
        "يحتوي البحر الأحمر على مجموعة متنوعة من الكائنات الحية البحرية مثل الشعاب المرجانية، الأسماك، سلاحف البحر، الدلافين، الحيتان، وأنواع مختلفة من اللافقاريات مثل نجوم البحر وقنافذ البحر",
        "يعيش في البحر الأحمر مجموعة متنوعة من الكائنات الحية البحرية مثل الأسماك، الشعاب المرجانية، والسلاحف البحرية",
        "توجد في البحر الأحمر أنواع مختلفة من الأسماك واللافقاريات والطحالب",
        "هناك العديد من الكائنات البحرية في البحر الأحمر مثل الأسماك والشعاب المرجانية والسلاحف البحرية والدلافين وقناديل البحر",
        "البحر الأحمر يضم مجموعة متنوعة من الكائنات الحية البحرية مثل الشعاب المرجانية وأسماك الزينة والسلاحف البحرية",
        "هناك العديد من الكائنات الحية البحرية في البحر الأحمر مثل الشعاب المرجانية والسلاحف البحرية والدلافين والأسماك المختلفة",
        "هناك العديد من الكائنات الحية البحرية في البحر الأحمر مثل الشعاب المرجانية وأسماك الزينة والسلاحف البحرية والدلافين",
        "يحتوي البحر الأحمر على مجموعة متنوعة من الكائنات الحية البحرية مثل الشعاب المرجانية، الأسماك، الدلافين، السلاحف البحرية، والقروش",
        "هناك العديد من الكائنات الحية البحرية في البحر الأحمر مثل الشعاب المرجانية، وأسماك الزينة، وأسماك القرش، والدلافين، والسلاحف البحرية، والأخطبوط، والحيتان، والقناديل",
        "هناك العديد من الكائنات الحية البحرية في البحر الأحمر مثل الشعاب المرجانية وأسماك القرش والدلافين وسلاحف البحر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4074234162543198,
      -0.3829803124751743,
      -0.4535692482980978,
      -0.6478836732000476,
      -0.32029517121039436,
      -0.20552722639250212,
      -0.23686984761944688,
      -0.2698037865956274,
      -0.3045030662650561,
      -0.2937661564339043
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3523,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي نظرية بعض العلماء العصريين حول استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية؟",
    "original_answer": "يستخدم كلمة البحر الأحمر وبحر الجنوب بشكل متبادل.\nوقد ارتبط البحر الأحمر مع الكتاب المقدس عند عبور الإسرائيليين له قديماً في عهد موسى",
    "answers": [
      [
        "يعتقد بعض العلماء العصريين أن استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية قد نشأ من ارتباط الألوان بالعناصر الطبيعية المختلفة مثل الشمس",
        "يعتقد بعض العلماء العصريين أن استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية نشأ من مراقبة الظواهر الطبيعية مثل الشمس والنجوم",
        "يعتقد بعض العلماء العصريين أن استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية قد يكون بسبب العلاقة بين الألوان المتصورة وموقع الشمس في السماء",
        "استخدم بعض العلماء العصريين أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية"
      ],
      [
        "يعتقد بعض العلماء العصريين أن استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية يعود إلى تأثير الضوء المستقطب الناتج عن انكسار الضوء الشمسي في بلورات الجليد الموجودة في الغلاف الجوي",
        "يعتقد بعض العلماء العصريين أن استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية يعود إلى تأثير الضوء المستقطب الناتج عن انكسار الغلاف الجوي",
        "يرى بعض العلماء العصريين أن استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية يعود إلى تأثير الضوء المستقطب الناتج عن انكسار الضوء الشمسي في الغلاف الجوي"
      ],
      [
        "يعتقد بعض العلماء العصريين أن استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية قد يكون نشأ من ارتباطات بين الألوان والاتجاهات في الثقافات القديمة",
        "يقترح بعض العلماء العصريين أن استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية قد نشأ من ارتباط الألوان بالأجرام السماوية"
      ],
      [
        "يرى بعض العلماء العصريين أن استخدام أسماء الألوان للإشارة إلى الاتجاهات السماوية يعود إلى تأثير الضوء الخافت للأجرام السماوية، حيث أن العين البشرية تربط بين الألوان والاتجاهات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8224630486929788,
      -0.3837658299585121,
      -0.3146546268846866,
      -0.6495783849085677,
      -0.2936794362330329,
      -0.32252775972868475,
      -0.3468767767328489,
      -0.2143627638700349,
      -0.6391489570949758,
      -0.20333712984128072
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      2,
      2,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.419,
    "semantic_entropy": 1.2708,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو الارتباط بين البحر الأحمر والكتاب المقدس عند عبور الإسرائيليين له قديمًا؟",
    "original_answer": "ارتبط البحر الأحمر مع الكتاب المقدس عند عبور الإسرائيليين له قديماً في عهد موسى",
    "answers": [
      [
        "البحر الأحمر هو المكان الذي قاد الله الإسرائيليين لعبوره كعلامة على قوته العظيمة",
        "البحر الأحمر يمثل حاجزًا طبيعيًا بين مصر وإسرائيل، وعند عبور الإسرائيليين له قديمًا، أظهر الله قوته لحماية شعبه",
        "البحر الأحمر، الذي يُعرف أيضًا باسم \"يَابُوسْتِينْيَا\"، ارتبط بالكتاب المقدس عند عبور الإسرائيليين له قديمًا"
      ],
      [
        "البحر الأحمر هو المكان الذي قاد فيه موسى بني إسرائيل للخروج من مصر عبر طريق جاف مع انشقاق البحر، وفقًا للكتاب المقدس",
        "يمثل البحر الأحمر حاجزًا يفصل بين مصر وإسرائيل، حيث عبر الإسرائيليون البحر بقيادة موسى",
        "البحر الأحمر هو الموقع الذي انفلق فيه الماء للسماح للإسرائيليين بالعبور بأمان، وفقًا للكتاب المقدس",
        "البحر الأحمر يمثل حاجزًا طبيعيًا بين مصر وإسرائيل خلال خروج بني إسرائيل من مصر",
        "يرتبط البحر الأحمر بالكتاب المقدس عند عبور الإسرائيليين له قديمًا كموقع لحدث خروجهم"
      ],
      [
        "البحر الأحمر هو المكان الذي قاد الله الإسرائيليين لعبوره في قصة الخروج، حيث فصل بينهم وبين جيش فرعون، وفقًا للكتاب المقدس"
      ],
      [
        "البحر الأحمر هو المكان الذي عبر فيه الإسرائيليون البحر مع موسى، بأمر الله، للهروب من فرعون وجنوده"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5607260472493371,
      -0.6085718719335854,
      -0.5938793765082319,
      -0.7581811270239769,
      -0.664608366172432,
      -0.6076622809405264,
      -0.6355690950493789,
      -0.40158862760011743,
      -0.49229616512066293,
      -0.43517126945115725
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      0,
      1,
      3,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5758,
    "semantic_entropy": 1.1949,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو اسم البحر الأحمر في الترجمة السبعونية في سفر الخروج من العبرية إلى الكوينه اليونانية؟",
    "original_answer": "وقد وضحت في ترجمة السبعونية في سفر الخروج من العبرية إلى الكوينه اليونانية في القرن الثالث قبل الميلاد تقريباً في هذا الإصدار، وقد ترجمت (يام صوف - ים סוף - العبرية) لـ (إرثرا ثالاسا - أي البحر الأحمر)",
    "answers": [
      [
        "\"بحر سوف\" (Sea of Reeds)",
        "\"Sea of Reeds\"",
        "\"بحر سوف\"",
        "\"Sea of Reeds\""
      ],
      [
        "\"البحر الأحمر\" في الترجمة السبعونية في سفر الخروج من العبرية إلى اليونانية الكوينية هو \"إيلافقلزم\" أو \"إيلافقلزم\"",
        "\"بحر سوف\" أو \"بحر البحر الأحمر\""
      ],
      [
        "\"بحر سوف\" أو \"بحر القصب\"",
        "\"بحر القصب\" (Exodus 23:31)"
      ],
      [
        "\"Eurymus\""
      ],
      [
        "\"بحر القلزم\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5088788945543651,
      -0.6144176691697112,
      -0.45607631491865014,
      -0.5669466106064583,
      -0.6006847323883228,
      -0.26591874015766087,
      -0.6015460993182153,
      -0.24018613222311355,
      -0.9902561838971451,
      -0.2685056357314579
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      1,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5113,
    "semantic_entropy": 1.4594,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الأربعة بحار المسماة باللغة الإنكليزية بعد توحيد أسماء الألوان؟",
    "original_answer": "أحد الأربعة بحار المسماة باللغة الإنكليزية بعد توحيد أسماء الألوان—والأخرى التي في البحر الأسود، البحر الأبيض والبحر الأصفر.",
    "answers": [
      [
        "البحر الأبيض المتوسط، البحر الأحمر، بحر العرب، وبحر الصين الجنوبي",
        "البحر الأبيض المتوسط، البحر الأحمر، بحر العرب، وبحر الصين",
        "البحر الأبيض المتوسط، البحر الأحمر، بحر العرب، وبحر الصين الجنوبي",
        "البحر الأبيض المتوسط، البحر الأحمر، بحر العرب، وبحر الصين الجنوبي"
      ],
      [
        "البحر الأيوني، البحر الأبيض المتوسط، البحر الأسود، والبحر الأحمر",
        "البحر الأبيض المتوسط، البحر الأحمر، بحر العرب، والبحر الأسود"
      ],
      [
        "البحر الأبيض المتوسط، البحر الأحمر، بحر العرب، والبحر الفارسي",
        "البحر الأبيض المتوسط، البحر الأحمر، بحر العرب، والبحر الأصفر"
      ],
      [
        "البحر الأبيض المتوسط، البحر الأحمر، البحر الأسود، والبحر الأصفر",
        "البحر الأبيض المتوسط، البحر الأحمر، البحر الأسود، والبحر الأصفر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1395452321288865,
      -0.3045126990735123,
      -0.152761080781886,
      -0.1395452321288865,
      -0.5323607053622558,
      -0.0967665307336271,
      -0.0967665307336271,
      -0.1395452321288865,
      -0.2208860429252127,
      -0.10006502868473036
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      3,
      0,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1923,
    "semantic_entropy": 1.3264,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هو إليا إيليك؟\n",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم",
    "answers": [
      [
        "إليا إيليك هو عالم حاسوب روسي",
        "إليا إيليك هو عالم حاسوب روسي",
        "إليا إيليك هو عالم حاسوب روسي",
        "إليا إيليك هو عالم حاسوب روسي",
        "إليا إيليك هو عالم حاسوب روسي",
        "إليا إيليك هو عالم حاسوب روسي إسرائيلي رائد في مجال التعلم الآلي",
        "إليا إيليك هو عالم حاسوب روسي",
        "إليا إيليك هو عالم حاسوب روسي إسرائيلي"
      ],
      [
        "إليا إيليك (1912-1977) كان عالم رياضيات روسي سوفيتي معروف بعمله في نظرية المجموعات",
        "إليا إيليك هو عالم رياضيات روسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07367262379614979,
      -0.07367262379614979,
      -0.6133678439477819,
      -0.07367262379614979,
      -0.07367262379614979,
      -0.07367262379614979,
      -0.36599002202737035,
      -0.83724015264932,
      -0.07367262379614979,
      -0.3600805426620255
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2619,
    "semantic_entropy": 0.4322,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي مركز يلعب إليا إيليك في كرة القدم؟\n",
    "original_answer": "الوسط والهجوم",
    "answers": [
      [
        "يلعب إليا إيليك كجناح",
        "يلعب إليا إيليك كجناح في كرة القدم",
        "يلعب إليا إيليك كجناح أيسر في كرة القدم",
        "يلعب إليا إيليك كجناح أيسر في كرة القدم",
        "يلعب إليا إيليك كجناح أيسر",
        "يلعب إليا إيليك كجناح أيسر في كرة القدم"
      ],
      [
        "يلعب إليا إيليك في مركز المهاجم",
        "يلعب إليا إيليك في مركز المهاجم",
        "يلعب إليا إيليك في مركز المهاجم",
        "يلعب إليا إيليك في مركز المهاجم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5304595978589532,
      -0.13516585239474146,
      -0.3864145669711853,
      -0.13516585239474146,
      -0.1391385186186483,
      -0.13516585239474146,
      -0.1391385186186483,
      -0.2312112016504647,
      -0.1391385186186483,
      -0.13516585239474146
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2106,
    "semantic_entropy": 0.6827,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الجنسية إليا إيليك؟\n",
    "original_answer": "صربي",
    "answers": [
      [
        "إسرائيلي",
        "إسرائيلية",
        "إسرائيلي",
        "إسرائيلي",
        "إسرائيلي",
        "إسرائيلي",
        "إسرائيلي"
      ],
      [
        "روسي",
        "روسية",
        "روسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14615740638652142,
      -0.7083746943376354,
      -0.14615740638652142,
      -0.3862124541758476,
      -0.14615740638652142,
      -0.6330283971008157,
      -0.14615740638652142,
      -0.14615740638652142,
      -0.14615740638652142,
      -0.3862124541758476
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2991,
    "semantic_entropy": 0.5621,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو مكان ميلاد إليا إيليك؟\n",
    "original_answer": " بلغراد في صربيا",
    "answers": [
      [
        "أوديسا، أوكرانيا",
        "وُلد إليا إيليك في أوديسا، أوكرانيا"
      ],
      [
        "مدينة سوتشي في روسيا"
      ],
      [
        "وُلد إليا إيليك في مدينة لفيف في غرب أوكرانيا",
        "وُلد إليا إيليك في لفيف، أوكرانيا",
        "مدينة لفيف، أوكرانيا",
        "وُلد إليا إيليك في أوكرانيا"
      ],
      [
        "مدينة نوفوروسيسك في روسيا",
        "مدينة نوفوروسيسك في روسيا"
      ],
      [
        "مدينة نوفا كراييفكا في أوكرانيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5929516819968674,
      -0.2501593714609764,
      -0.8155915316505675,
      -0.17882097194171945,
      -0.20395315941210998,
      -0.2649213068852381,
      -0.6750978262836327,
      -0.2894697324288084,
      -0.4219252310473678,
      -0.20395315941210998
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      2,
      2,
      4,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3897,
    "semantic_entropy": 1.4219,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "أي فرق لعب معها إليا إيليك؟\n",
    "original_answer": "لعب مع إندي إليفن ولويسفيل سيتي.",
    "answers": [
      [
        "لعب إليا إيليك مع فريق نيويورك نيكس"
      ],
      [
        "لعب إليا إيليك مع فريق يوتا جاز في دوري كرة السلة الأمريكي للمحترفين",
        "لعب إليا إيليك مع فريق يوتا جاز"
      ],
      [
        "لعب إليا إيليك مع فريق كرة القدم الوطني النمساوي"
      ],
      [
        "لعب إليا إيليك مع فريق سبارتاك موسكو"
      ],
      [
        "لعب إليا إيليك مع فريق كرة القدم الوطني الأوكراني"
      ],
      [
        "لعب إليا إيليك مع فريق نيويورك ميتس"
      ],
      [
        "لعب إليا إيليك مع فريق تشسكا موسكو"
      ],
      [
        "لعب إليا إيليك مع فريق يوغسلافيا تحت 20 سنة"
      ],
      [
        "لعب إليا إيليك مع فريق روما الإيطالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3309888896448001,
      -0.26917471085105743,
      -0.3264907378575951,
      -0.12475209081672603,
      -0.26983353789399545,
      -0.4133435232832181,
      -0.2793844144206507,
      -0.37849097334363846,
      -0.36262333580956047,
      -0.5501264544972267
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3305,
    "semantic_entropy": 2.1513,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "متى ولد إليا إيليك؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "في 26 أبريل 1991",
    "answers": [
      [
        "وُلد إليا إيليك في عام 1952",
        "إيليا إيليك ولد في 12 ديسمبر 1952"
      ],
      [
        "ولد إليا إيليك في 20 أغسطس 1948",
        "إيليا إيليك ولد في عام 1948"
      ],
      [
        "وُلد إليا إيليك في 21 أكتوبر 1911"
      ],
      [
        "وُلد إليا إيليك في 24 مارس 1948"
      ],
      [
        "1956"
      ],
      [
        "1912"
      ],
      [
        "وُلِد إليا إيليك في 20 مايو 1970"
      ],
      [
        "وُلِدَ إليا إيليك في 20 فبراير 1948"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3801285777868369,
      -0.551724340068099,
      -0.4372093357949268,
      -0.3299517836411667,
      -0.5567305217023195,
      -0.7866232187643609,
      -0.4143594812276163,
      -0.7832491909457644,
      -0.2818923601650102,
      -0.5515564784152345
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      6,
      7,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5073,
    "semantic_entropy": 2.0074,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "سؤال 1: ما هو نادي فيلجويراس؟\n",
    "original_answer": " هو نادي برتغالي انشاء عام2006 وهو ينشط في الدوري البرتغالي الدرجه الثالثه",
    "answers": [
      [
        "نادي فيلجويراس هو نادي كرة قدم برتغالي",
        "نادي فيلجويراس هو نادٍ رياضي برتغالي"
      ],
      [
        "نادي فيلجويراس هو نادي كرة قدم برازيلي يقع في مدينة فيلجويراس، البرازيل",
        "نادي فيلجويراس هو نادٍ رياضي برازيلي لكرة القدم يقع في مدينة فيلجويراس",
        "نادي فيلجويراس هو نادٍ رياضي في البرازيل",
        "نادي فيلجويراس هو نادي كرة قدم برازيلي يقع في فيلجويراس، البرازيل",
        "نادي فيلجويراس هو نادٍ رياضي برازيلي محترف يقع في مدينة فيلجويراس",
        "نادي فيلجويراس هو نادٍ رياضي برازيلي لكرة القدم يقع في فيلجويراس، البرازيل",
        "نادي فيلجويراس هو نادي كرة قدم برازيلي يقع في مدينة فيلجويراس، ولاية جوياس"
      ],
      [
        "نادي فيلجويراس هو نادٍ رياضي برازيلي تأسس في عام 1930"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.31674918014128345,
      -0.24617484007382204,
      -0.13000754284142726,
      -0.34271741294930536,
      -0.22520893155517793,
      -0.14989133024947712,
      -0.4106183780386727,
      -0.34437357855448236,
      -0.23671315348568722,
      -0.17498535623419173
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2577,
    "semantic_entropy": 0.7654,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "سؤال 2: لماذا سمي النادي بهذا الاسم؟\n",
    "original_answer": "سمي بهذا الاسم نسبه للمدينه اللتي بها مقره وهي مدينه فيلجويراس البرتغاليه",
    "answers": [
      [
        "سمي النادي بهذا الاسم لأنه تأسس في عام 1928",
        "سمي النادي بهذا الاسم نسبة إلى المؤسس"
      ],
      [
        "سمي النادي بهذا الاسم نسبة إلى المؤسس الذي أطلق عليه هذا الاسم",
        "سمي النادي بهذا الاسم نسبة إلى المنطقة التي تأسس فيها",
        "النادي سمي بهذا الاسم نسبة إلى الحي الذي تأسس فيه"
      ],
      [
        "سمي النادي بهذا الاسم لأنه تأسس في عام 1937"
      ],
      [
        "سمي النادي بهذا الاسم لأنه كان أول نادٍ في المدينة"
      ],
      [
        "سمي النادي بهذا الاسم لأنه تأسس في عام 1934"
      ],
      [
        "سمي النادي بهذا الاسم نسبة إلى المنطقة التي أنشئ فيها",
        "سمي النادي بهذا الاسم نسبة إلى المنطقة التي يقع فيها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2049365617603769,
      -0.4591250463674745,
      -0.21472420875142445,
      -0.25294124859280487,
      -0.11766212946164549,
      -0.4587702543463365,
      -0.23505765904334908,
      -0.4217573879266533,
      -0.24594603966513134,
      -0.22429473231257083
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      1,
      5,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2835,
    "semantic_entropy": 1.7191,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "سؤال 3: ما هي درجة اللعب التي ينافسها نادي فيلجويراس؟\n",
    "original_answer": "هو ينشط في الدوري البرتغالي الدرجه الثالثه",
    "answers": [
      [
        "نادي فيلجويراس ينافس في دوري الدرجة الثالثة البرتغالي",
        "ينافس نادي فيلجويراس في الدرجة الثالثة من الدوري البرتغالي لكرة القدم",
        "نادي فيلجويراس ينافس في دوري الدرجة الثالثة البرتغالي",
        "نادي فيلجويراس ينافس في دوري الدرجة الثالثة",
        "نادي فيلجويراس ينافس في دوري الدرجة الثالثة البرتغالي"
      ],
      [
        "ينافس نادي فيلجويراس في دوري الدرجة الثانية البرتغالي",
        "نادي فيلجويراس ينافس في دوري الدرجة الثانية البرتغالي"
      ],
      [
        "نادي فيلجويراس ينافس في دوري الدرجة الرابعة البرتغالي"
      ],
      [
        "نادي فيلجويراس ينافس في الدوري البرازيلي الدرجة الثالثة",
        "ينافس نادي فيلجويراس في الدرجة الثالثة من نظام الدوري البرازيلي لكرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1644265059204843,
      -0.35146104750092716,
      -0.14690013529326457,
      -0.2275401934638219,
      -0.46956846352871245,
      -0.27023859890430696,
      -0.1644265059204843,
      -0.12169522049265424,
      -0.18400833097244956,
      -0.1644265059204843
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2265,
    "semantic_entropy": 1.209,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "سؤال 5: متى بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال؟\n",
    "original_answer": "بدأت مشاركاته في كأس البرتغال عام 2011 حتي الأن",
    "answers": [
      [
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال في موسم 2000-2001"
      ],
      [
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال في عام 1925",
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال في عام 1925"
      ],
      [
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال في موسم 1997-1998"
      ],
      [
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال في عام 1958"
      ],
      [
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال منذ موسم 1982-1983"
      ],
      [
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال في موسم 1991-1992",
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال في موسم 1991-1992"
      ],
      [
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال في عام 1995"
      ],
      [
        "بدأت مشاركات نادي فيلجويراس في كأس البرتغال في موسم 1991–92"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17452110773539914,
      -0.16574620030707407,
      -0.13709143933041504,
      -0.20910757912308142,
      -0.30437672223795686,
      -0.16574620030707407,
      -0.07335634559514745,
      -0.07335634559514745,
      -0.12056306167962064,
      -0.44135237090147095
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.1865,
    "semantic_entropy": 2.0022,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "سؤال 6: من هو من أبرز لاعبي نادي فيلجويراس؟\n",
    "original_answer": "من ابرز اللاعبين في هذاا النادي هو اللاعب كيكو رودريغز",
    "answers": [
      [
        "برونو سيزار",
        "برونو سيزار",
        "برونو سيزار"
      ],
      [
        "باولو ألفيس"
      ],
      [
        "إيدير ميليتاو هو أحد أبرز لاعبي نادي فيلجويراس"
      ],
      [
        "تياغو مارتنز"
      ],
      [
        "جواو فيليكس"
      ],
      [
        "باولو ماشادو"
      ],
      [
        "ريكاردو جوميز"
      ],
      [
        "برونو فييرا هو أحد أبرز لاعبي نادي فيلجويراس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.31129960808902574,
      -1.5371854664602627,
      -0.5990673415980502,
      -0.31129960808902574,
      -1.3677317749169866,
      -0.8946537504795872,
      -0.7692373703633036,
      -0.31129960808902574,
      -0.3655097568407504,
      -0.43545045070233
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.6903,
    "semantic_entropy": 1.7904,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "سؤال 7: في أي أندية أخرى لعب كيكو رودريغز؟\n",
    "original_answer": "سبق ولعب في نادي بورتو البرتغالي ونادي بنفيكا البرتغالي",
    "answers": [
      [
        "لعب كيكو رودريغز في أندية أخرى مثل سانتا كلارا وفيتوريا",
        "لعب كيكو رودريغز لأندية أخرى مثل فيتوريا دي غيماريش وبنفيكا"
      ],
      [
        "لعب كيكو رودريغز لأندية مثل ديبورتيفو لا كورونيا، ريال سرقسطة، وفيورنتينا"
      ],
      [
        "لعب كيكو رودريغز لأندية مثل ديبورتيفو لا كورونا وأستون فيلا"
      ],
      [
        "لعب كيكو رودريغز لأندية أخرى مثل ديبورتيفو لا كورونا، ريال مايوركا، وفيورنتينا"
      ],
      [
        "لعب كيكو رودريغز لأندية أخرى مثل ديبورتيفو ألافيس وأتلتيكو مدريد"
      ],
      [
        "لعب كيكو رودريغز لأندية مثل ديبورتيفو لا كورونيا، أوساسونا، ورايو فاليكانو"
      ],
      [
        "لعب كيكو رودريغز لأندية مثل سي دي أوفييدو، وليجانيس، وريال مورسيا"
      ],
      [
        "لعب كيكو رودريغيز في أندية أخرى مثل نادي سانتا كلارا ونادي أكاديميكا"
      ],
      [
        "لعب كيكو رودريغز في نادي سانتوس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4164422206049849,
      -0.2445483420074771,
      -0.489970174220009,
      -0.46652794883180715,
      -0.45761987279073746,
      -0.3142519934468247,
      -0.34241074189509607,
      -0.9133082515116926,
      -0.38908016006482815,
      -0.2762567384381427
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.431,
    "semantic_entropy": 2.1457,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "سؤال 8: كيف يمكن وصف جماهير نادي فيلجويراس؟\n",
    "original_answer": " متوسط الجماهير",
    "answers": [
      [
        "جماهير نادي فيلجويراس متحمسة ووفية",
        "جماهير نادي فيلجويراس معروفة بولائها وحماسها الكبير",
        "جماهير نادي فيلجويراس متحمسة للغاية",
        "جماهير نادي فيلجويراس متحمسة للغاية",
        "جماهير نادي فيلجويراس متحمسة ومخلصة",
        "جماهير نادي فيلجويراس متحمسة للغاية",
        "جماهير نادي فيلجويراس متحمسة للغاية",
        "جماهير نادي فيلجويراس متحمسة ووفية، حيث يدعمون الفريق في جميع الظروف",
        "جماهير نادي فيلجويراس متحمسة ووفية",
        "جماهير نادي فيلجويراس متحمسة ومخلصة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06255361502130195,
      -0.21663606211823114,
      -0.12707355734865544,
      -0.12707355734865544,
      -0.1792130876608218,
      -0.12707355734865544,
      -0.12707355734865544,
      -0.37407358346605285,
      -0.06255361502130195,
      -0.1792130876608218
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1583,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما؟",
    "original_answer": "جامعة عامة في ويذرفورد وساير، أوكلاهوما",
    "answers": [
      [
        "جامعة بحثية حكومية في ولاية أوكلاهوما، الولايات المتحدة",
        "جامعة بحثية حكومية في ولاية أوكلاهوما"
      ],
      [
        "جامعة بحثية عامة مختلطة تقع في مدينة لوبوك بولاية تكساس في الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "جامعة بحثية خاصة في ولاية أوكلاهوما",
        "جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما هي جامعة بحثية خاصة في الولايات المتحدة",
        "جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما هي جامعة بحثية خاصة في مدينة أردمور بولاية أوكلاهوما",
        "إنها جامعة بحثية خاصة في ولاية أوكلاهوما",
        "جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما هي جامعة بحثية خاصة في ولاية أوكلاهوما، الولايات المتحدة",
        "إنها جامعة بحثية شاملة خاصة في ولاية أوكلاهوما، الولايات المتحدة",
        "جامعة بحثية خاصة في ولاية أوكلاهوما، الولايات المتحدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20993630224256776,
      -0.5488121015485233,
      -0.4444976809794422,
      -0.31310815541655757,
      -0.21990542537636268,
      -0.2154728533924116,
      -0.32448220908554504,
      -0.12064164529716527,
      -0.456385847141064,
      -0.2699881960080737
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      2,
      2,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3123,
    "semantic_entropy": 0.7681,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى تم تأسيس جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما؟",
    "original_answer": "عام 1901 ",
    "answers": [
      [
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1905",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1905",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1905",
        "تأسست في عام 1905",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1905",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1905",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1905",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1905"
      ],
      [
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1893",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1893"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03416347911772593,
      -0.03416347911772593,
      -0.03416347911772593,
      -0.19446765874390207,
      -0.14934961825392495,
      -0.03416347911772593,
      -0.03416347911772593,
      -0.03416347911772593,
      -0.03416347911772593,
      -0.14934961825392495
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.0732,
    "semantic_entropy": 0.4789,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو الأسم الذي تاسست به جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما؟",
    "original_answer": " المدرسة الجنوبية الغربية العادية",
    "answers": [
      [
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما باسم جامعة ولاية أوكلاهوما الجنوبية الغربية في عام 1905",
        "جامعة ولاية أوكلاهوما الجنوبية الغربية",
        "تم تأسيس جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما باسم جامعة ولاية أوكلاهوما الجنوبية الغربية في عام 1905",
        "تم تأسيس جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما على يد كلية غرانتلاند في عام 1905",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما باسم جامعة ولاية أوكلاهوما الجنوبية الغربية",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما باسم جامعة ولاية أوكلاهوما الجنوبية في عام 1905",
        "تم تأسيس جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما باسم جامعة ولاية أوكلاهوما الجنوبية الغربية في عام 1905",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما باسم جامعة ولاية أوكلاهوما الجنوبية الغربية",
        "تأسست جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما باسم جامعة ولاية أوكلاهوما الجنوبية الغربية"
      ],
      [
        "تم تأسيس جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما باسم كلية ساوث ويسترن في عام 1893"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08916060360120617,
      -0.39269617459176515,
      -0.11415837465365489,
      -0.3832364120095906,
      -0.12723652789111384,
      -0.14885450007326198,
      -0.11415837465365489,
      -0.11043537384755335,
      -0.12723652789111384,
      -0.12723652789111384
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1734,
    "semantic_entropy": 0.3379,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى تم تغيير اسم الجامعة رسميًا إلى \"جامعة ولاية جنوب غرب أوكلاهوما\"؟",
    "original_answer": " عام 1974",
    "answers": [
      [
        "في عام 1986",
        "في عام 1986",
        "في عام 1986",
        "في عام 1986"
      ],
      [
        "في عام 1995"
      ],
      [
        "في عام 1993"
      ],
      [
        "في عام 1990"
      ],
      [
        "في عام 1969"
      ],
      [
        "في عام 1968"
      ],
      [
        "2005"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10761371952539207,
      -0.10761371952539207,
      -0.6656186335632697,
      -0.10761371952539207,
      -0.381100609889819,
      -0.10761371952539207,
      -0.30388709585238305,
      -0.313233362315799,
      -0.19762170798201736,
      -0.7610970514942679
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3053,
    "semantic_entropy": 1.6208,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متي تم دمج كلية ساير جونيور في ساير، أوكلاهوما مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما؟",
    "original_answer": " عام 1987",
    "answers": [
      [
        "تم دمج كلية ساير جونيور في ساير، أوكلاهوما مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1969",
        "تم دمج كلية ساير جونيور مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1969",
        "تم دمج كلية ساير جونيور مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1969",
        "تم دمج كلية ساير جونيور مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1969",
        "تم دمج كلية ساير جونيور في ساير، أوكلاهوما مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1969",
        "تم دمج كلية ساير جونيور مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1969",
        "تم دمج كلية ساير جونيور في ساير، أوكلاهوما مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1969"
      ],
      [
        "تم دمج كلية ساير جونيور مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1957"
      ],
      [
        "عام 1968"
      ],
      [
        "تم دمج كلية ساير جونيور مع جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما في عام 1965"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05533398307321938,
      -0.029315827223525066,
      -0.13431982677029689,
      -0.44258493680899846,
      -0.029315827223525066,
      -0.029315827223525066,
      -0.05533398307321938,
      -0.029315827223525066,
      -0.05533398307321938,
      -0.15561743684274396
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.1016,
    "semantic_entropy": 0.8581,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي مساحة الحرم الجامعي لجامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما؟",
    "original_answer": "تزيد عن 100 فدان",
    "answers": [
      [
        "يمتد الحرم الجامعي على مساحة 93 فدانًا"
      ],
      [
        "يمتد حرم جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما على مساحة 115 فدانًا",
        "يغطي الحرم الجامعي لجامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما مساحة 114 فدانًا",
        "يمتد الحرم الجامعي على مساحة 115 فدانًا"
      ],
      [
        "يمتد الحرم الجامعي على مساحة 125 فدانًا"
      ],
      [
        "يمتد الحرم الجامعي على مساحة 50 فدانًا"
      ],
      [
        "يمتد الحرم الجامعي لجامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما على مساحة 140 فدانًا"
      ],
      [
        "يغطي الحرم الجامعي لجامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما مساحة 65 فدانًا"
      ],
      [
        "يمتد الحرم الجامعي على مساحة 182 فدانًا"
      ],
      [
        "يمتد الحرم الجامعي على مساحة 64 فدانًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4004212279739057,
      -0.29339057424635906,
      -0.4118252255517742,
      -0.27701025418009195,
      -0.28337977424834765,
      -0.196743142798076,
      -0.3022229889974832,
      -0.33656915466661647,
      -0.5352920658236177,
      -0.2435675558100369
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.328,
    "semantic_entropy": 1.9611,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": " ما هو عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما؟",
    "original_answer": "حوالي 5200",
    "answers": [
      [
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما 19,327 طالبًا",
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما حوالي 19,000 طالب",
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما حوالي 19,000 طالب"
      ],
      [
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما أكثر من 10,000 طالب"
      ],
      [
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما حوالي 16,000 طالب"
      ],
      [
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما أكثر من 8000 طالب"
      ],
      [
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما حوالي 18,000 طالب",
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما حوالي 18,000 طالب"
      ],
      [
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما أكثر من 14,000 طالب"
      ],
      [
        "يبلغ عدد الطلاب المسجلين في جامعة جنوب غرب ولاية أوكلاهوما 21,837 طالبًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24613899699227204,
      -0.20987705480245267,
      -0.17528044657137767,
      -0.2219344590458881,
      -0.11907115335952767,
      -0.12625123259044782,
      -0.11907115335952767,
      -0.1888113136427637,
      -0.12625123259044782,
      -0.2872835894687569
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      4,
      5,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.182,
    "semantic_entropy": 1.8193,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو داغوبا؟",
    "original_answer": " كوكب خيالي ظهر في أفلام حرب النجوم",
    "answers": [
      [
        "داغوبا هي معبد بوذي في سريلانكا",
        "داغوبا هو معبد بوذي قديم يقع في سريلانكا",
        "داغوبا هو معبد بوذي يقع في سريلانكا",
        "داغوبا هو معبد بوذي في سريلانكا",
        "داغوبا هو معبد بوذي في سريلانكا",
        "داغوبا هو معبد بوذي في سريلانكا",
        "داغوبا هو معبد بوذي في سريلانكا",
        "داغوبا هو معبد بوذي في سريلانكا"
      ],
      [
        "داغوبا هي ستوبا قديمة في سريلانكا",
        "داغوبا هي هيكل على شكل قبة مصنوع من الخرسانة أو الصلب أو الخشب، وغالبًا ما يكون موجودًا في سريلانكا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3475760405805583,
      -0.16563049823486967,
      -0.28929196787991995,
      -0.07124777833208402,
      -0.07124777833208402,
      -0.5407707872582108,
      -0.07124777833208402,
      -0.07124777833208402,
      -0.07124777833208402,
      -0.7060124295504734
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2406,
    "semantic_entropy": 0.3938,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كيف صدور كوكب داغوبا؟",
    "original_answer": "عالم من المستنقعات والغابات المتدفقة",
    "answers": [
      [
        "كوكب داغوبا صُدر من مجرة الدوامة"
      ],
      [
        "كوكب داغوبا هو كوكب حي مستوحى من الفطريات، يتكون من شبكة مترابطة من الفطريات تعمل كهيكل أساسي",
        "كوكب داغوبا هو كوكب حي يتنفس"
      ],
      [
        "كوكب داغوبا صُدر عن طريق كائنات فضائية",
        "كوكب داغوبا صُدر بواسطة الكائنات الفضائية",
        "كوكب داغوبا هو موطن لمجتمع مستنير من الكائنات الفضائية",
        "كوكب داغوبا صُدر عن طريق الكائنات الفضائية"
      ],
      [
        "كوكب داغوبا صُدر عن طريق تقنية القطع والنسخ"
      ],
      [
        "كوكب داغوبا صُدر من خلال عملية طبيعية تتضمن اندماج نجمين"
      ],
      [
        "كوكب داغوبا صُدر من قبل الجيداي باستخدام قوة القوة، وفقًا لمسلسل \"حرب النجوم\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.32604005107041634,
      -0.785368647149651,
      -0.41887216390414245,
      -0.7799293995173109,
      -0.46655817589615584,
      -0.42542388514699425,
      -0.617590375952692,
      -0.39492369680882333,
      -0.7468432731189069,
      -0.5732376494473547
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      2,
      4,
      2,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5535,
    "semantic_entropy": 1.5479,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي قرية المجمعة؟\n",
    "original_answer": " إحدى قُرى محافظة بيشة في الجنوب الغربي وتتبع منطقة عسير في المملكة العربية السعودية",
    "answers": [
      [
        "قرية المجمعة هي إحدى القرى التاريخية في المملكة العربية السعودية",
        "قرية المجمعة هي إحدى القرى القديمة في منطقة الرياض",
        "قرية المجمعة هي قرية تاريخية تقع في منطقة الرياض في المملكة العربية السعودية",
        "قرية المجمعة هي قرية تاريخية تقع في منطقة الرياض في المملكة العربية السعودية",
        "قرية المجمعة هي قرية تاريخية في المملكة العربية السعودية",
        "قرية المجمعة هي إحدى القرى القديمة في نجد",
        "قرية المجمعة هي قرية تاريخية تقع في منطقة الرياض في المملكة العربية السعودية",
        "قرية المجمعة هي إحدى القرى التابعة لمحافظة المجمعة في منطقة الرياض بالمملكة العربية السعودية",
        "قرية المجمعة هي قرية تاريخية تقع في منطقة الرياض في المملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "قرية المجمعة هي إحدى القرى التابعة لمحافظة المجمعة في منطقة الرياض"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15723025455587974,
      -0.34847458837089107,
      -0.13973505670941222,
      -0.13973505670941222,
      -0.311453742024014,
      -0.11554897160030057,
      -0.2591947014060762,
      -0.13973505670941222,
      -0.15406924190934118,
      -0.13973505670941222
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1905,
    "semantic_entropy": 0.3412,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي منطقة تقع قرية المجمعة؟\n",
    "original_answer": "على بعد 3 كيلو متر من البلدية، و10 كيلومترات عن محافظة بيشة",
    "answers": [
      [
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض",
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض",
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض",
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض",
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض",
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض",
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض",
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض",
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض",
        "تقع قرية المجمعة في منطقة الرياض"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.011601169722818364,
      -0.011601169722818364,
      -0.011601169722818364,
      -0.011601169722818364,
      -0.011601169722818364,
      -0.011601169722818364,
      -0.011601169722818364,
      -0.011601169722818364,
      -0.011601169722818364,
      -0.011601169722818364
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0116,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو المركز الذي تتبعه قرية المجمعة؟\n",
    "original_answer": "مركز الحازمي في محافظة بيشة",
    "answers": [
      [
        "تتبع قرية المجمعة مركز التنمية الريفية",
        "تتبع قرية المجمعة مركز المجمعة",
        "قرية المجمعة تتبع مركز المجمعة",
        "قرية المجمعة تتبع مركز المجمعة",
        "تتبع قرية المجمعة مركز المجمعة"
      ],
      [
        "قرية المجمعة تتبع مركز السالمية"
      ],
      [
        "تتبع قرية المجمعة مركز المجمعة في منطقة الرياض",
        "تتبع قرية المجمعة مركز المجمعة في منطقة الرياض"
      ],
      [
        "قرية المجمعة تتبع مركز العيث"
      ],
      [
        "المركز الذي تتبعه قرية المجمعة هو مركز جمعة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.1226356423800705,
      -0.2992634928168201,
      -0.3692767186978219,
      -0.17064139576090878,
      -0.27244795160356006,
      -0.17064139576090878,
      -0.3648125980250067,
      -0.5770564358673482,
      -0.2992634928168201,
      -0.688296109255465
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4334,
    "semantic_entropy": 1.3659,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو عدد سكان قرية المجمعة في عام 2005؟\n",
    "original_answer": " بأكثر من ألفي نسمة",
    "answers": [
      [
        "في عام 2005، بلغ عدد سكان قرية المجمعة حوالي 20,000 نسمة",
        "بلغ عدد سكان قرية المجمعة في عام 2005 حوالي 20,000 نسمة",
        "بلغ عدد سكان قرية المجمعة في عام 2005 حوالي 20 ألف نسمة",
        "في عام 2005، كان عدد سكان قرية المجمعة 20,000 نسمة",
        "بلغ عدد سكان قرية المجمعة في عام 2005 حوالي 20,366 نسمة"
      ],
      [
        "كان عدد سكان قرية المجمعة في عام 2005 حوالي 10,000 نسمة"
      ],
      [
        "كان عدد سكان قرية المجمعة في عام 2005 حوالي 2,000 نسمة",
        "بلغ عدد سكان قرية المجمعة 2,179 نسمة في عام 2005"
      ],
      [
        "كان عدد سكان قرية المجمعة في عام 2005 حوالي 15,000 نسمة"
      ],
      [
        "كان عدد سكان قرية المجمعة في عام 2005 حوالي 2000 شخص"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16002706051369728,
      -0.22584598771258335,
      -0.1238286832901272,
      -0.2567146403113312,
      -0.29268140100406415,
      -0.29289217131631506,
      -0.3404594693237803,
      -0.13499867332863355,
      -0.4759478613595996,
      -0.3640283085649733
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2667,
    "semantic_entropy": 1.3594,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي بعض المرافق الموجودة في القرية؟",
    "original_answer": "مدرسة ابتدائية، ومدرسة ابتدائية ومتوسطة المجمعة ببيشة للبنات",
    "answers": [
      [
        "تحتوي القرية على مرافق مثل المتاجر، المطاعم، والحدائق"
      ],
      [
        "تحتوي القرية على مرافق مثل المدارس والمتاجر والمساجد والحدائق",
        "تحتوي القرية على العديد من المرافق مثل المساجد، المدارس، الأسواق، والمراكز الصحية",
        "تحتوي القرية على مسجد وسوق ومدرسة وبئر",
        "تحتوي القرية على مسجد ومدرسة وسوق",
        "تحتوي القرية على مسجد وحدائق وسوق",
        "تتوفر في القرية مرافق مثل المساجد والمدارس والأسواق",
        "تحتوي القرية على مسجد، مدرسة، وسوق محلي"
      ],
      [
        "تحتوي القرية على مرافق مثل المتاجر والمطاعم ووسائل النقل"
      ],
      [
        "تحتوي القرية على بعض المرافق الأساسية مثل مدرسة ومسجد ومركز صحي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6032139323397782,
      -0.5310441702551846,
      -0.3937147172885855,
      -0.5352378954209295,
      -0.6134425119083365,
      -0.6895937375173763,
      -0.19809533703883062,
      -0.5697823510560738,
      -0.5933468034221918,
      -0.6210703666912044
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5349,
    "semantic_entropy": 0.8774,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو تاريخ يوم 19 \\ 3؟",
    "original_answer": "اليوم التاسع عشر من الشهر الثالث) هو اليوم الثامن والسبعون (78) من السنة البسيطة،",
    "answers": [
      [
        "في عام 1990، كان يوم 19 \\ 3 يوافق يوم الأحد"
      ],
      [
        "19 مارس 2023",
        "19 مارس 2023",
        "في 19 \\ 3 \\ 2023",
        "19 مارس",
        "19 \\ 3 هو يوم 19 من شهر مارس",
        "19 مارس 2023",
        "19 مارس 2023",
        "19 مارس"
      ],
      [
        "يوافق يوم 19 مارس عيد الأم في مصر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4599534631558138,
      -0.07497724458213817,
      -0.07497724458213817,
      -0.8471014370418245,
      -0.2579918672402002,
      -0.5357680737009408,
      -0.20441595552993122,
      -0.07497724458213817,
      -0.07497724458213817,
      -0.5357680737009408
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3141,
    "semantic_entropy": 0.5014,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كم يومًا بقي من السنة بعد يوم 19 \\ 3؟",
    "original_answer": "287 يوما",
    "answers": [
      [
        "تبقى 312 يومًا",
        "312 يومًا"
      ],
      [
        "331 يومًا"
      ],
      [
        "365 - 19 = 346 يومًا"
      ],
      [
        "\"ثمانية وخمسون يومًا"
      ],
      [
        "315 يومًا"
      ],
      [
        "288 يومًا"
      ],
      [
        "271 يومًا"
      ],
      [
        "322 يومًا"
      ],
      [
        "225 يومًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6401005905952641,
      -0.32837562090935535,
      -0.13396102635936097,
      -0.8862014508938754,
      -0.6977367530523679,
      -0.45548565185117695,
      -0.49964881131018046,
      -0.6794238997016748,
      -0.33666873648508044,
      -0.7487490959774732
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5406,
    "semantic_entropy": 2.144,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو التقويم الذي يستخدم لتحديد يوم 19 \\ 3؟",
    "original_answer": "الميلادي الغربي (الغريغوري",
    "answers": [
      [
        "التقويم الميلادي",
        "التقويم الميلادي",
        "التقويم الميلادي",
        "التقويم الميلادي",
        "التقويم الميلادي",
        "التقويم الميلادي",
        "التقويم الميلادي",
        "التقويم الميلادي",
        "التقويم الميلادي",
        "التقويم الميلادي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.2740960129303716,
      -0.003651737514881859,
      -1.2740960129303716,
      -0.003651737514881859,
      -0.003651737514881859,
      -0.003651737514881859,
      -0.003651737514881859,
      -0.003651737514881859,
      -0.003651737514881859,
      -0.003651737514881859
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2577,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كم يومًا في السنوات الكبيسة في يوم 19/3؟",
    "original_answer": "اليوم التاسع والسبعون (79",
    "answers": [
      [
        "في السنوات الكبيسة، يوم 19/3 يحتوي على 29 يومًا"
      ],
      [
        "366 يومًا",
        "يوم 19/3 في السنوات الكبيسة يكون 366 يومًا",
        "366 يومًا",
        "366 يومًا",
        "366 يومًا",
        "366 يومًا"
      ],
      [
        "يوجد 366 يومًا في السنة الكبيسة في يوم 19/3",
        "يوجد 366 يومًا في السنة الكبيسة في يوم 19/3",
        "يوجد 366 يومًا في السنة الكبيسة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3078747310070604,
      -0.10062119913343537,
      -0.23874385471100937,
      -0.16808661457681665,
      -0.16808661457681665,
      -0.10062119913343537,
      -0.21738046520372986,
      -0.10062119913343537,
      -0.10062119913343537,
      -0.10062119913343537
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      2,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1603,
    "semantic_entropy": 0.8661,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كيف يحدث التشابك بين الجسيمات في الفيزياء الكمية؟",
    "original_answer": "تحدث عندما يتولد زوجان أو مجموعة من الجسيمات أو تتفاعل أو تتشارك الجسيمات ذات القرب المكاني",
    "answers": [
      [
        "يحدث التشابك عندما تصبح جسيمات اثنين أو أكثر مرتبطة بطريقة تعتمد حالة جسيم واحد على حالة جسيم آخر، حتى عندما تكون منفصلة عن بعضها البعض بمسافات كبيرة",
        "يحدث التشابك عندما تتصل الجسيمات بطريقة تجعل حالة جسيم واحد تعتمد على حالة الآخر، بغض النظر عن المسافة بينهما",
        "التشابك يحدث عندما تصبح جسيمات اثنتان أو أكثر مرتبطة بطريقة تجعل حالة جسيم واحد تعتمد على حالة الجسيم الآخر فوراً، بغض النظر عن المسافة بينهما",
        "يحدث التشابك عندما تتفاعل الجسيمات بطريقة تجعل حالاتها الكمية تصبح مرتبطة ببعضها البعض",
        "يحدث التشابك عندما تتفاعل الجسيمات وتشترك في حالة كمية واحدة"
      ],
      [
        "يحدث التشابك بين الجسيمات في الفيزياء الكمية عندما تتفاعل جسيمتان بطريقة تجعل خصائصهما مرتبطة بشكل دائم",
        "يمكن للجسيمات أن تتشابك عندما تتفاعل مع بعضها البعض، مما يؤدي إلى ارتباط كمي بين خصائصها",
        "يحدث التشابك بين الجسيمات في الفيزياء الكمية عندما تتشارك جسيمان أو أكثر في حالة كمية واحدة، مما يجعلهما مرتبطين بشكل لا ينفصم",
        "يحدث التشابك عندما تتفاعل جسيمان بطريقة تجعل خصائصهما الفيزيائية تصبح مرتبطة بشكل وثيق"
      ],
      [
        "يحدث التشابك بين الجسيمات في الفيزياء الكمية عندما تتشارك الجسيمات في حالة كمية واحدة، مما يجعلها تعتمد على بعضها البعض"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20117773736422506,
      -0.29199437127181227,
      -0.5529800301864131,
      -0.2750437332929414,
      -0.30544829054658224,
      -0.3731255048590835,
      -0.276425335615022,
      -0.4217956201276818,
      -0.6150714832023141,
      -0.6405426043898842
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3954,
    "semantic_entropy": 0.9473,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي العلاقة بين القرب المكاني للجسيمات ووصف الحالة الكمية؟",
    "original_answer": "لا يمكن وصف الحالة الكمية لجسيم معين بشكل مستقل عن الجسيمات الأخرى، حتى لو فصلت مسافة كبيرة بين هذه الجسيمات.",
    "answers": [
      [
        "القرب المكاني للجسيمات يؤثر بشكل مباشر على وصف الحالة الكمية",
        "العلاقة بين القرب المكاني للجسيمات ووصف الحالة الكمية هي أن الجسيمات المترابطة بشكل وثيق تظهر سلوكًا كميًا مشتركًا",
        "يؤثر القرب المكاني للجسيمات بشكل مباشر على وصف الحالة الكمية، حيث يؤدي زيادة التقارب إلى تداخل أكبر للحالات الكمية",
        "القرب المكاني للجسيمات يؤثر بشكل مباشر على وصف الحالة الكمية",
        "القرب المكاني للجسيمات يؤثر بشكل مباشر على وصف الحالة الكمية",
        "القرب المكاني للجسيمات يؤثر على وصف الحالة الكمية",
        "القرب المكاني للجسيمات يؤثر على وصف الحالة الكمية",
        "القرب المكاني للجسيمات يؤثر على وصف الحالة الكمية"
      ],
      [
        "القرب المكاني للجسيمات يؤثر على وصف الحالة الكمية من خلال مبدأ التوطين"
      ],
      [
        "يؤثر القرب المكاني للجسيمات على وصف الحالة الكمية من خلال التشابك الكمي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10397594420261005,
      -0.4162518494682003,
      -0.27586390276518685,
      -0.7565492621504922,
      -0.10397594420261005,
      -0.10397594420261005,
      -0.08858655168145245,
      -0.08858655168145245,
      -0.25053930402191926,
      -0.08858655168145245
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2277,
    "semantic_entropy": 0.5893,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الخصائص الفيزيائية المرتبطة بشكل مثالي بالقياسات في الفيزياء الكمية؟",
    "original_answer": "مثل الموقع والزخم واللف المغزلي والاستقطاب المؤثرة على الجسيمات الكمومية مرتبطة بشكل مثالي",
    "answers": [
      [
        "التشابك الكمي، التراكب الكمي، التماسك الكمي، والتداخل الكمي",
        "التشابك الكمي، التراكب الكمومي، والتماسك الكمومي",
        "عدم اليقين، التكميلية، التشابك، والتراكب",
        "التراكب والتشابك",
        "التشابك الكمي، التراكب، والترابط الكمي",
        "التراكب، التشابك، والتماسك",
        "عدم اليقين في الموضع، عدم اليقين في الزخم، مبدأ عدم اليقين، عدم اليقين الأساسي، مبدأ عدم اليقين في هايزنبرغ",
        "التشابك الكمي، الثنائية الموجة-الجسيم، والتراكب الكمي",
        "التشابك الكمي، عدم اليقين، والتراكب",
        "التراكب والتشابك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4030139604923048,
      -0.3332222163308496,
      -0.9873459225436007,
      -0.5449907636936189,
      -0.26950591849107847,
      -0.4401791432988334,
      -0.7566677179143834,
      -0.48210820151097283,
      -0.541565341507154,
      -0.5449907636936189
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5304,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو تأثير لف المغزلي على الجسيمات المتشابكة؟",
    "original_answer": "في حالة الجسيمات المتشابكة، فإن هذا القياس سيُطبق على النظام ككل.",
    "answers": [
      [
        "يمكن أن يؤدي لف المغزلي للجسيم إلى تغيير حالة جسيم متشابك آخر على الفور، بغض النظر عن المسافة بينهما",
        "يمكن أن يؤثر لف المغزلي للجسيم على حالة جسيم متشابك آخر، حتى عندما تكون الجسيمات منفصلة بمسافات كبيرة",
        "يمكن أن يؤدي لف المغزلي للجسيمات المتشابكة إلى تغيير خصائص الجسيمات المتشابكة",
        "يمكن أن يؤدي لف المغزلي إلى تغيير حالة الجسيمات المتشابكة",
        "يمكن أن يؤدي لف المغزلي إلى تغيير في حالة الجسيمات المتشابكة",
        "يمكن أن يؤدي لف المغزلي للجسيم إلى تغيير حالة جسيم متشابك آخر",
        "يمكن أن يؤدي لف المغزلي للجسيمات المتشابكة إلى تغيير حالة الجسيمات المتشابكة",
        "يمكن أن يؤدي لف المغزلي إلى عدم التماثل في الجسيمات المتشابكة",
        "تؤدي لف المغزلي للجسيمات المتشابكة إلى تغيير في حالاتها الكمية، مما يؤثر على التشابك بينها",
        "يمكن أن يؤدي لف المغزلي للجسيمات المتشابكة إلى تغييرات في حالاتها الكمية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18308667062741588,
      -0.4021216346561981,
      -0.3348515462292501,
      -0.12257877227219138,
      -0.2292135313110932,
      -0.28428928282782523,
      -0.1778826996804864,
      -0.28454220834981925,
      -1.0045158138530674,
      -0.30195305479110174
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3325,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن؟",
    "original_answer": "اعتبر آينشتاين وآخرون أن هذا السلوك مستحيل، إذ يخرق هذا السلوك رؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية (وصفه آينشتاين على أنه فعل شبحي عن بعد)",
    "answers": [
      [
        "المفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن هي حجة فلسفية تشير إلى أن ميكانيكا الكم لا تقدم تفسيرًا مكتملًا",
        "مفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن هي حجة فلسفية تشير إلى أن ميكانيكا الكم لا يمكن أن تكون كاملة",
        "المفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن هي مفارقة في ميكانيكا الكم تقترح أن ميكانيكا الكم تنتهك مبدأ المحلية",
        "مفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن هي حجة فلسفية تشير إلى أن ميكانيكا الكم تنتهك مبدأ المحلية",
        "المفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن هي حجة فلسفية تشير إلى أن ميكانيكا الكم تنتهك مبدأ المحلية",
        "المفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن هي مفارقة في ميكانيكا الكم تشير إلى أن النظرية غير مكتملة",
        "مفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن هي حجة فلسفية تشير إلى أن ميكانيكا الكم لا تصف الواقع بدقة",
        "المفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن هي مفارقة في ميكانيكا الكم تشير إلى أن مبدأ المحلية ومبدأ الواقعية لا يتوافقان",
        "المفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن هي تجربة فكرية في ميكانيكا الكم تتحدى اكتمال ميكانيكا الكم"
      ],
      [
        "مفارقة آينشتاين-بودولسكي-روزن (EPR) هي حجة فلسفية في ميكانيكا الكم تشير إلى وجود علاقة بين الجسيمات المتشابكة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3327537467465819,
      -0.14969488099528833,
      -0.1783052059898276,
      -0.1270421432021561,
      -0.15900069996313806,
      -0.20351998779681998,
      -0.34166802653064354,
      -0.38259529100328693,
      -0.2072981923749858,
      -0.2860276205238183
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2368,
    "semantic_entropy": 0.3136,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية وما علاقتها بميكانيك الكم؟",
    "original_answer": "إذ يخرق هذا السلوك رؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية (وصفه آينشتاين على أنه فعل شبحي عن بعد) وحاججوا أن الصيغة المقبولة لميكانيك الكم ستكون غير كاملة لهذا السبب.",
    "answers": [
      [
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية هي أن الأحداث في مكان ما تعتمد على الأسباب التي تقع في ذلك المكان",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تتطلب أن تكون الأحداث محددة بواسطة أسباب سابقة لها، مما يتناقض مع تنبؤات ميكانيكا الكم",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية هي أن الأحداث في مكان معين تعتمد على الأسباب الموجودة في ذلك المكان، وهي متوافقة مع ميكانيكا الكم",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تفترض أن الأحداث تحددها الظروف الأولية المحلية وفقًا لقوانين حتمية، وعلاقتها بميكانيك الكم تتمثل في أن مبدأ عدم اليقين لهايزنبرغ يظهر أن معرفتنا بالظروف الأولية المحلية محدودة بدقة القياس",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تتطلب أن تكون الأحداث في منطقة معينة من الفضاء مترابطة بشكل سببي مع الأحداث الأخرى في نفس المنطقة، بينما في ميكانيكا الكم، يمكن أن تكون هذه الأحداث مترابطة عبر التشابك الكمومي، مما يتحدى الرؤية الواقعية المحلية",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية هي أن الأحداث في مكان واحد تعتمد فقط على الظروف في ذلك المكان ولا تتأثر بالأحداث في مواقع أخرى، وعلاقتها بميكانيك الكم هي أن التجارب أظهرت أن هذه الرؤية تتعارض مع تنبؤات ميكانيك الكم",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية هي أن الأحداث التي تحدث في مكان معين لها أسباب موجودة في ذلك المكان نفسه"
      ],
      [
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تتناقض مع مبدأ عدم اليقين في ميكانيكا الكم",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية هي أنها تفترض أن الأحداث لا تتأثر بأحداث خارج محيطها المباشر، وعلاقتها بميكانيك الكم تتمثل في أنها تتعارض مع مبدأ التكامل في ميكانيكا الكم",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تتطلب أن تكون الأحداث محددة سلفاً، ولكن ميكانيكا الكم تتحدى هذا الرأي بإظهار أن الجسيمات يمكن أن تتشابك وتظهر سلوكاً غير محلي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6277608835561441,
      -0.3941551189616894,
      -0.5327236955730008,
      -0.28330523644849287,
      -0.7618434621359091,
      -0.614377177812639,
      -0.3782130738991646,
      -0.46412033346678044,
      -0.4561379066985081,
      -0.6414535884188612
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5154,
    "semantic_entropy": 0.6248,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية وما علاقتها بميكانيك الكم؟",
    "original_answer": "يخرق هذا السلوك رؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية (وصفه آينشتاين على أنه فعل شبحي عن بعد) وحاججوا أن الصيغة المقبولة لميكانيك الكم ستكون غير كاملة لهذا السبب.",
    "answers": [
      [
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية هي أن الأحداث تحدث بشكل مستقل عن بعضها البعض، ولا تتأثر بأي شيء خارج محيطها الفوري",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية هي رؤية تعتبر أن الأحداث في مكان معين لا تؤثر على أحداث في مكان آخر قبل أن يتم التواصل بينهما، وهي تتعارض مع تنبؤات ميكانيكا الكم"
      ],
      [
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية هي أن الأحداث يجب أن تكون لها سبب في الماضي، ويجب أن تحدث بترتيب سببي",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية هي أن الأحداث يجب أن تكون لها أسباب محلية في الزمن والمكان",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تفترض أن الأحداث في موقع معين تعتمد فقط على الأسباب الموجودة في ذلك الموقع، وهي متوافقة مع ميكانيكا الكم",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تنص على أن الأحداث يجب أن تكون لها سبب في الماضي، وأن الأحداث في مكانين مختلفين يجب أن تتأثر فقط بالأحداث في مكان واحد",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تتطلب أن يكون لكل حدث سببًا في الزمن والمكان، وهي تتناقض مع تنبؤات ميكانيكا الكم التي تشير إلى تداخل الأحداث وعدم المحلية"
      ],
      [
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تفترض أن الأحداث محددة مسبقاً ولا تتأثر بالنتائج العشوائية لميكانيك الكم",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تتطلب أن يكون لكل حدث سببًا سابقًا له، وعلاقتها بميكانيك الكم تتجلى في مبدأ المحلية الذي ينص على أن العمليات في منطقة معينة لا تعتمد على خصائص الأجسام في مناطق أخرى",
        "الرؤية الواقعية المحلية لمبدأ السببية تتطلب أن تكون الأحداث محددة بشكل كامل، حتى في ميكانيكا الكم، لكنها تتعارض مع تنبؤات ميكانيكا الكم، مما يؤدي إلى مفارقة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3428691836522442,
      -0.4373402812552486,
      -0.4489480397971997,
      -0.47193532780314995,
      -0.4598162995473163,
      -0.49409477534227786,
      -0.5307091965242544,
      -0.5191000843174717,
      -0.7670923938065762,
      -0.6023962573754503
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      2,
      2,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5074,
    "semantic_entropy": 1.0297,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي النتائج التجريبية التي أكدت تنبؤات ميكانيك الكم؟",
    "original_answer": "أُكِدَت التنبؤات الحدسية لميكانيك الكم، لاحقًا، تجريبيًا باختبارات قيس فيها اللف المغزلي والاستقطاب للجسيمات المتشابكة في مواقع منفصلة",
    "answers": [
      [
        "تجربة الشق المزدوج",
        "تجربة الشق المزدوج",
        "تجارب التأثير الكهروضوئي وتجارب تشتت الإلكترونات وتجارب تجربة الشق المزدوج وتجارب تأثير كومبتون وتجارب تجربة قياس التداخل النيوتروني",
        "تجربة الشق المزدوج",
        "التجارب أكدت تنبؤات ميكانيك الكم في ظاهرة التداخل الموجي، التشابك الكمي، وتأثير الفوتونات الثنائية",
        "تجربة الشق المزدوج",
        "تجربة الشق المزدوج",
        "تجربة الشق المزدوج هي مثال على النتائج التجريبية التي أكدت تنبؤات ميكانيك الكم",
        "تجربة الشق المزدوج هي مثال على النتائج التجريبية التي أكدت تنبؤات ميكانيك الكم"
      ],
      [
        "التجارب على التأثير الكهروضوئي، وتجارب التداخل، وتجارب التشابك الكمي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10171729321492269,
      -0.10171729321492269,
      -0.43442910840674204,
      -0.3498445376347425,
      -0.10171729321492269,
      -0.8058118767329921,
      -0.10171729321492269,
      -0.10171729321492269,
      -0.20259740878358762,
      -0.20259740878358762
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2504,
    "semantic_entropy": 0.2994,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "\nما هي الاختبارات التي أجريت لقياس اللف المغزلي والاستقطاب في الجسيمات المتشابكة؟",
    "original_answer": "قيس فيها اللف المغزلي والاستقطاب للجسيمات المتشابكة في مواقع منفصلة، خارقةً بشكل إحصائي مبدأ بل لعدم المساواة",
    "answers": [
      [
        "تستخدم اختبارات بيل لقياس اللف المغزلي والاستقطاب في الجسيمات المتشابكة",
        "تم إجراء اختبارات باستخدام قياسات التداخل الكمومي وقياسات الاستقطاب",
        "تم إجراء قياسات التداخل واختبارات انتهاك عدم المساواة بيل",
        "تم إجراء اختبارات لقياسات اللف المغزلي باستخدام أجهزة الكشف عن اللف المغزلي، بينما تم قياس الاستقطاب باستخدام أجهزة قياس الاستقطاب",
        "تم إجراء قياسات التداخل وقياسات القطبية لقياس اللف المغزلي والاستقطاب في الجسيمات المتشابكة",
        "تشمل الاختبارات قياس الارتباطات بين الجسيمات المتشابكة باستخدام قياسات الاستقطاب والقياسات التداخلية"
      ],
      [
        "تم إجراء اختبارات لقياس اللف المغزلي والاستقطاب في الجسيمات المتشابكة باستخدام تقنية القياس القطبي وتقنية توزيع رامان",
        "تم إجراء اختبارات مختلفة مثل قياس التداخل الذري وتجارب ستيرن جيرلاك لقياس اللف المغزلي والاستقطاب في الجسيمات المتشابكة"
      ],
      [
        "تم إجراء اختبارات مثل قياسات التداخل الكمومي وقياسات تحول لامب"
      ],
      [
        "تم إجراء اختبارات لقياسات اللف المغزلي باستخدام تقنية الطيفية ذات الدقة الفائقة، وتم قياس الاستقطاب باستخدام طريقة تحليل الاستقطاب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.40056737097398176,
      -0.47165415644630887,
      -0.6786072681706364,
      -0.6179044681870868,
      -0.6979314589941623,
      -0.5294216508435038,
      -0.5305329787121894,
      -0.39750974547342915,
      -0.6425717782674288,
      -0.8691310732073502
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      3,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5836,
    "semantic_entropy": 1.099,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو تأثير التواصل على سرعة الضوء في الاختبارات المذكورة؟",
    "original_answer": "يأخذ التواصل عند سرعة الضوء وقتًا أطول (في حالة معينة يكون أطول بعشرة آلاف ضعف) من الفترة بين القياسات",
    "answers": [
      [
        "التواصل لا يؤثر على سرعة الضوء في الاختبارات المذكورة",
        "التواصل لم يؤثر على سرعة الضوء في الاختبارات المذكورة",
        "التواصل لم يكن له تأثير على سرعة الضوء في الاختبارات المذكورة",
        "التواصل لا يؤثر على سرعة الضوء في هذه الاختبارات",
        "التواصل لا يؤثر على سرعة الضوء في الاختبارات المذكورة",
        "التواصل لا يؤثر على سرعة الضوء في الاختبارات المذكورة",
        "التواصل لا يؤثر على سرعة الضوء في الاختبارات المذكورة"
      ],
      [
        "يؤثر التواصل على سرعة الضوء في الاختبارات المذكورة بشكل غير ملحوظ",
        "التفاعل مع المادة قد يؤخر سرعة الضوء"
      ],
      [
        "\"التواصل يؤثر على سرعة الضوء في الاختبارات المذكورة، مما يؤدي إلى إبطاء سرعته"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05977378592759427,
      -0.29419503216840326,
      -0.61434781220331,
      -0.42119685648565663,
      -0.40654527033016546,
      -0.05977378592759427,
      -0.05977378592759427,
      -0.05977378592759427,
      -2.374763797922424,
      -0.9377618759665232
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.5288,
    "semantic_entropy": 0.5212,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو تأثير التشابك الكمي في الفوتونات والنيوترونات والإلكترونات والجزيئات الكبيرة؟",
    "original_answer": "\nأثبت التشابك الكمي تجريبيًا في الفوتونات والنيوترونات والإلكترونات والجزيئات الكبيرة بحجم كرة بوكي وحتى مع الماسات الصغيرة",
    "answers": [
      [
        "التشابك الكمي يسمح للجسيمات بالارتباط ببعضها البعض على الفور بغض النظر عن المسافة، مما يؤثر على خصائصها وسلوكها",
        "التشابك الكمي يؤدي إلى ارتباط قوي بين الجسيمات، مما يسمح لها بالتأثير على بعضها البعض على الفور، بغض النظر عن المسافة",
        "التشابك الكمي يسمح للجسيمات بأن تصبح مرتبطة بطريقة تعتمد حالة جسيم واحد على حالة الآخر، بغض النظر عن المسافة بينهما",
        "التشابك الكمي يغير خصائص الجسيمات المتشابكة بشكل متبادل، مما يؤدي إلى ارتباط قوي بينها",
        "التشابك الكمي يخلق علاقات قوية بين الجسيمات، مما يسمح لها بالتفاعل الفوري عبر المسافات الكبيرة، ويؤثر على سلوك الجسيمات الأخرى في محيطها",
        "التشابك الكمي يسمح للجسيمات بأن تصبح مرتبطة بطريقة تعتمد حالة جسيم واحد على حالة الآخر، بغض النظر عن المسافة بينهما",
        "التشابك الكمي يمكن أن يؤثر على سلوك الجسيمات المتشابكة بطرق معقدة ومترابطة",
        "التشابك الكمي يسمح للجسيمات أن تصبح مرتبطة بطريقة تعتمد حالة جسيم واحد على حالة الآخر، بغض النظر عن المسافة بينهما"
      ],
      [
        "التشابك الكمي يمكن أن يؤثر على سلوك الجسيمات المتشابكة في الأنظمة الكبيرة، مما يؤدي إلى تأثيرات غير محلية وترابطات قوية"
      ],
      [
        "التشابك الكمي يسمح للجسيمات بالترابط الفوري بغض النظر عن المسافة، مما يؤدي إلى نتائج غير متوقعة في التجارب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5206904114793663,
      -0.35093192701488607,
      -0.4400906110956479,
      -0.10040587811574397,
      -0.7362056616181255,
      -0.5259695397543067,
      -0.10040587811574397,
      -0.537927360203787,
      -0.4151929450514794,
      -0.21626128652132134
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3944,
    "semantic_entropy": 0.6175,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي التنبؤات الحدسية التي قدمها آينشتاين وبودولسكي وروزن في ورقة البحث الخاصة بهم عام 1935؟",
    "original_answer": "نوقشت التنبؤات الحدسية لميكانيكا الكم حول النظم المرتبطة بشكل قوي أولًا من ألبرت آينشتاين عام 1935 في ورقة بحثية مشتركة مع بوريس بودولسكي وناثان روزن",
    "answers": [
      [
        "تنبأوا بأن ميكانيكا الكم يمكن أن تؤدي إلى تناقضات تنتهك مبدأ المحلية",
        "تنبأوا بأن ميكانيكا الكم تنتهك مبدأ المحلية، مما يعني أن الأحداث في مكان واحد لا تعتمد على خصائص الأشياء في مكان آخر",
        "تنبأوا بأن ميكانيكا الكم ستتنبأ بعلاقة غير محلية بين الأنظمة الكمومية",
        "تنبأوا بوجود الجسيمات المتشابكة وإمكانية انتهاك مبدأ المحلية في ميكانيكا الكم",
        "تنبأ آينشتاين وبودولسكي وروزن بوجود التشابك الكمي وانتهاك مبدأ المحلية في ميكانيكا الكم"
      ],
      [
        "تنبأوا بأن ميكانيكا الكم غير مكتملة وأن هناك حاجة لنظرية جديدة لشرح الظواهر التي لا يمكن تفسيرها بواسطة ميكانيكا الكم الحالية"
      ],
      [
        "في ورقتهم البحثية عام 1935، قدم آينشتاين وبودولسكي وروزن تنبؤات حدسية بأن ميكانيكا الكم لا تصف الواقع الموضوعي بشكل كامل",
        "قدم آينشتاين وبودولسكي وروزن تنبؤات حدسية حول عدم اكتمال ميكانيكا الكم"
      ],
      [
        "تنبأوا بوجود الجسيمات المتشابكة وطبيعة التشابك الكمومي"
      ],
      [
        "تنبأوا بوجود الجسيمات المضادة وعواقبها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.566481708687811,
      -0.23824196955865773,
      -0.648784855432344,
      -0.43509591117958735,
      -0.20973908599090807,
      -0.43138774620979303,
      -0.19276600248554257,
      -0.3207101699597625,
      -0.7057835091836561,
      -0.29647518226656516
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      2,
      0,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4045,
    "semantic_entropy": 1.2991,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي أهمية مفهوم التشابك الكمي وكيف يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي؟",
    "original_answer": "هو السمة المميزة لميكانيكا الكم، وهي السمة التي تطبق انحرافها الكلي من خيوط الفكر الكلاسيكي",
    "answers": [
      [
        "مفهوم التشابك الكمي يبرز قدرة الجسيمات على الارتباط ببعضها البعض بطريقة تجعل خصائصها تعتمد على بعضها البعض، مما يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي الذي يفترض استقلالية الجسيمات",
        "مفهوم التشابك الكمي يبرز الطبيعة التكميلية والمتناغمة بين الجسيمات دون الذرية، مما يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي",
        "مفهوم التشابك الكمي يشير إلى ترابط الجسيمات دون الذرية بحيث يعتمد حالة جسيم واحد على حالة الآخر، مما يبرز قدرة ميكانيكا الكم على وصف الظواهر التي لا يمكن تفسيرها في الفيزياء الكلاسيكية",
        "مفهوم التشابك الكمي يظهر أن الجسيمات يمكن أن تكون متصلة بطريقة تجعل حالة جسيم واحد تعتمد على حالة الآخر، مما يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي الذي يفترض استقلالية الجسيمات",
        "التشابك الكمي هو ظاهرة ترتبط فيها الجسيمات معًا بطريقة تجعل خصائصها مرتبطة، مما يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي من خلال إظهار أن الجسيمات يمكن أن تظهر خصائص غير محلية ومتزامنة",
        "مفهوم التشابك الكمي يبرز الطبيعة المترابطة للجسيمات الكمومية، مما يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي من خلال إظهار أن حالة جسيم واحد يمكن أن تؤثر على حالة جسيم آخر على الفور، بغض النظر عن المسافة بينهما",
        "التشابك الكمي هو ظاهرة تتداخل فيها خصائص الجسيمات على مستوى الكم، مما يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي الذي يفترض استقلالية الجسيمات",
        "التشابك الكمي هو ظاهرة يتشابك فيها جزيئان أو أكثر ويصبح سلوكهما مرتبطًا بشكل لا يمكن فصله، مما يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي الذي يعتبرهما كيانات مستقلة",
        "مفهوم التشابك الكمي يبرز قدرة الجسيمات على الارتباط ببعضها البعض على مستوى الكم، مما يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي"
      ],
      [
        "مفهوم التشابك الكمي يبرز قدرة الجسيمات على الارتباط الفوري عبر مسافات شاسعة، مما يميز ميكانيكا الكم عن الفكر الكلاسيكي الذي لا يستطيع تفسير هذا الارتباط الفوري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1712536280479438,
      -0.7869190116007472,
      -0.49254705781008723,
      -0.4698753159972715,
      -0.24139733565998256,
      -0.637669666108016,
      -0.2928387905463971,
      -0.38847034526549273,
      -0.4583389120050934,
      -0.35628890928427986
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4296,
    "semantic_entropy": 0.3131,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق؟\n\n",
    "original_answer": "أكتوبر 2004",
    "answers": [
      [
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في 12 سبتمبر 2003",
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في عام 2003",
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في عام 2003",
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في عام 2003",
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في عام 2003",
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في عام 2003"
      ],
      [
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في عام 2004",
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في عام 2004",
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في عام 2004",
        "تأسس مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق في عام 2004"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16897070445862478,
      -0.05731014401524105,
      -0.0441702694352572,
      -0.0441702694352572,
      -0.05731014401524105,
      -0.0441702694352572,
      -0.05731014401524105,
      -0.0441702694352572,
      -0.05731014401524105,
      -0.0441702694352572
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0619,
    "semantic_entropy": 0.6736,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من كان يشغل منصب CPA-IG ومتى تولى المنصب؟\n\n",
    "original_answer": "20 يناير 2004 ",
    "answers": [
      [
        "شغل خوسيه ماريا أزنار منصب CPA-IG وتولى المنصب في 20 أبريل 1996",
        "خوسيه ماريا أزنار شغل منصب CPA-IG وتولى المنصب في 20 أبريل 1996",
        "شغل خوسيه ماريا أزنار منصب CPA-IG وتولى المنصب في أبريل 1996"
      ],
      [
        "شغل خوسيه ماريا أزنار منصب CPA-IG وتولى المنصب في 20 يونيو 1996"
      ],
      [
        "شغل أوسكار أرياس منصب CPA-IG وتولى المنصب في 8 أغسطس 1987"
      ],
      [
        "شغل خوسيه ماريا أزنار منصب CPA-IG وتولى المنصب في 1 يونيو 1996"
      ],
      [
        "كان أحمد بن علي أبو ليلة يشغل منصب CPA-IG وتولى المنصب في عام 1996"
      ],
      [
        "أوسكار ستراوس شغل منصب CPA-IG من 11 مارس 1946 حتى 13 نوفمبر 1948"
      ],
      [
        "شغل ألفارو دي أوليفيرا منصب CPA-IG وتولى المنصب في 1 يناير 2008"
      ],
      [
        "شغل فيليكس إيب منصب CPA-IG من ١٩٩٢ إلى ١٩٩٣"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13380052797182515,
      -0.2377968711291866,
      -0.10699042266584513,
      -0.2515061952603739,
      -0.2573834502739397,
      -0.1744929349397326,
      -0.5678837749010389,
      -0.8552263745078615,
      -0.4660950258381193,
      -0.8291389227631953
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.388,
    "semantic_entropy": 1.8806,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي مهمة مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق؟\n\n",
    "original_answer": "توفير إشراف مستقل وموضوعي على سياسات وبرامج وعمليات إعادة إعمار العراق",
    "answers": [
      [
        "مراقبة وتقييم فعالية برامج إعادة الإعمار",
        "مهمة مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق هي مراقبة وتقييم فعالية برامج إعادة الإعمار التي تمولها الولايات المتحدة",
        "مراقبة وتقييم جهود إعادة إعمار العراق بعد الحرب",
        "مهمة مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق هي مراقبة وتقييم كفاءة وفعالية وشفافية برامج إعادة الإعمار التي تمولها الولايات المتحدة في العراق",
        "ضمان الاستخدام الفعال للأموال العامة في إعادة إعمار العراق",
        "مهمة مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق هي مراقبة وتقييم فعالية وشفافية برامج إعادة الإعمار التي تمولها الولايات المتحدة في العراق",
        "مهمة مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق هي مراقبة وتقييم فعالية إعادة إعمار العراق",
        "مراقبة وتقييم فعالية وكفاءة إعادة إعمار العراق",
        "مراقبة وتقييم فعالية برامج إعادة الإعمار",
        "مهمة مكتب المفتش العام الدولي لإعادة إعمار العراق هي مراقبة وتقييم فعالية إعادة إعمار العراق وضمان استخدام الأموال العامة بشكل صحيح"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38227153490788623,
      -0.19983188173262734,
      -0.4852984468945413,
      -0.3589782686593836,
      -0.4113403805632305,
      -0.18457113258166805,
      -0.35636664692406694,
      -0.763057447750316,
      -0.38227153490788623,
      -0.44023097811901835
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3964,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كم تقارير ربع سنوية أصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس؟\n\n",
    "original_answer": " 22 تقريرًا ربع سنويًا ",
    "answers": [
      [
        "أصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس حوالي 1500 تقرير ربع سنوي"
      ],
      [
        "يصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس حوالي 1200 تقرير سنوي"
      ],
      [
        "أصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس حوالي 1,000 تقرير في أول 12 عامًا من عمله"
      ],
      [
        "أصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس حوالي 1000 تقرير ربع سنوي",
        "أصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس حوالي 1000 تقرير ربع سنوي",
        "أصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس حوالي 1000 تقرير ربع سنوي",
        "أصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس حوالي 1000 تقرير ربع سنوي"
      ],
      [
        "يصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس حوالي 500 تقرير سنويًا"
      ],
      [
        "أصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس حوالي 1300 تقرير ربع سنوي"
      ],
      [
        "أصدر مكتب المفتش العام الدولي للكونجرس 6 تقارير ربع سنوية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14684595593167787,
      -0.3562181767185958,
      -0.747179226935795,
      -0.15897519053360265,
      -0.15897519053360265,
      -0.2569405468975333,
      -0.251270465871758,
      -0.15897519053360265,
      -0.3974393114267246,
      -0.15897519053360265
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      5,
      3,
      6,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2792,
    "semantic_entropy": 1.6732,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو عدد التوصيات التي أصدرها المكتب خلال فترة عمله؟\n\n",
    "original_answer": " 386 توصية",
    "answers": [
      [
        "أصدر المكتب 91 توصية خلال فترة عمله"
      ],
      [
        "أصدر المكتب 15 توصية خلال فترة عمله"
      ],
      [
        "أصدر المكتب 30 توصية خلال فترة عمله"
      ],
      [
        "أصدر المكتب أكثر من 2500 توصية خلال فترة عمله"
      ],
      [
        "أصدر المكتب 136 توصية خلال فترة عمله"
      ],
      [
        "أصدر المكتب أكثر من ١٤٠٠ توصية خلال فترة عمله"
      ],
      [
        "أصدر المكتب 28 توصية"
      ],
      [
        "أصدر المكتب 38 توصية خلال فترة عمله"
      ],
      [
        "أصدر المكتب حوالي 200 توصية خلال فترة عمله"
      ],
      [
        "أصدر المكتب 10 توصيات خلال فترة عمله"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7837540113017288,
      -0.32160131019219307,
      -0.25738548412308165,
      -0.35924252362436704,
      -0.6939866875137306,
      -0.7610376689936444,
      -0.5832319044996742,
      -0.4434210550679438,
      -0.1872760158701031,
      -0.2266292554861451
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4618,
    "semantic_entropy": 2.2807,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي الفئة الأخيرة من القطط وكيف تتصرف؟",
    "original_answer": "والفئة الأخيرة تتجول بحرية وتتجنب التواصل مع البشر",
    "answers": [
      [
        "الفئة الأخيرة من القطط هي القط السيامي، وهو معروف بصوته العالي وتفاعله الاجتماعي مع البشر",
        "الفئة الأخيرة من القطط هي القط السيامي، وهي معروفة بصوتها العالي وتفاعلها الاجتماعي الكبير"
      ],
      [
        "الفئة الأخيرة من القطط هي القطط الصغيرة، وهي تتصرف بشكل مرح وتحب اللعب"
      ],
      [
        "الفئة الأخيرة من القطط تُسمى \"القطط الكبيرة\"، وهي تتصرف بشكل مفترس وعدواني",
        "الفئة الأخيرة من القطط تُسمى \"القطط البرية\"، وهي تتصرف بشكل مستقل وغالبًا ما تكون عدوانية",
        "الفئة الأخيرة من القطط هي قطط السافانا، وهي تتصرف بشكل عدواني تجاه الحيوانات الأخرى"
      ],
      [
        "الفئة الأخيرة من القطط هي القطط الضالة، فهي تتصرف بشكل مستقل وتعتمد على نفسها",
        "الفئة الأخيرة من القطط هي القط المنزلي، وهو يتصرف بشكل مستقل"
      ],
      [
        "الفئة الأخيرة من القطط هي القطط البرية الأفريقية، فهي تتصرف بشكل مستقل وعدواني تجاه الغرباء",
        "الفئة الأخيرة من القطط تُعرف بـ \"القطط البرية\" وهي تتصرف بشكل مستقل وعدواني في بعض الأحيان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36687571626374965,
      -0.5512723169324292,
      -0.3395811579513396,
      -0.5045484691345595,
      -0.6032881782683897,
      -0.5857624512782422,
      -0.48528478132094743,
      -0.3165180301429805,
      -0.45346489998737527,
      -0.25895275641116977
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      4,
      2,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4466,
    "semantic_entropy": 1.527,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "كم عدد سلالات القطط المعروفة؟",
    "original_answer": "تم تحديد حوالي 60 سلالة قطط من خلال سجلات القطط المختلفة",
    "answers": [
      [
        "هناك أكثر من 70 سلالة معروفة من القطط",
        "يوجد أكثر من 70 سلالة معترف بها من القطط",
        "يوجد أكثر من 70 سلالة معترف بها من القطط",
        "يوجد أكثر من 70 سلالة معترف بها من القطط",
        "يوجد أكثر من 70 سلالة معروفة من القطط",
        "يوجد حوالي 70 سلالة معترف بها من القطط",
        "توجد حوالي 70 سلالة معروفة من القطط"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 80 سلالة معترف بها من القطط"
      ],
      [
        "هناك أكثر من 40 سلالة من القطط المعترف بها من قبل سجلات القطط"
      ],
      [
        "يوجد أكثر من 50 سلالة معروفة من القطط"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11640011264680303,
      -0.21259519445102018,
      -0.43752002762265907,
      -0.21259519445102018,
      -0.21259519445102018,
      -0.14467315560697303,
      -0.20172247404784335,
      -0.45607058814845103,
      -0.37518124057995605,
      -0.3053921804457218
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2675,
    "semantic_entropy": 0.8485,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كيف تتواصل القطط؟",
    "original_answer": "تتواصل القطط من خلال إصدار أصواتا مثل المواء والخرخرة والتكرير والهسهسة والهدير والشخير",
    "answers": [
      [
        "تتواصل القطط من خلال المواء، لغة الجسد، واللمس",
        "تتواصل القطط من خلال المواء، لغة الجسد، الفيرومونات، واللمس",
        "تتواصل القطط من خلال المواء، لغة الجسد، الروائح، واللمس",
        "تتواصل القطط باستخدام المواء، لغة الجسد، الفيرومونات، واللمس",
        "تتواصل القطط باستخدام المواء، لغة الجسد، واللمس",
        "تتواصل القطط عن طريق المواء، لغة الجسد، واللمس",
        "تتواصل القطط باستخدام المواء، لغة الجسد، واللمس"
      ],
      [
        "تتواصل القطط من خلال المواء، لغة الجسد، والأصوات المختلفة",
        "تتواصل القطط من خلال المواء، لغة الجسد، والفيرومونات",
        "تتواصل القطط من خلال المواء، والخرخرة، ولغة الجسد، والعلامات العطرية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11694306071943478,
      -0.18526269629370817,
      -0.13248115889456025,
      -0.2254517650397424,
      -0.3198382544713141,
      -0.20498482261372633,
      -0.4161385800881853,
      -0.216420118679392,
      -0.3683490597215491,
      -0.20498482261372633
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2391,
    "semantic_entropy": 0.5902,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي طبيعة القط كحيوان صياد؟",
    "original_answer": "القط صياد انفرادي على الرغم من نزعته الاجتماعية.",
    "answers": [
      [
        "القط كحيوان صياد يتميز بكونه مفترساً يصطاد فرائسه بمهارة ودقة",
        "القط هو حيوان مفترس يصطاد بالفريسة",
        "القط هو حيوان مفترس يصطاد فرائسه بمهارة ودقة",
        "القط هو صياد ماهر بالفطرة",
        "القط كحيوان صياد يتميز بكونه مفترساً ومستقلاً",
        "القط هو حيوان مفترس يصطاد فرائسه بمهارة"
      ],
      [
        "القط حيوان مفترس يصطاد القوارض والأرانب والطيور",
        "القط هو حيوان مفترس يصطاد الفرائس الصغيرة مثل القوارض والطيور"
      ],
      [
        "القط حيوان مفترس بطبيعته"
      ],
      [
        "القط هو حيوان صياد صغير"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4339067031360603,
      -0.2640169794368096,
      -0.51074526107059,
      -0.19391519316225553,
      -0.6179386268369733,
      -0.25839677315014337,
      -0.6925296601758488,
      -1.3249164017614703,
      -0.975628028863593,
      -0.190311927313493
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      0,
      3,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5462,
    "semantic_entropy": 0.9687,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي فترات نشاط القطط كحيوانات مفترسة؟",
    "original_answer": "القط حيوان مفترس يزداد نشاطه عند الفجر والغسق",
    "answers": [
      [
        "فترات نشاط القطط كحيوانات مفترسة تكون عادة خلال الفجر والغسق",
        "تكون القطط أكثر نشاطًا كحيوانات مفترسة في الفجر والغسق",
        "عادةً ما تكون فترات نشاط القطط كحيوانات مفترسة في الفجر والغسق",
        "تكون فترات نشاط القطط كحيوانات مفترسة عادة في الفجر والغسق",
        "فترات نشاط القطط كحيوانات مفترسة تكون في الفجر والغسق",
        "فترات نشاط القطط كحيوانات مفترسة تكون عادة في الفجر والغسق",
        "تكون فترات نشاط القطط كحيوانات مفترسة عادة في الفجر والغسق",
        "فترات نشاط القطط كحيوانات مفترسة تكون ليلاً ونهاراً"
      ],
      [
        "فترات نشاط القطط في الصيد تكون خلال فترة الفجر والغسق وحتى الليل"
      ],
      [
        "تكون القطط في أوج نشاطها الليلي خلال فترة القمر المكتمل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.29840951796542053,
      -0.3431301454175368,
      -0.39399404834772156,
      -0.14029135472738996,
      -0.14591341064483387,
      -0.1991073763006538,
      -0.14029135472738996,
      -1.5477143268212394,
      -0.6055559946689679,
      -0.25567896558295544
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.407,
    "semantic_entropy": 0.404,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي أنواع القطط؟",
    "original_answer": "القِطّ أو الهِرّ أو البَسّ هو نوع من أنواع الثدييات آكلات اللحوم",
    "answers": [
      [
        "تشمل أنواع القطط المنزلية والقطط البرية والقطط الغريبة",
        "تشمل أنواع القطط المنزلية والقطط البرية والقطط الغريبة",
        "قط السيامي، قط الهيمالايا، قط الفارسي، قط الشنشيلة، قط البنغال، قط السيبيري، وقط الأكزوتيك",
        "تشمل أنواع القطط المنزلية والقطط البرية والقطط الغريبة"
      ],
      [
        "تشمل أنواع القطط السيامي والهيمالايا والشيرازي وغيرها",
        "تشمل أنواع القطط السيامي والشيرازي والفارسي",
        "هناك عدة أنواع من القطط مثل السيامي، الفارسي، والشيرازي"
      ],
      [
        "تشمل أنواع القطط السيامي والبنغال والشيرازي والفارسي"
      ],
      [
        "1"
      ],
      [
        "تشمل أنواع القطط السيامي والبريطاني والشيرازي وغيرها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1513504831225506,
      -0.1513504831225506,
      -0.31469418647136926,
      -0.7147566653120908,
      -0.2628234481826596,
      -0.4198328477599656,
      -0.4125293463940673,
      -0.1513504831225506,
      -0.2427480265456953,
      -0.3834273019210627
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3205,
    "semantic_entropy": 1.4005,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "لماذا يحب البشر رفقة القطط المنزلية؟",
    "original_answer": "نظرا لقدرتها على اصطياد القوارض",
    "answers": [
      [
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها كائنات لطيفة وودودة",
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها مرحة وودودة وسهلة العناية بها",
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها مرحة وودية وسهلة الرعاية",
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها مرحة وودودة وسهلة الرعاية",
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها مخلوقات مرحة وودودة",
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها توفر الصحبة، تقلل التوتر، وتكون لطيفة",
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها تُعتبر حيوانات أليفة محبوبة ووفية، وتجلب السعادة والرفقة إلى حياتهم",
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها مرحة وودودة وسهلة العناية بها",
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها مرحة وودودة وتعبيرية",
        "يحب البشر رفقة القطط المنزلية لأنها مرحة وودودة وسهلة العناية بها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4869266960073703,
      -0.13740228483018013,
      -0.27040974884757724,
      -0.20502597123731667,
      -0.5321074629642979,
      -0.5875767133758367,
      -0.7613148927941016,
      -0.13740228483018013,
      -0.23351325727951133,
      -0.13740228483018013
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3489,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي ميزات القطط في علم التشريح؟",
    "original_answer": "فهي تمتلك جسما مرنا قويا، وردود فعل سريعة، وأسنانا حادة ومخالب قابلة للسحب تتكيف مع قتل الفرائس الصغيرة",
    "answers": [
      [
        "تتميز القطط بامتلاكها عمودًا فقريًا مرنًا ورقبة مطوّلة",
        "القطط لديها هيكل عظمي ومفاصل وعضلات خاصة تمكنها من القفز والتسلق والخدش",
        "القطط لديها مخالب حادة، عمود فقري مرن، وعيون كبيرة",
        "تتميز القطط بوجود عمود فقري طويل ورقبة مرنة",
        "تتميز القطط بوجود عمود فقري طويل وعدد كبير من الفقرات، بالإضافة إلى عضلات قوية وأرجل مرنة",
        "تتميز القطط بوجود عمود فقري مكون من 7 فقرات في العنق، و13 زوجًا من الأضلاع، وذيل طويل"
      ],
      [
        "تتميز القطط بوجود عمود فقري طويل وهيكل عظمي خفيف وعضلات قوية ومخالب حادة"
      ],
      [
        "القطط لديها جسم نحيل مع عمود فقري طويل، وذيل طويل، وأرجل قصيرة، ومخالب حادة قابلة للسحب",
        "تتميز القطط بوجود عمود فقري طويل وأرجل قصيرة وذيل طويل"
      ],
      [
        "تمتلك القطط عمودًا فقريًا مرنًا ومفاصلًا تسمح لها بالتسلق والصيد بسهولة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7040745312801681,
      -0.36311474604538757,
      -0.5453038698757808,
      -0.6390017421785853,
      -0.3687965937871426,
      -0.27371525988897144,
      -0.3514477201628536,
      -0.6089994281031,
      -0.4214976505867849,
      -0.1742302722147056
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      3,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.445,
    "semantic_entropy": 1.1051,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي مزايا القطط في الإحساس بالأصوات؟",
    "original_answer": "يمكن للقطط أن تسمع أصواتا خافتة جدا أو عالية التردد جدا لآذان الإنسان، مثل تلك الأصوات التي تصدرها الفئران والثدييات الصغيرة الأخرى.",
    "answers": [
      [
        "تستطيع القطط الإحساس بالأصوات ذات التردد المنخفض بسبب وجود هيكل خاص في الأذن الداخلية يسمى \"العظيمة\"",
        "تمتلك القطط قدرة ممتازة على سماع الأصوات ذات الترددات المنخفضة والعالية",
        "تتمتع القطط بقدرة على الإحساس بالأصوات من خلال شعيرات الأذن الحساسة"
      ],
      [
        "تتميز القطط بقدرتها على الإحساس بالأصوات عالية التردد",
        "تتمتع القطط بقدرة ممتازة على استشعار الأصوات بفضل آذانها الكبيرة والمتحركة التي تمكنها من التقاط الاهتزازات في الهواء",
        "تتمتع القطط بقدرة عالية على الإحساس بالأصوات بفضل تركيب أذنيها الفريد، مما يساعدها على تحديد مواقع الأصوات بدقة",
        "تمتلك القطط قدرة ممتازة على استشعار الأصوات بفضل الأذن الداخلية المتطورة التي تحتوي على آلاف الشعرات الصغيرة التي تستجيب لحركة الأذن الداخلية",
        "تتمتع القطط بقدرة حادة على استشعار الأصوات بفضل عضو خاص يسمى القوقعة في آذانها، مما يتيح لها سماع الأصوات ذات الترددات العالية التي قد تكون غير مسموعة للبشر",
        "تتميز القطط بحاسة سمع حادة تمكنها من اكتشاف الأصوات من مسافات بعيدة"
      ],
      [
        "تتميز القطط بقدرتها على اكتشاف الأصوات ذات التردد المنخفض بدقة عالية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.0275155394071451,
      -0.8060827734867786,
      -0.6240772242949963,
      -0.5364045143743306,
      -0.7214699949158714,
      -0.6543574729143574,
      -1.0392518109502749,
      -0.4830703338447658,
      -0.7625050112813719,
      -0.29685322274021997
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.6952,
    "semantic_entropy": 0.8955,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي المسائل التي أدت إلى ظهور أعداد كبيرة من القطط البرية في جميع أنحاء العالم؟",
    "original_answer": "الفشل بالتحكم في تكاثر القطط الأليفة عن طريق التعقيم والإخصاء",
    "answers": [
      [
        "تدمير المواطن الطبيعية، الصيد، والتجارة غير المنظمة",
        "فقدان الموائل، الصيد، وتربية الحيوانات الأليفة",
        "تدمير الموائل، والتغيرات المناخية، والتجارة غير المشروعة، والاعتماد الزائد على القطط المنزلية",
        "فقدان الموائل، وتغير المناخ، والإفراط في تربية الحيوانات الأليفة",
        "تدمير المواطن الطبيعية وصيد الحيوانات المفترسة",
        "فقدان الموائل، الصيد غير المنظم، وإدخال أنواع القطط البرية في مناطق جديدة",
        "فقدان الموائل، تغير المناخ، الصيد الجائر، والتجارة غير المشروعة",
        "فقدان الموائل، الصيد غير المشروع، والتجارة غير القانونية"
      ],
      [
        "تدمير المواطن الطبيعية وصيد الحيوانات أدى إلى ظهور أعداد كبيرة من القطط البرية"
      ],
      [
        "الأنشطة البشرية مثل الزراعة والتحضر أدت إلى انخفاض عدد مواطن القطط البرية ومصادر غذائها، مما أدى إلى ظهور أعداد كبيرة منها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7645461843920506,
      -0.42624119024097895,
      -1.2422675376092216,
      -0.3196260470047162,
      -0.386801237484633,
      -0.5617027128379656,
      -0.6034817471592623,
      -0.5930745927581053,
      -0.8346427163885036,
      -0.4718438492293769
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6204,
    "semantic_entropy": 0.6807,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو جبل هطالة وأين يقع؟\n",
    "original_answer": " جبل يقع على بعد نحو 6 كم شمال غرب مدينة موقق بمنطقة حائل بالمملكة العربية السعودية وهو جبل ضخم عالي الارتفاع ",
    "answers": [
      [
        "جبل هطالة هو أحد جبال حمى ضرية في المملكة العربية السعودية، ويقع جنوب غرب مدينة الدوادمي",
        "جبل هطالة هو أحد جبال حمى ضرية ويقع جنوب غرب مدينة الدوادمي",
        "جبل هطالة هو أحد جبال حمى ضرية في المملكة العربية السعودية",
        "جبل هطالة هو أحد جبال حمى ضرية ويقع جنوب غرب مدينة الدوادمي"
      ],
      [
        "جبل هطالة هو أحد جبال حمى ضرية في المملكة العربية السعودية، ويقع جنوب غرب منطقة القصيم",
        "جبل هطالة هو أحد جبال حمى ضرية في السعودية ويقع جنوب غرب منطقة القصيم",
        "جبل هطالة هو أحد جبال حمى ضرية في المملكة العربية السعودية، ويقع جنوب مدينة الرس",
        "جبل هطالة هو أحد جبال حمى ضرية في المملكة العربية السعودية، ويقع جنوب غرب مدينة بريدة"
      ],
      [
        "جبل هطالة هو أحد جبال السروات ويقع جنوب شرق مدينة الطائف",
        "جبل هطالة هو أحد جبال حمى في السعودية، ويقع جنوب شرق الطائف"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09474315072579713,
      -0.21809705673881483,
      -0.16745540900132028,
      -0.42226605792825184,
      -0.14060504291472184,
      -0.41618123479779,
      -0.21809705673881483,
      -0.1539426635990253,
      -0.4890639251991836,
      -0.12120328340174687
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      2,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2442,
    "semantic_entropy": 1.0435,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو الكتاب الذي ذكر فيه سعد الرويسان هذه المعلومات؟\n",
    "original_answer": "\"مواقع أثرية في حائل\"",
    "answers": [
      [
        "\"كتاب تاريخ المملكة العربية السعودية\"",
        "كتاب \"الحقائق التاريخية عن منطقة الرياض\""
      ],
      [
        "كتاب \"عذراً أيها الملحدون\""
      ],
      [
        "كتاب \"عقيدة التوحيد\" الذي ألفه سعد الرويسان"
      ],
      [
        "كتاب \"علم الكلام الجديد\" الذي ألفه محمد رضا شمس الدين"
      ],
      [
        "كتاب \"آثار البلاد وأخبار العباد\" للقزويني"
      ],
      [
        "كتاب \"تأملات في الكون\" لسعد الرويسان"
      ],
      [
        "\"كتاب العلوم عند العرب\"",
        "\"الكتاب الذي ذكر فيه سعد الرويسان هذه المعلومات هو كتاب 'العلوم عند العرب والمسلمين'"
      ],
      [
        "\"أرض بلا مطر\" من تأليف سعد الرويسان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.45858139410198834,
      -0.4341217008522799,
      -1.0096449541993275,
      -0.43010113903326896,
      -0.4825613100349853,
      -0.4456669602345452,
      -0.9217362909887148,
      -0.7784552457344164,
      -0.22341864802555084,
      -0.6005290265502671
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      6,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5785,
    "semantic_entropy": 2.0037,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي الآثار التي تم اكتشافها في منطقة جبل هطالة؟\n",
    "original_answer": "المنبطح، بدائع البادية، جبل أركان، جبل أبرق غوث، جبل هطالة، جبل جرقوق",
    "answers": [
      [
        "تم العثور على آثار أقدام بشرية وحيوانية يعود تاريخها إلى 120 ألف عام",
        "تم العثور على آثار أقدام بشرية وحيوانية تعود إلى عصر الإيوسين",
        "تم العثور على آثار أقدام بشرية وحيوانية تعود إلى العصر الحجري",
        "تم العثور على آثار أقدام بشرية وحيوانية يعود تاريخها إلى عصر الإيوسين",
        "تم العثور على آثار أقدام بشرية وحيوانية متحجرة تعود إلى 120 ألف سنة",
        "عُثر في جبل هطالة على آثار أقدام بشرية وحيوانية تعود إلى العصر الحجري",
        "تم العثور على آثار أقدام بشرية وحيوانية تعود إلى العصر الحجري",
        "في جبل هطالة عُثر على آثار أقدام بشرية وحيوانية يعود تاريخها إلى 120 ألف عام"
      ],
      [
        "تم العثور على آثار أقدام بشرية وحيوانية متحجرة في طبقة من الطمي في الموقع"
      ],
      [
        "في جبل هطالة تم العثور على آثار يعود تاريخها إلى عصور ما قبل الإسلام"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18224750876267387,
      -0.14177981737793743,
      -1.025060635147747,
      -0.5450041951594582,
      -0.10509098317512931,
      -0.4044200551106769,
      -0.3719052762512892,
      -0.3911567915183635,
      -0.10509098317512931,
      -0.2454527682407752
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3517,
    "semantic_entropy": 0.4712,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كم عدد المواقع الأثرية التي تعود للعصر الحجري في منطقة حائل وما هي؟\n",
    "original_answer": "تحوي سبع مواقع ",
    "answers": [
      [
        "يوجد 14 موقعًا أثريًا يعود للعصر الحجري في منطقة حائل",
        "توجد 14 موقعًا أثريًا في منطقة حائل تعود للعصر الحجري",
        "توجد 14 موقعًا أثريًا تعود للعصر الحجري في منطقة حائل",
        "يوجد حوالي 14 موقعًا أثريًا يعود للعصر الحجري في منطقة حائل",
        "يوجد 14 موقعًا أثريًا في منطقة حائل تعود للعصر الحجري",
        "يوجد 14 موقعًا أثريًا يعود للعصر الحجري في منطقة حائل، ومن أبرزها جبة وراطا والمنجور"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 80 موقعًا أثريًا يعود للعصر الحجري في منطقة حائل"
      ],
      [
        "يوجد حوالي 100 موقع أثري في منطقة حائل تعود للعصر الحجري"
      ],
      [
        "تضم 18 موقعًا أثريًا، ومن أبرزها جبة والشويمس"
      ],
      [
        "توجد 18 موقعًا أثريًا في منطقة حائل تعود للعصر الحجري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21219280663434037,
      -0.3101123940801127,
      -0.15619495538404157,
      -0.28755605290907144,
      -0.3289372103828441,
      -0.44923364169134206,
      -0.6198709234625763,
      -0.22277955966882845,
      -0.14608830660736025,
      -0.20358302376287
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2937,
    "semantic_entropy": 1.1489,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو هايابلي ؟",
    "original_answer": " نادي كرة قدم جيبوتي",
    "answers": [
      [
        "هايابلي هو طائر كبير يتميز بريشه الملون",
        "هايابلي هو نوع من الطيور"
      ],
      [
        "هايابلي هو مصطلح يستخدم لوصف حركة سريعة ومفاجئة"
      ],
      [
        "هايابلي هو أحد آلهة الأنباط"
      ],
      [
        "هايابلي هو نوع من البنادق الهوائية"
      ],
      [
        "هايابلي هو نظام إدارة الموارد البشرية عبر الإنترنت يستخدمه العديد من الشركات والمؤسسات لإدارة موظفيها ومهامها"
      ],
      [
        "هايابلي هي منصة تعليمية عبر الإنترنت"
      ],
      [
        "هايابلي هو طبق تقليدي من منطقة جازان في المملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "هايابلي هو طائر خيالي في الأساطير اليابانية"
      ],
      [
        "هايابلي هو برنامج حاسوبي يستخدم في تحليل البيانات المالية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.876674382121889,
      -0.682956017034634,
      -0.8406712575945979,
      -1.142848464372264,
      -0.9327672741369497,
      -0.6224134329441943,
      -0.4740638004572588,
      -0.30045980224083624,
      -0.14537512980118664,
      -0.5572974104958102
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      0,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.6576,
    "semantic_entropy": 2.1112,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "أين يقع نادي هايابلي ؟",
    "original_answer": "حي هايابلي في مدينة جيبوتي عاصمة البلاد",
    "answers": [
      [
        "يقع نادي هايابلي في مدينة هايابلي",
        "يقع نادي هايابلي في مدينة هايابلي",
        "يقع نادي هايابلي في مدينة هايابلي في اليابان",
        "يقع نادي هايابلي في مدينة هايابلي",
        "يقع نادي هايابلي في مدينة هايابلي",
        "يقع نادي هايابلي في مدينة هايابلي",
        "يقع نادي هايابلي في مدينة هايابلي",
        "يقع نادي هايابلي في مدينة هايابلي"
      ],
      [
        "يقع نادي هايابلي في مدينة سوكوتو"
      ],
      [
        "يقع نادي هايابلي في مدينة صلالة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.036847032668027586,
      -0.036847032668027586,
      -0.7684607912064026,
      -0.36664441368466216,
      -0.036847032668027586,
      -0.036847032668027586,
      -0.036847032668027586,
      -0.036847032668027586,
      -0.3911216221121852,
      -0.036847032668027586
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1784,
    "semantic_entropy": 0.4816,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "في أي دوري يلعب هايابلي ؟",
    "original_answer": "جيبوتي الممتاز",
    "answers": [
      [
        "الدوري الإسباني",
        "الدوري الإسباني",
        "الدوري الإسباني",
        "الدوري الإسباني"
      ],
      [
        "الدوري السعودي الممتاز"
      ],
      [
        "دوري الدرجة الأولى الإيطالي (Serie A)"
      ],
      [
        "دوري بلس",
        "دوري بلس"
      ],
      [
        "الدوري السعودي للمحترفين"
      ],
      [
        "الدوري التركي الممتاز لكرة السلة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23434834480285643,
      -0.4737377786853661,
      -0.23434834480285643,
      -0.4809505090908033,
      -0.401415349533454,
      -0.43630600043494877,
      -0.23434834480285643,
      -0.401415349533454,
      -1.3679663275252087,
      -0.23434834480285643
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      0,
      3,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4499,
    "semantic_entropy": 1.4705,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هو المخرج الذي قاد عملية إنتاج الأفريقي الذي أراد الطيران؟\n",
    "original_answer": "سامانثا بيفوت",
    "answers": [
      [
        "المخرج الذي قاد عملية إنتاج الأفريقي الذي أراد الطيران هو عثمان سمبين",
        "المخرج الذي قاد عملية إنتاج الأفريقي الذي أراد الطيران هو عثمان سمبين",
        "عثمان سمبين",
        "المخرج هو عثمان سمبين"
      ],
      [
        "سبنسر ويليامز"
      ],
      [
        "أوبرا وينفري",
        "أوبرا وينفري",
        "أوبرا وينفري",
        "أوبرا وينفري",
        "أوبرا وينفري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20820701337930814,
      -0.810051804707735,
      -0.08367882905674508,
      -0.20820701337930814,
      -0.08367882905674508,
      -0.8326207118686094,
      -0.08367882905674508,
      -0.7536851191161986,
      -0.08367882905674508,
      -0.35283141115844785
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      0,
      2,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.35,
    "semantic_entropy": 0.8453,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "في أي دول تم تصوير مشاهد فيلم \"الأفريقي الذي أراد الطيران\"؟؟\n",
    "original_answer": "في كل من الجابون والصين",
    "answers": [
      [
        "مصر والمغرب"
      ],
      [
        "تم تصوير مشاهد فيلم \"الأفريقي الذي أراد الطيران\" في المغرب",
        "المغرب",
        "المغرب"
      ],
      [
        "جنوب أفريقيا",
        "جنوب إفريقيا والمغرب",
        "جنوب أفريقيا",
        "جنوب إفريقيا"
      ],
      [
        "تونس",
        "تونس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4247908465553337,
      -0.17096026455063065,
      -0.630161240696907,
      -1.0704455375671291,
      -0.35428655147518384,
      -0.7833055257653996,
      -0.9946483545892685,
      -0.6442565520604427,
      -0.630161240696907,
      -1.1382238566875458
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      3,
      2,
      1,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.6841,
    "semantic_entropy": 1.2779,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو موضوع فيلم \"الأفريقي الذي أراد الطيران\"؟\n",
    "original_answer": "هو فيلم غابوني لعام 2016 من إخراج سامانثا بيفوت. يستند جزئيا على سيرة لوك بيندزا. صُوِّر الفيلم بلغتين: الصينية والفرنسية وكان مترجماً للغة الإنجليزية.",
    "answers": [
      [
        "قصة حقيقية ملهمة عن شاب أفريقي يحلم بالطيران",
        "قصة مستوحاة من أحداث حقيقية عن شاب أفريقي يسعى لتحقيق حلمه في الطيران",
        "قصة حقيقية عن شاب أفريقي يحاول بناء طائرة والطيران بها",
        "قصة حقيقية عن شاب أفريقي يحلم بالطيران ويواجه العديد من التحديات لتحقيق حلمه",
        "يتناول الفيلم قصة شاب أفريقي يحلم بالطيران ويسعى لتحقيقه",
        "قصة شاب أفريقي يحلم بالطيران ويحاول تحقيق هذا الحلم بطرق غير تقليدية",
        "قصة شاب أفريقي يحلم بالطيران ويحاول تحقيق ذلك باستخدام أدوات بسيطة",
        "قصة صبي أفريقي فقير يحلم بالطيران ويسعى لتحقيق هذا الحلم",
        "حلم شاب أفريقي بتحقيق حلمه في الطيران",
        "يتناول الفيلم قصة شاب أفريقي يحلم بالطيران ويقرر بناء آلة طيران بنفسه لتحقيق هذا الحلم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7114373363986558,
      -0.30584085130635685,
      -0.6215541033189556,
      -0.63107483948457,
      -0.289882090874,
      -0.30109375062900723,
      -0.5293900162749797,
      -0.3813775391067712,
      -0.8532246211966071,
      -0.8680912313446697
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5493,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة؟\n\n",
    "original_answer": "تأسست في الولايات المتحدة الأمريكية في عام 1944،",
    "answers": [
      [
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1976",
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1976",
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1976",
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1976",
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1976",
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1976",
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1976"
      ],
      [
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1978"
      ],
      [
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1999"
      ],
      [
        "تأسس المجلس اليهودي للشؤون العامة في عام 1984"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04509056691234292,
      -0.04509056691234292,
      -0.12640402253618913,
      -0.04509056691234292,
      -0.27742999941516805,
      -0.04509056691234292,
      -0.04509056691234292,
      -0.04509056691234292,
      -0.04509056691234292,
      -0.18839900949696992
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.0908,
    "semantic_entropy": 0.8781,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كم عدد المنظمات اليهودية الوطنية التي ضمها المجلس اليهودي للشؤون العامة في بدايته؟\n\n",
    "original_answer": " تضم 15 منظمة يهودية ",
    "answers": [
      [
        "63 منظمة"
      ],
      [
        "ثلاث منظمات",
        "ثلاث منظمات يهودية وطنية ضمها المجلس اليهودي للشؤون العامة في بدايته"
      ],
      [
        "تم ضم ست منظمات يهودية وطنية من قبل المجلس اليهودي للشؤون العامة في بدايته"
      ],
      [
        "13 منظمة",
        "13 منظمة"
      ],
      [
        "17 منظمة يهودية وطنية ضمها المجلس اليهودي للشؤون العامة في بدايته"
      ],
      [
        "29 منظمة يهودية وطنية ضمها المجلس اليهودي للشؤون العامة في بدايته"
      ],
      [
        "67 منظمة يهودية وطنية ضمها المجلس اليهودي للشؤون العامة في بدايته"
      ],
      [
        "25 منظمة يهودية وطنية ضمها المجلس اليهودي للشؤون العامة في بدايته"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5603369761697,
      -0.7411053326482943,
      -0.6460755002779057,
      -0.30157304022070874,
      -0.30157304022070874,
      -0.27075983451352253,
      -0.253988985219163,
      -0.19072898786847042,
      -0.2941318550456746,
      -0.36676501358688257
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3927,
    "semantic_entropy": 2.0235,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة؟\n\n",
    "original_answer": "التي يهدف بعضها لإعادة البناء وبعضها للإصلاح وبعضها حركات محافظة وبعضها أرثوذكسية،",
    "answers": [
      [
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمعات اليهودية من خلال التواصل مع الجمهور العام",
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي من خلال الدعوة والتعليم والتواصل",
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي من خلال المشاركة الفعالة مع الجمهور الأمريكي",
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية وتقدم المجتمعات اليهودية من خلال المشاركة في الشؤون العامة",
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية اليهود من خلال صياغة مواقف السياسات العامة والدعوة لها",
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي من خلال المشاركة في الشؤون العامة"
      ],
      [
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي في الولايات المتحدة",
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي في الولايات المتحدة",
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي في أمريكا الشمالية"
      ],
      [
        "مهمة المجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي والدفاع عن إسرائيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5935815324330065,
      -0.3893795434862538,
      -0.13168911783105464,
      -0.35415752201583656,
      -0.4309233218085583,
      -0.46261884544945736,
      -0.13168911783105464,
      -0.24302629092860972,
      -0.3129056864520675,
      -0.2653298535129437
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3315,
    "semantic_entropy": 0.9281,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الهيئات التي يضمها المجلس اليهودي للشؤون العامة؟\n\n",
    "original_answer": "تضم 15 منظمة يهودية وطنية أخرى وبعض الحركات الدينية ا",
    "answers": [
      [
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة يضم العديد من الهيئات، بما في ذلك مركز العمل الديني، وصندوق إسرائيل الديمقراطي، وشبكة الطوارئ المجتمعية المشتركة اليهودية",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة منظمات مثل رابطة مكافحة التشهير، وصندوق إسرائيل للدفاع عن الحقوق، والمجلس اليهودي للشؤون العامة في فلوريدا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة هيئات مثل الوكالة اليهودية ورابطة مكافحة التشهير",
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة يضم مجموعة متنوعة من الهيئات، بما في ذلك اللجنة اليهودية الأمريكية، وصندوق إسرائيل الجديد، والكونغرس اليهودي العالمي",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة عدة هيئات، منها مركز العمل الديني وصندوق إسرائيل للدفاع عن اليهود",
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة يضم عدة هيئات منها مركز العمل الديني، معهد السياسة اليهودية، واللجنة اليهودية الأمريكية",
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة يضم العديد من الهيئات، منها مركز العمل الديني، صندوق إسرائيل الجديد، واللجنة اليهودية الأمريكية"
      ],
      [
        "يشمل المجلس اليهودي للشؤون العامة العديد من الهيئات المتخصصة في مجالات مختلفة تتعلق بالدراسات اليهودية، بما في ذلك الهيئة اليهودية للشؤون العامة والهيئة اليهودية للشؤون الدينية",
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة يضم العديد من الهيئات، بما في ذلك الوكالة اليهودية، الكونغرس اليهودي الأمريكي، الكونغرس اليهودي العالمي، واللجنة اليهودية الأمريكية"
      ],
      [
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة العديد من الهيئات، بما في ذلك اللجنة اليهودية الأمريكية، ورابطة مكافحة التشهير، والكونغرس اليهودي العالمي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5502813470960469,
      -0.5760174282563681,
      -0.21617433377405312,
      -0.9902240904983256,
      -0.4272974562790654,
      -0.31730463208271636,
      -0.2347485382817482,
      -0.4676976292912798,
      -0.6063834983112677,
      -0.4049452159451903
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4791,
    "semantic_entropy": 0.7957,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى تم تغيير اسم المنظمة إلى المجلس اليهودي للشؤون العامة؟\n\n",
    "original_answer": " عام 1997 تغير اسم المنظمة ",
    "answers": [
      [
        "في عام 1978"
      ],
      [
        "في عام 1972",
        "في عام 1972"
      ],
      [
        "في عام 1999، غيرت المنظمة اسمها إلى المجلس اليهودي للشؤون العامة",
        "في عام 1999، غيرت المنظمة اسمها إلى المجلس اليهودي للشؤون العامة"
      ],
      [
        "في عام 1995"
      ],
      [
        "1976",
        "في عام 1976"
      ],
      [
        "في عام 2001"
      ],
      [
        "في عام 1989"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2308488957158481,
      -0.4200796992369071,
      -0.27514518046883746,
      -0.27514518046883746,
      -0.21475151796478187,
      -0.8239372811058274,
      -0.4200796992369071,
      -0.5087259502801544,
      -0.4096305805269587,
      -0.42378969017120127
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      4,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4002,
    "semantic_entropy": 1.8919,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "منذ متى شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة؟\n\n",
    "original_answer": "منذ عام 1945 وحتى عام عام 1976، ",
    "answers": [
      [
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة منذ عام 2017"
      ],
      [
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة منذ عام 2018",
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة منذ عام 2018"
      ],
      [
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة لمدة 28 عامًا",
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة منذ عام 1995 حتى وفاته في عام 2012",
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة منذ عام 1995"
      ],
      [
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة لمدة 16 عامًا"
      ],
      [
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة لمدة 31 عامًا"
      ],
      [
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة لمدة 25 عامًا"
      ],
      [
        "شغل أرنولد أرونسون منصب مدير المجلس اليهودي للشؤون العامة منذ عام 1985"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12743032832913379,
      -0.14045320017390592,
      -0.17466975685230465,
      -0.1130117603244031,
      -0.14045320017390592,
      -0.26069052435315426,
      -0.1626025652998039,
      -0.24332590863060943,
      -0.22082120547541317,
      -0.04408048968261369
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      2,
      5,
      6,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1628,
    "semantic_entropy": 1.8182,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من هو الشخص الذي يشغل منصب الرئيس والمدير التنفيذي للمجلس اليهودي للشؤون العامة؟\n\n",
    "original_answer": " ديفيد ل. بيرنشتاين ",
    "answers": [
      [
        "جيكوب وايسبيرج هو الرئيس والمدير التنفيذي للمجلس اليهودي للشؤون العامة"
      ],
      [
        "جين آرون"
      ],
      [
        "أنا",
        "أنا"
      ],
      [
        "جوناثان جرينبلات"
      ],
      [
        "جويل فيلدمان"
      ],
      [
        "ماكسويل مالتز",
        "ماكسويل مالتيز"
      ],
      [
        "جيك واينباوم"
      ],
      [
        "منتز فيلدمان هو الرئيس والمدير التنفيذي للمجلس اليهودي للشؤون العامة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.33704842486551734,
      -1.1369494216948322,
      -1.0770994027455079,
      -0.5629750024478213,
      -0.4527990072760336,
      -0.5141352107613264,
      -0.7264785978118198,
      -0.710893831186695,
      -0.778007450241239,
      -0.6203348038416152
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      5,
      7,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.6917,
    "semantic_entropy": 2.0164,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي المجلس اليهودي للشؤون العامة؟\n\n",
    "original_answer": " هي منظمة يهودية غير حكومية أمريكية",
    "answers": [
      [
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو جمعية يهودية أمريكية تهدف إلى التأثير على السياسات العامة لصالح إسرائيل",
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو منظمة غير ربحية تعمل في الولايات المتحدة، تهدف إلى تعزيز رفاهية إسرائيل واليهود في أمريكا",
        "هو منظمة غير ربحية تدافع عن السياسات العامة التي تدعم إسرائيل واليهود"
      ],
      [
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو منظمة مقرها واشنطن تعمل في مجال التعليم والدعوة في قضايا السياسة العامة",
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو منظمة غير ربحية في الولايات المتحدة تعمل في مجال الدعوة والدعاية"
      ],
      [
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو منظمة غير ربحية تهدف إلى تعزيز المصالح والقيم اليهودية في الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو مجموعة ضغط إسرائيلية"
      ],
      [
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو منظمة غير ربحية مقرها في واشنطن العاصمة"
      ],
      [
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو منظمة غير ربحية تعمل كمركز فكر مستقل لليهود الأمريكيين"
      ],
      [
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو منظمة غير ربحية في الولايات المتحدة تعمل في مجال العلاقات العامة والدعاية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9560911427696196,
      -0.5632286575477323,
      -0.3874581715386725,
      -0.7135468313010631,
      -0.6185530606268308,
      -0.492334884559385,
      -0.42841092225474425,
      -0.6215241140517804,
      -0.5573580938193118,
      -0.36470073293838956
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      1,
      4,
      5,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5703,
    "semantic_entropy": 1.8731,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي المهمة الرئيسية للمجلس اليهودي للشؤون العامة؟\n\n",
    "original_answer": "الممثل للمجتمع اليهودي",
    "answers": [
      [
        "المهمة الرئيسية للمجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية اليهود من خلال التعبير عن آرائهم في القضايا العامة المهمة",
        "المهمة الرئيسية للمجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي من خلال التأثير على السياسات العامة",
        "تعزيز رفاهية اليهود من خلال المشاركة في الشؤون العامة",
        "المهمة الرئيسية للمجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي"
      ],
      [
        "المهمة الرئيسية للمجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية المجتمع اليهودي في الولايات المتحدة",
        "لتعزيز والدفاع عن الحقوق والمصالح والقيم اليهودية في الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "تعزيز رفاهية اليهود من خلال التأثير في سياسات الحكومة",
        "المجلس اليهودي للشؤون العامة هو منظمة يهودية أمريكية تدافع عن السياسات العامة التي تعود بالفائدة على اليهود والمصالح اليهودية"
      ],
      [
        "المهمة الرئيسية للمجلس اليهودي للشؤون العامة هي تعزيز رفاهية اليهود من خلال الدعوة إلى سياسات عامة مستنيرة ومسؤولة"
      ],
      [
        "تعزيز القيم الديمقراطية والعدالة الاجتماعية وحقوق الإنسان في المجتمع اليهودي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.624311323830125,
      -0.10558103138797945,
      -0.2640183906981538,
      -0.33288409287401394,
      -0.22802688001211113,
      -0.5720104085104192,
      -0.4855655599280076,
      -0.6786101741818228,
      -0.6256711738079992,
      -0.9857696323317472
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      2,
      4,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4902,
    "semantic_entropy": 1.4202,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "كم عدد الاتحادات اليهودية المحلية التي يضمها المجلس اليهودي للشؤون العامة؟\n\n",
    "original_answer": "ى 125 اتحادًا يهوديًا محليًا ",
    "answers": [
      [
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا",
        "يضم المجلس اليهودي للشؤون العامة 12 اتحادًا يهوديًا محليًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.009133984872291608,
      -0.009133984872291608,
      -0.009133984872291608,
      -0.009133984872291608,
      -0.009133984872291608,
      -0.009133984872291608,
      -0.009133984872291608,
      -0.009133984872291608,
      -0.009133984872291608,
      -0.009133984872291608
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0091,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة؟",
    "original_answer": "هو مرض تنفسي فيروسي",
    "answers": [
      [
        "إنها مرض تنفسي معدي يسببه فيروس كورونا الجديد",
        "المتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة (SARS) هي مرض تنفسي معدي يسببه فيروس كورونا SARS-CoV",
        "هي مجموعة من الأعراض التنفسية الوخيمة التي تصيب الجهاز التنفسي",
        "المتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة (SARS) هي مرض تنفسي معدي يسببه فيروس كورونا سارس",
        "المتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هي مرض تنفسي معدي يسببه فيروس كورونا",
        "المتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هي مرض تنفسي معدي يسببه فيروس كورونا",
        "إنها حالة طبية تسببها فيروس كورونا، تؤدي إلى التهاب رئوي حاد",
        "المتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة (SARS) هي مرض تنفسي معدي يسببه فيروس كورونا سارس",
        "المتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هي مرض تنفسي معدي شديد يسببها فيروس كورونا",
        "المتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هي مرض تنفسي معدي شديد يسببه فيروس كورونا المستجد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39187719735170795,
      -0.14055679495490161,
      -0.7330555788394117,
      -0.15331956051152199,
      -0.08244592919799894,
      -0.08244592919799894,
      -1.1468075026361262,
      -0.15331956051152199,
      -0.43436193591068123,
      -0.17947968112204246
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3498,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو فيروس سارس؟ ؟",
    "original_answer": "من أصل حيواني المنشأ. بدأ ظهوره في الصين وأخذ ينتشر في بلدان العالم ولاسيما في دول جنوب شرقي آسيا",
    "answers": [
      [
        "فيروس سارس هو مرض تنفسي معدي شديد يسببه فيروس كورونا المستجد",
        "فيروس سارس هو فيروس تاجي يسبب مرض الجهاز التنفسي الحاد",
        "فيروس سارس هو مرض تنفسي شديد العدوى",
        "فيروس سارس هو مرض تنفسي فيروسي",
        "فيروس سارس هو مرض تنفسي معدي شديد العدوى",
        "فيروس سارس هو فيروس كورونا الذي يسبب متلازمة الجهاز التنفسي الحاد الشديد",
        "فيروس سارس هو مرض تنفسي معدي يسببه فيروس كورونا المستجد (SARS-CoV)",
        "فيروس سارس هو مرض تنفسي شديد العدوى",
        "فيروس كورونا التنفسي الحاد الشديد"
      ],
      [
        "فيروس سارس هو فيروس تاجي يسبب متلازمة التنفس الحادة الشديدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1918527802204911,
      -0.3599500862241257,
      -0.21164592186141817,
      -0.3477864773355274,
      -0.45394539460724964,
      -0.347360567884607,
      -0.3810460300766863,
      -0.45180299211300623,
      -0.21164592186141817,
      -0.6044388050362102
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3561,
    "semantic_entropy": 0.318,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو الطبيب الإيطالي الذي اكتشف فيروس سارس؟ ",
    "original_answer": "كارلو أورباني",
    "answers": [
      [
        "كارلو أورباني",
        "كارلو أورباني",
        "كارلو أورباني"
      ],
      [
        "أنطونيو جاسباري"
      ],
      [
        "الطبيب الإيطالي ريكاردو جويزيتو"
      ],
      [
        "كارلو فالنتي"
      ],
      [
        "كارلو فالشي"
      ],
      [
        "إدواردو بورتر"
      ],
      [
        "تشيرو إيمبولا"
      ],
      [
        "إدواردو بوربونو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5260351980590107,
      -0.8258548406045341,
      -0.41736802754904867,
      -0.2684394346017872,
      -1.6133279701073964,
      -0.8187446188092216,
      -0.1383873637116884,
      -0.1383873637116884,
      -0.5081347349623648,
      -0.812285025458543
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      0,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.6067,
    "semantic_entropy": 1.808,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متى بدأت ظهور أول إصابة بالمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة؟ ",
    "original_answer": "عام 2003م",
    "answers": [
      [
        "بدأت أول إصابة بالمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة في عام 2002",
        "في عام 2002",
        "في عام 2002",
        "بدأت أول إصابة بالمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة في عام 2002",
        "في عام 2002",
        "أول إصابة بالمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة (سارس) ظهرت في نوفمبر 2002",
        "في عام 2002"
      ],
      [
        "بدأت أول إصابة بالمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة في هونغ كونغ عام 1997م"
      ],
      [
        "أول إصابة بالمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة ظهرت في عام 1969",
        "أول إصابة بالمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة ظهرت في عام 1969"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10370384775072476,
      -0.10815201834865817,
      -0.10815201834865817,
      -0.10370384775072476,
      -0.10815201834865817,
      -0.36336961522163086,
      -0.24603835413247083,
      -0.10815201834865817,
      -0.13960091468531405,
      -0.13960091468531405
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1529,
    "semantic_entropy": 0.7647,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الإجراءات التي اتخذتها السلطات الصحية العالمية لمواجهة انتشار هذا المرض؟\n",
    "original_answer": "إجراءات عاجلة لمواجهة انتشار مرض معد يصيب الجهاز التنفسي انتقل من جنوب شرق آسيا إلى أمريكا الشمالية واصدرت منظمة الصحة العالمية تحذيرا عالميا منذ ظهور هذا النوع غير المعتاد من الالتهاب الرئوي",
    "answers": [
      [
        "قامت السلطات الصحية العالمية بتنفيذ حملات تطعيم واسعة النطاق وتعزيز أنظمة المراقبة",
        "تم اتخاذ إجراءات مثل التطعيم، الحجر الصحي، وتعزيز أنظمة الرعاية الصحية",
        "اتخذت السلطات الصحية العالمية عدة إجراءات لمواجهة انتشار هذا المرض، منها حملات التطعيم، وتعزيز أنظمة المراقبة، وتحسين الوصول إلى الرعاية الصحية",
        "اتخذت السلطات الصحية العالمية إجراءات متعددة لمواجهة انتشار المرض مثل تحسين أنظمة المراقبة، تعزيز البحث العلمي، وتوسيع نطاق حملات التطعيم",
        "اتخذت السلطات الصحية العالمية إجراءات متعددة مثل التطعيمات والعزل والحجر الصحي"
      ],
      [
        "اتخذت السلطات الصحية العالمية إجراءات متعددة لمواجهة انتشار هذا المرض",
        "اتخذت السلطات الصحية العالمية عدة إجراءات لمواجهة انتشار هذا المرض",
        "اتخذت السلطات الصحية العالمية إجراءات مثل حملات التطعيم، وتوزيع معدات الحماية، وتطبيق بروتوكولات العلاج لمكافحة انتشار المرض",
        "اتخذت السلطات الصحية العالمية العديد من الإجراءات لمواجهة انتشار هذا المرض، منها حملات التوعية، توزيع اللقاحات، وتطبيق بروتوكولات علاجية صارمة"
      ],
      [
        "اتخذت السلطات الصحية العالمية إجراءات مثل تعزيز أنظمة المراقبة، وتعزيز التعاون الدولي، وتطوير اللقاحات والأدوية المضادة للفيروسات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39300040689434657,
      -0.2017736606343721,
      -0.7981898920935819,
      -0.39482991667875394,
      -0.24187335817303243,
      -0.4785938164610748,
      -0.7970746038931781,
      -0.8383010580763027,
      -0.6984211020304498,
      -0.8538945401994109
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5696,
    "semantic_entropy": 0.958,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي طبيعة الفيروس المسبب للمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "عائلة الفيروسات الإكليلية ويحتوي على كمية كبيرة من المعلومات الجينية",
    "answers": [
      [
        "فيروس كورونا",
        "الفيروس المسبب للمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هو فيروس كورونا",
        "الفيروس المسبب للمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هو فيروس كورونا",
        "الفيروس المسبب للمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هو فيروس كورونا",
        "فيروس كورونا",
        "فيروس كورونا 2 (SARS-CoV-2) المسبب لمرض كوفيد-19 هو فيروس كورونا جديد",
        "الفيروس المسبب للمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هو فيروس كورونا",
        "الفيروس المسبب للمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هو فيروس كورونا",
        "الفيروس المسبب للمتلازمة التنفسية الحادة الوخيمة هو فيروس كورونا",
        "فيروس كورونا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.283593354117329,
      -0.07779669701378195,
      -0.07779669701378195,
      -0.07779669701378195,
      -0.283593354117329,
      -0.2333511277664147,
      -0.1054481577709532,
      -0.07779669701378195,
      -0.07779669701378195,
      -0.283593354117329
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1579,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي تاريخ آخر تحديث للإحصائيات؟\n",
    "original_answer": "14 يونيو 2022. ",
    "answers": [
      [
        "15 أكتوبر 2023",
        "تم تحديث الإحصائيات في 15 أكتوبر 2023"
      ],
      [
        "تم تحديث الإحصائيات آخر مرة في 2023",
        "تم تحديث الإحصائيات آخر مرة في 2023"
      ],
      [
        "15 يوليو 2023"
      ],
      [
        "تم تحديث الإحصائيات في 15 سبتمبر 2021"
      ],
      [
        "تم تحديث الإحصائيات في 15 مارس 2023"
      ],
      [
        "تم تحديث الإحصائيات في 15 سبتمبر 2023"
      ],
      [
        "تم تحديث الإحصائيات في 15 نوفمبر 2023"
      ],
      [
        "تم تحديث الإحصائيات في 15 أغسطس 2023"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2371303858332278,
      -0.22651472182353974,
      -0.40360729166422854,
      -0.12278177316777317,
      -0.2592279824796364,
      -0.24213557576244682,
      -0.16547832986127986,
      -0.22651472182353974,
      -0.2182068917798503,
      -0.37436038590001175
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      1,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.2476,
    "semantic_entropy": 2.0106,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "كم عدد المدراء الفنيين المختلفين الذين قامو بتدريب منتخب فلسطين ؟\n",
    "original_answer": "19 مديرًا فنيا",
    "answers": [
      [
        "أربعة مدراء فنيين",
        "أربعة",
        "أربعة"
      ],
      [
        "تعاقب على تدريب منتخب فلسطين 22 مديرًا فنيًا مختلفًا",
        "22 مديرًا فنيًا"
      ],
      [
        "خمسة مديرين فنيين مختلفين قاموا بتدريب منتخب فلسطين"
      ],
      [
        "تعاقب على تدريب منتخب فلسطين 17 مديرًا فنيًا"
      ],
      [
        ""
      ],
      [
        "تعاقب على تدريب منتخب فلسطين 23 مديرًا فنيًا مختلفًا"
      ],
      [
        "حتى الآن، تم تدريب منتخب فلسطين من قبل 12 مديرًا فنيًا مختلفًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9945740624197015,
      -0.24606643073545342,
      -0.39785893905894576,
      -1.0872321420101798,
      -0.44181990885687317,
      -3.1360856890678406,
      -0.32472110681573824,
      -0.31238516116694576,
      -0.4878356651213835,
      -1.835035284360136
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.9264,
    "semantic_entropy": 1.7838,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "منذ متى بدأ الاشراف علي تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم؟\n",
    "original_answer": "مُنذ عام 1998",
    "answers": [
      [
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ عام 2014",
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ 9 أشهر",
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ عام 2014",
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ عام 2014",
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ 8 أشهر",
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ عام 2014",
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ عام 2014",
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ عام 2014"
      ],
      [
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ ثلاث سنوات"
      ],
      [
        "بدأ الإشراف على تدريب منتخب فلسطين لكرة القدم منذ 10 سنوات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.042859971947008385,
      -0.20502926733594223,
      -0.042859971947008385,
      -0.042859971947008385,
      -0.2831346872113424,
      -0.15385130288760657,
      -0.042859971947008385,
      -0.042859971947008385,
      -0.042859971947008385,
      -0.3013569957154516
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1201,
    "semantic_entropy": 0.5939,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هو أندري دا سيلفا فينتورا ؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم برازيلي",
    "answers": [
      [
        "أندري دا سيلفا فينتورا هو مهندس برتغالي",
        "أندري دا سيلفا فينتورا هو مهندس برتغالي"
      ],
      [
        "أندري دا سيلفا فينتورا هو سياسي برتغالي شغل منصب رئيس الوزراء من 2002 إلى 2004",
        "أندري دا سيلفا فينتورا هو سياسي برتغالي"
      ],
      [
        "هو عالم أحياء بحرية برتغالي"
      ],
      [
        "أندري دا سيلفا فينتورا هو عالم أحياء برازيلي"
      ],
      [
        "أندري دا سيلفا فينتورا هو لاعب كرة قدم برتغالي"
      ],
      [
        "أندري دا سيلفا فينتورا هو اقتصادي برتغالي"
      ],
      [
        "هو الرئيس الثاني لجمهورية تيمور الشرقية الديمقراطية"
      ],
      [
        "أندري دا سيلفا فينتورا (ولد في 14 ديسمبر 1961 في ساو باولو) هو سياسي برازيلي وعضو في حزب الاشتراكي البرازيلي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13243399640171763,
      -0.13243399640171763,
      -0.1845279610417331,
      -0.11324319988476768,
      -0.5345118095464285,
      -0.1850181380880689,
      -0.2781864405969241,
      -0.2473165694881812,
      -1.5936586622905444,
      -0.5811961804437853
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3983,
    "semantic_entropy": 1.9173,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا ؟",
    "original_answer": " حراسة المرمى",
    "answers": [
      [
        "مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا هو حارس مرمى",
        "مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا هو حارس مرمى",
        "مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا هو حارس مرمى",
        "مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا هو حارس مرمى",
        "مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا هو حارس مرمى",
        "مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا هو حارس مرمى",
        "مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا هو حارس مرمى",
        "حارس مرمى",
        "مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا هو حارس مرمى"
      ],
      [
        "مركز اللاعب أندري دا سيلفا فينتورا هو الظهير الأيمن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.012663669728135573,
      -0.012663669728135573,
      -0.012663669728135573,
      -0.012663669728135573,
      -0.012663669728135573,
      -0.5590579585557255,
      -0.012663669728135573,
      -0.012663669728135573,
      -0.6356455627944115,
      -0.012663669728135573
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1296,
    "semantic_entropy": 0.2366,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي ولد أندري دا سيلفا فينتورا ؟",
    "original_answer": " 17 يوليو 1993",
    "answers": [
      [
        "12 أغسطس 1948"
      ],
      [
        "وُلد أندري دا سيلفا فينتورا في 25 نوفمبر 1979"
      ],
      [
        "وُلِدَ أندري دا سيلفا فينتورا في 24 فبراير 1952"
      ],
      [
        "29 ديسمبر 1969"
      ],
      [
        "1963"
      ],
      [
        "ولد أندري دا سيلفا فينتورا في 20 أغسطس 1960"
      ],
      [
        "1967"
      ],
      [
        "17 مايو 1969"
      ],
      [
        "21 مايو 1939"
      ],
      [
        "23 أكتوبر 1950"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6446183999954324,
      -0.4547752953071398,
      -0.4907199003957861,
      -0.667865524282154,
      -0.7740779928855623,
      -0.6333086116700396,
      -0.7877079751320935,
      -0.6677173752103537,
      -0.7335273408011359,
      -0.750021945997716
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.6604,
    "semantic_entropy": 2.2966,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "أين ولد أندري دا سيلفا فينتورا ؟",
    "original_answer": " ريو دي جانيرو في البرازيل",
    "answers": [
      [
        "وُلد أندري دا سيلفا فينتورا في البرازيل",
        "ولد أندري دا سيلفا فينتورا في البرازيل",
        "ولد أندري دا سيلفا فينتورا في بورتو أليغري، البرازيل",
        "ولد أندري دا سيلفا فينتورا في البرازيل",
        "وُلد أندري دا سيلفا فينتورا في بورتو أليغري، البرازيل",
        "وُلد أندري دا سيلفا فينتورا في البرازيل",
        "ولد أندري دا سيلفا فينتورا في البرازيل"
      ],
      [
        "أندري دا سيلفا فينتورا ولد في بورتو، البرتغال",
        "وُلد أندري دا سيلفا فينتورا في البرتغال",
        "وُلد أندري دا سيلفا فينتورا في بورتو، البرتغال"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13558005460081024,
      -0.5547839545014805,
      -0.15389971168306496,
      -0.16657238703722962,
      -0.15389971168306496,
      -0.12723534186981927,
      -0.18602312614995312,
      -0.13558005460081024,
      -0.13508478403725335,
      -0.15389971168306496
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1903,
    "semantic_entropy": 0.5927,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "أين لعب أندري دا سيلفا فينتورا ؟",
    "original_answer": " بوتافوغو ريغاتاس ونادي بوتافوغو اس بي.",
    "answers": [
      [
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا لفرق مثل سانتوس وساو كايتانو وكورينثيانز",
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا لنادي سانتوس البرازيلي",
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا في نادي ساو كايتانو"
      ],
      [
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا لأندية برازيلية مختلفة قبل أن ينضم إلى كورينثيانز",
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا في نادي ناسيونال"
      ],
      [
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا لأندية مثل سانتوس وبورتو"
      ],
      [
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا لفريق سانتا كروز دي تينيريفي"
      ],
      [
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا لأندية مثل بونتي بريتا وسانتوس"
      ],
      [
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا لنادي جوفنتس من عام 1994 حتى 2004"
      ],
      [
        "لعب أندري دا سيلفا فينتورا لأندية مثل سانتوس وفيليز سارسفيلد وروما"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.376118961092468,
      -0.4829808460670324,
      -0.27828571675942326,
      -0.2645003907183877,
      -0.22268759857267864,
      -0.30099704785402204,
      -0.29097372883920736,
      -0.33472869829506363,
      -0.5010802142181043,
      -0.44834030740129266
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3501,
    "semantic_entropy": 1.8245,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من هو نفتالي دياز؟\n",
    "original_answer": " هو لاعب كرة قدم بنمي",
    "answers": [
      [
        "نفتالي دياز هو لاعب كرة قدم محترف",
        "نفتالي دياز هو لاعب كرة قدم برازيلي"
      ],
      [
        "نفتالي دياز هو عالم زراعي إسرائيلي"
      ],
      [
        "نفتالي دياز هو لاعب كرة قدم برتغالي من أصل برازيلي"
      ],
      [
        "نفتالي دياز هو فنان متعدد التخصصات من الإكوادور"
      ],
      [
        "نفتالي دياز هو رجل أعمال إسرائيلي أمريكي، وفيلانثروبيست، وقائد سياسي"
      ],
      [
        "نفتالي دياز هو كاتب كولومبي"
      ],
      [
        "نفتالي دياز هو كاتب تشيلي",
        "نفتالي دياز هو كاتب تشيلي"
      ],
      [
        "نفتالي دياز هو مهندس برمجيات تشيلي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5206583595875879,
      -0.6857158899221432,
      -0.4542289985068146,
      -0.5376790844986427,
      -0.503642059849144,
      -0.782789559828439,
      -0.4541172199682535,
      -0.22678736270108574,
      -0.22678736270108574,
      -0.38079493592677477
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      5,
      6,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.4773,
    "semantic_entropy": 1.9812,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "في أي مركز يلعب نفتالي دياز في كرة القدم؟\n",
    "original_answer": "مركز الهجوم",
    "answers": [
      [
        "يلعب نفتالي دياز في مركز خط الوسط في كرة القدم"
      ],
      [
        "يلعب نفتالي دياز في مركز المهاجم في كرة القدم",
        "نفتالي دياز يلعب في مركز الهجوم في كرة القدم",
        "نفتالي دياز يلعب كوسط ميدان هجومي في كرة القدم"
      ],
      [
        "نفتالي دياز يلعب في مركز قلب الدفاع",
        "يلعب نفتالي دياز في مركز قلب الدفاع",
        "نفتالي دياز يلعب في مركز قلب الدفاع",
        "يلعب نفتالي دياز كمدافع مركزي في كرة القدم",
        "نفتالي دياز يلعب في مركز الدفاع في كرة القدم",
        "نفتالي دياز يلعب في مركز الدفاع في كرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4956270436458453,
      -0.21255880785437448,
      -0.4302490232618713,
      -0.24994251500231476,
      -0.27264420786877963,
      -0.24994251500231476,
      -0.3949646032683596,
      -0.3124035032074711,
      -0.20911510571164424,
      -0.20911510571164424
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      2,
      2,
      1,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3037,
    "semantic_entropy": 0.8547,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى ولد نفتالي دياز؟\n",
    "original_answer": "ولد في 15 ديسمبر 1971",
    "answers": [
      [
        "ولد نفتالي دياز في 19 أبريل 1997"
      ],
      [
        "وُلد نفتالي دياز في 12 أكتوبر 1977"
      ],
      [
        "ولد نفتالي دياز في 12 يوليو 1989"
      ],
      [
        "ولد نفتالي دياز في 12 يناير 1986"
      ],
      [
        "وُلد نفتالي دياز في 8 ديسمبر 1972"
      ],
      [
        "وُلد نفتالي دياز في 20 مايو 1977"
      ],
      [
        "ولد نفتالي دياز في 12 أغسطس 1987"
      ],
      [
        "ولد نفتالي دياز في 25 يونيو 1975"
      ],
      [
        "وُلد نفتالي دياز في 16 أغسطس 1897"
      ],
      [
        "ولد نفتالي دياز في 11 سبتمبر 1994"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.48123195959990045,
      -0.42770885703016576,
      -0.46401765584345056,
      -0.5402298859248226,
      -0.7091614512475022,
      -0.32768111395193955,
      -0.5590487811452741,
      -0.4220174100303464,
      -0.8129447529270692,
      -0.4727333896493317
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5217,
    "semantic_entropy": 2.294,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "في أي مدينة ولد نفتالي دياز؟\n",
    "original_answer": " مدينة بنما",
    "answers": [
      [
        "ليما، بيرو",
        "ليما",
        "ليما",
        "ليما",
        "ليما",
        "ليما",
        "ليما",
        "ليما",
        "ليما",
        "ليما"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2876963924082442,
      -0.05890692397948669,
      -0.6283210059627891,
      -0.05890692397948669,
      -0.05890692397948669,
      -0.05890692397948669,
      -0.6283210059627891,
      -0.05890692397948669,
      -0.05890692397948669,
      -0.05890692397948669
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1957,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "مع أي منتخب لكرة القدم شارك نفتالي دياز؟\n",
    "original_answer": " شارك مع منتخب بنما لكرة القدم.",
    "answers": [
      [
        "لعب نفتالي دياز مع منتخب إسرائيل الوطني لكرة القدم",
        "لعب نفتالي دياز مع منتخب إسرائيل لكرة القدم",
        "لعب نفتالي دياز مع منتخب إسرائيل تحت 20 سنة لكرة القدم",
        "منتخب إسرائيل لكرة القدم",
        "منتخب إسرائيل لكرة القدم",
        "منتخب إسرائيل"
      ],
      [
        "لعب نفتالي دياز مع منتخب إسرائيل تحت 23 عامًا في بطولة أوروبا تحت 21 سنة",
        "لعب نفتالي دياز مع منتخب إسرائيل تحت 23 عامًا",
        "لعب نفتالي دياز مع منتخب إسرائيل تحت 23 عامًا",
        "لعب نفتالي دياز مع منتخب إسرائيل تحت 23 سنة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20070835451312113,
      -0.3643503483017785,
      -0.2209949687981302,
      -0.19895280803666537,
      -0.19421176094935313,
      -0.19895280803666537,
      -0.23005746018108247,
      -0.23005746018108247,
      -0.18609897868850567,
      -1.022032307085101
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3046,
    "semantic_entropy": 0.6799,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "مع أي نوادي لعب نفتالي دياز؟\n",
    "original_answer": "لعب مع بيلا فيستا ونادي سانتانيكوس أسوشيتد.",
    "answers": [
      [
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الفتح ونادي الاتفاق",
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الفتح ونادي الاتفاق"
      ],
      [
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الشباب الأهلي ونادي الوصل",
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الشباب الأهلي",
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الشباب الأهلي ونادي الوصل",
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الشباب الأهلي ومع نادي الوصل",
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الشباب الأهلي ونادي الوصل",
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الشباب الأهلي ونادي الوصل",
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الشباب الأهلي ونادي الوصل"
      ],
      [
        "لعب نفتالي دياز مع نادي الهلال"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.26152155851013903,
      -0.05361996222303844,
      -0.43509689475054486,
      -0.26152155851013903,
      -0.24911927656882918,
      -0.05361996222303844,
      -0.2858807501712742,
      -0.05361996222303844,
      -0.05361996222303844,
      -0.05361996222303844
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1761,
    "semantic_entropy": 0.7287,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي تاريخ ميلاد نبوية السيد؟\n",
    "original_answer": " أول يناير 1940",
    "answers": [
      [
        "24 يونيو 1901"
      ],
      [
        "24 مارس 1979"
      ],
      [
        "16 فبراير 1949"
      ],
      [
        "16 سبتمبر 1901"
      ],
      [
        "24 فبراير 1979"
      ],
      [
        "22 ديسمبر 1901"
      ],
      [
        "21 ديسمبر 1909"
      ],
      [
        "13 يناير 1901"
      ],
      [
        "13 يناير 1932"
      ],
      [
        "13 يناير 1903"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5585270034427671,
      -0.7473817831709463,
      -0.9509942434003733,
      -0.6990139392252198,
      -0.8237121533146213,
      -0.2552048801477061,
      -0.4725492191315273,
      -0.31177222341415245,
      -0.34412771085811755,
      -0.4364270398183218
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.56,
    "semantic_entropy": 2.2789,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "في أي عقد بدأت نبوية السيد حياتها الفنية؟\n",
    "original_answer": " السبعينيات",
    "answers": [
      [
        "بدأت نبوية السيد حياتها الفنية في عقد 1930",
        "بدأت نبوية السيد حياتها الفنية في عقد الثلاثينيات",
        "بدأت نبوية السيد حياتها الفنية في عقد 1930",
        "بدأت نبوية السيد حياتها الفنية في عقد 1930",
        "بدأت نبوية السيد حياتها الفنية في عقد 1930"
      ],
      [
        "1940s",
        "1940s",
        "1940s",
        "1940s",
        "بدأت نبوية السيد حياتها الفنية في عقد 1940"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16773521323749785,
      -0.1084229132559042,
      -0.45294687732083805,
      -0.1084229132559042,
      -0.16773521323749785,
      -0.1084229132559042,
      -0.16773521323749785,
      -0.27040543964857644,
      -0.1361856761425515,
      -0.16773521323749785
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1856,
    "semantic_entropy": 0.6925,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الأدوار التي بدأت بها نبوية السيد في السينما والتلفزيون؟\n",
    "original_answer": " أدوار الكومبارس",
    "answers": [
      [
        "بدأت نبوية السيد بأدوار ثانوية في السينما والتلفزيون",
        "بدأت نبوية السيد بأدوار ثانوية في السينما والتلفزيون",
        "بدأت نبوية السيد بأدوار صغيرة في السينما والتلفزيون",
        "بدأت نبوية السيد بأدوار ثانوية في السينما والتلفزيون",
        "بدأت نبوية السيد في أدوار ثانوية في السينما والتلفزيون",
        "بدأت نبوية السيد بأدوار ثانوية في السينما والتلفزيون",
        "بدأت نبوية السيد بأدوار ثانوية في السينما والتلفزيون",
        "بدأت نبوية السيد في السينما والتلفزيون بأدوار ثانوية",
        "بدأت نبوية السيد بأدوار ثانوية في السينما والتلفزيون",
        "بدأت نبوية السيد بأدوار ثانوية في السينما والتلفزيون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.023284118780008863,
      -0.023284118780008863,
      -0.13348906654910817,
      -0.023284118780008863,
      -0.48423743549098053,
      -0.023284118780008863,
      -0.023284118780008863,
      -0.6943233144182622,
      -0.023284118780008863,
      -0.023284118780008863
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1475,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كيف وصفت أدوار نبوية السيد في السينما والتلفزيون؟\n",
    "original_answer": " المرأة الشعبية أو الفلاحة العجوز الكادحة",
    "answers": [
      [
        "أدوار نبوية السيد تتميز بالجرأة والعمق والإنسانية",
        "أدوار نبوية السيد تتميز بالتنوع والعمق، حيث تبرز قدراتها التمثيلية في السينما والتلفزيون",
        "أدوار نبوية السيد في السينما والتلفزيون تتسم بالعمق والتنوع، حيث جسدت شخصيات قوية ومعقدة",
        "أدوار نبوية السيد في السينما والتلفزيون تتسم بالعمق والتنوع، مما يعكس قدراتها التمثيلية القوية"
      ],
      [
        "أدوار نبوية السيد في السينما والتلفزيون تتسم بالجرأة والتنوع",
        "أدوار نبوية السيد في السينما والتلفزيون تتسم بالجرأة والعمق، حيث تتميز بأدوار معقدة ومؤثرة",
        "نبوية السيد تميزت بأدوارها القوية والمتنوعة في السينما والتلفزيون",
        "أدوار نبوية السيد في السينما والتلفزيون تتسم بالجرأة والعمق، مما أكسبها تقديراً واسعاً",
        "نبوية السيد تميزت بأدوارها الجريئة والمتنوعة في السينما والتلفزيون، مما جعلها واحدة من أبرز الممثلات في مصر"
      ],
      [
        "نبوية السيد تميزت بأدوارها الجريئة التي ساهمت في تغيير الصورة النمطية للمرأة في السينما المصرية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6136528079992526,
      -0.15337389543461732,
      -0.5393210415654478,
      -0.31879381532147516,
      -0.3161969329683361,
      -0.4790349920182766,
      -0.7720838921909964,
      -0.40250884066497694,
      -0.29925819273997334,
      -0.19545782763424313
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.409,
    "semantic_entropy": 0.8802,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى توفيت نبوية السيد وفي أي سنة وفي عمر كم توفيت؟\n",
    "original_answer": "توفت في 15 مايو 2007 عن عمر يناهز 67 سنة",
    "answers": [
      [
        "توفيت نبوية السيد في السابع من يوليو عام 1993 عن عمر يناهز 75 عامًا"
      ],
      [
        "توفيت نبوية السيد في 15 يناير 1983 عن عمر يناهز 72 عامًا"
      ],
      [
        "توفيت نبوية السيد في عام 1983 عن عمر يناهز 69 عامًا"
      ],
      [
        "توفيت نبوية السيد في 16 يوليو 1983 عن عمر يناهز 82 عامًا"
      ],
      [
        "توفيت نبوية السيد في 16 أكتوبر 1975 عن عمر يناهز 55 عامًا"
      ],
      [
        "توفيت نبوية السيد في 13 يناير 1920م، عن عمر يناهز 53 عامًا"
      ],
      [
        "توفيت نبوية السيد في 13 يناير 1983 عن عمر يناهز 75 عامًا"
      ],
      [
        "توفيت نبوية السيد في 12 أكتوبر 1997 عن عمر يناهز 75 عامًا"
      ],
      [
        "توفيت نبوية السيد في 22 أغسطس 1983 عن عمر يناهز 75 عامًا"
      ],
      [
        "توفيت نبوية السيد في 18 يناير 1920م، وكانت في عمر الثالثة والستين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5888014383424197,
      -0.3144080509314276,
      -0.37922546310929983,
      -0.4991433989234319,
      -0.5092513769720645,
      -0.33402351578166206,
      -0.20756139911261093,
      -0.3116727557888339,
      -0.42878456331729825,
      -0.6217285656712003
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4195,
    "semantic_entropy": 2.2946,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "كم عملاً تركت نبوية السيد خلفها بين المسرح والسينما والتلفزيون؟\n\n\n\n",
    "original_answer": " 181",
    "answers": [
      [
        "تركت نبوية السيد وراءها 65 عملاً بين المسرح والسينما والتلفزيون",
        "تركت نبوية السيد خلفها 65 عملاً بين المسرح والسينما والتلفزيون"
      ],
      [
        "تركت نبوية السيد وراءها حوالي 45 عملاً بين المسرح والسينما والتلفزيون"
      ],
      [
        "تركت نبوية السيد خلفها حوالي 60 عملاً بين المسرح والسينما والتلفزيون"
      ],
      [
        "تركت نبوية السيد خلفها حوالي 200 عمل بين المسرح والسينما والتلفزيون",
        "لقد تركت نبوية السيد وراءها 150 عملاً بين المسرح والسينما والتلفزيون",
        "تركت نبوية السيد خلفها حوالي 200 عمل فني بين المسرح والسينما والتلفزيون",
        "تركت نبوية السيد وراءها حوالي 200 عمل بين المسرح والسينما والتلفزيون",
        "تركت نبوية السيد وراءها حوالي 200 عمل بين المسرح والسينما والتلفزيون"
      ],
      [
        "تركت نبوية السيد وراءها حوالي 150 عملاً بين المسرح والسينما والتلفزيون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17324181414940446,
      -0.4038420012697317,
      -0.22542808783879112,
      -0.09911287686799815,
      -0.6193118291839025,
      -0.11583175501943084,
      -0.13684929974725507,
      -0.18089426852265614,
      -0.3080224948319256,
      -0.18089426852265614
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      0,
      3,
      3,
      4,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2443,
    "semantic_entropy": 1.3385,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو مُؤسس متصفح جاليون؟\n",
    "original_answer": "ماركو بيسنتي جريتي",
    "answers": [
      [
        "بول بويس",
        "بول بويس",
        "بول بويس"
      ],
      [
        "جون فون نويمان"
      ],
      [
        "تور مير لوكر"
      ],
      [
        "برايان بهيلندورف"
      ],
      [
        "كان بول بيتس هو مُؤسس متصفح جاليون"
      ],
      [
        "لاري بيج وسيرجي برين",
        "لاري بيج وسيرجي برين",
        "لاري بيج وسيرجي برين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1751897800713683,
      -0.7383526869118213,
      -0.27122447681280243,
      -1.388704572405133,
      -0.4787438672573335,
      -0.6362899351550197,
      -0.1751897800713683,
      -0.2395791129187046,
      -0.2395791129187046,
      -0.2395791129187046
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      5,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4582,
    "semantic_entropy": 1.5246,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو متصفح جاليون؟\n",
    "original_answer": "هو متصفح ويب قائم على محرك جيكو والذي أُنشِئَ بواسطة ماركو بيسنتي جريتي",
    "answers": [
      [
        "متصفح جاليون هو متصفح ويب مفتوح المصدر تم تطويره بواسطة مشروع جاليون",
        "متصفح ويب مفتوح المصدر",
        "متصفح ويب مفتوح المصدر"
      ],
      [
        "متصفح جاليون هو متصفح ويب مفتوح المصدر يعتمد على محرك ويب كيت"
      ],
      [
        "متصفح مفتوح المصدر يركز على الخصوصية"
      ],
      [
        "متصفح جاليون هو متصفح ويب مفتوح المصدر يعتمد على كروميوم",
        "متصفح الويب جاليون هو متصفح ويب مفتوح المصدر يعتمد على مشروع كروميوم",
        "متصفح جاليون هو متصفح ويب مفتوح المصدر يعتمد على كروميوم",
        "متصفح جاليون هو متصفح ويب مفتوح المصدر يعتمد على كروميوم",
        "متصفح جاليون هو متصفح ويب مفتوح المصدر يعتمد على كروميوم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15888013508383048,
      -0.22001714405933326,
      -0.5651916335221229,
      -1.6339466347821547,
      -0.09004326920284367,
      -0.6201945021913886,
      -0.09004326920284367,
      -0.09004326920284367,
      -0.5651916335221229,
      -0.09004326920284367
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      3,
      3,
      3,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4124,
    "semantic_entropy": 1.0126,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو المحرك الذي يستند إليه متصفح جاليون؟\n",
    "original_answer": "جيكو ",
    "answers": [
      [
        "محرك جاليون يعتمد على محرك ويب كيت",
        "محرك جاليون يعتمد على محرك ويب كيت",
        "محرك جاليون يعتمد على محرك ويب كيت",
        "محرك جاليون يعتمد على محرك ويب كيت",
        "محرك جاليون يعتمد على محرك ويب كيت",
        "محرك ويب كيت",
        "محرك ويب كيت",
        "محرك ويب كيت",
        "محرك ويب كيت",
        "محرك تقديم ويب كيت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10485009208522653,
      -0.10485009208522653,
      -0.10485009208522653,
      -0.10485009208522653,
      -0.10485009208522653,
      -0.3357306579515959,
      -0.3357306579515959,
      -0.3357306579515959,
      -0.3357306579515959,
      -0.4340537041425705
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2301,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هدف إنشاء متصفح جاليون؟\n",
    "original_answer": "بهدف توفير تجربة تصفح متسقة لبيئة سطح المكتب جنوم",
    "answers": [
      [
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو تحسين تجربة المستخدم في البحث على الإنترنت",
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو تحسين تجربة المستخدم على الإنترنت",
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو تحسين محركات البحث على الإنترنت"
      ],
      [
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو تحسين تجربة المستخدم على الإنترنت من خلال توفير واجهة مستخدم سهلة الاستخدام",
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو تحسين تجربة التصفح للمستخدمين من خلال توفير واجهة مستخدم بسيطة وسهلة الاستخدام",
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو تحسين تجربة المستخدم على الإنترنت من خلال تقديم واجهة سهلة الاستخدام وسريعة"
      ],
      [
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو تحسين أداء الويب على الأجهزة المحمولة"
      ],
      [
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو توفير متصفح ويب مجاني ومفتوح المصدر",
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو توفير بديل مفتوح المصدر لتصفح الإنترنت"
      ],
      [
        "هدف إنشاء متصفح جاليون هو تمكين المستخدمين من الوصول إلى مواقع الويب التي تتطلب تشفير SSL دون الحاجة إلى تثبيت شهادات إضافية على أجهزتهم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23587485938692998,
      -0.21645897884369195,
      -0.2747843454609717,
      -0.451073659990709,
      -0.18386094232652184,
      -0.28159916555720954,
      -0.43602319700081216,
      -0.5950485795046276,
      -0.4976998260622959,
      -0.33318686180699686
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      1,
      3,
      4,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3506,
    "semantic_entropy": 1.4748,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي مزايا متصفح جاليون التي جعلته شعبيًا في أوائل العقد 2000؟\n",
    "original_answer": "بسبب سرعتها ومرونتها في التكوين والميزات التي توفرها.",
    "answers": [
      [
        "واجهة المستخدم السهلة الاستخدام، ودعم الإضافات، وتكامل البريد الإلكتروني، مما جعله شائعًا بين المستخدمين",
        "تركيزه على الخصوصية وسهولة الاستخدام والأداء جعله شعبيًا",
        "واجهة المستخدم السهلة، سرعة التصفح، ودعمه للعديد من الإضافات",
        "ميزاته المتقدمة مثل دعم JavaScript ودعم المعايير وواجهة المستخدم الرسومية سهلة الاستخدام"
      ],
      [
        "تركيزه على الخصوصية وسهولة الاستخدام",
        "تركيزه على الخصوصية وسهولة الاستخدام"
      ],
      [
        "واجهة المستخدم البديهية، الأداء العالي، ودعمه للمعايير الويب الناشئة جعلته شعبيًا",
        "واجهة سهلة الاستخدام، سرعة التصفح، وتكامل مع فايرفوكس"
      ],
      [
        "واجهة المستخدم السهلة، ودعم الإضافات، والتكامل مع فايرفوكس"
      ],
      [
        "قدم متصفح Galeon واجهة مستخدم سهلة الاستخدام، ودعمًا واسعًا لتنسيقات الملفات المتعددة، وتكاملًا مع برامج أخرى مثل عملاء FTP"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5382932070549783,
      -0.3624526839937264,
      -0.7253316637401538,
      -0.5445666793349145,
      -0.7728477310792934,
      -0.4390366342849674,
      -0.6033522589665757,
      -0.9786457894917677,
      -0.3624526839937264,
      -0.8679630423021933
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      4,
      0,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.6195,
    "semantic_entropy": 1.4801,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متى بدأ مشروع متصفح جاليون؟\n\n\n\n",
    "original_answer": " في أوائل العقد 2000",
    "answers": [
      [
        "بدأ مشروع متصفح جاليون في عام 2002",
        "في عام 2002",
        "بدأ مشروع متصفح جاليون في عام 2002",
        "بدأ مشروع متصفح جاليون في عام 2002",
        "في عام 2002",
        "بدأ مشروع متصفح جاليون في عام 2002"
      ],
      [
        "في عام 1994"
      ],
      [
        "بدأ مشروع متصفح جاليون في عام 2003"
      ],
      [
        "بدأ مشروع متصفح جاليون في عام ٢٠٠٣"
      ],
      [
        "بدأ مشروع متصفح جاليون في عام 2004"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07015253822427117,
      -0.2737045564973407,
      -0.426471024246257,
      -0.07015253822427117,
      -0.12825278111763794,
      -0.07015253822427117,
      -0.2737045564973407,
      -0.2836801764886213,
      -0.26200562124248467,
      -0.07015253822427117
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      3,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1928,
    "semantic_entropy": 1.1657,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متى تم إطلاق أول نسخة عامة متصفح جاليون؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "في يونيو 2000. ",
    "answers": [
      [
        "في 24 فبراير 1998",
        "في 24 فبراير 1998"
      ],
      [
        "2003",
        "2003"
      ],
      [
        "2002"
      ],
      [
        "تم إطلاق أول نسخة عامة لمتصفح جاليون في ديسمبر 1998"
      ],
      [
        "في عام 1991"
      ],
      [
        "تم إطلاق أول نسخة عامة لمتصفح جاليون في 18 سبتمبر 1993"
      ],
      [
        "تم إطلاق أول نسخة عامة لمتصفح جاليون في 7 يونيو 2002"
      ],
      [
        "في عام 1994"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17634605870870465,
      -0.17634605870870465,
      -0.7591869357441153,
      -0.37720615452417317,
      -0.2636934967522384,
      -0.4268479603036322,
      -0.30881911135256745,
      -0.3586840952972853,
      -0.3448210525305379,
      -0.3180416167208023
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.351,
    "semantic_entropy": 2.0195,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "من هو فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش؟\n",
    "original_answer": "سياسي بيلاروسي",
    "answers": [
      [
        "كان فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش سياسيًا أوكرانيًا",
        "فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش كان عالمًا سوفيتيًا في مجال الفيزياء والرياضيات",
        "فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش كان عالمًا أوكرانيًا في القرن العشرين",
        "فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش هو سياسي أوكراني شغل منصب وزير التنمية الإقليمية والبناء والإسكان والخدمات العامة في أوكرانيا من عام 2014 إلى عام 2016",
        "فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش هو سياسي أوكراني شغل منصب وزير البيئة والموارد الطبيعية في أوكرانيا",
        "كان فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش عالمًا سوفيتيًا متخصصًا في الكيمياء التحليلية",
        "فياتشيسlav فرانتسفيتش كيبيتش (مواليد 10 أغسطس 1988) هو ملاكم أوكراني",
        "فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش كان عالمًا لغويًا تشيكيًا",
        "فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش هو سياسي أوكراني شغل منصب وزير البنية التحتية في أوكرانيا من عام 2016 إلى عام 2019",
        "فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش هو سياسي أوكراني شغل منصب وزير البنية التحتية في أوكرانيا من 2016 إلى 2019"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2717997289247986,
      -0.26158730201381364,
      -0.33440487856289464,
      -0.14893934564270755,
      -0.45696813366525757,
      -0.6245850444936041,
      -0.4934555040440003,
      -0.2628371239232664,
      -0.07419378681234215,
      -0.13526653617125434
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3064,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المواقع التي شغلها كيبيتش في الحكومة البيلاروسية؟\n",
    "original_answer": "رئيس وزراء بيلاروسيا",
    "answers": [
      [
        "شغل كيبيتش منصب رئيس هيئة الأركان في وزارة الشؤون الداخلية ورئيس إدارة الأمن القومي"
      ],
      [
        "شغل كيبيتش منصب نائب رئيس الوزراء ووزير الشؤون الخارجية في الحكومة البيلاروسية",
        "شغل كيبيتش منصب نائب رئيس الوزراء ووزير الخارجية في الحكومة البيلاروسية"
      ],
      [
        "شغل كيبيتش منصب نائب رئيس مجلس الأمن في بيلاروسيا ومستشار الرئيس"
      ],
      [
        "شغل كيبيتش منصب رئيس البرلمان ووزير الخارجية في الحكومة البيلاروسية",
        "شغل كيبيتش منصب رئيس البرلمان البيلاروسي ووزير الخارجية"
      ],
      [
        "شغل كيبيتش منصب رئيس هيئة الأركان العامة ونائب وزير الدفاع في بيلاروسيا"
      ],
      [
        "شغل كيبيتش منصب وزير الشؤون الخارجية ووزير الزراعة والغذاء في الحكومة البيلاروسية"
      ],
      [
        "شغل كيبيتش منصب وزير الداخلية ورئيس جهاز الأمن في بيلاروسيا"
      ],
      [
        "شغل كيبيتش منصب رئيس مجلس السوفييت الأعلى في بيلاروسيا بين عامي 1994 و1996"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5176532585327019,
      -0.2897874901927931,
      -0.5789548473617488,
      -0.22523801106928812,
      -0.16438956783399938,
      -0.4864337086760757,
      -0.4048696595852661,
      -0.22978614734891778,
      -0.4431527607629115,
      -0.33109052965491326
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      7,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3671,
    "semantic_entropy": 1.9858,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي الدور التاريخي لكيبيتش في صياغة اتفاقيات بيلافيزها؟\n",
    "original_answer": "كان كيبيتش أحد الذين صاغوا والموقعون على اتفاقيات بيلافيزها التي أنهت الاتحاد السوفيتي بشكل فعال وأسس كومنولث الدول المستقلة",
    "answers": [
      [
        "لعب كبيتش دورًا حاسمًا في صياغة اتفاقيات بيلافيزها، حيث كان الوسيط الرئيسي في المفاوضات",
        "كان كيبيتش وسيطًا رئيسيًا في صياغة اتفاقيات بيلافيزها"
      ],
      [
        "لعب كبيتش دورًا حاسمًا في صياغة اتفاقيات بيلافيزها، حيث كان وسيطًا رئيسيًا بين الأطراف المتنازعة",
        "لعب كيبيتش دورًا حيويًا في التفاوض على اتفاقيات بيلافيزها، مما ساهم في تحقيق السلام بين الأطراف المتنازعة",
        "لعب كيبيتش دورًا حاسمًا في صياغة اتفاقيات بيلافيزها، مفاوضًا على شروط السلام بين الأطراف المتنازعة",
        "لعب كبيتش دورًا حاسمًا في صياغة اتفاقيات بيلافيزها، حيث كان وسيطًا رئيسيًا بين الحكومة الأوكرانية والحكومة السوفيتية، مما أسفر عن إنشاء جمهورية أوكرانيا السوفيتية الاشتراكية"
      ],
      [
        "لعب كبيتش دورًا رئيسيًا في التفاوض وصياغة اتفاقيات بيلافيزها، التي هدفت إلى تحقيق السلام في المنطقة",
        "لعب كيبيتش دورًا حاسمًا في صياغة اتفاقيات بيلافيزها، حيث كان مفاوضًا رئيسيًا وعمل بلا كلل لتحقيق السلام في المنطقة"
      ],
      [
        "لعب كبيتش دوراً حاسماً في صياغة اتفاقيات بيلافيزها، التي أنهت الحرب الكرواتية-الصربية"
      ],
      [
        "لعب كيبيتش دورًا حاسمًا في التفاوض وصياغة اتفاقيات بيلافيزها، مما أسفر عن إنشاء دولة إسرائيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4130202426189294,
      -0.21219512547272454,
      -0.37489022119959803,
      -0.36014303837215894,
      -0.40734095676451787,
      -0.4446916672365723,
      -0.4055311256943744,
      -0.34895591603247395,
      -0.5448883054305445,
      -0.525530092368284
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4037,
    "semantic_entropy": 1.4526,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الدورات العليا التي درس فيها كيبيتش؟ وكيف كانت خلفيته التعليمية؟\n",
    "original_answer": "تخرج من قسم الهندسة في معهد البوليتكنيك البيلاروسي. درس في مدرسة الحزب العليا التابعة للجنة المركزية للحزب الشيوعي في بيلاروسيا",
    "answers": [
      [
        "درس كيبيتش في جامعة موسكو الحكومية وحصل على درجة الماجستير في الفيزياء، ثم حصل على درجة الدكتوراه في الرياضيات من جامعة أكسفورد"
      ],
      [
        "درس كيبيتش في جامعة فيينا وحصل على درجة الدكتوراه في القانون",
        "درس كيبيتش في جامعة فيينا وحصل على درجة الماجستير في القانون، ثم تابع دراسته وحصل على درجة الدكتوراه من الجامعة العبرية في القدس",
        "درس كيبيتش في جامعة فيينا، حيث حصل على درجة الدكتوراه في القانون، وكانت خلفيته التعليمية في القانون والعلوم السياسية",
        "درس كيبيتش في جامعة فيينا، حيث حصل على درجة الماجستير في القانون، ثم حصل على درجة الدكتوراه في القانون من الجامعة نفسها"
      ],
      [
        "درس كيبيتش درجة الماجستير في العلاقات الدولية في جامعة فيينا، وكانت خلفيته التعليمية قوية في الفلسفة والتاريخ"
      ],
      [
        "درس كيبيتش في الجامعة العبرية في القدس، حيث حصل على درجة البكالوريوس في التاريخ، ثم تابع دراساته العليا في جامعة أكسفورد، وحصل على درجة الماجستير في التاريخ اليهودي"
      ],
      [
        "درس كيبيتش في جامعة موسكو الحكومية، حيث حصل على درجة الماجستير في الاقتصاد، ثم تابع دراسة الدكتوراه في جامعة هارفارد"
      ],
      [
        "درس كيبيتش في جامعة فيينا وحصل على درجة الدكتوراه في الرياضيات"
      ],
      [
        "درس كيبيتش في جامعة فيينا وحصل على درجة الدكتوراه من جامعة هايدلبرغ، وكانت خلفيته التعليمية مميزة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3045241601407881,
      -0.17487384368972414,
      -0.5188561586489063,
      -0.44822907091170355,
      -0.38516335362803134,
      -0.6079520277516047,
      -0.33069459801117773,
      -0.3517713719301941,
      -0.5235439796403933,
      -0.5434458786319458
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      1,
      1,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4189,
    "semantic_entropy": 1.7127,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "كيف كانت حياة كيبيتش قبل دخوله المجال السياسي؟\n",
    "original_answer": "عمل كيبيش كمهندس",
    "answers": [
      [
        "عمل كيبيتش كمعلم قبل دخوله المجال السياسي",
        "عمل كيبيتش كمحامٍ قبل دخوله المجال السياسي",
        "عمل كيبيتش كمعلم قبل دخوله المجال السياسي",
        "ولد كيبيتش ونشأ في كوبا، وعمل كمعلم قبل دخوله المجال السياسي",
        "عمل كيبيتش كمعلم قبل دخوله المجال السياسي",
        "كان كيبيتش مدرسًا واقتصاديًا قبل دخوله المجال السياسي",
        "عمل كيبيتش كمعلم قبل دخوله المجال السياسي",
        "كان كيبيتش مدرسًا قبل دخوله المجال السياسي"
      ],
      [
        "كان كيبيتش رجل أعمال قبل دخوله المجال السياسي"
      ],
      [
        "شغل كيبيتش مناصب إدارية في الكنيسة الكاثوليكية قبل دخوله المجال السياسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11086198259013494,
      -0.3288129557082841,
      -0.19022107078142522,
      -0.5162368383419818,
      -0.11086198259013494,
      -0.423920021522367,
      -0.11086198259013494,
      -0.16562034413141902,
      -0.11086198259013494,
      -0.23771332111573373
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2306,
    "semantic_entropy": 0.5599,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى ولد كيبيتش  واين؟\n",
    "original_answer": "في 10 يونيو 1936 في قرية كونيوشيفشتشينا",
    "answers": [
      [
        "ولد كيبيتش في 15 أبريل 1949 في كاتماندو، نيبال"
      ],
      [
        "وُلد كيبيتش في 8 ديسمبر 1948 في فيينا"
      ],
      [
        "ولد كيبيتش في 10 فبراير 1949 في ميونخ"
      ],
      [
        "ولد كيبيتش في 20 يوليو 1949 في بودابست، المجر"
      ],
      [
        "ولد كيبيتش في 12 ديسمبر 1949 في فيينا",
        "ولد كيبيتش في 12 ديسمبر 1949 في فيينا"
      ],
      [
        "ولد كيبيتش في 26 مارس 1949 في نيروبي"
      ],
      [
        "ولد كيبيتش في 25 أبريل 1949 في النمسا"
      ],
      [
        "وُلد كيبيتش في 14 نوفمبر 1929 في فيينا"
      ],
      [
        "ولد كيبيتش في 14 مارس 1949 في فيينا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4369665306799947,
      -0.6738878151134827,
      -0.44906245670314976,
      -0.2903735011027935,
      -0.28943869669310635,
      -0.4416504902466757,
      -0.741541174243073,
      -0.6427331018070336,
      -0.34612077037766803,
      -0.28943869669310635
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4601,
    "semantic_entropy": 2.1281,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي الظروف المحيطة بوفاة فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش؟\n",
    "original_answer": "بسبب مرض فيروس كورونا 2019",
    "answers": [
      [
        "توفي فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش في 22 أغسطس 2008 في ظروف غامضة أثناء خدمته في أفغانستان"
      ],
      [
        "توفي فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش في 12 مارس 1989 في ظروف غامضة"
      ],
      [
        "قُتل فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش على يد قوات النازية خلال الغزو الألماني لبولندا في 1939"
      ],
      [
        "توفي فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش في 25 فبراير 1983 في حادث تحطم طائرة مع 15 شخصًا آخرين، بما في ذلك أعضاء من عائلته، بالقرب من مدينة لفيف في غرب أوكرانيا",
        "توفي فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش في حادث تحطم طائرة بالقرب من لفيف في غرب أوكرانيا"
      ],
      [
        "فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش توفي في حادث تحطم طائرة هليكوبتر في 29 يوليو 2011 في أوكرانيا"
      ],
      [
        "توفي فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش في 18 يناير 1944 تحت ظروف غامضة"
      ],
      [
        "توفي فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش في ظروف غامضة في 29 مارس 1946 في معسكر الاعتقال داخا"
      ],
      [
        "في 26 سبتمبر 1999، قُتل فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش على يد حراس الأمن التابعين لميخائيل غورباتشوف"
      ],
      [
        "توفي فياتشيسلاف فرانتسفيتش كيبيتش في 17 يناير 1991 في ظروف غامضة خلال أحداث الثورة المخملية في تشيكوسلوفاكيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4462106638261074,
      -0.33034094314980855,
      -0.41619000121810035,
      -0.5979183025977608,
      -0.5984493041524288,
      -0.46829360613907844,
      -0.6860100570895471,
      -0.5923780943661017,
      -0.3288207835465549,
      -0.3502016850109155
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4815,
    "semantic_entropy": 2.1571,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام؟\n",
    "original_answer": "كان خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام، المعروف أيضًا باسم دعوة مدريد أو خطاب الدعوة لحضور مؤتمر السلام في الشرق الأوسط في مدريد،",
    "answers": [
      [
        "خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام هو خطاب رسمي صادر عن المنظمين يدعو المشاركين إلى حضور المؤتمر",
        "خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام هو خطاب رسمي من وزارة الخارجية الإسبانية يدعو فيه المشاركين لحضور المؤتمر",
        "خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام هو رسالة رسمية من وزارة الخارجية الإسبانية تدعو فيها المشاركين لحضور المؤتمر في مدريد",
        "خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام هو خطاب رسمي يصدر من الجهات الرسمية في المملكة العربية السعودية يدعو فيه المشاركين لحضور مؤتمر مدريد للسلام",
        "خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام هو دعوة رسمية من الأمم المتحدة لحضور المؤتمر الذي سيعقد في مدريد لبحث قضايا السلام في الشرق الأوسط",
        "خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام هو رسالة رسمية تدعو ممثلي الدول المختلفة لحضور المؤتمر بهدف مناقشة وإيجاد حلول لقضايا السلام العالمي",
        "خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام هو خطاب رسمي من منظمي المؤتمر يدعو فيه المشاركين لحضور المؤتمر ومناقشة سبل تحقيق السلام في منطقة الشرق الأوسط"
      ],
      [
        "كان خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام دعوة من الولايات المتحدة والاتحاد السوفيتي لعقد مؤتمر سلام متعدد الأطراف في مدريد عام 1991"
      ],
      [
        "كان خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام دعوة من الولايات المتحدة إلى حكومات الشرق الأوسط للمشاركة في مؤتمر سلام حول الصراع الإسرائيلي الفلسطيني"
      ],
      [
        "كان خطاب دعوة مؤتمر مدريد للسلام دعوة من الولايات المتحدة والمملكة المتحدة لعقد مؤتمر سلام لمناقشة الصراع الإسرائيلي الفلسطيني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.43337079934261735,
      -0.5653444988618332,
      -0.39144379170502075,
      -0.4593430300671793,
      -0.23955981112002747,
      -0.48878401978324004,
      -0.8062758803117969,
      -0.2533100941579185,
      -0.5266351143277984,
      -0.36211091037382104
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      3,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4526,
    "semantic_entropy": 0.9955,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد؟\n",
    "original_answer": " في 19 أكتوبر 1991،",
    "answers": [
      [
        "تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد في أكتوبر 1991",
        "تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد في أكتوبر 1991",
        "تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد في أكتوبر 1991",
        "تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد في أكتوبر 1991",
        "تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد في أكتوبر 1991",
        "تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد في أكتوبر 1991",
        "تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد في 13 أكتوبر 1991",
        "تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد في أكتوبر 1991",
        "تم إصدار الدعوة لمؤتمر مدريد في عام 1991"
      ],
      [
        "1398 هـ / 1978 م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03125853176130893,
      -0.03125853176130893,
      -0.03125853176130893,
      -0.03125853176130893,
      -0.23541902123769004,
      -0.03125853176130893,
      -0.03125853176130893,
      -0.17875063642085465,
      -0.03125853176130893,
      -0.18206512398302646
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0815,
    "semantic_entropy": 0.292,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من قام بإصدار الدعوة ومن وقعها؟\n",
    "original_answer": " صدرت الدعوة باسم الرئيس الأمريكي جورج بوش الأب والرئيس السوفيتي ميخائيل غورباتشوف ووقعها وزير الخارجية الأمريكي جيمس بيكر وبوريس بانكين عن الاتحاد السوفيتي،",
    "answers": [
      [
        "أصدر الخليفة الدعوة ووقعها الوزير",
        "أصدر الخليفة الدعوة ووقعها بنفسه"
      ],
      [
        "أصدرها عمر بن الخطاب ووقعها بنفسه",
        "أصدرها الخليفة عمر بن الخطاب ووقعها بنفسه"
      ],
      [
        "أصدرتها وزارة الخارجية ووقعها السفير"
      ],
      [
        "أصدر الملك عبد العزيز بن عبد الرحمن آل سعود الدعوة ووقعها نيابة عنه ابنه الأمير فيصل",
        "صدرت الدعوة عن الملك ووقعها ولي عهده"
      ],
      [
        "صدرت الدعوة ووقعها الخليفة معاوية بن أبي سفيان"
      ],
      [
        "أصدر الملك عبد العزيز بن سعود الدعوة ووقعها بنفسه"
      ],
      [
        "أصدرها عمر بن الخطاب ووقعها أبو بكر الصديق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24184009015930819,
      -0.42300332509086563,
      -0.5783745442050986,
      -0.29134221690915185,
      -0.9852920351305475,
      -0.3855473045250098,
      -0.34787812680799735,
      -0.3911498169305408,
      -0.6187355091414457,
      -0.5327100888179075
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      0,
      3,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4796,
    "semantic_entropy": 1.84,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الدول المستهدفة للحضور في مؤتمر مدريد؟\n",
    "original_answer": " لإسرائيل وسورية ولبنان والأردن والفلسطينيين",
    "answers": [
      [
        "الدول العربية وإسرائيل",
        "الدول العربية وإسرائيل",
        "الدول العربية وإسرائيل",
        "الدول العربية وإسرائيل",
        "الدول العربية وإسرائيل",
        "الدول العربية وإسرائيل",
        "الدول العربية وإسرائيل",
        "الدول العربية وإسرائيل",
        "الدول العربية وإسرائيل"
      ],
      [
        "حكومات من جميع أنحاء العالم الإسلامي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16874642227917824,
      -0.17080008086549014,
      -0.17080008086549014,
      -0.1971537732672838,
      -1.4462577706947792,
      -0.1971537732672838,
      -0.17080008086549014,
      -0.16874642227917824,
      -0.16874642227917824,
      -0.1971537732672838
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3056,
    "semantic_entropy": 0.1359,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هدف مؤتمر مدريد؟\n",
    "original_answer": "عقد مؤتمر سلام في مدريد بإسبانيا.",
    "answers": [
      [
        "هدف مؤتمر مدريد هو إطلاق مفاوضات ثنائية بين إسرائيل والدول العربية لحل النزاعات الإقليمية",
        "هدف مؤتمر مدريد هو تحقيق السلام في الشرق الأوسط",
        "هدف مؤتمر مدريد هو تحقيق السلام في الشرق الأوسط",
        "هدف مؤتمر مدريد هو تحقيق السلام في الشرق الأوسط",
        "هدف مؤتمر مدريد هو تحقيق السلام بين الدول العربية وإسرائيل",
        "هدف مؤتمر مدريد هو تحقيق السلام في الشرق الأوسط"
      ],
      [
        "هدف مؤتمر مدريد هو إيجاد حل سلمي للنزاع الإسرائيلي الفلسطيني",
        "كان هدف مؤتمر مدريد إيجاد حل سلمي للصراع الإسرائيلي الفلسطيني وتعزيز عملية السلام في الشرق الأوسط",
        "كان هدف مؤتمر مدريد هو بدء مفاوضات مباشرة بين إسرائيل والدول العربية نحو تسوية سلمية شاملة للصراع العربي الإسرائيلي"
      ],
      [
        "هدف مؤتمر مدريد هو تعزيز الحوار والتفاهم بين الثقافات المختلفة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.44142779449456987,
      -0.16380726363721415,
      -0.08386602259542997,
      -0.08386602259542997,
      -0.5395259192735462,
      -0.08386602259542997,
      -0.3304086329573273,
      -0.4125614131754836,
      -0.7815927052556815,
      -0.08386602259542997
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3005,
    "semantic_entropy": 0.8308,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى بدأ مؤتمر مدريد؟\n",
    "original_answer": " 23 أكتوبر 1991.",
    "answers": [
      [
        "بدأ مؤتمر مدريد في 30 أكتوبر 1991",
        "بدأ مؤتمر مدريد في 30 أكتوبر 1991",
        "بدأ مؤتمر مدريد في عام 1991",
        "بدأ مؤتمر مدريد في 30 أكتوبر 1991",
        "بدأ مؤتمر مدريد في 30 أكتوبر 1991"
      ],
      [
        "1991",
        "1991",
        "1991",
        "1991",
        "1991"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1060984410570267,
      -0.11671497485167048,
      -0.1060984410570267,
      -0.11671497485167048,
      -0.20509756546820768,
      -0.1556501817287747,
      -0.1060984410570267,
      -0.11671497485167048,
      -0.11671497485167048,
      -0.11671497485167048
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1263,
    "semantic_entropy": 0.6931,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة؟\n",
    "original_answer": " أربعة مجالات رئيسية: النص ومحتوى الدعوة.",
    "answers": [
      [
        "تم عرض النقاط الرئيسية في الدعوة",
        "النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة تتضمن أهمية حضور المؤتمر، تقديم الأبحاث، والتفاعل مع المشاركين",
        "النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة تشمل تقديم الدعم المالي، توفير الموارد التعليمية، وتعزيز الشراكات مع المؤسسات الأخرى",
        "النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة تشمل تاريخ الشركة، ورؤيتها، ومهمتها، وقيمها، وإنجازاتها",
        "النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة هي: الدعوة إلى الله، والتحذير من الشرك، والدعوة إلى القرآن والسنة، والتأكيد على أهمية الصلاة، والإخلاص لله، والأمر بالمعروف والنهي عن المنكر",
        "النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة هي أهمية التواصل المستمر مع الله",
        "النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة هي أهمية التعاون بين الدول العربية في مواجهة التحديات المشتركة وتعزيز الأمن والاستقرار في المنطقة",
        "النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة هي الحضور والمشاركة في المؤتمر وتقديم الأوراق العلمية",
        "النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة هي توضيح أهمية الموضوع المطروح، تقديم نظرة عامة عن الموضوع، تسليط الضوء على النقاط الرئيسية، وتقديم دعوة واضحة للعمل",
        "النقاط الرئيسية التي تم عرضها في الدعوة هي ضرورة الوحدة والتعاون بين أفراد المجتمع لتحقيق التنمية والازدهار"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5174511775872411,
      -0.8828945163879103,
      -0.45587317774833264,
      -0.7601639288796775,
      -0.659815022420654,
      -0.9715648982241696,
      -0.4359066467931257,
      -0.49483419735081685,
      -0.5707056694604444,
      -0.7075214545202329
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6457,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من يقوم برعاية مؤتمر مدريد؟\n",
    "original_answer": " الولايات المتحدة والاتحاد السوفيتي ",
    "answers": [
      [
        "الولايات المتحدة بالإضافة إلى إسبانيا",
        "حكومة إسبانيا والولايات المتحدة",
        "نظمته الحكومة الإسبانية بالتعاون مع الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "قادت الولايات المتحدة والاتحاد السوفيتي مؤتمر مدريد",
        "قامت كل من الولايات المتحدة والاتحاد السوفيتي برعاية مؤتمر مدريد",
        "قادت الولايات المتحدة والاتحاد السوفيتي مؤتمر مدريد",
        "قامت الولايات المتحدة والاتحاد السوفيتي برعاية مؤتمر مدريد",
        "الولايات المتحدة وروسيا",
        "قامت الولايات المتحدة والاتحاد السوفيتي برعاية مؤتمر مدريد",
        "الولايات المتحدة الأمريكية وروسيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.059875007659997,
      -0.3566942010996744,
      -0.15548129630433585,
      -0.3566942010996744,
      -0.6366965568485868,
      -0.15652540202724777,
      -0.4087118009532181,
      -0.15652540202724777,
      -0.46361365084614836,
      -1.027878054401038
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4779,
    "semantic_entropy": 0.5413,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي المناطق التي تستهدفها هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي لتحفيز النمو الاقتصادي؟\n",
    "original_answer": " تركزت الاستثمارات على المنطقة الحضرية لمدينة ريسيفي،",
    "answers": [
      [
        "تستهدف هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي مناطق مثل الجوف وحائل وتبوك",
        "تستهدف هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي مناطق الحدود الشمالية وتبوك والجوف وحائل لتحفيز النمو الاقتصادي",
        "تستهدف هيئة تنمية الشمال الشرقي مناطق الجوف وحائل والحدود الشمالية وتبوك",
        "تستهدف هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي مناطق الحدود الشمالية، وحائل، والجوف",
        "تستهدف هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي مناطق مثل الحدود الشمالية وتبوك والجوف"
      ],
      [
        "تستهدف هيئة تنمية الشمال الشرقي مناطق الحدود الشمالية والجوف وتبني استراتيجيات لتعزيز التنمية الاقتصادية وتحسين جودة الحياة للمواطنين",
        "تستهدف هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي عدة مناطق في الشمال الشرقي من المملكة العربية السعودية لتحفيز النمو الاقتصادي",
        "تستهدف هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي مناطق الجوف والحدود الشمالية وعرعر لتحفيز النمو الاقتصادي",
        "تستهدف هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي المملكة العربية السعودية لتحفيز النمو الاقتصادي"
      ],
      [
        "تستهدف هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي عدة مناطق لتحفيز النمو الاقتصادي من خلال توفير البنية التحتية والخدمات الأساسية، بالإضافة إلى جذب الاستثمارات وتطوير المشاريع الزراعية والصناعية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.25614229697249574,
      -0.6979593995678733,
      -0.8122900441805512,
      -0.23612290685418735,
      -0.28400301074526746,
      -0.17320473974322106,
      -0.4127432076667683,
      -0.4021481803035571,
      -0.4215813611076572,
      -0.3578366913121458
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4054,
    "semantic_entropy": 0.8811,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الإجراءات التي اتخذتها الهيئة لتحقيق أهدافها؟\n",
    "original_answer": " كانت الخطوات الأولى للهيئة هي تسريع بناء السدود الكهرومائية في نهر ساو فرانسيسكو، تليها حوافز حكومية لإنشاء مشاريع الصناعات الثقيلة، مثل مجمع كاماكاري للبتروكيماويات في ولاية باهيا، ومنطقة أراتو الصناعية في منطقة العاصمة سلفادور",
    "answers": [
      [
        "اتخذت الهيئة إجراءات متعددة لتحقيق أهدافها من خلال تنظيم المؤتمرات والندوات وتوفير المنح الدراسية",
        "اتخذت الهيئة العديد من الإجراءات لتحقيق أهدافها، منها تنفيذ برامج تدريبية وورش عمل، وتوفير الدعم الفني والاستشارات، وتعزيز التعاون مع الجهات ذات الصلة",
        "اتخذت الهيئة إجراءات محددة لتحقيق أهدافها من خلال برامج ومبادرات متنوعة",
        "اتخذت الهيئة إجراءات متعددة لتحقيق أهدافها",
        "اتخذت الهيئة إجراءات متعددة مثل تنفيذ برامج تدريبية، تنظيم ورش عمل، وإجراء دراسات وأبحاث لتحقيق أهدافها"
      ],
      [
        "اتخذت الهيئة إجراءات متعددة مثل إجراء البحوث، ونشر الوعي، وتقديم الاستشارات"
      ],
      [
        "اتخذت الهيئة إجراءات متعددة لتحقيق أهدافها، منها إطلاق مبادرات تنموية، وتفعيل الشراكات مع القطاعين العام والخاص، وتطوير برامج تدريبية",
        "اتخذت الهيئة إجراءات عديدة لتحقيق أهدافها، منها وضع استراتيجيات وبرامج لتطوير القطاع",
        "اتخذت الهيئة عدة إجراءات لتحقيق أهدافها، منها وضع استراتيجيات وتطوير برامج وتنفيذ مشاريع"
      ],
      [
        "اتخذت الهيئة العديد من الإجراءات لتحقيق أهدافها، مثل تعزيز التعاون بين الدول الأعضاء، وتوثيق العلاقات مع المنظمات الدولية، وتطوير البنية التحتية للمعلومات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5399556416660592,
      -0.5458702524549683,
      -1.028605814355501,
      -0.8444656702211614,
      -1.2229463610725873,
      -0.6046174649040874,
      -0.42668856713493775,
      -0.9043364566122274,
      -0.5532052826919508,
      -0.843214034624439
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      0,
      0,
      3,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.7514,
    "semantic_entropy": 1.0449,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي في البرازيل؟\n",
    "original_answer": " هي وكالة حكومية برازيلية",
    "answers": [
      [
        "هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي في البرازيل هي وكالة حكومية تعمل على مراقبة وتقييم مشاريع التنمية في منطقة الشمال الشرقي",
        "الهيئة المسؤولة عن مراقبة تنمية المنطقة الشمالية الشرقية من البرازيل",
        "الهيئة الحكومية المسؤولة عن مراقبة وتقييم تنفيذ السياسات والبرامج في منطقة الشمال الشرقي من البرازيل",
        "الهيئة الحكومية المسؤولة عن التخطيط والتنفيذ والرصد في تنمية المنطقة الشمالية الشرقية من البرازيل",
        "الهيئة الفيدرالية للرقابة على الأعمال العامة في شمال شرق البرازيل",
        "الهيئة الحكومية المسؤولة عن التخطيط وتنفيذ ومراقبة المشاريع التي تعزز التنمية الاجتماعية والاقتصادية في منطقة الشمال الشرقي من البرازيل"
      ],
      [
        "الهيئة المسؤولة عن مراقبة تنمية المنطقة الشمالية الشرقية في البرازيل هي المعهد البرازيلي للبيئة والموارد الطبيعية المتجددة (IBAMA)",
        "الهيئة المسؤولة عن مراقبة تنمية المنطقة الشمالية الشرقية في البرازيل هي المعهد البرازيلي للبيئة والموارد الطبيعية المتجددة (IBAMA)"
      ],
      [
        "هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي في البرازيل هي هيئة حكومية تهدف إلى تحسين البنية التحتية وتعزيز التنمية الاقتصادية في المنطقة",
        "هيئة الرقابة على تنمية الشمال الشرقي في البرازيل هي وكالة حكومية تهدف إلى تحسين البنية التحتية وتعزيز التنمية الاقتصادية في المنطقة الشمالية الشرقية من البرازيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39358476455134905,
      -0.4366495889794963,
      -0.1690391940199719,
      -0.3865403095171318,
      -0.5343596725862025,
      -1.0049381253615697,
      -0.5968285777092768,
      -0.3108254299580529,
      -0.19841443603440542,
      -0.1690391940199719
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.42,
    "semantic_entropy": 1.0251,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي مزايا منطقة الشمال الشرقي التي استندت إليها الهيئة في استراتيجيتها؟\n",
    "original_answer": " استخدام البيئة الطبيعية الموجودة.",
    "answers": [
      [
        "تتمتع منطقة الشمال الشرقي بتراث ثقافي غني، وتضاريس متنوعة، وسكان متنوعين، مما يوفر فرصًا للنمو الاقتصادي والتنوع الثقافي",
        "تتمتع المنطقة بتاريخ غني، وتراث ثقافي متنوع، وموقع استراتيجي، وموارد طبيعية وفيرة",
        "تتمتع المنطقة بموارد طبيعية غنية، موقع استراتيجي، وتراث ثقافي متنوع"
      ],
      [
        "تتمتع المنطقة بتاريخ ثقافي غني، وتضاريس متنوعة، وموقع استراتيجي على مفترق طرق التجارة الرئيسية",
        "تتمتع المنطقة بموارد طبيعية غنية وموقع استراتيجي",
        "تتمتع المنطقة بموارد طبيعية متنوعة وموقع استراتيجي على مفترق طرق التجارة الدولية",
        "تتمتع المنطقة بتضاريس متنوعة، مناخ معتدل، وموقع استراتيجي"
      ],
      [
        "تتمتع منطقة الشمال الشرقي بموارد طبيعية غنية وموقع استراتيجي على الساحل الشرقي للمملكة"
      ],
      [
        "تتمتع منطقة الشمال الشرقي بموارد طبيعية غنية، وموقع استراتيجي، وكثافة سكانية منخفضة"
      ],
      [
        "تتمتع منطقة الشمال الشرقي بتراث ثقافي غني، وجمال طبيعي، وقوة عاملة مهرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5238394584261803,
      -0.37988073158405977,
      -0.4145652967305241,
      -0.20412870218139206,
      -0.4809486442298459,
      -0.41215201865304574,
      -0.26583267549762346,
      -0.7835811269527767,
      -0.3827842298314328,
      -0.3930088124007242
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      3,
      1,
      1,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4241,
    "semantic_entropy": 1.4487,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من أي فكرة انطلق تأسيس هذه الهيئة؟\n",
    "original_answer": "تم إنشاء الهيئة بناءً على اقتراح من الاقتصادي سيلسو فورتادو أحد المفكرين البارزين في البرازيل",
    "answers": [
      [
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة تعزيز التعاون الدولي في مجال مكافحة الإرهاب",
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة تعزيز التعاون الدولي",
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة تعزيز التعاون الدولي في مجال مكافحة الإرهاب"
      ],
      [
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة تعزيز العمل المشترك بين الدول الأعضاء",
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة تعزيز العمل المشترك بين دول المنطقة"
      ],
      [
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة تطوير وتعزيز العمل التطوعي",
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة تنظيم العمل التطوعي"
      ],
      [
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة تنظيم عملية جمع التبرعات"
      ],
      [
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة الاهتمام بالمجال الرياضي"
      ],
      [
        "انطلق تأسيس هذه الهيئة من فكرة ضرورة وجود جهة مختصة لتنظيم مهنة المحاسبة والمراجعة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09848112937072528,
      -0.406134185472547,
      -0.5644116664937125,
      -0.5394135536059296,
      -0.9018451370596338,
      -0.4677926974298036,
      -0.32056169896456294,
      -0.34970600290262155,
      -0.61757560795589,
      -0.09848112937072528
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      2,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4364,
    "semantic_entropy": 1.5967,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الأحداث التي أدت إلى إصدار مرسوم بحل الهيئة في عام 1999؟\n",
    "original_answer": " في عام 1999 تورطت الهيئة في فضائح فساد أدت بالرئيس فرناندو هنريكي كاردوسو (1994-2002) إلى إصدار مرسوم بحلها",
    "answers": [
      [
        "الأحداث التي أدت إلى إصدار مرسوم بحل الهيئة في عام 1999 كانت الاحتجاجات ضد نتائج الانتخابات البرلمانية الأردنية في عام 1997"
      ],
      [
        "في عام 1999، أصدر الملك فهد بن عبد العزيز مرسوماً بحل الهيئة بعد أن اعتبرت بعض التصريحات الرسمية غير مناسبة وأدت إلى انتقادات دولية",
        "في عام 1999، أصدر الملك فهد بن عبد العزيز مرسومًا ملكيًا بحل الهيئة",
        "كانت الأحداث التي أدت إلى إصدار مرسوم بحل الهيئة في عام 1999 هي عدم الرضا عن أداء الهيئة من قبل الملك فهد بن عبد العزيز"
      ],
      [
        "في عام 1999، أصدر الملك فهد بن عبد العزيز مرسومًا بحل الهيئة بعد سلسلة من الأحداث التي أثارت الجدل حول استقلاليتها وفعاليتها"
      ],
      [
        "الأحداث التي أدت إلى إصدار مرسوم بحل الهيئة في عام 1999 تشمل انتقادات الفساد وسوء الإدارة، بالإضافة إلى عدم الرضا عن أداء الحكومة"
      ],
      [
        "الأحداث التي أدت إلى إصدار مرسوم بحل الهيئة في عام 1999 كانت بسبب التوترات بين الفصائل المختلفة داخل الحركة",
        "في عام 1999، أدت التوترات بين الملك ورئيس الوزراء إلى إصدار مرسوم بحل الهيئة"
      ],
      [
        "كان إصدار مرسوم بحل الهيئة في عام 1999 نتيجة للضغوط السياسية وعدم الاستقرار الاقتصادي في البلاد"
      ],
      [
        "في عام 1999، أصدر الملك فهد بن عبد العزيز مرسومًا بحل الهيئة بعد عدة حوادث تتعلق بتجاوزات من قبل بعض الأعضاء، بما في ذلك إلقاء القبض على أشخاص بدون أوامر قضائية رسمية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5799065272583099,
      -0.6445617826182783,
      -0.23994383924704635,
      -0.7349107455259979,
      -0.48805518284168986,
      -0.7230360403890765,
      -0.3422031090611387,
      -0.5088918579560662,
      -0.6582916096711581,
      -0.541703804042033
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      6,
      4,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5462,
    "semantic_entropy": 1.8192,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو نمط لون جلد الحصان المعروف باسم \"الروان\"؟\n",
    "original_answer": "يتميز بمزيج متساوٍ من الشعر الملون والأبيض على الجسم ، في حين أن الرأس و \" النقاط \" - الأرجل السفلية والبدة والذيل",
    "answers": [
      [
        "نمط روان الحصان هو مزيج من الأسود والأبيض والألوان البنية",
        "نمط لون جلد الحصان المعروف باسم \"الروان\" يتميز بوجود نقاط سوداء أو بنية داكنة على خلفية بنية حمراء",
        "الروان هو نمط لون جلد الحصان يتميز بخلفية سوداء أو بنية مع بقع بيضاء",
        "نمط لون جلد الحصان المعروف باسم \"الروان\" يتميز بوجود نقاط سوداء على جسم حصان كستنائي أو بني",
        "نمط روان الحصان يتميز بوجود نقاط سوداء متناثرة على جسم بني",
        "نمط \"الروان\" هو لون جلد الحصان الذي يتكون من جسم أسود أو بني داكن مع بقع بيضاء أو بقع بنية فاتحة"
      ],
      [
        "نمط لون جلد الحصان المعروف باسم \"الروان\" يتميز بوجود نقاط سوداء على جسم حصان ذو لون كستنائي",
        "نمط لون جلد الحصان المعروف باسم \"الروان\" يتميز بوجود نقاط سوداء على خلفية كستنائية"
      ],
      [
        "نمط لون جلد الحصان المعروف باسم \"الروان\" يتميز بوجود نقاط سوداء على جسم حصان رمادي"
      ],
      [
        "نمط لون جلد الحصان المعروف باسم \"الروان\" يتميز بوجود نقاط داكنة على خلفية فاتحة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5578076776931388,
      -0.07696197236858865,
      -0.38508135317257114,
      -0.1626831832377304,
      -0.4671303740521317,
      -0.2719892043826607,
      -0.17907250078561668,
      -0.5750040762741189,
      -0.25906166560486454,
      -1.035921156316581
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3971,
    "semantic_entropy": 1.1904,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي ميزة الجلود الحمراء على الخيول ذات الجلود الحمراء؟\n",
    "original_answer": " لها شعيرات بيضاء متداخلة بالتساوي في أي لون آخر",
    "answers": [
      [
        "الجلود الحمراء على الخيول لها لون أحمر مميز",
        "الجلود الحمراء على الخيول تتميز بلونها الأحمر الزاهي الذي يجذب الأنظار",
        "الجلود الحمراء على الخيول تتميز بلونها الأحمر الزاهي",
        "الجلود الحمراء على الخيول تتميز بلونها الأحمر الزاهي"
      ],
      [
        "الجلود الحمراء على الخيول تتميز بنسيج أكثر نعومة من الجلود العادية",
        "الجلود الحمراء على الخيول تتميز بأنها أكثر نعومة من الجلود العادية",
        "الجلود الحمراء على الخيول تُعتبر أكثر جاذبية",
        "الجلود الحمراء على الخيول تتميز بجلد أكثر سمكاً",
        "الجلود الحمراء على الخيول أكثر احمراراً"
      ],
      [
        "الجلود الحمراء على الخيول تتميز بوجود علامات سوداء على الجلد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41941847268761495,
      -0.49342588622837624,
      -0.4257275035422882,
      -0.7225416234853507,
      -0.24429701584031538,
      -0.6932923852744872,
      -0.5922214558707579,
      -0.8564280702798247,
      -0.12946203508066997,
      -0.12946203508066997
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4706,
    "semantic_entropy": 0.8887,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي مناطق الحصان التي غالبًا ما تكون صلبة اللون في نمط الروان؟\n",
    "original_answer": "الأرجل السفلية والبدة والذيل",
    "answers": [
      [
        "مناطق الحصان التي غالبًا ما تكون صلبة اللون في نمط الروان هي الأطراف والرأس والذيل",
        "مناطق الحصان التي غالبًا ما تكون صلبة اللون في نمط الروان تشمل الجسم والأرجل والذيل",
        "مناطق الحصان التي غالبًا ما تكون صلبة اللون في نمط الروان تشمل الساقين والرأس والذيل"
      ],
      [
        "مناطق الحصان التي غالبًا ما تكون صلبة اللون في نمط الروان هي اللون الأزرق الرمادي، المعروف باسم \"كستناء روان\" أو \"أزرق روان\"",
        "مناطق الحصان التي غالبًا ما تكون صلبة اللون في نمط الروان هي اللون الأزرق الرمادي",
        "مناطق الحصان التي غالبًا ما تكون صلبة اللون في نمط الروان هي اللون الأزرق الصلب"
      ],
      [
        "مناطق الحصان التي غالبًا ما تكون صلبة اللون في نمط الروان هي الردف والظهر والساقين",
        "مناطق الحصان التي غالبًا ما تكون صلبة اللون في نمط الروان هي الردف والظهر والساقين",
        "غالبًا ما تكون مناطق الحصان صلبة اللون في نمط الروان في البطن والصدر والساقين"
      ],
      [
        "الحصان الرواني الصلب اللون عادة ما يكون له مناطق بيضاء أو رمادية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.29449152330383976,
      -0.4733053966921679,
      -0.22507498217124353,
      -0.4576528253020423,
      -0.14970039257465378,
      -0.708792694827092,
      -0.22507498217124353,
      -0.6705649481506145,
      -0.3482335425146294,
      -0.28945686714067015
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      3,
      2,
      2,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3842,
    "semantic_entropy": 1.2766,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى تم تأسيس مسرح سعيدة الجهوي؟",
    "original_answer": "سنة 2008. ",
    "answers": [
      [
        "تأسس في 13 جوان 1974"
      ],
      [
        "تم تأسيس مسرح سعيدةالجهوي في 5 يوليو 1974",
        "تأسس مسرح سعيدةالجهوي في عام 1974"
      ],
      [
        "تم تأسيس مسرح سعيدةالجهوي في 18 ديسمبر 1974",
        "تأسس مسرح سعيدة الجهوي في 18 ديسمبر 1974"
      ],
      [
        "تم تأسيس مسرح سعيدةالجهوي في 20 مارس 1974"
      ],
      [
        "تم تأسيس مسرح سعيدةالجهوي في 15 ديسمبر 1974"
      ],
      [
        "تأسس في 18 ديسمبر 1975"
      ],
      [
        "تأسس مسرح سعيدة الجهوي في 18 جوان 1971"
      ],
      [
        "تأسس مسرح سعيدةالجهوي في 29 ديسمبر 1958"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.47752671355481524,
      -0.2626933405040701,
      -0.1781885623475133,
      -0.28247578791705574,
      -0.2656702181492003,
      -0.532507866818394,
      -0.22739148583440663,
      -0.2995176165820928,
      -0.6400468150296691,
      -0.4874701604652074
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      2,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3653,
    "semantic_entropy": 1.9821,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة ؟",
    "original_answer": "عام 1912",
    "answers": [
      [
        "تعود البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة إلى عام 1876"
      ],
      [
        "تعود البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة إلى فترة الاستعمار الفرنسي",
        "يعود تاريخ بناية مسرح سعيدة إلى الفترة الاستعمارية"
      ],
      [
        "تعود البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة إلى الفترة الممتدة بين 1850 و1880م",
        "تعود البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة إلى القرن العشرين",
        "تعود البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة إلى الفترة الممتدة بين 1850 و1880",
        "تعود البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة إلى القرن 19",
        "تعود البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة إلى أواخر القرن التاسع عشر"
      ],
      [
        "تعود البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة إلى عام 1875"
      ],
      [
        "تعود البداية التاريخية لبناية مسرح سعيدة إلى القرن التاسع عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3773125090146537,
      -0.2386402192213463,
      -0.2270736943302245,
      -0.23495332783822784,
      -0.31527023181972175,
      -0.2295134400234003,
      -0.17271867550309614,
      -0.5817822694936315,
      -0.3223050054834781,
      -0.4502061696515109
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      2,
      2,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.315,
    "semantic_entropy": 1.3543,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو العدد الإجمالي للمقاعد في مسرح سعيدة؟\n\n",
    "original_answer": " 375 مقعداً",
    "answers": [
      [
        "يتسع مسرح سعيدة لـ 3000 مقعد",
        "يحتوي مسرح سعيدة على 300 مقعد"
      ],
      [
        "يحتوي مسرح سعيدة على 700 مقعد",
        "يتسع مسرح سعيدة لـ 700 مقعد",
        "يحتوي مسرح سعيدة على 700 مقعد"
      ],
      [
        "360 مقعدًا"
      ],
      [
        "يتسع المسرح لـ 350 مقعدًا",
        "يحتوي مسرح سعيدة على 350 مقعدًا"
      ],
      [
        "يتوفر في مسرح سعيدة 1200 مقعد"
      ],
      [
        "342 مقعدًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3308265209271732,
      -0.14678029840517107,
      -0.41745956214845137,
      -0.33027258639929885,
      -0.31147229004492755,
      -0.2323081764645849,
      -0.6224924973202912,
      -0.8427491382842871,
      -0.28858364748461657,
      -0.14678029840517107
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      1,
      4,
      5,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.367,
    "semantic_entropy": 1.6068,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "\nمن هو الفنان الذي يدير مسرح سعيدة الجهوي ؟",
    "original_answer": "مرزوق سعيدة",
    "answers": [
      [
        "الفنان أحمد بن عيسى لوناس",
        "الفنان أحمد بن عيسى"
      ],
      [
        "الفنان عياد عباس هو المدير"
      ],
      [
        "الفنان عزوز عقيل هو المدير لمسرح سعيدة الجهوي"
      ],
      [
        "الفنان عز الدين مجوبي هو المدير السابق لمسرح سعيدة الجهوي",
        "الفنان عز الدين مجوبي",
        "الفنان عز الدين مجوبي يدير مسرح سعيدةالجهوي"
      ],
      [
        "الفنان الذي يدير مسرح سعيدةالجهوي هو عثماني بوعلي"
      ],
      [
        "الفنان الذي يدير مسرح سعيدةالجهوي هو محمد بن قطاف",
        "الفنان الذي يدير مسرح سعيدةالجهوي هو محمد بن قطاف"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5788245357495414,
      -0.6356898604759148,
      -1.9156997661205972,
      -0.592814288057665,
      -0.18155056982250198,
      -0.4247347198979661,
      -0.48516370706244016,
      -0.14501696840802605,
      -0.14501696840802605,
      -0.2913132846578037
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      5,
      5,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5396,
    "semantic_entropy": 1.5485,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو الاسم الذي حمله مسرح سعيدة بدايةً من الخامس من يوليو 2013؟\n\n",
    "original_answer": "سيراط بومدين",
    "answers": [
      [
        "مسرح سعيدة الوطني",
        "مسرح سعيدة الوطني",
        "مسرح سعيدة الوطني",
        "مسرح سعيدة الوطني",
        "مسرح سعيدة الوطني"
      ],
      [
        "مسرح سعيدة حمل اسم \"مسرح صيف سعيدة\" بدايةً من الخامس من يوليو 2013",
        "مسرح سعيدة حمل اسم \"مسرح صيف سعيدة\" بدايةً من الخامس من يوليو 2013",
        "مسرح سعيدة حمل اسم \"مسرح مدينة سعيدة\" بدايةً من الخامس من يوليو 2013",
        "مسرح سعيدة حمل اسم \"مسرح سعيدة الوطني\" منذ 5 يوليو 2013",
        "مسرح سعيدة حمل اسم \"مسرح ثاري\" بدايةً من الخامس من يوليو 2013"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12239285026741224,
      -0.12239285026741224,
      -0.12239285026741224,
      -0.12239285026741224,
      -0.08797297265898714,
      -0.12239285026741224,
      -0.08797297265898714,
      -0.23311448780501673,
      -0.29878024692051625,
      -0.5232259469339539
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1843,
    "semantic_entropy": 0.6916,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية؟\n\n",
    "original_answer": " شبكة على مستوى الولاية تضم 58 كلية مجتمع عامة",
    "answers": [
      [
        "كلية مجتمع كارولينا الشمالية هي نظام يضم 58 كلية مجتمعية في كارولينا الشمالية",
        "نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية هو شبكة من 58 كلية تقدم التعليم والتدريب المهني",
        "نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية هو مجموعة من 58 كلية مجتمعية في ولاية كارولينا الشمالية، الولايات المتحدة",
        "نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية هو شبكة من الكليات المجتمعية في كارولينا الشمالية",
        "نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية هو شبكة تضم 58 كلية مجتمعية في ولاية كارولينا الشمالية",
        "نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية هو شبكة من 58 كلية مجتمعية في كارولينا الشمالية",
        "نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية هو شبكة تضم 58 كلية تقدم برامج تعليمية متنوعة",
        "نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية هو شبكة تضم 58 كلية مجتمع في كارولينا الشمالية",
        "نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية هو شبكة تضم 58 كلية، تقدم برامج تعليمية بأسعار معقولة، بما في ذلك التدريب المهني والتقني",
        "نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية هو مجموعة من 58 كلية تقدم برامج تعليمية متنوعة في مختلف التخصصات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.29155125665736326,
      -0.386644616491094,
      -0.23323858526455646,
      -0.2241328682425774,
      -0.15932956724229233,
      -0.18752755376801195,
      -0.19199004500615047,
      -0.2248450850445135,
      -0.7342749555365041,
      -0.4686099142269758
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3102,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو دور مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية؟\n\n",
    "original_answer": "كموقع مركزي لإدارة موارد التعلم الرقمية وجمعها والمساهمة بها ومشاركتها لاستخدامها في بيئات التعلم التقليدية أو عن بعد",
    "answers": [
      [
        "دور مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية هو توفير مستودع مركزي لكائنات التعلم التي يمكن استخدامها ومشاركتها وتحسينها من قبل مجتمع التعلم",
        "لعب مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية دوراً مهماً في تعزيز إعادة استخدام كائنات التعلم وتوفير الوصول المفتوح إليها",
        "دور مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية هو توفير مستودع رقمي مركزي لتخزين ومشاركة والوصول إلى كائنات التعلم",
        "يعمل مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية كمستودع رقمي لأجسام التعلم التي يسهل مشاركتها وإعادة استخدامها"
      ],
      [
        "عمل مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية على توفير الوصول المجاني إلى الموارد الرقمية التعليمية عالية الجودة",
        "كان مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية مركزًا رقميًا يوفر الوصول المجاني إلى موارد تعليمية عالية الجودة للمعلمين في الولاية",
        "مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية هو مستودع رقمي يتيح مشاركة واستخدام موارد التعلم عبر الإنترنت"
      ],
      [
        "يقوم مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية بتخزين وتوفير كائنات التعلم الرقمية التي أنشأها المعلمون في الولاية",
        "دور مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية هو توفير مستودع للموارد التعليمية الرقمية التي أنشأها المعلمون في الولاية",
        "يقوم مستودع كائنات التعلم في ولاية كارولينا الشمالية بتخزين وتوفير كائنات التعلم الرقمية التي أنشأها المعلمون في الولاية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.49436449111339054,
      -0.7421306273834353,
      -0.8321347948350938,
      -0.2545999862030655,
      -0.29956458109868733,
      -0.5000330716788823,
      -0.39703132194618207,
      -0.5894229692960268,
      -0.2545999862030655,
      -0.5905557421859339
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      2,
      1,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4954,
    "semantic_entropy": 1.0846,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية؟\n\n",
    "original_answer": " أعقبت الحرب العالميَّة الثانيَّة",
    "answers": [
      [
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في الأربعينيات"
      ],
      [
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 1959",
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 1959"
      ],
      [
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 1961"
      ],
      [
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 1963",
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 1963",
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 1963"
      ],
      [
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 1951",
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 1951"
      ],
      [
        "بدأ تطوير نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 1960"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3741960827225869,
      -0.16374933226385677,
      -0.06082338176242411,
      -0.05907208982191313,
      -0.05907208982191313,
      -0.14995225390804143,
      -0.05907208982191313,
      -0.1720674059381252,
      -0.14995225390804143,
      -0.16374933226385677
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      3,
      5,
      4,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1412,
    "semantic_entropy": 1.6705,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كيف تم تمويل تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا؟\n\n",
    "original_answer": "لولاية نورث كارولينا قانون كلية المُجتمع الأول وقدمت التمويل لكليات المُجتمع.",
    "answers": [
      [
        "تم تمويل تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا من خلال تخصيصات الدولة والمنح الفيدرالية",
        "قدمت الحكومة الفيدرالية وحكومة ولاية نورث كارولينا تمويلاً لتطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا",
        "تم تمويل تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا من خلال مزيج من الأموال الولائية والمنح الفيدرالية والاستثمارات الخاصة",
        "تم تمويل تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا في البداية من قبل الدولة، مع تمويل إضافي من الحكومة الفيدرالية والكيانات الخاصة",
        "تم تمويل تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا من خلال مزيج من الاعتمادات الحكومية والمنح الفيدرالية والمساهمات المحلية",
        "تم تمويل تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا من خلال مزيج من المنح الحكومية والمساهمات الخاصة",
        "تم تمويل تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا من خلال مزيج من الأموال الحكومية والفيدرالية والخاصة",
        "تم تمويل تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا من خلال مزيج من التمويل الحكومي والمنح الفيدرالية",
        "تلقى تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا تمويلًا من مصادر متنوعة بما في ذلك المنح الفيدرالية والولائية والأموال المحلية",
        "تم تمويل تطوير كليات المجتمع في ولاية نورث كارولينا من خلال مزيج من مصادر الدولة والتمويل الفيدرالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2828768168318599,
      -0.5140110575586382,
      -0.38869059283061,
      -0.3908593710931387,
      -0.2793683987405802,
      -0.2893377900203797,
      -0.15353530155772876,
      -0.19223251098508537,
      -0.5080844339531883,
      -0.25574452226182226
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3255,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كم عدد رؤساء نظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية لعام 2021؟\n\n",
    "original_answer": " 10 رؤساء",
    "answers": [
      [
        "يوجد خمسة رؤساء",
        "خمسة"
      ],
      [
        "يوجد 15 رئيسًا لنظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية لعام 2021",
        "يوجد 15 رئيسًا"
      ],
      [
        "يوجد 58 رئيسًا لنظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية في عام 2021",
        "يوجد 58 رئيسًا لنظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية لعام 2021"
      ],
      [
        "كان هناك ثلاثة رؤساء"
      ],
      [
        "هناك عشرة رؤساء"
      ],
      [
        "يوجد 50 رئيسًا لنظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية لعام 2021",
        "يوجد 50 رئيسًا لنظام كلية مجتمع كارولينا الشمالية لعام 2021"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7024198304998208,
      -0.17866122204153448,
      -0.20016198385415732,
      -0.7780778954547714,
      -0.7791720951572643,
      -1.0973179466323928,
      -0.20237726042990328,
      -0.13648501833726503,
      -0.3459782751398796,
      -0.20237726042990328
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      2,
      1,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4623,
    "semantic_entropy": 1.6642,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي عمل «تشارلز آر هولومان» في المنصب بالإنابة؟",
    "original_answer": "من سبتمبر 1978 إلى يوليو 1979",
    "answers": [
      [
        "عمل «تشارلز آر هولومان» في المنصب بالإنابة من 14 فبراير 1982 حتى 25 فبراير 1982"
      ],
      [
        "شغل تشارلز آر هولومان منصب وزير القوات الجوية بالإنابة من 21 ديسمبر 2017 إلى 20 يناير 2018"
      ],
      [
        "شغل «تشارلز آر هولومان» منصب وكيل وزير الخارجية للشؤون السياسية من 16 فبراير 2011 إلى 13 يوليو 2011"
      ],
      [
        "عمل تشارلز آر هولومان في المنصب بالإنابة من 14 يناير 1987 إلى 20 يناير 1987"
      ],
      [
        "من ١ أكتوبر ٢٠٠٥ حتى ٣١ ديسمبر ٢٠٠٥"
      ],
      [
        "عمل تشارلز آر هولومان في المنصب بالإنابة من 15 أكتوبر 1982 حتى 24 يناير 1983"
      ],
      [
        "شغل تشارلز آر هولومان منصب نائب الرئيس في 1973-1974"
      ],
      [
        "من عام 1984 إلى عام 1989"
      ],
      [
        "عمل «تشارلز آر هولومان» في المنصب بالإنابة من 19 يناير 1985 حتى 10 مارس 1985"
      ],
      [
        "من أبريل 1945 حتى يوليو 1945"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3822903248910211,
      -0.2200535196097031,
      -0.38285827098602576,
      -0.30933123851785593,
      -0.6516365911690436,
      -0.5021979100803238,
      -0.5990528991963977,
      -0.5057887795689583,
      -0.2712913238072865,
      -0.5084989618164177
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4333,
    "semantic_entropy": 2.2935,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "متي شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة؟",
    "original_answer": "من أكتوبر 2017 إلى أبريل 2018،",
    "answers": [
      [
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة في 15 يناير 2022"
      ],
      [
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة من 14 فبراير 2021 إلى 25 مايو 2021"
      ],
      [
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة من 15 ديسمبر 2019 حتى 28 فبراير 2020"
      ],
      [
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة في 25 يونيو 2021",
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة من 2019 إلى 2021"
      ],
      [
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة من عام 2017 إلى عام 2018"
      ],
      [
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة من 15 أغسطس 2013 حتى 20 ديسمبر 2013"
      ],
      [
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة من 24 مارس 2021 إلى 13 أغسطس 2021"
      ],
      [
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة من 17 سبتمبر 2019 حتى 20 فبراير 2020"
      ],
      [
        "شغلت «جينيفر هايغود» منصب الرئيس بالنيابة في 11 يناير 2017"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.261728428045725,
      -0.29995926228962083,
      -0.2644135393539378,
      -0.3010908144986468,
      -0.15052357620682782,
      -0.4395159931832414,
      -0.34199357826773097,
      -0.3764206747198019,
      -0.12185547356775335,
      -0.47633128450241996
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      3,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3034,
    "semantic_entropy": 2.146,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "متي عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا؟",
    "original_answer": "من 1 أغسطس 2020 إلى 11 يناير 2021.",
    "answers": [
      [
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا من عام 1889 إلى 1894",
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا لمدة 14 شهرًا"
      ],
      [
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا في عام 2005"
      ],
      [
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا من عام 1914 حتى عام 1915",
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا من عام 1914 إلى 1916"
      ],
      [
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا من عام 1973 إلى عام 1974"
      ],
      [
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا في عام 1994م"
      ],
      [
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا في عام 1910م"
      ],
      [
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا من 16 أغسطس 1924 حتى 9 سبتمبر 1924"
      ],
      [
        "عمل بي«ل كارفر» رئيسًا مؤقتًا في عام 1934"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2371047691732731,
      -0.289069818319372,
      -0.29561787769206965,
      -0.3671952522160972,
      -0.22427470479375597,
      -0.22307971592184506,
      -0.20637289394805955,
      -0.2794927573904211,
      -0.38740351368541004,
      -0.21752331846137518
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.2727,
    "semantic_entropy": 2.0249,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متي شغل «جورج فوتس» منصب الرئيس المؤقت ؟",
    "original_answer": "من عام 2015 إلى يوليو 2016، ",
    "answers": [
      [
        "شغل «جورج فوتس» منصب الرئيس المؤقت خلال الفترة من 1994 إلى 1995",
        "شغل جورج فوتس منصب الرئيس المؤقت خلال الفترة من 1994 إلى 1995",
        "شغل جورج فوتس منصب الرئيس المؤقت في الفترة من 1994 إلى 1995",
        "شغل «جورج فوتس» منصب الرئيس المؤقت من 1994 إلى 1995",
        "شغل «جورج فوتس» منصب الرئيس المؤقت في الفترة من 1994 إلى 1995",
        "شغل «جورج فوتس» منصب الرئيس المؤقت من 15 ديسمبر 1994 إلى 26 يناير 1995"
      ],
      [
        "شغل «جورج فوتس» منصب الرئيس المؤقت خلال فترة 1993-1994",
        "شغل «جورج فوتس» منصب الرئيس المؤقت في الفترة من 1993 إلى 1994"
      ],
      [
        "شغل «جورج فوتس» منصب الرئيس المؤقت من عام 1990 إلى عام 1993"
      ],
      [
        "شغل «جورج فوتس» منصب الرئيس المؤقت في عام 1992م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17529107135218608,
      -0.3369261664440373,
      -0.2707644581916708,
      -0.17480111878663962,
      -0.10391224281924323,
      -0.3450030474548791,
      -0.07983852847961811,
      -0.20683210780539302,
      -0.49040365477107795,
      -0.12171162085880484
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2305,
    "semantic_entropy": 1.1145,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "\nما هي جماعة التشاور؟",
    "original_answer": " مجموعة من الأفراد، عادةً يشتركون في نفس الاهتمامات",
    "answers": [
      [
        "جماعة التشاور هي مجموعة من العلماء المسلمين الذين يجتمعون لمناقشة الأمور الدينية وتقديم الفتاوى",
        "جماعة التشاور هي مجموعة من العلماء المتخصصين في الشريعة الإسلامية يجتمعون لتقديم المشورة الدينية"
      ],
      [
        "جماعة التشاور هي جماعة سياسية في نيجيريا",
        "جماعة التشاور هي جماعة سياسية إسلامية في نيجيريا",
        "جماعة التشاور هي جماعة سياسية نيجيرية تأسست عام 1991"
      ],
      [
        "جماعة التشاور هي جماعة سياسية سودانية تأسست عام 1985"
      ],
      [
        "جماعة التشاور هي جماعة سياسية إسلامية تأسست في عام 1990 في المملكة المتحدة"
      ],
      [
        "جماعة التشاور هي جماعة سياسية تأسست في عام 2002 في المملكة المتحدة"
      ],
      [
        "جماعة التشاور هي جماعة سياسية سعودية تأسست عام 2011"
      ],
      [
        "جماعة التشاور هي جماعة سياسية في اليمن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6911308128524385,
      -0.5219193652799724,
      -0.694259710813033,
      -0.42183406465975326,
      -0.22881207501377504,
      -0.250867419629733,
      -0.357495787392426,
      -0.4569730326886656,
      -0.4232225052492133,
      -0.9183588922119003
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4965,
    "semantic_entropy": 1.8793,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "لماذا تجتمع جماعات التشاور؟",
    "original_answer": " لمناقشة الأفكار أو حل المشكلات أو إبداء التعليقات",
    "answers": [
      [
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الآراء واتخاذ القرارات",
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الأفكار وتنسيق الأنشطة",
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الآراء والخبرات",
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الأفكار والآراء والخبرات",
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الأفكار والخبرات",
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الآراء والخبرات حول القضايا ذات الاهتمام المشترك",
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الآراء واتخاذ القرارات",
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الآراء وتنسيق الإجراءات",
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الأفكار والآراء",
        "تجتمع جماعات التشاور لتبادل الآراء والخبرات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.414011624299107,
      -0.6284827412993735,
      -0.12797260512767317,
      -0.429605890655443,
      -0.24836376948344865,
      -0.4190573831887617,
      -0.414011624299107,
      -0.7309722939753527,
      -0.25815675165649454,
      -0.12797260512767317
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3799,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الطرق الشائعة للمحادثة والتواصل بين أفراد جماعة التشاور؟",
    "original_answer": "الاجتماع شخصيًا أو إجراء مكالمات جماعية أو استخدام الرسائل النصية",
    "answers": [
      [
        "تشمل الطرق الشائعة للمحادثة والتواصل بين أفراد جماعة التشاور استخدام وسائل التواصل الاجتماعي، الاجتماعات المباشرة، والمكالمات الهاتفية",
        "التواصل الشفهي والكتابي، الاجتماعات، النقاشات، المؤتمرات، البريد الإلكتروني، وسائل التواصل الاجتماعي",
        "التواصل بين أفراد جماعة التشاور يتم عبر الاجتماعات الدورية، البريد الإلكتروني، والمناقشات عبر الإنترنت",
        "التواصل بين أفراد جماعة التشاور يتم عبر الاجتماعات الدورية والمناقشات المفتوحة"
      ],
      [
        "تتضمن الطرق الشائعة للمحادثة والتواصل بين أفراد جماعة التشاور الاستماع الفعال، طرح الأسئلة، تقديم الاقتراحات، ومشاركة الأفكار",
        "تتضمن الطرق الشائعة للمحادثة والتواصل بين أفراد جماعة التشاور تبادل الأفكار والآراء، والاستماع الفعال لبعضهم البعض، والتعاون لتحقيق الأهداف المشتركة"
      ],
      [
        "تتضمن الطرق الشائعة للمحادثة والتواصل بين أفراد جماعة التشاور استخدام اللغة العربية، التواصل المباشر، البريد الإلكتروني، والمؤتمرات الفيديوية"
      ],
      [
        "تشمل الطرق الشائعة للمحادثة والتواصل بين أفراد جماعة التشاور استخدام وسائل التواصل الاجتماعي، عقد اجتماعات دورية، وإجراء مناقشات جماعية"
      ],
      [
        "تتضمن الطرق الشائعة للمحادثة والتواصل بين أفراد جماعة التشاور استخدام لغة الجسد، التواصل اللفظي، والتواصل غير اللفظي"
      ],
      [
        "تشمل الطرق الشائعة للمحادثة والتواصل بين أفراد جماعة التشاور الاستماع الفعال، والتفاوض، والتوافق، والتواصل غير اللفظي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3450542358700841,
      -0.5398379493339598,
      -0.5455598031584401,
      -0.5228084949817301,
      -0.3867645876280746,
      -0.5731235490473936,
      -0.4523980077750331,
      -0.43145239045016176,
      -0.37955143218892945,
      -0.37792217066453304
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      0,
      4,
      5,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4554,
    "semantic_entropy": 1.5973,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من قام بفكرة وضع نظام من القواعد لإنتاج \"مقالات\"؟",
    "original_answer": "جيم إليس وتوم تروسكوت",
    "answers": [
      [
        "قام بها تشارلز ساندرز بيرس"
      ],
      [
        "قام هيرمان ميلفيل بفكرة وضع نظام من القواعد لإنتاج \"مقالات\""
      ],
      [
        "مجموعة من الطلاب في معهد ماساتشوستس للتكنولوجيا (MIT)"
      ],
      [
        "مجموعة من العلماء المسلمين في القرن الثالث عشر"
      ],
      [
        "قام يوليوس قيصر بأولى المحاولات لوضع نظام من القواعد لإنتاج \"مقالات\""
      ],
      [
        "مونتسكيو"
      ],
      [
        "قام فريدريش نيتشه بوضع فكرة وضع نظام من القواعد لإنتاج \"مقالات\""
      ],
      [
        "قام ألكسندر رولان بتبني فكرة وضع نظام من القواعد لإنتاج \"مقالات\""
      ],
      [
        "قام فريدريك تايلور بفكرة وضع نظام من القواعد لإنتاج \"مقالات\""
      ],
      [
        "فيلهلم فون همبولت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3858442241184583,
      -0.3057890108228554,
      -0.2670376961987624,
      -0.2798279927230231,
      -0.7840803001559978,
      -0.8172499308628675,
      -0.5343137716516885,
      -0.9914123679628655,
      -0.2659327132132181,
      -0.49380959142927167
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5125,
    "semantic_entropy": 2.2749,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي كأس العالم لكرة القدم 2002؟",
    "original_answer": "هي النسخة السابعة عشر من كأس العالم لكرة القدم",
    "answers": [
      [
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هي البطولة التي أقيمت في كوريا الجنوبية واليابان",
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هو النسخة السابعة عشرة من بطولة كأس العالم لكرة القدم، استضافتها كوريا الجنوبية واليابان",
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هي البطولة الثالثة عشرة من بطولات كأس العالم لكرة القدم، نظمها الاتحاد الدولي لكرة القدم، وأقيمت في كوريا الجنوبية واليابان",
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هي النسخة الثامنة عشرة من بطولات كأس العالم لكرة القدم، أقيمت في كوريا الجنوبية واليابان",
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هي النسخة السابعة عشرة من بطولات كأس العالم لكرة القدم، نظمتها كوريا الجنوبية واليابان معًا"
      ],
      [
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هي النسخة السابعة عشرة من بطولات كأس العالم لكرة القدم",
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هي النسخة السابعة عشر من بطولة كأس العالم لكرة القدم، وهي بطولة دولية لكرة القدم تنظم كل أربع سنوات",
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هي النسخة السابعة عشرة من بطولات كأس العالم"
      ],
      [
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هي البطولة الخامسة عشرة من كأس العالم لكرة القدم"
      ],
      [
        "كأس العالم لكرة القدم 2002 هي النسخة الثامنة عشرة من بطولة كأس العالم لكرة القدم، التي ينظمها الاتحاد الدولي لكرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21687540251318146,
      -0.3618429400041031,
      -0.09755390499177223,
      -0.42998786814162754,
      -0.29356958616405443,
      -0.2271562103149335,
      -0.2863813331809426,
      -0.17836254824484016,
      -0.2738068676851523,
      -0.2403465976148187
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2606,
    "semantic_entropy": 1.1416,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي دولتين جرت كأس العالم لكرة القدم 2002؟",
    "original_answer": "كوريا الجنوبية واليابان",
    "answers": [
      [
        "اليابان وكوريا الجنوبية",
        "كوريا الجنوبية واليابان",
        "اليابان وكوريا الجنوبية",
        "اليابان وكوريا الجنوبية",
        "اليابان وكوريا الجنوبية",
        "اليابان وكوريا الجنوبية",
        "اليابان وكوريا الجنوبية",
        "اليابان وكوريا الجنوبية",
        "اليابان وكوريا الجنوبية",
        "اليابان وكوريا الجنوبية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.047549371895607116,
      -0.23438803223477103,
      -0.047549371895607116,
      -0.047549371895607116,
      -0.047549371895607116,
      -0.047549371895607116,
      -0.047549371895607116,
      -0.047549371895607116,
      -0.047549371895607116,
      -0.047549371895607116
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0662,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كم عدد المرات التي تم فيها استضافة كأس العالم لكرة القدم في قارة أوروبا والأمريكتين؟",
    "original_answer": "وكانت المرة الأولى والأخيرة التي يشترك بلدان",
    "answers": [
      [
        "تم استضافة كأس العالم لكرة القدم مرتين في قارة أوروبا (1934 و 2018) ومرة واحدة في قارة الأمريكتين (1978)",
        "تم استضافة كأس العالم لكرة القدم في قارة أوروبا مرتين وفي قارة الأمريكتين مرتين أيضًا",
        "تم استضافة كأس العالم لكرة القدم مرتين في قارة أوروبا (1934 و 2018) وثلاث مرات في قارة الأمريكتين (1930 و 1978 و 2014)",
        "استضافت أوروبا كأس العالم لكرة القدم 13 مرة، بينما استضافت الأمريكتين 8 مرات",
        "تم استضافة كأس العالم لكرة القدم مرتين في قارة أوروبا (1934 و 2018) وثلاث مرات في قارة الأمريكتين (1930 و 1978 و 2014)",
        "تم استضافة كأس العالم لكرة القدم مرتين في أوروبا (فرنسا عام 1938 وروسيا عام 2018) ومرتين في الأمريكتين (الأرجنتين عام 1978 والولايات المتحدة عام 1994)"
      ],
      [
        "تم استضافة كأس العالم لكرة القدم 6 مرات في أوروبا و3 مرات في الأمريكتين"
      ],
      [
        "تم استضافة كأس العالم لكرة القدم في أوروبا 11 مرة وفي الأمريكتين 8 مرات"
      ],
      [
        "تم استضافة كأس العالم لكرة القدم 8 مرات في أوروبا و 6 مرات في الأمريكتين"
      ],
      [
        "تم استضافة كأس العالم لكرة القدم مرتين في قارة أوروبا (اليابان وكوريا الجنوبية) ومرتين في قارة الأمريكتين (الولايات المتحدة وكندا والمكسيك)"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09782169321819209,
      -0.35467445193330605,
      -0.20436491519159886,
      -0.2220877415544681,
      -0.26006389546115605,
      -0.28071292546934856,
      -0.04682651224962756,
      -0.2181990950675751,
      -0.04682651224962756,
      -0.12772883976869226
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1859,
    "semantic_entropy": 1.168,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من تأهل للنهائيات في كأس العالم لكرة القدم 2002؟",
    "original_answer": "تأهلت كوريا الجنوبية واليابان للنهائيات",
    "answers": [
      [
        "البرازيل وألمانيا وإيطاليا وفرنسا",
        "البرازيل وألمانيا وإيطاليا وفرنسا",
        "البرازيل وألمانيا وإيطاليا وفرنسا وكوريا الجنوبية والولايات المتحدة",
        "ألمانيا والبرازيل وإيطاليا وفرنسا وكوريا الجنوبية",
        "البرازيل وألمانيا وإيطاليا وفرنسا وكوريا الجنوبية والولايات المتحدة",
        "البرازيل وألمانيا وإيطاليا وفرنسا وكوريا الجنوبية والولايات المتحدة",
        "البرازيل وألمانيا وإيطاليا وفرنسا وكوريا الجنوبية والولايات المتحدة"
      ],
      [
        "البرازيل وألمانيا وإيطاليا وكوريا الجنوبية والولايات المتحدة",
        "البرازيل وألمانيا وإيطاليا وكوريا الجنوبية والولايات المتحدة",
        "البرازيل وألمانيا وإيطاليا وكوريا الجنوبية والولايات المتحدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.43246316480716424,
      -0.30197461583884433,
      -0.43246316480716424,
      -0.30197461583884433,
      -0.05564808410550044,
      -0.30197461583884433,
      -1.0152026593334287,
      -0.05564808410550044,
      -0.05564808410550044,
      -0.05564808410550044
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3009,
    "semantic_entropy": 0.6017,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من الفائز في نهائي كأس العالم لكرة القدم 2002؟",
    "original_answer": "تأهلت فرنسا بصفتها حاملة اللقب دون خوض التصفيات",
    "answers": [
      [
        "البرازيل فازت على ألمانيا 2-0",
        "البرازيل فازت على ألمانيا",
        "البرازيل فازت على ألمانيا بنتيجة 2-0",
        "البرازيل فازت على ألمانيا",
        "البرازيل فازت على ألمانيا"
      ],
      [
        "البرازيل"
      ],
      [
        "البرازيل فازت بكأس العالم لكرة القدم 2002"
      ],
      [
        "فرنسا",
        "فرنسا فازت بالبطولة"
      ],
      [
        "فرنسا هزمت البرازيل 3-0"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2066622185053678,
      -0.6858502887080249,
      -0.23784503635842263,
      -0.27540392852298673,
      -0.9849262237544849,
      -0.10175346464105199,
      -0.27540392852298673,
      -0.3364398188534979,
      -1.240381265679994,
      -0.27540392852298673
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      4,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.462,
    "semantic_entropy": 1.2234,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو الإنجاز الذي حققه كابتن المنتخب البرازيلي كافو في تلك البطولة؟",
    "original_answer": "شهدت المباراة الظهور الثالث على التوالي لكابتن المنتخب البرازيلي آنذاك كافو في قائمة نهائي بطولات كأس العالم لكرة القدم، وهو إنجاز لم يسبق لأحد تحقيقه في تاريخ بطولات كأس العالم",
    "answers": [
      [
        "قاد كافو منتخب بلاده للفوز بالبطولة",
        "قاد كافو منتخب بلاده للفوز بالبطولة",
        "قاد كافو منتخب بلاده للفوز بالبطولة",
        "قاد كافو المنتخب البرازيلي للفوز بكأس العالم لكرة القدم 2002",
        "قاد كافو البرازيل للفوز بكأس القارات في عام 1997",
        "قاد كافو المنتخب البرازيلي للوصول إلى نهائي كأس العالم",
        "قاد كافو البرازيل للفوز بكأس القارات",
        "قاد كافو المنتخب البرازيلي للفوز بلقب كأس العالم 2002",
        "قاد كافو المنتخب البرازيلي للفوز بكأس العالم في عام 1994",
        "قاد كافو منتخب بلاده للفوز بالبطولة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1435041248797802,
      -0.1435041248797802,
      -0.1435041248797802,
      -0.36393766518213155,
      -0.6332219639606298,
      -0.49326709304637006,
      -0.5396480223158051,
      -0.2860202902136012,
      -0.2460917829429737,
      -0.1435041248797802
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3136,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المفاجآت التي شهدتها كأس العالم لكرة القدم 2002؟",
    "original_answer": "شهدت مفاجأة هزيمة فرنسا حاملة اللقب من قبل السنغال التي كانت تلعب لأول مرة في كأس العالم",
    "answers": [
      [
        "شهدت بطولة كأس العالم لكرة القدم 2002 مفاجآت كبيرة مثل فوز كوريا الجنوبية على إيطاليا، وفوز اليونان على فرنسا",
        "شهدت كأس العالم لكرة القدم 2002 العديد من المفاجآت، أبرزها فوز كوريا الجنوبية على إيطاليا",
        "شهدت كأس العالم لكرة القدم 2002 العديد من المفاجآت، بما في ذلك فوز كوريا الجنوبية على إيطاليا، وفوز اليونان على البرتغال، وفوز السنغال على فرنسا"
      ],
      [
        "واحدة من أكبر المفاجآت كانت خروج ألمانيا، الدولة المستضيفة، من الدور الأول",
        "شهدت كأس العالم لكرة القدم 2002 مفاجآت كبيرة مثل خروج البرازيل وألمانيا في الدور نصف النهائي"
      ],
      [
        "من بين المفاجآت التي شهدتها كأس العالم 2002 خروج حامل اللقب فرنسا على يد منتخب كوريا الجنوبية"
      ],
      [
        "شهدت كأس العالم لكرة القدم 2002 مفاجآت مثل خروج ألمانيا والبرازيل من الدور نصف النهائي"
      ],
      [
        "من أبرز المفاجآت كانت خروج حامل اللقب فرنسا ومنتخب البرازيل المضيف للبطولة",
        "شهدت كأس العالم لكرة القدم 2002 مفاجآت كبيرة مثل خروج حامل اللقب المنتخب الفرنسي ومنتخب البرازيل المضيف للبطولة"
      ],
      [
        "من بين المفاجآت التي شهدتها كأس العالم لكرة القدم 2002 خروج إيطاليا وألمانيا من الدور الأول"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36511502009091074,
      -0.33781614382799036,
      -0.6260613209633956,
      -0.1470445703983533,
      -0.24109668563128603,
      -0.26487438673201164,
      -0.44615614842891516,
      -0.41909480485001976,
      -0.6122085790882463,
      -0.3790519550253973
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      0,
      3,
      4,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3839,
    "semantic_entropy": 1.6565,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كيف تم اختيار دولتي اليابان وكوريا الجنوبية لاستضافة كأس العالم 2002؟",
    "original_answer": "وقامت اليابان وكوريا بالاتفاق على التنظيم المشترك للبطولة مما ساهم في ترجيح كفتهما بشدة، خاصة أنهما سيستضيفان البطولة لأول مرة",
    "answers": [
      [
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية لاستضافة كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما في بناء ملاعب جديدة وتحسين بنيتهما التحتية"
      ],
      [
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية لاستضافة كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما القوية في تنظيم البطولة وتعزيز العلاقات الدولية",
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية لاستضافة كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما القوية في التعاون وتقديم ملف مشترك",
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية لاستضافة كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما في تنفيذ المشروع بشكل مشترك",
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية معًا لاستضافة كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما في تعزيز التعاون الإقليمي وتطوير البنية التحتية الرياضية",
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية معًا لاستضافة كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما في تعزيز التعاون بين البلدين وتحسين البنية التحتية الرياضية في المنطقة",
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية معًا لتنظيم كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما في تعزيز التعاون بين دول آسيا"
      ],
      [
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية لاستضافة كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما في تطوير البنيات التحتية الرياضية والاقتصادية",
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية لاستضافة كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما في تعزيز اقتصادهما من خلال تطوير البنية التحتية وجذب السياحة",
        "تم اختيار اليابان وكوريا الجنوبية لاستضافة كأس العالم 2002 بسبب رغبتهما في تطوير البنية التحتية وتعزيز اقتصادهما"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3646438745614681,
      -0.4307764524691464,
      -0.4638148677937437,
      -0.29005128693453913,
      -0.4188664637763336,
      -0.12501496270049525,
      -0.2866674442909909,
      -0.31830485030813116,
      -0.23440036186827976,
      -0.39219858994425066
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3325,
    "semantic_entropy": 0.8899,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الدول التي خرجت في مرحلة المجموعات ودور الستة عشر في كأس العالم لكرة القدم 2002؟",
    "original_answer": "شهدت خروج فرنسا حامل اللقب وقتها وأوروغواي والأرجنتين والتي من مرحلة المجموعات، وخروج إيطاليا في دور الستة عشر",
    "answers": [
      [
        "السعودية، تونس، المغرب، كوريا الجنوبية، اليابان، وإسبانيا"
      ],
      [
        "البرازيل، ألمانيا، إيطاليا، الأرجنتين، فرنسا، إنجلترا، البرتغال، إسبانيا، تركيا، كوريا الجنوبية، اليابان",
        "البرازيل، ألمانيا، إيطاليا، كوريا الجنوبية، البرتغال، تركيا، الأرجنتين، إنجلترا، وإسبانيا",
        "البرازيل، ألمانيا، إنجلترا، البرتغال، إسبانيا، تركيا، الأرجنتين، المكسيك، كوريا الجنوبية، اليابان، الولايات المتحدة، وإيطاليا",
        "البرازيل، ألمانيا، إنجلترا، البرتغال، تركيا، الأرجنتين، هولندا، إسبانيا، كوريا الجنوبية، اليابان، الولايات المتحدة، إيطاليا",
        "البرازيل، ألمانيا، إنجلترا، إيطاليا، فرنسا، البرتغال، إسبانيا، تركيا، الأرجنتين، المكسيك، كوريا الجنوبية، اليابان، إيران، كرواتيا، الولايات المتحدة، تشيلي"
      ],
      [
        "السعودية، المغرب، تونس، والسنغال"
      ],
      [
        "الأرجنتين، أستراليا، بلجيكا، البرازيل، جمهورية التشيك، إنجلترا، فرنسا، ألمانيا، اليابان، كوريا الجنوبية، المكسيك، هولندا، باراغواي، بولندا، البرتغال، إسبانيا، تونس، والولايات المتحدة"
      ],
      [
        "أنغولا، بنين، تشيلي، جمهورية التشيك، الدنمارك، اليابان، كوريا الجنوبية، بولندا، البرتغال، إسبانيا، الولايات المتحدة، أوكرانيا، باراغواي، الإكوادور، السعودية، المغرب، والسنغال"
      ],
      [
        "كرواتيا، السعودية، اليابان، تونس، كوريا الجنوبية، بولندا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5550596030126371,
      -0.3638253527983775,
      -0.4082092075331358,
      -0.38631201606959026,
      -0.6205793467710127,
      -0.2605563172247737,
      -0.5902959922969634,
      -0.8439138460181614,
      -0.40987456731176863,
      -0.6289289938598144
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5068,
    "semantic_entropy": 1.4388,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كيف كانت كأس العالم لكرة القدم 2002 أول مرة تعقد في قارة آسيا؟",
    "original_answer": "وتعتبر هذه البطولة هي المرة الأولى التي تعقد في قارة آسيا",
    "answers": [
      [
        "كانت كأس العالم لكرة القدم 2002 حدثًا تاريخيًا ولا يُنسى، حيث أقيمت لأول مرة في قارة آسيا، وتحديدًا في كوريا الجنوبية واليابان، وشهدت مشاركة 32 فريقًا من جميع أنحاء العالم",
        "كانت كأس العالم لكرة القدم 2002 أول مرة تعقد في قارة آسيا في كوريا الجنوبية واليابان",
        "كانت كأس العالم لكرة القدم 2002 حدثاً مهماً حيث تم تنظيمها لأول مرة في قارة آسيا، حيث استضافتها كوريا الجنوبية واليابان معاً",
        "كانت كأس العالم لكرة القدم 2002 حدثًا تاريخيًا كأول مرة تقام في قارة آسيا",
        "كانت كأس العالم لكرة القدم 2002 ناجحة بشكل كبير كأول مرة تعقد في قارة آسيا",
        "كانت أول مرة تقام فيها بطولة كأس العالم لكرة القدم في قارة آسيا في عام 2002",
        "كانت كأس العالم لكرة القدم 2002 أول مرة تعقد في قارة آسيا، حيث أقيمت في كوريا الجنوبية واليابان",
        "كانت كأس العالم لكرة القدم 2002 حدثاً تاريخياً كأول بطولة تُقام في قارة آسيا",
        "كانت كأس العالم لكرة القدم 2002 أول مرة تعقد في قارة آسيا في كوريا الجنوبية واليابان",
        "شهدت كأس العالم لكرة القدم 2002 مشاركة 32 فريقًا لأول مرة، وأقيمت في كوريا الجنوبية واليابان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41760747150798905,
      -0.0901387763343388,
      -0.4115511871008908,
      -0.24772370567843707,
      -0.392017075745979,
      -0.20948743034335848,
      -0.14278689924972154,
      -0.1754843595115941,
      -0.0901387763343388,
      -0.23269756340861736
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.241,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "\nما هو طواف إقليم الباسك 2023؟",
    "original_answer": "هو سباق دراجات هوائية من فئة سباق المرحلة،",
    "answers": [
      [
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو سباق دراجات هوائية دولي يقام في إقليم الباسك الإسباني",
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو سباق دراجات هوائية احترافي متعدد المراحل يقام في إقليم الباسك في إسبانيا",
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو سباق دراجات هوائية احترافي يقام في إقليم الباسك في إسبانيا",
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو سباق دراجات هوائية دولي يستمر من 3 إلى 10 أبريل 2023 في إقليم الباسك",
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو سباق دراجات هوائية مرتقب",
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو سباق دراجات هوائية احترافي يقام في إقليم الباسك الإسباني",
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو سباق دراجات هوائية احترافي يقام في إقليم الباسك الإسباني",
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو النسخة الـ78 من سباق طواف إقليم الباسك للدراجات"
      ],
      [
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو النسخة الـ 76 من سباق طواف إقليم الباسك للدراجات الهوائية، وسيقام من 30 أبريل إلى 5 مايو 2023"
      ],
      [
        "طواف إقليم الباسك 2023 هو النسخة الـ 78 لسباق طواف إقليم الباسك للدراجات، يقام من 27 أبريل إلى 4 مايو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3033251274085669,
      -0.2579160739238813,
      -0.14256780081219014,
      -0.5409654902384479,
      -0.23943554360657135,
      -0.36435569346769764,
      -0.1664306893876306,
      -0.1664306893876306,
      -0.25432286904397255,
      -0.3289953514473127
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2765,
    "semantic_entropy": 0.6335,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي فئة السباق في طواف إقليم الباسك؟",
    "original_answer": " فئة سباق المرحلة، وهو الموسم الثاني والستين من طواف إقليم الباسك",
    "answers": [
      [
        "سباق ضد الساعة للرجال وسباق ضد الساعة للفردي للسيدات",
        "سباق ضد الساعة للرجال وسباق ضد الساعة للفردي للسيدات",
        "سباق ضد الزمن",
        "سباق ضد الساعة للرجال وسباق ضد الساعة للفردي للسيدات",
        "سباق ضد الزمن",
        "سباق ضد الساعة للرجال وسباق ضد الساعة للفرق",
        "سباق ضد الساعة للرجال وسباق ضد الساعة للفردي للسيدات",
        "سباق ضد الساعة",
        "سباق ضد الساعة للرجال وسباق ضد الساعة للفرق",
        "سباق ضد الساعة للرجال وسباق ضد الساعة للفردي للسيدات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09067221127413257,
      -0.09067221127413257,
      -0.23617964400712785,
      -0.09067221127413257,
      -0.23617964400712785,
      -0.11445362117452618,
      -0.09067221127413257,
      -0.7492802482053472,
      -0.11445362117452618,
      -0.09067221127413257
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1904,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى أُقيم طواف إقليم الباسك 2023؟",
    "original_answer": " خلال الفترة من 3 أبريل 2023، وحتى 8 أبريل 2023.",
    "answers": [
      [
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 7 إلى 13 مارس 2023"
      ],
      [
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 21 إلى 26 مارس 2023",
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 20 إلى 26 مارس 2023",
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 22 إلى 26 مارس",
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 21 إلى 26 مارس 2023"
      ],
      [
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 19 إلى 25 أبريل 2023"
      ],
      [
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 10 إلى 16 أبريل 2023"
      ],
      [
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 18 إلى 21 مايو 2023"
      ],
      [
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 27 مارس إلى 2 أبريل"
      ],
      [
        "أُقيم طواف إقليم الباسك 2023 في الفترة من 29 أبريل إلى 4 مايو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18506355425536714,
      -0.09926919690392401,
      -0.34716163877336564,
      -0.17697599406291692,
      -0.22484140093083602,
      -0.1856023189886701,
      -0.18832620039491302,
      -0.18275221477415443,
      -0.14041518527003063,
      -0.09926919690392401
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      6,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.183,
    "semantic_entropy": 1.7176,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من فاز بالمركز الأول في ترتيب النقاط في السباق؟",
    "original_answer": "جوناس فينجارد",
    "answers": [
      [
        "لويس هاميلتون",
        "لويس هاميلتون",
        "لويس هاميلتون",
        "لويس هاميلتون",
        "لويس هاميلتون",
        "لويس هاميلتون",
        "لويس هاميلتون",
        "لويس هاميلتون",
        "لويس هاميلتون",
        "لويس هاميلتون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.011038986277916203,
      -0.011038986277916203,
      -0.011038986277916203,
      -0.011038986277916203,
      -0.011038986277916203,
      -0.011038986277916203,
      -0.011038986277916203,
      -0.011038986277916203,
      -0.011038986277916203,
      -0.011038986277916203
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.011,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من حصل على المركز الثاني في السباق طواف إقليم الباسك؟",
    "original_answer": "مايكل اندا",
    "answers": [
      [
        "أليخاندرو فالفيردي بويلهاس",
        "أليخاندرو فالفيردي بويلو",
        "أليخاندرو فالفيردي",
        "أليخاندرو فالفيردي بويلهاس",
        "أليخاندرو فالفيردي بويلهاس",
        "أليخاندرو فالفيردي",
        "أليخاندرو فالفيردي"
      ],
      [
        "ميكيل نيفي"
      ],
      [
        "نيلز-ألبرت"
      ],
      [
        "توني غالوبين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15999848760215382,
      -0.9237838509308663,
      -0.18640382510952455,
      -0.8513307945145243,
      -0.0710726465505104,
      -0.15999848760215382,
      -0.5505385536525864,
      -0.15999848760215382,
      -0.0710726465505104,
      -0.0710726465505104
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      3,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3205,
    "semantic_entropy": 0.6789,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من فاز بالمركز الثالث في السباق طواف إقليم الباسك؟",
    "original_answer": "جون ازقيراي",
    "answers": [
      [
        "توني غالوبين",
        "توني غالوبين",
        "توني غالوبين",
        "توني جالوبين"
      ],
      [
        "توني مارتن"
      ],
      [
        "سام بينيت"
      ],
      [
        "بريموز روغليتش",
        "بريموز روغليتش",
        "بريموز روغليتش"
      ],
      [
        "أليخاندرو فالفيردي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3079695725173224,
      -0.3079695725173224,
      -0.6895870309323058,
      -0.9940700481820386,
      -0.3079695725173224,
      -0.19210480684540304,
      -0.19210480684540304,
      -0.1328433858608598,
      -0.19210480684540304,
      -0.6566991058110337
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      3,
      4,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3973,
    "semantic_entropy": 1.3419,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من احتل المركز الأول في ترتيب النقاط لفئة الشباب؟",
    "original_answer": "براندون ماكنولتي،",
    "answers": [
      [
        "اللاعب أ",
        "اللاعب أ",
        "اللاعب أ"
      ],
      [
        "فارس المشاري"
      ],
      [
        "أحمد الدراجي"
      ],
      [
        "عبدالرحمن الراجحي"
      ],
      [
        "فارس المشيقح"
      ],
      [
        "Mohammed Al-Shahrani"
      ],
      [
        "أحمد الدرويش",
        "اللاعب الذي احتل المركز الأول في ترتيب النقاط لفئة الشباب هو أحمد الدرويش"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41866471953690054,
      -0.41866471953690054,
      -0.755320717308976,
      -0.42153332370799035,
      -0.27226983506880265,
      -0.38888359077972723,
      -0.7541971197351803,
      -0.9489198923245243,
      -0.7808238013447928,
      -0.4956824640694559
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5655,
    "semantic_entropy": 1.7638,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من فاز في ترتيب الفرق؟",
    "original_answer": " دكونيك كويك ستب",
    "answers": [
      [
        "فاز فريق قطر في ترتيب الفرق",
        "فاز فريق قطر في ترتيب الفرق",
        "الفريق الفائز هو فريق قطر",
        "قطر فازت في ترتيب الفرق",
        "فاز فريق قطر بالمركز الأول"
      ],
      [
        "فريق الأهلي فاز في ترتيب الفرق",
        "فريق المملكة العربية السعودية فاز في ترتيب الفرق",
        "الفريق الفائز هو فريق \"الأبطال\""
      ],
      [
        "فاز فريق إيران",
        "إيران فازت في ترتيب الفرق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1915695959588485,
      -0.1915695959588485,
      -0.5907133418389137,
      -0.6273565605588374,
      -0.27831461321408246,
      -0.3888273924943624,
      -0.8933173307323159,
      -1.0072693288142545,
      -0.4541052386624145,
      -0.6966687237204496
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.532,
    "semantic_entropy": 0.9572,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية والدت لو لوبيل؟",
    "original_answer": "زيمبابوية",
    "answers": [
      [
        "ألمانية",
        "كانت والدة لو لوبيل من أصل ألماني",
        "كانت والد لو لوبيل يهودية ألمانية",
        "كانت والدة لو لوبيل من أصل ألماني",
        "كانت والدة لو لوبيل من أصل ألماني",
        "كانت والدة لو لوبيل من الجنسية الألمانية",
        "كانت والدة لو لوبيل من أصل ألماني"
      ],
      [
        "يهودية",
        "يهودية"
      ],
      [
        "كانت والد لو لوبيل بريطانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3569333742489036,
      -0.16536591803055825,
      -0.4805353468824244,
      -0.4813400581476799,
      -0.16536591803055825,
      -0.16536591803055825,
      -0.4813400581476799,
      -0.2586086816027892,
      -0.6441351804494633,
      -0.16536591803055825
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3364,
    "semantic_entropy": 0.7029,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين كبرت لو لوبيل وترعرعت؟",
    "original_answer": "بين إسبانيا وجنوب إفريقيا",
    "answers": [
      [
        "لو لوبيل ترعرعت في لندن",
        "لو لوبيل كبرت وترعرعت في لندن",
        "لو لوبيل ترعرعت في لندن",
        "لو لوبيل كبرت وترعرعت في لندن",
        "لو لوبيل نشأت في لندن",
        "لو لوبيل كبرت وترعرعت في لندن",
        "لو لوبيل كبرت وترعرعت في لندن",
        "لو لوبيل ترعرعت في لندن"
      ],
      [
        "لو لوبيل ترعرعت في مدينة نيويورك",
        "لو لوبيل ترعرعت في مدينة نيويورك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08503754668626326,
      -0.15819936897044742,
      -0.08503754668626326,
      -0.20350184987819375,
      -0.15819936897044742,
      -0.34966108658914485,
      -0.15819936897044742,
      -0.15819936897044742,
      -0.20350184987819375,
      -0.08503754668626326
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1645,
    "semantic_entropy": 0.4888,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام ؟",
    "original_answer": "عام 2013",
    "answers": [
      [
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام في عام 2005",
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام في عام 2005",
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام في عام 2005"
      ],
      [
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام عام 2002"
      ],
      [
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام في عام 2007",
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام في عام 2007"
      ],
      [
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام عام 2012",
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام في عام 2012"
      ],
      [
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام عام 2004"
      ],
      [
        "انتقلت إلى إنجلترا لدراسة الكوميديا في جامعة برمنغهام عام 2000"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09884125249308388,
      -0.09884125249308388,
      -0.18796092522101732,
      -0.10627411741032097,
      -0.1719435348896184,
      -0.10361114515580452,
      -0.23016030130388004,
      -0.10627411741032097,
      -0.09884125249308388,
      -0.2332809096955714
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      2,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.1436,
    "semantic_entropy": 1.6741,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي تخرجت من المسرح وفنون الدراما؟",
    "original_answer": "عام 2016",
    "answers": [
      [
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما عام 1988",
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما عام 1988"
      ],
      [
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما في عام 2010",
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما في عام 2010"
      ],
      [
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما عام 2006"
      ],
      [
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما عام 2008",
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما عام 2008"
      ],
      [
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما في عام 2015",
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما في عام 2015"
      ],
      [
        "تخرجت من المسرح وفنون الدراما في عام 2007"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2482259834606599,
      -0.2482259834606599,
      -0.17526543180070986,
      -0.32034942973823066,
      -0.1908857495471196,
      -0.17526543180070986,
      -0.09709858623688161,
      -0.09709858623688161,
      -0.2899135462094473,
      -0.1908857495471196
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      4,
      5,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2033,
    "semantic_entropy": 1.7319,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي حصلت على درجة الماجستير؟",
    "original_answer": " عام 2018",
    "answers": [
      [
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010",
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010",
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010",
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010",
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010",
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010",
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010",
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010",
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010",
        "حصلت على درجة الماجستير في عام 2010"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.006400130235423518,
      -0.006400130235423518,
      -0.006400130235423518,
      -0.006400130235423518,
      -0.006400130235423518,
      -0.006400130235423518,
      -0.006400130235423518,
      -0.006400130235423518,
      -0.006400130235423518,
      -0.006400130235423518
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0064,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هي لو لوبيل؟",
    "original_answer": " ممثلة زيمبابوية مقرها في لندن",
    "answers": [
      [
        "لو لوبيل، المعروفة باسم \"أمي\"، هي مصورة أمريكية"
      ],
      [
        "لو لوبيل (1929-2011) كانت عالمة اجتماع أمريكية"
      ],
      [
        "لو لوبيل هي مؤلفة موسيقية وعازفة بيانو أمريكية"
      ],
      [
        "لو لوبيل هي فنانة فرنسية",
        "لو لوبيل هي فنانة فرنسية"
      ],
      [
        "لو لوبيل هي عالمة حاسوب تعمل في مجال الذكاء الاصطناعي",
        "لو لوبيل هي عالمة حاسوب أمريكية معروفة بأبحاثها في مجال الذكاء الاصطناعي وتعلم الآلة"
      ],
      [
        "لو لوبيل هي ممثلة أمريكية"
      ],
      [
        "لو لوبيل هي كيميائية حيوية أمريكية"
      ],
      [
        "لو لوبيل هي فنانة أداء متعددة التخصصات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.2323351351363812,
      -0.7111941737989272,
      -0.5921267574413882,
      -0.24235220914389402,
      -0.7415721562262656,
      -0.2994272401517214,
      -0.7190947017597409,
      -0.24235220914389402,
      -0.7616443105479789,
      -0.45051166020485717
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      3,
      7,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5993,
    "semantic_entropy": 1.9419,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متي ولدت لو لوبيل؟",
    "original_answer": "18 يناير 1995) ",
    "answers": [
      [
        "لو لوبيل ولدت في 25 يوليو 1901",
        "ولدت لو لوبيل في عام 1901"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في 12 ديسمبر 1884"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في 15 مارس 1908"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في 18 يوليو 1907"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في 16 مارس 1882"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في 21 سبتمبر 1872"
      ],
      [
        "لو لوبيل ولدت في 15 ديسمبر 1887"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في 10 أكتوبر 1913"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في 19 ديسمبر 1909"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7019057501385007,
      -0.4363407931867267,
      -0.41836961730724825,
      -0.4649518685417019,
      -0.47302055299712054,
      -0.6210717372005493,
      -0.3761831081619513,
      -0.4860648717751296,
      -0.5861164660062407,
      -0.4747997640626288
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5039,
    "semantic_entropy": 2.1658,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "أين ولدت لو لوبيل؟",
    "original_answer": "إسبانيا",
    "answers": [
      [
        "ولدت لو لوبيل في ليدن"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في هولندا",
        "ولدت لو لوبيل في أمستردام"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في لندن",
        "ولدت لو لوبيل في لندن"
      ],
      [
        "ولدت لو لوبيل في ألمانيا",
        "ولدت لو لوبيل في ألمانيا",
        "ولدت لو لوبيل في ألمانيا"
      ],
      [
        "لو لوبيل ولدت في باريس",
        "ولدت لو لوبيل في باريس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5630731642226209,
      -0.5974545312892556,
      -0.2947426788168204,
      -0.22247474145488708,
      -0.19884872611597473,
      -0.3122428752341564,
      -0.22247474145488708,
      -0.2947426788168204,
      -0.20333499234513397,
      -0.22247474145488708
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      3,
      2,
      4,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3132,
    "semantic_entropy": 1.5263,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية والد لو لوبيل؟",
    "original_answer": "إسباني",
    "answers": [
      [
        "والد لو لوبيل هو يهودي روسي"
      ],
      [
        "والدها كان من أصل ألماني",
        "والد لو لوبيل هو يهودي ألماني",
        "والد لو لوبيل ألماني",
        "والد لو لوبيل هو ألماني",
        "والده من أصل ألماني",
        "والد لو لوبيل كان ألمانيا",
        "والد لو لوبيل هو يهودي ألماني",
        "والد لو لوبيل كان ألمانيا"
      ],
      [
        "لو لوبيل لديها والدان، أحدهما من المملكة المتحدة والآخر من ألمانيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4084205587287187,
      -0.9689680041265056,
      -0.3896508585554329,
      -1.028574935257024,
      -0.31529067682026835,
      -0.17765303272466879,
      -0.771130707214687,
      -0.22234211137179472,
      -0.3896508585554329,
      -0.22234211137179472
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4894,
    "semantic_entropy": 0.5434,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هو كيفن بينيتيز؟",
    "original_answer": "لاعب كرة قدم",
    "answers": [
      [
        "كيفن بينيتيز هو لاعب كرة قدم أمريكي يلعب كوسط ميدان",
        "كيفن بينيتيز هو لاعب كرة قدم أمريكي",
        "كيفن بينيتيز هو لاعب كرة قدم أمريكي",
        "كيفن بينيتيز هو لاعب كرة قدم محترف",
        "كيفن بينيتيز هو لاعب كرة قدم أمريكي"
      ],
      [
        "كيفن بينيتيز هو لاعب كرة قدم أمريكي لعب في مركز حارس المرمى لفريق برشلونة"
      ],
      [
        "كيفن بينيتيز هو فنان وكاتب أمريكي"
      ],
      [
        "كيفن بينيتيز هو كاتب أمريكي"
      ],
      [
        "كيفن بينيتيز هو لاعب كرة قدم أمريكي متقاعد لعب كمهاجم"
      ],
      [
        "هو لاعب كرة قدم محترف"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24436128436240834,
      -0.7992742704830672,
      -0.5354428199769772,
      -0.5354485232243803,
      -0.2493842214964141,
      -0.13190885434383878,
      -0.13190885434383878,
      -0.3503656853096449,
      -0.5657921393080869,
      -0.13190885434383878
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      0,
      0,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3676,
    "semantic_entropy": 1.3476,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية كيفن بينيتيز؟",
    "original_answer": "كولومبي",
    "answers": [
      [
        "أمريكي",
        "أمريكي",
        "أمريكي",
        "أمريكي",
        "أمريكي",
        "أمريكي",
        "أمريكي",
        "أمريكي"
      ],
      [
        "مكسيكي",
        "مكسيكي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07724251784379987,
      -0.07724251784379987,
      -0.07724251784379987,
      -0.4457430307082859,
      -0.4457430307082859,
      -0.07724251784379987,
      -0.07724251784379987,
      -0.07724251784379987,
      -0.07724251784379987,
      -0.07724251784379987
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1509,
    "semantic_entropy": 0.4182,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب كيفن بينيتيز؟",
    "original_answer": " الهجوم",
    "answers": [
      [
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "مركز اللاعب كيفن بينيتيز هو لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04808803221675362,
      -0.04808803221675362,
      -0.04808803221675362,
      -0.04808803221675362,
      -0.04808803221675362,
      -0.04808803221675362,
      -0.24285507127161546,
      -0.04808803221675362,
      -0.04808803221675362,
      -0.04808803221675362
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0676,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متي ولد كيفن بينيتيز؟",
    "original_answer": " 30 سبتمبر 1994",
    "answers": [
      [
        "كيفن بينيتيز ولد في 15 يونيو 1990"
      ],
      [
        "ولد كيفن بينيتيز في 19 يوليو 1988"
      ],
      [
        "1961"
      ],
      [
        "كيفن بينيتيز ولد في 11 فبراير 1993"
      ],
      [
        "كيفن بينيتيز وُلد في 10 يونيو 1997"
      ],
      [
        "وُلد كيفن بينيتيز في 11 يونيو 1993"
      ],
      [
        "كيفن بينيتيز ولد في 19 مايو 1990"
      ],
      [
        "ولد كيفن بينيتيز في 30 يونيو 1988"
      ],
      [
        "23 يونيو 1993"
      ],
      [
        "كيفن بينيتيز ولد في 10 يونيو 1994"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3052255276285081,
      -0.4491832289752311,
      -1.0477524906036706,
      -0.49543497758218613,
      -0.3444683552869378,
      -0.43833153720760654,
      -0.41429492770013276,
      -0.4044848777192303,
      -0.6789573898649716,
      -0.37682205946657
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4955,
    "semantic_entropy": 2.2858,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "أين ولد كيفن بينيتيز؟",
    "original_answer": " مدينة كالي في كولومبيا",
    "answers": [
      [
        "ولد كيفن بينيتيز في مونتيري، المكسيك",
        "ولد كيفن بينيتيز في المكسيك",
        "ولد كيفن بينيتيز في المكسيك",
        "ولد كيفن بينيتيز في المكسيك",
        "ولد كيفن بينيتيز في المكسيك"
      ],
      [
        "ولد كيفن بينيتيز في نافادا"
      ],
      [
        "ولد كيفن بينيتيز في ناشفيل، تينيسي",
        "ولد كيفن بينيتيز في ناشفيل، تينيسي",
        "ولد كيفن بينيتيز في ناشفيل، تينيسي"
      ],
      [
        "ولد كيفن بينيتيز في ناغاتوك، كونيتيكت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3639645591164559,
      -0.7044324887392435,
      -0.10229895600640475,
      -0.20106818598722498,
      -0.5888166711607603,
      -0.20106818598722498,
      -0.20106818598722498,
      -0.10229895600640475,
      -0.10229895600640475,
      -0.20106818598722498
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      2,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2768,
    "semantic_entropy": 1.0749,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هي بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش؟\n",
    "original_answer": "لاعبة متزلجة روسية ثنائي مع شريكها السابق في التزلج دميتري إيالين",
    "answers": [
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش (ولدت في 24 مارس 1984) هي لاعبة جمباز فنية أوكرانية متقاعدة"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش هي شاعرة روسية",
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش هي شخصية روسية"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش (ولدت في 19 مايو 1997) هي راقصة على الجليد من روسيا"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش هي سياسية روسية وعضوة في حزب روسيا الموحدة",
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش هي سياسية روسية",
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش هي سياسية روسية"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش هي ممثلة روسية"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش هي راقصة باليه روسية"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش (1799-1873) كانت مغنية أوبرا أوكرانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3742051556365957,
      -0.23132672719634106,
      -0.4471889554887909,
      -0.28192132300049283,
      -0.1771068036542862,
      -0.1771068036542862,
      -0.1571963695184228,
      -0.26567391204050533,
      -0.626384263557571,
      -0.3405036151406378
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      3,
      4,
      5,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3079,
    "semantic_entropy": 1.7941,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الإنجازات الرياضية البارزة التي حققتها بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش في رياضة التزلج؟\n",
    "original_answer": "حاصلة على الميدالية الفضية في بطولة العالم للناشئين لعام 2018 ، والحائزة على الميدالية الفضية في نهائي سباق الجائزة الكبرى للناشئين 2018-19 ، والميدالية البرونزية في بطولة العالم للناشئين لعام 2019",
    "answers": [
      [
        "فازت بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش بالعديد من الجوائز في رياضة التزلج، بما في ذلك عدة ميداليات ذهبية في بطولات أوروبا والعالم",
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش حققت إنجازات رياضية بارزة في رياضة التزلج"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش فازت بالميداليات الذهبية في التزلج السريع في أولمبياد الشتاء 1936 و 1948",
        "فازت بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش بميدالية ذهبية في دورة الألعاب الأولمبية الشتوية عام 1936"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش فازت ببطولة العالم للتزلج السريع للشباب في عام 2012، وحصلت على الميدالية الذهبية في سباق 1500 متر في أولمبياد 2014",
        "فازت بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش بعدة ميداليات في فعاليات التزلج السريع في دورة الألعاب الأولمبية الشتوية وبطولات العالم"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش فازت بالميدالية الذهبية في سباق التزلج السريع لمسافة 500 متر في أولمبياد الشتاء 2014"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش فازت ببطولة العالم للتزلج السريع في عام 1937"
      ],
      [
        "بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش هي لاعبة التزلج الروسية التي فازت بميدالية فضية في أولمبياد الشتاء 2014"
      ],
      [
        "فازت بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش بالميدالية الذهبية في سباق التزلج السريع للسيدات في أولمبياد الشتاء عام 1932"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5986921502314491,
      -0.11715316122190664,
      -0.2411380007677209,
      -0.4731282968545334,
      -0.1761643406720535,
      -0.24107065262367286,
      -0.40657347929801696,
      -0.34804580526879725,
      -0.4781925680028793,
      -0.20262991342264466
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      2,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3283,
    "semantic_entropy": 1.9004,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متى تمكنت بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش من الفوز بالميداليات الفضية ؟\n",
    "original_answer": "عام 2018",
    "answers": [
      [
        "في عام 1980"
      ],
      [
        "في دورة الألعاب الأولمبية لعام 1996 في أتلانتا"
      ],
      [
        "في عام 1972م",
        "1972",
        "في عام 1972"
      ],
      [
        "في عام 1992"
      ],
      [
        "في أولمبياد لندن 2012"
      ],
      [
        "تمكنت بولينا أندريفنا كوستيوكوفيتش من الفوز بالميداليات الفضية في عام 2009"
      ],
      [
        "في دورة الألعاب الأولمبية الشتوية لعام 1994"
      ],
      [
        "في بطولة العالم لألعاب القوى عام 2009"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.29844929780800766,
      -0.44389327200507056,
      -0.35925122198049825,
      -0.41990447547122967,
      -0.453567379612422,
      -0.5275582618626183,
      -0.16711695697053913,
      -0.42777674844405067,
      -0.5683907003090505,
      -0.38120192103014766
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      2,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.4047,
    "semantic_entropy": 1.942,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متي ولد نيكولا راك؟",
    "original_answer": " 29 أغسطس 1987",
    "answers": [
      [
        "وُلد نيكولا راك في 28 فبراير 1882"
      ],
      [
        "وُلد نيكولا راك في 28 ديسمبر 1895"
      ],
      [
        "نيكولا راك ولد في 18 يناير 1973"
      ],
      [
        "وُلِد نيكولا راك في 19 نوفمبر 1882"
      ],
      [
        "وُلد نيكولا راك في 11 مايو 1982"
      ],
      [
        "ولد نيكولا راك في 23 نوفمبر 1882"
      ],
      [
        "وُلد نيكولا راك في 25 يونيو 1858"
      ],
      [
        "في عام 1937"
      ],
      [
        "1890"
      ],
      [
        "في عام 1980"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4209840035853176,
      -0.669515143302432,
      -0.8557420398542561,
      -0.4474769173266522,
      -0.527319096877338,
      -0.47781980905298127,
      -0.8388985159971677,
      -0.6356828990159414,
      -0.668285827618071,
      -0.6995454095769418
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.6241,
    "semantic_entropy": 2.2922,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي الأندية التي لعب معها نيكولا راك؟",
    "original_answer": " سلافن بيلوبو ونادي واريورز",
    "answers": [
      [
        "لعب نيكولا راك مع نادي النجمة ونادي الشباب الأهلي",
        "لعب نيكولا راك مع نادي النجمة ونادي الشباب الأهلي"
      ],
      [
        "لعب نيكولا راك مع نادي النجم الأحمر ونادي بارتيزان",
        "لعب نيكولا راك مع نادي النجم الأحمر ونادي بارتيزان",
        "لعب نيكولا راك مع نادي النجم الأحمر ونادي بارتيزان",
        "لعب نيكولا راك مع نادي النجم الأحمر ونادي بارتيزان",
        "لعب نيكولا راك مع نادي النجم الأحمر ونادي بارتيزان"
      ],
      [
        "لعب نيكولا راك مع نادي موناكو ونادي نيس في فرنسا"
      ],
      [
        "لعب نيكولا راك مع نادي النجم الأحمر بلغراد وريال مدريد"
      ],
      [
        "لعب نيكولا راك مع نادي النجمة والهدى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2533463163611647,
      -0.12982282674331305,
      -0.34016658322740984,
      -0.12982282674331305,
      -0.2533463163611647,
      -0.32288330746664684,
      -0.12982282674331305,
      -0.12982282674331305,
      -0.6535684763115083,
      -0.12982282674331305
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      3,
      1,
      1,
      4,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2472,
    "semantic_entropy": 1.2612,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو نيكولا راك؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم كرواتي",
    "answers": [
      [
        "نيكولا راك هو لاعب كرة قدم فرنسي من أصول بوسنية يلعب في مركز الوسط الدفاعي",
        "نيكولا راك هو لاعب كرة قدم بوسني يلعب كمدافع في نادي رادنيشي بورغانا",
        "نيكولا راك هو لاعب كرة قدم فرنسي من أصل صربي"
      ],
      [
        "نيكولا راك هو دراج فرنسي"
      ],
      [
        "نيكولا راك هو لاعب كرة قدم كرواتي",
        "نيكولا راك هو لاعب كرة قدم فرنسي من أصل كرواتي، لعب لأندية فرنسية مثل غينغان ولوريان ولانس",
        "نيكولا راك هو لاعب كرة قدم فرنسي من أصول كرواتية يلعب حالياً في نادي سانت إتيان الفرنسي"
      ],
      [
        "نيكولا راك هو لاعب كرة يد صربي"
      ],
      [
        "نيكولا راك هو مدرب كرة قدم كرواتي"
      ],
      [
        "نيكولا راك هو لاعب كرة سلة محترف من البوسنة والهرسك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.43004266551877895,
      -0.5363294350099501,
      -0.311590067189087,
      -0.9068657512374007,
      -0.7711578410112848,
      -0.38877753726587694,
      -0.30341334803035025,
      -0.6342542963131372,
      -0.18386593013617056,
      -0.5027892290940682
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      3,
      2,
      4,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4969,
    "semantic_entropy": 1.6257,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب نيكولا راك؟",
    "original_answer": " الوسط",
    "answers": [
      [
        "يلعب نيكولا راك في مركز الوسط",
        "نيكولا راك هو لاعب وسط",
        "نيكولا راك هو لاعب مركز الوسط",
        "يلعب نيكولا راك في مركز الوسط",
        "نيكولا راك هو لاعب وسط",
        "نيكولا راك هو لاعب كرة السلة المحترف الكرواتي الذي يلعب حالياً في مركز الوسط لفريق فالنسيا باسكت في الدوري الأوروبي",
        "نيكولا راك هو لاعب كرة قدم كرواتي يلعب في مركز الوسط"
      ],
      [
        "يلعب نيكولا راك في مركز اللاعب رقم 1"
      ],
      [
        "يلعب نيكولا راك كجناح أيسر"
      ],
      [
        "يلعب نيكولا راك كوسط ميدان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2541710905417997,
      -0.7288525312075412,
      -0.2752075981115887,
      -0.43986550972072297,
      -0.7227175310921268,
      -0.3900620937346591,
      -0.2541710905417997,
      -0.2752075981115887,
      -0.49662409389274986,
      -0.32451010921364704
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4161,
    "semantic_entropy": 0.8246,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "أين ولد نيكولا راك؟",
    "original_answer": "زغرب في كرواتيا",
    "answers": [
      [
        "وُلد نيكولا راك في كرواتيا",
        "وُلد نيكولا راك في مدينة سبليت في كرواتيا",
        "ولد نيكولا راك في مدينة زادار الكرواتية",
        "وُلد نيكولا راك في كرواتيا",
        "وُلد نيكولا راك في كرواتيا",
        "وُلد نيكولا راك في مدينة سبليت الكرواتية",
        "وُلِد نيكولا راك في زغرب",
        "وُلد نيكولا راك في كرواتيا"
      ],
      [
        "وُلد نيكولا راك في زادار"
      ],
      [
        "وُلد نيكولا راك في تيفات، الجبل الأسود"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22099478918191268,
      -0.3225338722219675,
      -0.441294351256776,
      -0.22099478918191268,
      -0.22099478918191268,
      -0.17403623537198315,
      -0.7317270927806228,
      -0.39184576639506863,
      -0.31243853411594713,
      -0.22099478918191268
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3258,
    "semantic_entropy": 0.6236,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو النادي الذي يلعب فيه أحمد سيد غريب؟",
    "original_answer": "النادي الأهلي",
    "answers": [
      [
        "يلعب أحمد سيد غريب في نادي الأهلي",
        "يلعب أحمد سيد غريب في نادي الأهلي",
        "النادي الذي يلعب فيه أحمد سيد غريب هو نادي الأهلي",
        "يلعب أحمد سيد غريب في نادي الأهلي",
        "يلعب أحمد سيد غريب في نادي الأهلي",
        "يلعب أحمد سيد غريب في نادي الأهلي",
        "يلعب أحمد سيد غريب لنادي الأهلي",
        "يلعب أحمد سيد غريب في نادي الأهلي",
        "يلعب أحمد سيد غريب في نادي الأهلي"
      ],
      [
        "يلعب أحمد سيد غريب في نادي المقاولون العرب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03812673557545665,
      -0.03812673557545665,
      -0.4202392381179939,
      -0.03812673557545665,
      -0.03812673557545665,
      -0.3398371393873108,
      -0.03812673557545665,
      -0.3362436125861379,
      -0.03812673557545665,
      -0.03812673557545665
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1363,
    "semantic_entropy": 0.2805,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كيف بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين؟",
    "original_answer": "قطاع الناشئين",
    "answers": [
      [
        "بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين في سن مبكرة",
        "بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين عندما انضم إلى أكاديمية النادي في سن العاشرة",
        "بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين عندما انضم إلى نادي الشباب في سن العاشرة",
        "بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين في سن مبكرة"
      ],
      [
        "بدأ أحمد سيد مسيرته في قطاع الناشئين بصبر واجتهاد"
      ],
      [
        "بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين بنادي الشباب",
        "بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين من خلال الانضمام إلى أكاديمية الشباب المحلية",
        "بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين في نادي الشباب"
      ],
      [
        "بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين بنادي الزمالك",
        "بدأ أحمد سيد مشواره في قطاع الناشئين بنادي الزمالك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2553153432146539,
      -0.8288061822908374,
      -0.11924640695756494,
      -0.170773552586749,
      -0.3381399447571094,
      -0.4617817386370749,
      -0.170773552586749,
      -0.20032560296215907,
      -0.37432236779405376,
      -0.2553153432146539
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      0,
      3,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3175,
    "semantic_entropy": 1.2366,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من قرر تصعيد أحمد سيد غريب للفريق الأول في النادي الأهلي؟",
    "original_answer": "بيتسو موسيماني",
    "answers": [
      [
        "قرر تصعيده مدير الكرة بالنادي الأهلي آنذاك، سيد عبد الحفيظ",
        "قرر ذلك سيد عبد الحفيظ مدير الكرة بالنادي الأهلي",
        "قرر تصعيد أحمد سيد غريب للفريق الأول في النادي الأهلي سيد عبدالحفيظ"
      ],
      [
        "قرر تصعيد أحمد سيد غريب للفريق الأول في النادي الأهلي المدرب بيتسو موسيماني",
        "قرر تصعيده الجهاز الفني للفريق الأول بقيادة بيتسو موسيماني",
        "قرر تصعيده الجهاز الفني للفريق الأول بقيادة بيتسو موسيماني",
        "قرر تصعيده الجهاز الفني للفريق الأول بقيادة بيتسو موسيماني"
      ],
      [
        "قرر تصعيد أحمد سيد غريب للفريق الأول في النادي الأهلي الكابتن محمود الخطيب",
        "قرر تصعيد أحمد سيد غريب للفريق الأول في النادي الأهلي الكابتن محمود الخطيب",
        "محمود الخطيب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.40675953552814015,
      -0.2197697356619235,
      -0.09406354405003725,
      -0.2431362345814625,
      -0.4692795037864495,
      -0.2431362345814625,
      -0.09406354405003725,
      -0.2431362345814625,
      -0.3071318834434358,
      -1.0998268580064121
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.342,
    "semantic_entropy": 1.0781,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "في أي بطولة شارك أحمد سيد غريب مع الفريق الأول للنادي الأهلي؟",
    "original_answer": "كأس الرابطة المصرية",
    "answers": [
      [
        "بطولة كأس السوبر المصري",
        "شارك أحمد سيد غريب مع الفريق الأول للنادي الأهلي في بطولة كأس مصر 2023"
      ],
      [
        "شارك أحمد سيد غريب مع الفريق الأول للنادي الأهلي في بطولة الدوري الممتاز موسم 2021-2022",
        "شارك أحمد سيد غريب مع الفريق الأول للنادي الأهلي في بطولة الدوري الممتاز",
        "شارك أحمد سيد غريب مع الفريق الأول للنادي الأهلي في بطولة الدوري المصري الممتاز موسم 2021-2022",
        "شارك أحمد سيد غريب مع الفريق الأول للنادي الأهلي في بطولة الدوري المصري الممتاز موسم 2021-2022"
      ],
      [
        "كأس الرابطة",
        "كأس الرابطة",
        "شارك أحمد سيد غريب مع الفريق الأول للنادي الأهلي في بطولة كأس الرابطة"
      ],
      [
        "كأس العالم للأندية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9170322951891065,
      -0.2523979563774103,
      -0.28444399714839896,
      -0.053944762204172596,
      -0.9153039216809702,
      -0.053944762204172596,
      -0.9153039216809702,
      -0.24646002790689003,
      -0.23706826969343334,
      -0.2847453327888905
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4161,
    "semantic_entropy": 1.2306,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو نتيجة مباراة الإسماعيلي التي شارك فيها أحمد سيد غريب؟",
    "original_answer": "نتيجة 1-1،",
    "answers": [
      [
        "فاز الإسماعيلي 3-1",
        "فاز الإسماعيلي على المقاولون العرب بنتيجة 3-1",
        "فاز الإسماعيلي على المقاولون العرب 3-1",
        "فاز فريق الإسماعيلي",
        "فاز الإسماعي بـ 3-1",
        "فاز الإسماعيلي 3-1"
      ],
      [
        "فاز الإسماعيلى على مصر المقاصة بهدف نظيف"
      ],
      [
        "خسر الفريق 3-1",
        "خسر النادي الإسماعيلي المباراة بنتيجة 3-1"
      ],
      [
        "فاز الإسماعيلي على البنك الأهلي بهدف نظيف"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23673408655774134,
      -0.289651489206545,
      -0.6345826328364307,
      -0.8582095893409587,
      -0.30556097340377164,
      -0.8789574885001153,
      -0.6942867457866668,
      -1.0784509684865498,
      -0.23673408655774134,
      -0.43763662896380995
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5651,
    "semantic_entropy": 1.0093,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى شارك أحمد سيد غريب لأول مرة كأساسي مع النادي الأهلي في الدوري المصري؟",
    "original_answer": " أغسطس 2022",
    "answers": [
      [
        "شارك أحمد سيد غريب لأول مرة كأساسي مع النادي الأهلي في الدوري المصري في 21 يوليو 2022 ضد نادي إيسترن كومباني"
      ],
      [
        "شارك أحمد سيد غريب لأول مرة كأساسي مع النادي الأهلي في الدوري المصري في 24 سبتمبر 2021"
      ],
      [
        "30 أكتوبر 2022 ضد مصر للمقاصة"
      ],
      [
        "شارك أحمد سيد غريب لأول مرة كأساسي مع النادي الأهلي في الدوري المصري في 26 سبتمبر 2021 في مباراة ضد نادي مصر للمقاصة"
      ],
      [
        "في 8 مايو 2021"
      ],
      [
        "في 27 أكتوبر 2022"
      ],
      [
        "شارك أحمد سيد غريب لأول مرة كأساسي مع النادي الأهلي في الدوري المصري في 27 يوليو 2021"
      ],
      [
        "في 21 يوليو 2021"
      ],
      [
        "شارك لأول مرة كأساسي مع النادي الأهلي في الدوري المصري في 20 أغسطس 2023"
      ],
      [
        "في 23 يوليو 2021"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20417725826375382,
      -0.260962308265389,
      -0.7998109068523149,
      -0.1954509256847998,
      -0.5377000453265731,
      -0.48840216699556077,
      -0.15344377972055806,
      -0.34081347351539865,
      -0.4641066134401924,
      -0.2700052800914206
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.3715,
    "semantic_entropy": 2.2865,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "\nمتى ولد أحمد سيد غريب؟",
    "original_answer": "مواليد 23 فبراير 2002",
    "answers": [
      [
        "ولد أحمد سيد غريب في عام 1975",
        "ولد أحمد سيد غريب في عام 1975",
        "ولد أحمد سيد غريب في عام 1975"
      ],
      [
        "ولد أحمد سيد غريب في عام 1972م",
        "ولد أحمد سيد غريب في عام 1972"
      ],
      [
        "1955 م",
        "1955م"
      ],
      [
        "1957"
      ],
      [
        "1943م"
      ],
      [
        "ولد أحمد سيد غريب في عام 1956"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18499671719229532,
      -0.5174352432063036,
      -0.7790878215389638,
      -0.18499671719229532,
      -0.3649444207548882,
      -0.41246711175248646,
      -0.5780391609359489,
      -0.18499671719229532,
      -0.21914223553139728,
      -0.364043584476736
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      2,
      4,
      0,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.379,
    "semantic_entropy": 1.6561,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "في أي مركز يلعب أحمد سيد غريب في كرة القدم؟",
    "original_answer": " مركز المهاجم",
    "answers": [
      [
        "يلعب أحمد سيد غريب في مركز المهاجم",
        "يلعب أحمد سيد غريب كمهاجم في كرة القدم",
        "يلعب أحمد سيد غريب في مركز المهاجم",
        "يلعب أحمد سيد غريب في مركز المهاجم",
        "يلعب أحمد سيد غريب في مركز المهاجم في كرة القدم",
        "يلعب أحمد سيد غريب في مركز المهاجم",
        "يلعب أحمد سيد غريب في مركز المهاجم",
        "يلعب أحمد سيد غريب في مركز المهاجم",
        "يلعب أحمد سيد غريب في مركز المهاجم",
        "يلعب أحمد سيد غريب كمهاجم في كرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08021580825202293,
      -0.12526991838384008,
      -0.08021580825202293,
      -0.08021580825202293,
      -0.1266130822091666,
      -0.08021580825202293,
      -0.08021580825202293,
      -0.08021580825202293,
      -0.08021580825202293,
      -0.12526991838384008
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0939,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هو جوزيف شتاين وما هي إسهاماته في مجال الخوارزميات؟\n",
    "original_answer": "على الرغم من أن الخوارزمية في شكلها المعاصر قد نُشرت لأول مرة من قبل الفيزيائي والمبرمج جوزيف شتاين",
    "answers": [
      [
        "جوزيف شتاين كان رياضياً أمريكياً ساهم في تطوير خوارزميات معالجة الإشارات وتحليل فورييه"
      ],
      [
        "جوزيف شتاين كان عالم رياضيات أمريكي قدم إسهامات كبيرة في مجال الخوارزميات، بما في ذلك تطوير خوارزميات فعالة لتحليل البيانات وضغطها"
      ],
      [
        "جوزيف شتاين كان عالم رياضيات قدم إسهامات كبيرة في تطوير نظرية الخوارزميات، بما في ذلك مفهوم البادئات، وسهم شتاين، ونظرية شتاين-كوساكوفسكي",
        "جوزيف شتاين كان عالم رياضيات قدم مساهمات كبيرة في تصميم الخوارزميات، وخاصة في مجال نظرية الترميز",
        "جوزيف شتاين هو عالم رياضيات قدم إسهامات كبيرة في مجال الخوارزميات، وخاصة في نظرية التقريب"
      ],
      [
        "جوزيف شتاين هو عالم رياضيات قدم إسهامات كبيرة في مجال الخوارزميات، وخاصة في مجال معالجة الإشارات",
        "جوزيف شتاين كان عالم رياضيات أمريكي قدم إسهامات كبيرة في مجال الخوارزميات، وخاصة في نظرية الرسوم البيانية",
        "جوزيف شتاين كان عالم رياضيات نمساوي قدم إسهامات كبيرة في مجال الخوارزميات، وخاصة في مجال معالجة الإشارات، بما في ذلك تطوير خوارزميات النافذة"
      ],
      [
        "جوزيف شتاين كان عالم رياضيات أمريكي قدم إسهامات كبيرة في مجال الخوارزميات، وخاصة في نظرية التقريب وتحليل التوافقيات"
      ],
      [
        "جوزيف شتاين كان عالم حاسوب أمريكي قدم إسهامات كبيرة في تصميم الخوارزميات وتحليلها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3341462468426629,
      -0.3628924852939759,
      -0.6091002095666206,
      -0.48213766524333496,
      -0.2991324001606142,
      -0.2794925437678385,
      -0.40629713326451106,
      -0.1971932773845719,
      -0.2730340064405811,
      -0.4924327621207089
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      3,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3736,
    "semantic_entropy": 1.6515,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متى نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة ؟\n",
    "original_answer": "1967",
    "answers": [
      [
        "نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة في عام 1969",
        "نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة في عام 1969",
        "نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة في عام 1969",
        "نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة في عام 1969",
        "نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة في عام 1969"
      ],
      [
        "نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة عام 1960",
        "نُشرت لأول مرة في عام 1960"
      ],
      [
        "نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة في عام 1910",
        "نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة في عام 1910"
      ],
      [
        "نُشرت الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر لأول مرة عام 1978"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.029589005066523812,
      -0.30875554093331303,
      -0.08740703887837174,
      -0.029589005066523812,
      -0.477066859672629,
      -0.029589005066523812,
      -0.029589005066523812,
      -0.47171760224107523,
      -0.08740703887837174,
      -0.029589005066523812
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.158,
    "semantic_entropy": 1.1325,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كيف يعمل تنفيذ الخوارزمية في لغة سي؟\n",
    "original_answer": "فيما يلي تنفيذ متكرر للخوارزمية في لغة سي",
    "answers": [
      [
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة سي يتضمن كتابة الشفرة المصدرية، تجميعها باستخدام مترجم سي، ثم تشغيلها على جهاز كمبيوتر يحتوي على وحدة معالجة مركزية",
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة C يتضمن كتابة الكود البرمجي باستخدام بناء الجملة الخاص بها ثم ترجمته وتشغيله على المترجم",
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة سي يتضمن كتابة الكود، تجميعه وتشغيله",
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة سي يتضمن كتابة الكود، تجميعه، ثم تنفيذه باستخدام المترجم والمفسر",
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة سي يتضمن كتابة البرنامج باستخدام هياكل التحكم مثل الحلقات والشروط، ثم تجميعه باستخدام مترجم سي وتشغيله على جهاز كمبيوتر",
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة سي يتضمن كتابة الشفرة، تجميعها، ثم تشغيلها باستخدام مترجم سي"
      ],
      [
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة سي يتضمن كتابة الكود بلغة سي واستدعاء الدوال والعمليات لتنفيذ الخوارزمية",
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة سي يتضمن كتابة الكود واستخدام البنية البرمجية المناسبة لتحقيق الهدف المطلوب",
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة سي يتضمن كتابة الكود باستخدام التعليمات المناسبة مثل الحلقات والشروط، ثم تجميعه باستخدام مترجم مثل GCC، وأخيرًا تشغيله على بيئة تشغيل مثل Unix أو Windows",
        "تنفيذ الخوارزمية في لغة سي يتضمن كتابة الكود باستخدام هياكل التحكم، الحلقات، الوظائف، والمؤشرات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5971791395999884,
      -0.7567698552817888,
      -0.8263777276512277,
      -0.4659588351608161,
      -0.424954270539116,
      -0.5645359197846812,
      -0.6306718024961604,
      -0.408696236002558,
      -0.39925197298445075,
      -0.4366521024704802
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5511,
    "semantic_entropy": 0.6664,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الميزات التي تميز الخوارزمية الثنائية عن الخوارزمية الإقليدية في حساب القاسم المشترك الأكبر؟\n",
    "original_answer": "عمليات حسابية أبسط من الخوارزمية الإقليدية التقليدية",
    "answers": [
      [
        "الخوارزمية الثنائية تعتمد على المقارنة المباشرة للأعداد، بينما الخوارزمية الإقليدية تعتمد على الطرح المتكرر",
        "تستخدم الخوارزمية الثنائية القسمة حتى يكون الباقي 0، بينما تستخدم الخوارزمية الإقليدية القسمة حتى يكون أحد الأعداد 0",
        "تستخدم الخوارزمية الثنائية عامل المقسوم بشكل متكرر، بينما تستخدم الخوارزمية الإقليدية عامل المقسوم والمقسوم عليه بشكل متكرر",
        "تعتمد الخوارزمية الثنائية على مقارنة الأرقام في كل موضع بشكل متكرر، بينما تعتمد الخوارزمية الإقليدية على إيجاد الباقي من عملية القسمة بشكل متكرر",
        "الخوارزمية الثنائية أسرع من الخوارزمية الإقليدية في بعض الحالات، وتستخدم القسمة فقط عند الضرورة، بينما تعتمد الخوارزمية الإقليدية على الضرب والقسمة بشكل متكرر",
        "تعتمد الخوارزمية الثنائية على مقارنة الأرقام الثنائية وحساب الباقي، بينما تعتمد الخوارزمية الإقليدية على حل أنظمة المعادلات الخطية",
        "تستخدم الخوارزمية الثنائية عمليات البت لحساب القاسم المشترك الأكبر، بينما تستخدم الخوارزمية الإقليدية عمليات القسمة",
        "الخوارزمية الثنائية تستخدم عمليات البت لتحديد القاسم المشترك الأكبر، بينما تعتمد الخوارزمية الإقليدية على القسمة والطرح"
      ],
      [
        "الخوارزمية الثنائية تعتمد على مقارنة الأرقام مباشرة، بينما الخوارزمية الإقليدية تعتمد على حل المعادلات الخطية"
      ],
      [
        "الخوارزمية الثنائية هي طريقة أسرع لحساب القاسم المشترك الأكبر، بينما الخوارزمية الإقليدية تُستخدم بشكل أكثر شيوعًا في الحسابات الرياضية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4374736303001782,
      -0.5253112148798778,
      -0.29643850965895296,
      -0.5914511271392955,
      -0.44255035871907905,
      -0.5405950306568298,
      -0.4356226200234232,
      -0.5384489029653844,
      -0.45179214200094964,
      -0.6884534100261843
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4948,
    "semantic_entropy": 0.6076,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر ولماذا تعرف أيضًا باسم خوارزمية Stein؟\n",
    "original_answer": "القاسم المشترك الأكبر لعددين صحيحين غير سالبين.",
    "answers": [
      [
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر هي خوارزمية تعتمد على مقارنة الأرقام الثنائية للعثور على القاسم المشترك الأكبر لعددين، وتعرف أيضًا باسم خوارزمية Stein لأنها اكتشفت من قبل عالم الرياضيات الألماني إرنست شتاين",
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر هي خوارزمية تعتمد على مقارنة الأرقام الثنائية لإيجاد القاسم المشترك الأكبر لعددين صحيحين",
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر هي خوارزمية تعتمد على مقارنة الأرقام الثنائية للعثور على القاسم المشترك الأكبر لعددين، وتعرف أيضًا باسم خوارزمية Stein لأنها تعتمد على فكرة مقارنة الأرقام الثنائية",
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر هي خوارزمية تعتمد على حساب الباقي عند قسمة الأعداد على أعداد أخرى حتى يصبح الباقي صفرًا، وتعرف أيضًا باسم خوارزمية Stein لأنها تم تطويرها بواسطة عالم الرياضيات إرنست شتاين",
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر هي خوارزمية تعمل من خلال مقارنة الأرقام الثنائية للعثور على القاسم المشترك الأكبر",
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر هي خوارزمية تعتمد على قسمة الأعداد، حيث يتم قسمة العدد الأكبر على العدد الأصغر بشكل متكرر حتى يصبح العدد الأكبر أقل من العدد الأصغر، ثم يتم أخذ الباقي من القسمة السابقة ليكون العدد الأصغر الجديد، ويتم تكرار العملية حتى يصبح الباقي صفرًا، وفي هذه الحالة يكون القاسم المشترك الأكبر هو العدد الأصغر النهائي",
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر هي طريقة تعتمد على القسمة الثنائية للعثور على القاسم المشترك الأكبر لعددين صحيحين",
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر هي خوارزمية تعتمد على تقسيم الأعداد إلى قوى من 2، وإذا لم يكن العدد زوجيًا، يتم إضافة 1 إليه ثم تقسيمه على 2 حتى يصبح العدد زوجيًا، ثم يتم أخذ باقي القسمة كقاسم مشترك أكبر، وتسمى أيضًا بخوارزمية Stein لأنها أُسست من قبل عالم الرياضيات إرنست شتاين"
      ],
      [
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر تعمل عن طريق مقارنة الأرقام في العوامل الأولية حتى يتم العثور على العوامل الأولية المشتركة، وتعرف أيضًا باسم خوارزمية Stein لأنها تم تطويرها بواسطة عالم الرياضيات H"
      ],
      [
        "الخوارزمية الثنائية لحساب القاسم المشترك الأكبر هي خوارزمية تعتمد على تحويل الأعداد إلى نظام ثنائي واستخدام عملية XOR للعثور على القاسم المشترك الأكبر، وتعرف أيضًا باسم خوارزمية Stein لأنها تم تطويرها بواسطة عالم الرياضيات هيرمان شتاين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2017118978521205,
      -0.21223872004974512,
      -0.3842928142815347,
      -0.2440366749668235,
      -0.2973119308085394,
      -0.3804529455687423,
      -0.3539769382775275,
      -0.3592997291585047,
      -0.35285503748904434,
      -0.45561326394822393
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3242,
    "semantic_entropy": 0.6195,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى كانت تعرف الخوارزمية فى الصين القديمة ؟\n",
    "original_answer": "القرن الثاني قبل الميلاد",
    "answers": [
      [
        "في الصين القديمة، كانت الخوارزمية معروفة باسم \"السبل\"",
        "تعرف الخوارزمية في الصين القديمة في عهد أسرة تانغ",
        "كانت تعرف الخوارزمية في الصين القديمة منذ عهد أسرة تانغ (618-907 م)",
        "كانت الخوارزمية معروفة في الصين القديمة منذ القرن التاسع",
        "تعرف الخوارزمية في الصين القديمة في عهد أسرة تانغ (618-907 م)"
      ],
      [
        "قبل 3000 سنة"
      ],
      [
        "في الصين القديمة، كانت الخوارزمية معروفة باسم \"التقنيات الجبرية\""
      ],
      [
        "في القرن التاسع"
      ],
      [
        "خلال سلالة هان",
        "في الصين القديمة، كانت الخوارزمية معروفة خلال سلالة هان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8408994984421203,
      -0.8655948290814195,
      -0.36273625136575566,
      -0.44891416032889236,
      -0.8460752392786617,
      -0.49255423378454,
      -0.33712312148825274,
      -0.19619734510047665,
      -0.5545072374692138,
      -0.24108137132311688
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5186,
    "semantic_entropy": 1.2995,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو السلطان أحمد الثالث؟\n",
    "original_answer": "السلطان الرابع والعشرون للدولة العثمانية (1703-1730). ولد عام 1083 ه",
    "answers": [
      [
        "كان السلطان العثماني الذي حكم من 1703 إلى 1730",
        "كان السلطان أحمد الثالث هو السلطان العثماني الذي حكم في الفترة من 1703 إلى 1730",
        "السلطان أحمد الثالث هو السلطان العثماني الذي حكم من عام 1703 إلى 1730",
        "السلطان أحمد الثالث هو السلطان العثماني الذي حكم لفترة قصيرة بين عامي 1703 و1711"
      ],
      [
        "السلطان أحمد الثالث هو السلطان الرابع عشر للدولة العثمانية",
        "السلطان أحمد الثالث هو السلطان الرابع عشر للدولة العثمانية"
      ],
      [
        "السلطان أحمد الثالث هو السلطان العثماني الذي حكم في فترة تراجع الدولة العثمانية",
        "كان السلطان أحمد الثالث هو السلطان العثماني الذي حكم في فترة من الاضطرابات السياسية والاقتصادية"
      ],
      [
        "كان السلطان أحمد الثالث السلطان العثماني الخامس والثلاثين"
      ],
      [
        "كان السلطان أحمد الثالث السلطان العثماني الخامس والسبعين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1471984772288238,
      -0.2587526434740886,
      -0.3238596303655754,
      -0.25982623997305154,
      -0.3238596303655754,
      -0.6075547351160312,
      -0.5017431666227794,
      -0.15091174396135662,
      -0.5379052128021815,
      -0.48287993739984697
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3594,
    "semantic_entropy": 1.4156,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي أصول السلطان أحمد الثالث؟\n",
    "original_answer": "السلطان أحمد الثالث بن محمد الرابع بن إبراهيم الأول بن أحمد الأول بن محمد الثالث بن مراد الثالث بن سليم الثاني بن سليمان القانوني بن سليم الأول بن بايزيد الثاني",
    "answers": [
      [
        "ينتمي السلطان أحمد الثالث إلى السلالة العثمانية، وهو من نسل عثمان بن أرطغرل",
        "السلطان أحمد الثالث هو من السلالة العثمانية"
      ],
      [
        "السلطان أحمد الثالث هو من نسل محمد الفاتح"
      ],
      [
        "السلطان أحمد الثالث هو ابن أحمد الأول ومريم بوزاكي"
      ],
      [
        "السلطان أحمد الثالث هو حفيد السلطان محمد الثالث من السلالة العثمانية"
      ],
      [
        "ينحدر السلطان أحمد الثالث من سلالة أوسمان"
      ],
      [
        "ينتمي السلطان أحمد الثالث إلى سلالة الأوغوز التركمانية",
        "ينتمي السلطان أحمد الثالث إلى سلالة الأوغوز التركمانية"
      ],
      [
        "ينتمي السلطان أحمد الثالث إلى قبيلة قايي من التركمان"
      ],
      [
        "السلطان أحمد الثالث هو حفيد مراد الثالث، ابن محمد الثالث، وحفيد سليم الثاني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.26638886219256785,
      -0.27391578209421635,
      -0.61212626963872,
      -0.5549043656814391,
      -0.587510670088515,
      -0.2100655179499725,
      -0.5437982363306365,
      -0.3523492624502131,
      -0.3910764419913029,
      -0.2100655179499725
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      0,
      7,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4002,
    "semantic_entropy": 1.9754,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متى تولى السلطان أحمد الثالث الحكم؟\n",
    "original_answer": "عام 1115 هـ وكان عمره اثنين وثلاثين سنة.",
    "answers": [
      [
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في الفترة من 1703 إلى 1730",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم عام 1703م واستمر حتى عام 1730م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.019432753828468208,
      -0.22837480969783222,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.15145635708515026,
      -0.019432753828468208,
      -0.29275950342093066
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0809,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى تولى السلطان أحمد الثالث الحكم؟\n",
    "original_answer": "بطرس الأكبر ملك روسيا وخطته للتوسع على حساب مملكتي السويد وبولندا والسلطنة العثمانية.",
    "answers": [
      [
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م",
        "تولى السلطان أحمد الثالث الحكم في عام 1703م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208,
      -0.15145635708515026,
      -0.019432753828468208,
      -0.019432753828468208
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0326,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى ولد السلطان أحمد الثالث؟\n",
    "original_answer": "عام 1083",
    "answers": [
      [
        "ولد السلطان أحمد الثالث في 1712م",
        "ولد السلطان أحمد الثالث في 1712م"
      ],
      [
        "وُلد السلطان أحمد الثالث في عام 1672م",
        "السلطان أحمد الثالث ولد في عام 1672م",
        "ولد السلطان أحمد الثالث في عام 1672",
        "ولد السلطان أحمد الثالث في عام 1672م",
        "ولد السلطان أحمد الثالث في عام 1672"
      ],
      [
        "ولد السلطان أحمد الثالث في عام 1673م",
        "ولد السلطان أحمد الثالث في عام 1673م",
        "ولد السلطان أحمد الثالث في عام 1673م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3899427508835548,
      -0.31991117562243104,
      -0.24539936075452715,
      -0.24470994682997116,
      -0.24539936075452715,
      -0.3899427508835548,
      -0.2187012976434874,
      -0.24539936075452715,
      -0.15204089970478282,
      -0.2187012976434874
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      2,
      0,
      1,
      2,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.267,
    "semantic_entropy": 1.0092,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى توفي السلطان أحمد الثالث؟\n",
    "original_answer": "عام 1149 هـ/ 1 يوليو 1736",
    "answers": [
      [
        "توفي السلطان أحمد الثالث في 11 صفر 1143 هـ",
        "توفي السلطان أحمد الثالث في 11 صفر 1149هـ",
        "توفي السلطان أحمد الثالث في 1149هـ",
        "توفي السلطان أحمد الثالث في 1126هـ"
      ],
      [
        "توفي السلطان أحمد الثالث في 13 ديسمبر 1736م",
        "توفي السلطان أحمد الثالث في عام 1736م",
        "توفي السلطان أحمد الثالث في عام 1736م",
        "توفي السلطان أحمد الثالث في عام 1736م"
      ],
      [
        "توفي السلطان أحمد الثالث في 1149 هـ"
      ],
      [
        "توفي السلطان أحمد الثالث في 21 يناير 1736م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30534704484388286,
      -0.30105642230847074,
      -0.0890650542475972,
      -0.0890650542475972,
      -0.1432003594984589,
      -0.2820869555844183,
      -0.25574815997525285,
      -0.0890650542475972,
      -0.20868567375882524,
      -0.2768878226172871
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      0,
      0,
      1,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.204,
    "semantic_entropy": 1.1983,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي بينزغاور؟\n\n",
    "original_answer": " تنتمي الى عائلة مركبات دفع رباعي عالية الحركة لجميع التضاريس ",
    "answers": [
      [
        "بينزغاو هي منطقة في جنوب غرب ألمانيا"
      ],
      [
        "بينزغاور هي مجموعة عرقية تعيش في جنوب شرق النيجر وشمال نيجيريا"
      ],
      [
        "شعب بنزهو هم شعب أصلي من منطقة بنزهو في الصين"
      ],
      [
        "شعب بانتو يعيش في موزمبيق وتنزانيا"
      ],
      [
        "بينزغاور هو شخص من منطقة بينزغاو في النمسا"
      ],
      [
        "البنزغاوي هو شخص من منطقة البنزغاو في سويسرا"
      ],
      [
        "بينزغاور هي مجموعة عرقية من شعب البانتو تعيش في موزمبيق وجنوب أفريقيا وزيمبابوي",
        "بينزغاور هي مجموعة عرقية تعيش في موزمبيق وزيمبابوي وشمال بوتسوانا"
      ],
      [
        "منطقة في أفريقيا"
      ],
      [
        "هي مجموعة عرقية من مالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.47008655225744617,
      -0.2095120487892675,
      -0.6559569309490096,
      -0.3091298769386169,
      -0.1662331381031312,
      -0.3209257005556163,
      -0.5018767330466745,
      -1.3860255926638274,
      -0.6281453774321967,
      -0.43948557901003665
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5087,
    "semantic_entropy": 2.1269,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي الشركة التي طورت وصنعت بينزغاور؟\n\n",
    "original_answer": "شركة شتاير دايملر بوخ",
    "answers": [
      [
        "شركة مرسيدس بنز هي التي طورت وصنعت بينزغاور",
        "شركة مرسيدس بنز",
        "شركة مرسيدس بنز",
        "شركة مرسيدس بنز هي التي طورت وصنعت بينزغاور",
        "شركة مرسيدس بنز هي التي طورت وصنعت بينزغاور",
        "شركة مرسيدس بنز هي التي طورت وصنعت بينزغاور",
        "شركة مرسيدس بنز"
      ],
      [
        "شركة بينزغاور"
      ],
      [
        "شركة ماكلارين للسيارات",
        "شركة ماكلارين للسيارات الرياضية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10196761329725623,
      -0.12561336128176967,
      -0.12561336128176967,
      -0.10196761329725623,
      -0.10196761329725623,
      -0.10196761329725623,
      -0.4002959817068635,
      -0.12561336128176967,
      -0.7532237054032781,
      -0.48013737992934896
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2418,
    "semantic_entropy": 0.6721,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي أصول اسم \"بينزغاور\"؟\n\n",
    "original_answer": "سميت على سلالة الماشية النمساوية بينزغاور",
    "answers": [
      [
        "ينحدر اسم \"بينزغاور\" من الكلمة العربية \"بنو مغاور\"، والتي تعني \"أولاد المغاور\"",
        "اشتق اسم \"بينزغاور\" من الكلمة العربية \"بنو مغاور\" التي تعني أبناء الكهوف"
      ],
      [
        "الاسم \"بينزغاور\" مستمد من لغة شعب بُنزغاو في غرب أفريقيا، حيث يشير إلى شخص يعيش على طول نهر بينزا"
      ],
      [
        "الاسم \"بينزغاور\" مشتق من الكلمات المالاجاشية \"بينز\" و \"غاور\"، والتي تعني \"الذئب\" و \"الماء\" على التوالي"
      ],
      [
        "اسم \"بينزغاور\" مشتق من الكلمة العربية \"بينزغاور\" والتي تعني \"ذئب صغير\""
      ],
      [
        "ينحدر البينزغاور من شعب البنجر الكوري في القرن التاسع عشر"
      ],
      [
        "ينحدر من كلمة \"بينزا\" البرتغالية التي تعني \"خنزير بري\" و \"غواور\" من لغة الخوسا التي تعني \"جبان\""
      ],
      [
        "اسم \"بينزغاور\" مشتق من لغة الخوسا ويعني \"ثعبان البحر\""
      ],
      [
        "اسم \"بينزغاور\" يأتي من الكلمة العربية \"بنزغ\" التي تعني العقرب"
      ],
      [
        "\"بينزغاور\" هو مزيج من كلمتين برتغاليتين، \"بينزو\" و\"غوا\"، وتعني \"حصان البحر\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.35168170915254954,
      -0.45932914478502285,
      -0.9068584002539756,
      -0.30374233650822724,
      -0.36963827480294575,
      -0.7931343932530884,
      -0.7208993511353445,
      -0.22804700121437263,
      -0.3459410547122985,
      -0.641739030102328
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5121,
    "semantic_entropy": 2.1293,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي معاهدة مراكش؟\n",
    "original_answer": "معاهدة مراكش لتيسير النفاذ إلى المصنفات المنشورة لفائدة الأشخاص المكفوفين أو معاهدة مراكش لتيسير النفاذ إلى المصنفات المنشورة لفائدة الأشخاص المكفوفين أو معاقي البصر أو ذوي الإعاقات الأخرى",
    "answers": [
      [
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية لتسهيل الوصول إلى المنشورات المتاحة ببرايل للمكفوفين",
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية تسهل الوصول إلى الأعمال المنشورة للأشخاص المكفوفين أو ذوي الإعاقة البصرية أو ذوي الإعاقة الأخرى في قراءة النصوص",
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية لتسهيل الوصول إلى المواد المنشورة للأشخاص المكفوفين والمعاقين بصرياً ومعاقي القراءة وغيرهم من الأشخاص ذوي الإعاقة في قراءة النصوص",
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية لتحسين الوصول إلى الأعمال المنشورة للأشخاص المكفوفين أو ذوي الإعاقة البصرية أو ذوي الإعاقة الأخرى في قراءة النصوص",
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية تهدف إلى تسهيل الوصول إلى الأعمال المنشورة للأشخاص المكفوفين أو ضعاف البصر أو ذوي الإعاقات الأخرى في قراءة النصوص",
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية لتسهيل الوصول إلى المواد المنشورة للأشخاص ذوي الإعاقة البصرية والحركية والإدراكية"
      ],
      [
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية لتسهيل الوصول إلى المنشورات المتاحة للأشخاص المكفوفين أو ذوي الإعاقة البصرية أو الإعاقة الأخرى في قراءة النصوص",
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية لتسهيل الوصول إلى المواد المنشورة للأشخاص المكفوفين أو ذوي الإعاقة البصرية أو ذوي الإعاقة الأخرى في قراءة النصوص",
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية لتسهيل الوصول إلى المواد المنشورة للأشخاص المكفوفين أو ضعاف البصر أو ذوي الإعاقات الأخرى في قراءة النصوص",
        "معاهدة مراكش هي اتفاقية دولية لتسهيل الوصول إلى المواد المنشورة للأشخاص المكفوفين أو ذوي الإعاقة البصرية أو ذوي الإعاقات الأخرى في قراءة النصوص"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3307304199502859,
      -0.25123411663558465,
      -0.2805862579123597,
      -0.14016985590523387,
      -0.12731337643011215,
      -0.31007302846285256,
      -0.22600757748305764,
      -0.1285855436558796,
      -0.537666593787683,
      -0.09995469634031148
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2432,
    "semantic_entropy": 0.6838,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي تاريخ تم تبني المعاهدة في مدينة مراكش؟\n",
    "original_answer": " في 27 حزيران (يونيو) عام 2013",
    "answers": [
      [
        "1991",
        "29 أبريل 1991"
      ],
      [
        "10 أبريل 1985"
      ],
      [
        "1984"
      ],
      [
        "تم تبني المعاهدة في 10 أبريل 1999"
      ],
      [
        "1992",
        "1992"
      ],
      [
        "10 أبريل 1956"
      ],
      [
        "1972"
      ],
      [
        "1974"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2711845616931896,
      -0.502018705097432,
      -0.2245695979781317,
      -0.3125549375751646,
      -0.2319800644655743,
      -0.40637264115464217,
      -0.3856182423021112,
      -0.36398274486737137,
      -0.2319800644655743,
      -0.6495353639655074
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.358,
    "semantic_entropy": 2.0157,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متى دخلت المعاهدة حيز التنفيذ؟\n",
    "original_answer": " 30 سبتمبر 2016",
    "answers": [
      [
        "24 أكتوبر 1924م"
      ],
      [
        "دخلت المعاهدة حيز التنفيذ في 28 سبتمبر 2003"
      ],
      [
        "دخلت المعاهدة حيز التنفيذ في 24 أكتوبر 1999",
        "دخلت المعاهدة حيز التنفيذ في 24 أكتوبر 1999"
      ],
      [
        "دخلت المعاهدة حيز التنفيذ في 2 أكتوبر 1924"
      ],
      [
        "دخلت المعاهدة حيز التنفيذ في 24 أكتوبر 1949"
      ],
      [
        "دخلت المعاهدة حيز التنفيذ في 12 مارس 1924"
      ],
      [
        "دخلت المعاهدة حيز التنفيذ في 21 أكتوبر 1963"
      ],
      [
        "دخلت المعاهدة حيز التنفيذ في 10 أكتوبر 1963"
      ],
      [
        "دخلت المعاهدة حيز التنفيذ في 25 أبريل 1924"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.46284772514903894,
      -0.22990981804083663,
      -0.19872632933038362,
      -0.27301875310308743,
      -0.2806492798285673,
      -0.5712034637968716,
      -0.47659701497859136,
      -0.30442926146069443,
      -0.19872632933038362,
      -0.4977182573899931
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      2,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3494,
    "semantic_entropy": 2.1345,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "كم عدد الدول المتعاقدة على المعاهدة حتى فبراير (شباط) 2023؟\n",
    "original_answer": "118 دولة",
    "answers": [
      [
        "191 دولة متعاقدة على المعاهدة حتى فبراير (شباط) 2023",
        "191 دولة متعاقدة على المعاهدة حتى فبراير (شباط) 2023"
      ],
      [
        "193 دولة"
      ],
      [
        "191 دولة",
        "191 دولة",
        "191 دولة",
        "191 دولة",
        "191 دولة",
        "191 دولة"
      ],
      [
        "190 دولة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07817236684975803,
      -0.8662170549422237,
      -0.08642209170670867,
      -0.08642209170670867,
      -0.08642209170670867,
      -0.08642209170670867,
      -0.08642209170670867,
      -0.08642209170670867,
      -0.07817236684975803,
      -0.6613612664241014
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      2,
      2,
      2,
      2,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2202,
    "semantic_entropy": 0.9308,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هو أحمد تنجايوي؟\n",
    "original_answer": "هو مهاجم كرة قدم فرنسي مغربي",
    "answers": [
      [
        "أحمد تنجايوي كان عالمًا فارسيًا في القرن الثالث عشر"
      ],
      [
        "أحمد تنجايوي (1910-1975) كان عالم دين وفقيه مغربي بارز",
        "أحمد تنجايوي هو عالم دين وشاعر صوفي من القرن السابع عشر"
      ],
      [
        "أحمد تنجايوي هو عالم فلك مغربي"
      ],
      [
        "أحمد تنجايوي كان عالمًا صوفيًا وكاتبًا وشاعرًا من الإمبراطورية العثمانية"
      ],
      [
        "أحمد تنجايوي هو سياسي مغربي"
      ],
      [
        "أحمد تنجايوي هو عالم دين وخطاط مغربي"
      ],
      [
        "أحمد تنجايوي هو كاتب وشاعر مغربي"
      ],
      [
        "أحمد تنجايوي هو عالم رياضيات مغربي"
      ],
      [
        "أحمد تنجايوي هو عالم دين وفقيه إيراني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7841230034810311,
      -0.5744292462723942,
      -0.5062681947589928,
      -0.6623610874463339,
      -0.5740005355713307,
      -0.5829009016187895,
      -0.3706312607143458,
      -0.27730114145379925,
      -0.3435007664751784,
      -0.5310204738425861
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5207,
    "semantic_entropy": 2.1484,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "في أي عام ولد أحمد تنجايوي؟\n",
    "original_answer": " (مواليد 29 مايو 1982)",
    "answers": [
      [
        "ولد أحمد تنجايوي في عام 1958",
        "ولد أحمد تنجايوي في عام 1958"
      ],
      [
        "1973"
      ],
      [
        "ولد أحمد تنجايوي في عام 1983",
        "ولد أحمد تنجايوي في عام 1983"
      ],
      [
        "1350 هـ"
      ],
      [
        "وُلد أحمد تنجايوي في عام 1974"
      ],
      [
        "ولد أحمد تنجايوي في عام 1962"
      ],
      [
        "1376 هـ / 1957 م"
      ],
      [
        "1980"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39796913203321793,
      -1.4107403270886039,
      -0.13241383726420963,
      -0.13241383726420963,
      -1.0779374450341688,
      -0.2736657911429082,
      -0.21383366357482458,
      -0.6082606793017262,
      -0.39796913203321793,
      -0.4827643304001299
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      0,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.5128,
    "semantic_entropy": 1.911,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "في أي نادي يلعب حاليًا أحمد تنجايوي؟\n",
    "original_answer": "نادي إيفرو",
    "answers": [
      [
        "نادي الشباب",
        "يلعب أحمد تنجايوي حاليًا في نادي الشباب",
        "يلعب أحمد تنجايوي حاليًا في نادي الشباب",
        "يلعب أحمد تنجايوي حاليًا في نادي الشباب",
        "يلعب أحمد تنجايوي حاليًا في نادي الشباب",
        "يلعب أحمد تنجايوي حاليًا في نادي الشباب",
        "يلعب أحمد تنجايوي حاليًا في نادي الشباب",
        "نادي الشباب"
      ],
      [
        "يلعب أحمد تنجايوي حاليًا في نادي الاتفاق",
        "يلعب أحمد تنجايوي حاليًا لنادي الاتفاق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.47896380089221113,
      -0.203642283231584,
      -0.06089110810902444,
      -0.06089110810902444,
      -0.06089110810902444,
      -0.06089110810902444,
      -0.06089110810902444,
      -0.06089110810902444,
      -0.40546900308123607,
      -0.47896380089221113
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1932,
    "semantic_entropy": 0.4671,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي عام انتقل أحمد تنجايوي إلى فريق إيفرو ايه سي؟\n",
    "original_answer": " عام 2003",
    "answers": [
      [
        "في عام 2023"
      ],
      [
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى فريق إيفرو ايه سي في عام 2008"
      ],
      [
        "في عام 2018",
        "في عام 2018",
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى فريق إيفرو ايه سي في عام 2018"
      ],
      [
        "في عام 2006"
      ],
      [
        "في عام 2004"
      ],
      [
        "1997"
      ],
      [
        "في عام 2016"
      ],
      [
        "في عام 2009"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6383187451777296,
      -0.16464659003644336,
      -0.3146749535009796,
      -0.5491084420505097,
      -0.3146749535009796,
      -0.563107998800205,
      -0.4049820981368839,
      -0.15773766461950248,
      -0.28131771994931043,
      -0.4147214369282658
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      5,
      2,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3803,
    "semantic_entropy": 1.9242,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو الفريق الذي انتقل إليه أحمد تنجايوي في صيف عام 2004؟\n",
    "original_answer": "انتقل إلى منافسه في الدوري إف سي بايو",
    "answers": [
      [
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب السعودي في صيف عام 2004",
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب في صيف عام 2004",
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب في صيف عام 2004",
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب في صيف عام 2004",
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب في صيف عام 2004",
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب في صيف عام 2004",
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب في صيف عام 2004",
        "انضم أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب في صيف عام 2004",
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب في صيف عام 2004",
        "انتقل أحمد تنجايوي إلى نادي الشباب في صيف عام 2004"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12404762599187012,
      -0.01613940935756908,
      -0.01613940935756908,
      -0.01613940935756908,
      -0.01613940935756908,
      -0.01613940935756908,
      -0.01613940935756908,
      -0.12287837747953709,
      -0.01613940935756908,
      -0.01613940935756908
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0376,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "في أي عام وقع أحمد تنجايوي عقدًا مع نادي دبي الإماراتي؟\n",
    "original_answer": " يناير 2008",
    "answers": [
      [
        "في عام 2021",
        "وقع أحمد تنجايوي عقدًا مع نادي دبي الإماراتي في عام 2021"
      ],
      [
        "وقع أحمد تنجايوي عقدًا مع نادي دبي الإماراتي في عام 2019",
        "وقع أحمد تنجايوي عقدًا مع نادي دبي الإماراتي في عام 2019",
        "وقع أحمد تنجايوي عقدًا مع نادي دبي الإماراتي في عام 2019",
        "وقع أحمد تنجايوي عقدًا مع نادي دبي الإماراتي في عام 2019"
      ],
      [
        "وقع أحمد تنجايوي عقدًا مع نادي دبي الإماراتي في عام 1998"
      ],
      [
        "1994"
      ],
      [
        "وقع أحمد تنجايوي عقدًا مع نادي دبي الإماراتي في عام 2022"
      ],
      [
        "في عام 2008"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7593409676432173,
      -0.11726455890769216,
      -0.101188265956505,
      -0.07424596757179426,
      -0.11726455890769216,
      -0.11726455890769216,
      -0.11726455890769216,
      -0.352111865997756,
      -0.3055378101928945,
      -0.38947427276125096
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      1,
      1,
      3,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2451,
    "semantic_entropy": 1.5569,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هو إيفان تشوفيتش؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم كرواتي",
    "answers": [
      [
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة قدم محترف سابق من البوسنة والهرسك يلعب حالياً لنادي ماريبور في الدوري السلوفيني الممتاز"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة سلة محترف كرواتي"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش هو سياسي بوسني شغل منصب رئيس وزراء البوسنة والهرسك من عام 2012 إلى عام 2016"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش هو سياسي كرواتي",
        "إيفان تشوفيتش هو سياسي كرواتي"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة قدم كرواتي",
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة قدم محترف سابق من كرواتيا",
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة القدم المحترف الكرواتي السابق"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة قدم بوسني يلعب حاليًا لنادي الأهلي السعودي"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة قدم صربي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6480915543819312,
      -0.6038791794005317,
      -0.2790014290567007,
      -0.25854738612542794,
      -0.15647010260251465,
      -0.34605557149964883,
      -0.3736548526166842,
      -0.25854738612542794,
      -0.4960554903937914,
      -0.34506904261598453
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      5,
      3,
      4,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3765,
    "semantic_entropy": 1.7968,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب إيفان تشوفيتش؟",
    "original_answer": "حراسة المرمى",
    "answers": [
      [
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب خط الوسط",
        "لاعب وسط",
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة القدم البوسني المحترف الذي يلعب كلاعب وسط لنادي قطر الرياضي",
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب خط الوسط",
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب وسط",
        "إيفان تشوفيتش يلعب في مركز الوسط"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة مضرب صربي يلعب كـ لاعب رقم 8",
        "لاعب كرة المضرب"
      ],
      [
        "هو لاعب كرة قدم هجومي"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش هو لاعب كرة قدم صربي يلعب في مركز حارس المرمى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2620381715027055,
      -0.818816578947002,
      -0.5193310827187978,
      -0.2620381715027055,
      -0.42641198714908124,
      -0.2081138684411826,
      -1.3295269558742195,
      -1.487137538871644,
      -0.34911240625032486,
      -0.32817566303795764
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5991,
    "semantic_entropy": 0.9256,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي ولد إيفان تشوفيتش؟",
    "original_answer": " 17 سبتمبر 1990",
    "answers": [
      [
        "إيفان تشوفيتش وُلد في 19 أبريل 1973",
        "إيفان تشوفيتش ولد في 19 أبريل 1973"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش ولد في 17 يوليو 1970"
      ],
      [
        "وُلد إيفان تشوفيتش في 8 أكتوبر 1973"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش وُلد في 19 نوفمبر 1973"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش ولد في 8 أبريل 1978"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش وُلد في 6 مارس 1973"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش ولد في 19 يوليو 1973"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش ولد في 18 يوليو 1973"
      ],
      [
        "إيفان تشوفيتش ولد في 21 فبراير 1973"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.294342852491269,
      -0.49926699094195076,
      -0.2673788542987148,
      -0.41221568576756906,
      -0.4150365914803762,
      -0.18978114579829095,
      -0.5753462936072448,
      -0.28269047563120847,
      -0.2806591566041321,
      -0.2594474180822949
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3476,
    "semantic_entropy": 2.1433,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "أين ولد إيفان تشوفيتش؟",
    "original_answer": "زغرب في كرواتيا",
    "answers": [
      [
        "وُلد إيفان تشوفيتش في سبليت، كرواتيا",
        "وُلد إيفان تشوفيتش في سبليت، كرواتيا",
        "وُلد إيفان تشوفيتش في سبليت، كرواتيا",
        "وُلد إيفان تشوفيتش في سبليت، كرواتيا",
        "وُلد إيفان تشوفيتش في سبليت، كرواتيا",
        "وُلد إيفان تشوفيتش في سبليت، كرواتيا",
        "وُلد إيفان تشوفيتش في سبليت، كرواتيا",
        "إيفان تشوفيتش ولد في سبليت، كرواتيا",
        "وُلد إيفان تشوفيتش في سبليت، كرواتيا",
        "وُلد إيفان تشوفيتش في سبليت، كرواتيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04499547110820761,
      -0.04499547110820761,
      -0.04499547110820761,
      -0.04499547110820761,
      -0.04499547110820761,
      -0.04499547110820761,
      -0.04499547110820761,
      -0.17568493583053169,
      -0.04499547110820761,
      -0.04499547110820761
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0581,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو النادي الذي لعب معه إيفان تشوفيتش؟",
    "original_answer": " إنتر زابرشيتش.",
    "answers": [
      [
        "لعب إيفان تشوفيتش مع نادي ريد ستار بلغراد"
      ],
      [
        "لعب إيفان تشوفيتش لنادي دينامو زغرب",
        "لعب مع نادي دينامو زغرب",
        "لعب إيفان تشوفيتش مع نادي دينامو زغرب",
        "لعب إيفان تشوفيتش مع نادي دينامو زغرب"
      ],
      [
        "لعب إيفان تشوفيتش مع نادي الأهلي",
        "لعب إيفان تشوفيتش مع نادي الأهلي"
      ],
      [
        "لعب إيفان تشوفيتش مع نادي سلافين بيلوبو",
        "لعب إيفان تشوفيتش لنادي سلافين بيلوبو"
      ],
      [
        "لعب إيفان تشوفيتش مع نادي سيغما أولوموتس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5345906198450905,
      -0.18979579073045563,
      -0.2059490974858911,
      -0.17867146077638907,
      -0.5033535508778186,
      -0.08436491538527337,
      -0.2735071784060281,
      -0.3139981626685824,
      -0.08436491538527337,
      -0.2059490974858911
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1,
      3,
      4,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2575,
    "semantic_entropy": 1.4318,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو شهر رمضان؟\n",
    "original_answer": "هو الشهرُ التاسعُ في التقويم الهجري",
    "answers": [
      [
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري، ويحتفل به المسلمون بالصيام والعبادة",
        "هو شهر الصيام والعبادة في الإسلام",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري وهو شهر الصيام والعبادة",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري، ويتميز بالصيام من الفجر حتى غروب الشمس، ويعتبر وقتًا للتأمل الروحي والتقرب إلى الله",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري، وهو شهر الصيام والعبادة والتقرب من الله",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري، ويتميز بالصيام من الفجر حتى غروب الشمس",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري وهو شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري ويتميز بالصيام والعبادة",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري ويتميز بالصيام من الفجر حتى غروب الشمس",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري، ويتميز بالصيام من الفجر حتى غروب الشمس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4983215327475136,
      -0.407554622079806,
      -0.21715105555489167,
      -0.2689876510004434,
      -0.265153297887249,
      -0.18889048903245112,
      -0.16629657726038793,
      -0.19098655137933918,
      -0.11723926844793273,
      -0.18889048903245112
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2509,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو ترتيب شهر رمضان في السنة الهجرية؟\n",
    "original_answer": "هو الشهرُ التاسعُ في التقويم الهجري",
    "answers": [
      [
        "الحادي عشر من شهور السنة الهجرية"
      ],
      [
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في السنة الهجرية",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في السنة الهجرية",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في السنة الهجرية",
        "يأتي شهر رمضان في المرتبة التاسعة من السنة الهجرية",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في السنة الهجرية",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في السنة الهجرية",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في السنة الهجرية",
        "9",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في السنة الهجرية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.45059817675683195,
      -0.03116331433526544,
      -0.03116331433526544,
      -0.03116331433526544,
      -0.33799737499263266,
      -0.03116331433526544,
      -0.03116331433526544,
      -0.03116331433526544,
      -1.4584763199090944,
      -0.03116331433526544
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2465,
    "semantic_entropy": 0.2693,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي تقويم يأتي شهر رمضان؟\n",
    "original_answer": "يأتي بعد شهر شعبان",
    "answers": [
      [
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري",
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري",
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري",
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري",
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري",
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري",
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري",
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري",
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري",
        "يأتي شهر رمضان في التقويم الهجري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0034348941593533608,
      -0.0034348941593533608,
      -0.0034348941593533608,
      -0.0034348941593533608,
      -0.0034348941593533608,
      -0.0034348941593533608,
      -0.0034348941593533608,
      -0.0034348941593533608,
      -0.0034348941593533608,
      -0.0034348941593533608
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0034,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى يبدأ شهر رمضان؟\n",
    "original_answer": "عند الإعلان عن بداية الشهر القمري الجديد، وذلك إما بثبوت رؤية الهلال في اليوم 29 من شعبان، وعليه يكون اليوم القادم هو أول أيام رمضان، أو في حال عدم ثبوت رؤيته يكون اليوم القادم (اليوم 30) هو المتمم لشهر شعبان",
    "answers": [
      [
        "يبدأ شهر رمضان بعد اكتمال شهر شعبان",
        "يبدأ شهر رمضان بعد إتمام شهر شعبان ثلاثين يوماً، وفقاً للتقويم الهجري",
        "يبدأ شهر رمضان في اليوم الذي يُعلن فيه عن رؤية الهلال بعد انتهاء شهر شعبان",
        "يبدأ شهر رمضان بعد إتمام شهر شعبان ثلاثين يوماً",
        "يبدأ شهر رمضان بعد انتهاء شهر شعبان",
        "يبدأ شهر رمضان بعد انتهاء شهر شعبان",
        "يبدأ شهر رمضان في اليوم الذي يكتمل فيه شهر شعبان ثلاثين يوما",
        "يبدأ شهر رمضان بعد انتهاء شهر شعبان",
        "يبدأ شهر رمضان بعد انتهاء شهر شعبان"
      ],
      [
        "يبدأ شهر رمضان في اليوم الذي يبدأ فيه شهر رمضان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2214489859135938,
      -0.3217922702132294,
      -0.34391734197449225,
      -0.30218087789717174,
      -0.258966534022818,
      -0.34145771560148813,
      -0.34145771560148813,
      -0.26908802027948203,
      -0.14851251126983697,
      -0.14851251126983697
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2697,
    "semantic_entropy": 0.3085,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما الذي يميز شهر رمضان عن باقي الشهور الهجرية؟\n",
    "original_answer": "يعتبر هذا الشهر مميزًا عند المسلمين وذو مكانة خاصة عن باقي شهور السنة الهجرية، فهو شهر الصوم الذي يُعدّ أحد أركان الإسلام،",
    "answers": [
      [
        "يتميز شهر رمضان بكونه شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله",
        "يتميز شهر رمضان بأنه شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله",
        "يتميز شهر رمضان بأنه شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله",
        "يتميز شهر رمضان بأنه شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله",
        "يتميز شهر رمضان بأنه شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله",
        "يتميز شهر رمضان بأنه شهر الصيام والعبادة، حيث يمتنع المسلمون عن الطعام والشراب من الفجر حتى غروب الشمس، ويُعتبر فرصة للتأمل والتقرب إلى الله"
      ],
      [
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري ويتميز بالصيام من الفجر حتى غروب الشمس",
        "شهر رمضان هو الشهر الذي يصوم فيه المسلمون من الفجر حتى غروب الشمس",
        "شهر رمضان هو الشهر الذي يصوم فيه المسلمون من الفجر حتى غروب الشمس",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري ويتميز بالصيام والعبادة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18375676323072743,
      -0.10587307924603569,
      -0.10587307924603569,
      -0.21976354452580812,
      -0.10587307924603569,
      -0.1694546214502246,
      -0.10587307924603569,
      -0.1694546214502246,
      -0.4470281195967261,
      -0.3934422478533861
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2006,
    "semantic_entropy": 0.6662,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى ينتهى شهر رمضان ؟",
    "original_answer": "تبلغ مدة الشهر 29-30 يومًا، ينتهي أيضًا بثبوت رؤية الهلال",
    "answers": [
      [
        "ينتهي شهر رمضان عند غروب الشمس يوم 29 أو 30 من شهر شوال",
        "ينتهي شهر رمضان عند إتمام غروب شمس اليوم الأخير من الشهر",
        "ينتهي شهر رمضان عند غروب الشمس يوم 29 أو 30 من شهر شوال"
      ],
      [
        "ينتهي شهر رمضان عند اكتمال عدة القمر"
      ],
      [
        "ينتهي شهر رمضان عند غروب الشمس يوم 29 أو 30 سبتمبر 2023",
        "ينتهي شهر رمضان عند غروب الشمس يوم 29 أو 30 سبتمبر 2023"
      ],
      [
        "ينتهي شهر رمضان عند إتمام الصيام في عيد الفطر",
        "ينتهي شهر رمضان عند تمام شهر رمضان"
      ],
      [
        "ينتهي شهر رمضان عند رؤية الهلال"
      ],
      [
        "ينتهي شهر رمضان بعد 30 يومًا من بداية الشهر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08334917324282287,
      -0.5389290744904429,
      -0.07459266534403033,
      -0.8488433600372706,
      -0.6291842886209906,
      -0.47177513959791717,
      -0.07459266534403033,
      -0.34488651306310203,
      -0.5379861904366379,
      -0.08334917324282287
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      2,
      5,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3687,
    "semantic_entropy": 1.65,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كيف يتم تحديد بداية شهر رمضان؟\n",
    "original_answer": "بثبوت رؤية الهلال في اليوم 29 من شعبان، وعليه يكون اليوم القادم هو أول أيام رمضان",
    "answers": [
      [
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان من خلال رؤية الهلال بعد غروب الشمس في اليوم التاسع والعشرين من شهر شعبان",
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان عن طريق رؤية الهلال أو إكمال عدة شعبان ثلاثين يومًا",
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان من خلال مراقبة الهلال",
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان من خلال رؤية الهلال أو اكتمال عدة شعبان",
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان من خلال رؤية الهلال",
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان من خلال رؤية الهلال",
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان برؤية الهلال أو اكتمال عدة شعبان ثلاثين يوما",
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان من خلال مشاهدة الهلال",
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان عن طريق مراقبة الهلال الجديد بعد غروب الشمس",
        "يتم تحديد بداية شهر رمضان بمراقبة الهلال الجديد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2008230064081376,
      -0.3369197670953857,
      -0.31275053231259636,
      -0.2211072271094281,
      -0.1977642400888726,
      -0.1977642400888726,
      -0.19405741861956471,
      -0.3463225621856054,
      -0.46986971255682874,
      -0.2609905679472225
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2738,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو دور جبريل في نزول القرآن في شهر رمضان؟\n\n\n",
    "original_answer": "فترة نزول الوحي حيث كان النبي محمد في غار حراء عندما جاء إليه المَلَك جبريل حسب المعتقدات الإسلامية",
    "answers": [
      [
        "كان جبريل عليه السلام ينزل القرآن على النبي محمد صلى الله عليه وسلم في شهر رمضان",
        "كان جبريل عليه السلام ينزل القرآن على النبي محمد صلى الله عليه وسلم في شهر رمضان",
        "كان جبريل عليه السلام ينزل الوحي بالقرآن الكريم على النبي محمد صلى الله عليه وسلم في شهر رمضان المبارك",
        "كان جبريل عليه السلام ينزل الوحي بالقرآن على النبي محمد صلى الله عليه وسلم في شهر رمضان",
        "كان جبريل عليه السلام ينزل الوحي بالقرآن على النبي محمد صلى الله عليه وسلم في شهر رمضان",
        "ينزل القرآن في ليلة القدر في شهر رمضان، حيث يقوم جبريل عليه السلام بمراجعة القرآن مع النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "كان جبريل عليه السلام ينزل الوحي على النبي محمد صلى الله عليه وسلم في شهر رمضان، حيث كان يلهمه الآيات والسور القرآنية",
        "ينزل جبريل بالوحي على النبي محمد صلى الله عليه وسلم في شهر رمضان",
        "كان جبريل عليه السلام ينزل الوحي على النبي محمد صلى الله عليه وسلم في شهر رمضان، حيث كان ينزل القرآن الكريم على قلبه",
        "ينزل القرآن في ليلة القدر التي تقع في شهر رمضان، وجبرئيل هو المسؤول عن نزوله على النبي محمد صلى الله عليه وسلم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16359683150276874,
      -0.16359683150276874,
      -0.17080987771306996,
      -0.1158142194342858,
      -0.1158142194342858,
      -0.3844358250421159,
      -0.3029485835106894,
      -0.23250789202823335,
      -0.26187937221981494,
      -0.3608881385355485
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2272,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو معنى كلمة رمضان؟\n",
    "original_answer": "حيث أن جوف الصائم يشتد حره من شدة الجوع والعطش فيكون جوفه رمِضاَ.",
    "answers": [
      [
        "شهر الصيام والعبادة في الإسلام",
        "شهر الصوم في الإسلام",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري، وهو شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الإسلامي، وهو شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله",
        "شهر",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري ويتميز بصيام المسلمين من الفجر إلى غروب الشمس",
        "شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله"
      ],
      [
        "اسم رمضان مأخوذ من كلمة \"رَمَضَ\" التي تعني \"حرق\""
      ],
      [
        "شهر من شهور السنة الهجرية",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5567689983225137,
      -0.8000006037418643,
      -0.15211944694931906,
      -0.293045868533946,
      -0.29336953004448285,
      -1.413398590337936,
      -0.5976339596891194,
      -0.4248235359044061,
      -0.15673871298448225,
      -0.29992675275675157
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4988,
    "semantic_entropy": 0.8542,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي أقوال أهل اللغة حول اسم شهر رمضان وسبب تسميته؟\n",
    "original_answer": "قيل بل لأن وجوب صومه صادف شدة الحر، وقيل الصوم فيه عبادة قديمة فكأنهم سموه بذلك لارتماضهم فيه من حر الجوع ومقاساة شدته، كما سموه (ناتقًا)",
    "answers": [
      [
        "أقوال أهل اللغة حول اسم شهر رمضان وسبب تسميته متنوعة وغير متفق عليها، ولكن من أشهر الأقوال أن اسم \"رمضان\" يعود إلى الحرارة الشديدة التي كانت تصيب الناس في هذا الشهر بسبب شدة الشمس",
        "قال أهل اللغة إن اسم \"رمضان\" مشتق من كلمة \"الرمض\" التي تعني شدة الحرارة، وسمي الشهر بهذا الاسم بسبب ارتباطه بحرارة الصيف",
        "قال أهل اللغة إن اسم \"رمضان\" مشتق من \"الحمرة\" و\"الحرارة\"، حيث اشتدت الشمس وارتفعت في هذا الشهر",
        "قال أهل اللغة إن سبب تسمية شهر رمضان يعود إلى اشتقاقه من كلمة \"الرمض\" التي تعني اشتداد الحر",
        "اسم شهر رمضان مأخوذ من \"الرَّمض\" وهو شدة الحرارة، ويقول أهل اللغة أن تسميته جاءت بسبب تأثيره على الصائم",
        "قال أهل اللغة إن اسم \"رمضان\" مشتق من كلمة \"الرَّمضَ\"، وهي شدة الحرارة التي تتصف بها الأرض في هذا الشهر",
        "أقوال أهل اللغة حول اسم شهر رمضان وسبب تسميته تعود إلى روايات مختلفة، ولكن من أشهرها أنه مشتق من كلمة \"الرَّمض\" التي تعني شدة الحرارة"
      ],
      [
        "اسم شهر رمضان مأخوذ من كلمة \"الرمض\" والتي تعني شدة الحر، وقد سمي بهذا الاسم نظراً للظروف المناخية القاسية التي كانت تصاحبه في الجزيرة العربية"
      ],
      [
        "اسم شهر رمضان عربي وهو مأخوذ من كلمة \"الرامض\" أي الغاضب بسبب أن الناس كانوا يرمضون فيه أسلحتهم أي يشحذونها"
      ],
      [
        "اسم شهر رمضان معرّب عن الفارسية، وسمّي بذلك من الرمض وهو الاحتراق، وسمّي بذلك لأن العرب كانوا يجدون فيه الرمض أي الاحتراق من شدة الحر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6802231846812786,
      -0.3929995791873936,
      -0.42813553290828565,
      -0.5431205082503346,
      -0.5213266739448165,
      -0.40488628375690494,
      -0.7313281085530535,
      -0.5649214409447079,
      -0.507787813836889,
      -0.4023315608517852
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5177,
    "semantic_entropy": 0.9605,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو تفسير عدم وجود علاقة بين رمضان والحر الشديد؟\n",
    "original_answer": "هو أحد الأشهر القمريّة لا الشمسيّة؛ فهو ينتقل بين فصول السنة من ربيع، أو خريف، أو صيف، أو شتاء",
    "answers": [
      [
        "رمضان يقع في أشهر الصيف حيث تكون درجات الحرارة مرتفعة",
        "شهر رمضان يقع في فصل الصيف حيث تكون درجات الحرارة مرتفعة",
        "رمضان يقع في فصل الصيف حيث تكون درجات الحرارة عالية"
      ],
      [
        "خلال النهار، تنخفض درجات الحرارة بشكل طبيعي بسبب تأثير التبريد الناتج عن انعكاس أشعة الشمس على الأرض"
      ],
      [
        "ليس كل شديد الحرارة يكون رمضان في موسمه",
        "ليس كل المناطق حارة خلال رمضان، وهناك عوامل أخرى تؤثر على درجات الحرارة",
        "لا يرتبط شهر رمضان بشكل مباشر بالحر الشديد، بل قد يكون شهر رمضان في بعض الأعوام في فصل الشتاء",
        "رمضان هو شهر قمري وليس شمسي، لذا لا يتأثر بنفس درجة الحرارة",
        "لأن رمضان يقع في فصل الشتاء حيث تكون درجات الحرارة منخفضة",
        "ليس كل المناطق تشهد نفس الظروف الجوية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.31882768356053176,
      -0.7618564733181215,
      -1.4652904335977912,
      -0.28616275890492815,
      -0.754619136926,
      -1.2057343999257406,
      -0.7207037052778307,
      -0.5734077178594467,
      -0.4920838068539649,
      -0.5660996570746647
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      2,
      2,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.7145,
    "semantic_entropy": 0.9256,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الفصول الأربعة التي يمكن لرمضان أن ينتقل بينها؟\n",
    "original_answer": "ربيع، أو خريف، أو صيف، أو شتاء",
    "answers": [
      [
        "1",
        "1",
        "يمكن لرمضان أن ينتقل بين فصل الربيع وفصل الصيف وفصل الخريف وفصل الشتاء",
        "يمكن لرمضان أن ينتقل بين فصلي الربيع والخريف"
      ],
      [
        "شعبان، رمضان، شوال، وذو القعدة"
      ],
      [
        "الربيع، الصيف، الخريف، والشتاء",
        "فصل الشتاء، فصل الربيع، فصل الصيف، وفصل الخريف",
        "فصل الشتاء، فصل الربيع، فصل الصيف، وفصل الخريف",
        "الربيع، الصيف، الخريف، والشتاء",
        "الربيع، الصيف، الخريف، والشتاء"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15065264513874707,
      -0.5948392435185759,
      -0.14543238892111854,
      -0.1595876950381637,
      -0.1529857049846631,
      -0.26007000562225674,
      -0.3125178251549577,
      -0.1595876950381637,
      -0.14543238892111854,
      -0.14543238892111854
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      0,
      0,
      0,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2227,
    "semantic_entropy": 0.8855,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي التسميات الأخرى التي يحملها شهر رمضان في الدول العربية؟\n\n\n",
    "original_answer": "كما يدل عليه اسم آخر له، هو «زاهر»، وقيل في هذه التسمية: إن هلاله كان يوافق مجيئه وقت ازدهار النبات عند العرب في البادية في الجاهلية الأولى، ولا يكون الزرع مزدهرًا إلا إذا وجد المطر.",
    "answers": [
      [
        "شهر الصيام، شهر القرآن، وشهر الرحمة",
        "شهر الصيام، شهر القرآن، شهر العبادة، وشهر الرحمة",
        "شهر الصيام، شهر العبادة، شهر القرآن",
        "شهر الصيام، شهر القرآن، شهر الرحمة، شهر الغفران، شهر التقوى، شهر الأضواء، وشهر الطاعة",
        "شهر الصيام، شهر القرآن، شهر الرحمة، شهر الغفران",
        "شهر الصيام، شهر القرآن، شهر الرحمة، شهر الغفران",
        "يحمل شهر رمضان تسميات مثل \"شهر الصيام\" و\"شهر الطاعة\" و\"شهر العبادة\" و\"شهر القرآن\"",
        "شهر الصيام، شهر القرآن، شهر الرحمة، شهر الغفران",
        "شهر الصيام، شهر القرآن، شهر الرحمة، شهر الغفران، وشهر التقرب إلى الله"
      ],
      [
        "يشتهر شهر رمضان بأسماء مختلفة في الدول العربية، مثل شهر الصيام وشهر القرآن، مما يعكس أهميته الروحية والثقافية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.352090194721478,
      -0.5060402696674693,
      -0.3596964600272417,
      -0.728153137166359,
      -0.1056716812075815,
      -0.1056716812075815,
      -0.8731346511386365,
      -0.280106828781973,
      -0.1056716812075815,
      -0.4650344756715218
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3881,
    "semantic_entropy": 0.2263,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي التقاليد والعادات التي ترتبط بشهر رمضان؟\n",
    "original_answer": "صلاة التراويح والاعتكاف في العشر الأواخر، وأيضًا العديد من العادات والتقاليد مثل دعوة الأخرين على الإفطار وإقامة موائد للإفطار، كما يوجد العديد من المظاهر التراثية التي ارتبطت بهذا الشهر مثل: الفانوس والزينة ومدفع رمضان، وأيضًا شخصية المسحراتي والحكواتي، ومأكولات وبعض الحلوى والتي يتم تناولها عقب الإفطار.",
    "answers": [
      [
        "شهر رمضان هو شهر الصيام والعبادة والتقرب إلى الله، ويتميز بالعادات والتقاليد الإسلامية مثل صلاة التراويح والإفطار الجماعي وسحور العائلة",
        "شهر رمضان هو شهر الصيام والصلاة وقراءة القرآن والتأمل الروحي بين المسلمين",
        "شهر رمضان هو شهر الصيام والعبادة، حيث يمتنع المسلمون عن الطعام والشراب من الفجر حتى المغرب، ويجتمعون للصلاة وقراءة القرآن، ويتصدقون على المحتاجين",
        "الصيام من الفجر حتى غروب الشمس، صلاة التراويح، الإفطار مع العائلة، وتلاوة القرآن",
        "شهر رمضان هو شهر الصيام والعبادة، حيث يمتنع المسلمون عن الطعام والشراب من الفجر حتى المغرب، ويتجمعون للصلاة وقراءة القرآن والصدقة",
        "شهر رمضان هو شهر الصيام والعبادة، ويتميز بصلاة التراويح وقراءة القرآن"
      ],
      [
        "الصيام من الفجر حتى غروب الشمس، صلاة التراويح، والإفطار مع العائلة",
        "الصيام من الفجر حتى غروب الشمس، صلاة التراويح، قراءة القرآن، والسحور"
      ],
      [
        "شهر رمضان هو شهر الصيام والعبادة والتأمل في الإسلام، حيث يمتنع المسلمون عن الأكل والشرب من الفجر حتى غروب الشمس، ويكثرون من الصلاة وقراءة القرآن والدعاء"
      ],
      [
        "الصيام، الصلاة، قراءة القرآن، الإفطار مع العائلة والأصدقاء، والعطاء الخيري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5097778941477048,
      -0.9387676177526565,
      -0.3403583889952731,
      -0.21736432174544912,
      -0.34077910841609893,
      -0.4137518296985487,
      -0.5797499957886115,
      -0.3826877859342706,
      -0.35589881618538594,
      -0.41653650922799723
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4496,
    "semantic_entropy": 1.0963,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي أصول تسمية الشهور في الجاهلية؟\n",
    "original_answer": "لاسم كان موجوداً منذ الجاهلية، حيث كان الناس يسمُّون أشهر السنة حسب وقت وقوعها في الوقت الذي تمت فيه التسمية",
    "answers": [
      [
        "تسمية الشهور في الجاهلية كانت تعتمد على أحداث أو ظواهر طبيعية",
        "كانت تسمية الأشهر في الجاهلية تعتمد على الأحداث والمناسبات السائدة في ذلك الوقت",
        "تسمية الشهور في الجاهلية كانت تعتمد على الأحداث والظروف المحيطة بهم",
        "تم تسمية الأشهر في الجاهلية بناءً على الأحداث والظروف التي مرت بها القبائل العربية في ذلك الوقت"
      ],
      [
        "أسماء الأشهر في الجاهلية مأخوذة من أطوار القمر"
      ],
      [
        "تسمية الشهور في الجاهلية كانت تعتمد على الأحداث المهمة في تلك الفترة",
        "كانت تسمية الشهور في الجاهلية تعتمد على الظروف المعيشية والأحداث التاريخية"
      ],
      [
        "كانت تسمية الأشهر في الجاهلية تعتمد على الظروف المناخية والأحداث الاجتماعية",
        "كانت تسمية الشهور في الجاهلية تعتمد على الظروف المناخية والمناسبات الدينية"
      ],
      [
        "كانت تسمية الأشهر في الجاهلية تعتمد على الأحداث والمواسم الزراعية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3501310812774136,
      -0.6940025815082868,
      -0.27036060866463835,
      -0.720866589115218,
      -0.4329883815639001,
      -0.12312827843551791,
      -0.4623234268776092,
      -0.7181971401173325,
      -0.38805407855293034,
      -0.38345281376434415
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4544,
    "semantic_entropy": 1.4575,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "كيف يختلف نطق كلمة رمضان في بعض الدول؟\n",
    "original_answer": "ختلف نطق كلمة رمضان من لغة أو دولة إلى أخري فبعض الدول مثل إيران، بنجلاديش، باكستان وتركيا تستبدل حرف «ض» لينطق «ظ",
    "answers": [
      [
        "في بعض البلدان، يتم نطق كلمة رمضان بشكل مختلف بسبب الاختلافات في اللهجات واللغات المحلية",
        "يختلف نطق كلمة رمضان باختلاف الدول، حيث يمكن أن تكون الكلمة \"رمضان\" أو \"رمضان\" في بعض الدول",
        "يختلف نطق كلمة رمضان بين بعض الدول بسبب اختلاف اللهجات واللغات المحلية",
        "يختلف نطق كلمة رمضان بشكل طفيف بين بعض الدول بسبب الاختلافات في اللهجات والنطق",
        "يختلف نطق كلمة رمضان في بعض الدول بسبب اللغات واللهجات المختلفة",
        "يختلف نطق كلمة رمضان في بعض الدول بسبب تأثير اللغات المحلية واللهجات",
        "يختلف نطق كلمة رمضان في بعض الدول بسبب اختلاف اللهجات واللغات المحلية",
        "يختلف نطق كلمة رمضان من بلد لآخر بسبب تأثير اللهجات المحلية",
        "يختلف نطق كلمة رمضان بين بعض الدول بسبب اختلاف اللهجات واللغات المحلية",
        "في بعض الدول، يتم نطق رمضان بشكل مختلف بسبب التأثيرات اللغوية والثقافية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.47627171879394153,
      -0.589740829881639,
      -0.27588638237193663,
      -0.6269189880017381,
      -0.7266789844352388,
      -0.16557816629881472,
      -0.22338680269581346,
      -0.48341071155446114,
      -0.27588638237193663,
      -0.4953073187930386
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4339,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو معنى كلمة \"رمضاء\"؟",
    "original_answer": "لرمضاء التي هي أصل كلمة رمضان يُقصَد بها اشتداد حَرّ الظمأ",
    "answers": [
      [
        "الرمل الحار",
        "الرمل الحار",
        "الرمل الحار",
        "الرمل الحار",
        "الرمل الحار",
        "الرمل الحار",
        "الرمضاء هي شدة الحر، وقد قيل: \"أشَدُّ حَرًّا مِنَ الرَّمَضَاءِ\""
      ],
      [
        "الرمضاء هي فترة زمنية تتميز بحرارة شديدة في النهار",
        "الرمضاء هي شدة الحرارة",
        "الرمضاء هي شدة الحر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0833708075049799,
      -0.6750441430943154,
      -0.0833708075049799,
      -0.4164110399542551,
      -0.0833708075049799,
      -0.0833708075049799,
      -0.0833708075049799,
      -0.0833708075049799,
      -0.6117567989758754,
      -0.6199336179066449
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2823,
    "semantic_entropy": 0.5272,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الدول التي تستبدل حرف \"ض\" بحرف \"ظ\" عند نطق كلمة رمضان؟\n\n\n",
    "original_answer": "إيران، بنجلاديش، باكستان وتركيا",
    "answers": [
      [
        "المغرب وتونس",
        "المغرب والجزائر وتونس وليبيا",
        "المغرب وتونس والجزائر",
        "المغرب والجزائر وتونس وليبيا",
        "دول المغرب العربي",
        "بعض الدول في شمال إفريقيا مثل المغرب وتونس والجزائر وليبيا",
        "المغرب وتونس",
        "المغرب والجزائر وتونس وليبيا"
      ],
      [
        "في بعض اللهجات في المغرب العربي، تستبدل حرف \"ض\" بحرف \"ظ\" عند نطق كلمة رمضان"
      ],
      [
        "المغرب والجزائر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3741998230048921,
      -0.6442038239908546,
      -0.9675559288395258,
      -0.3239005508534745,
      -0.28438810925165725,
      -0.8443174341789147,
      -0.4537347872929576,
      -0.3741998230048921,
      -0.28438810925165725,
      -1.0958102630393114
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.5647,
    "semantic_entropy": 0.5815,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو تفسير الأصمعي لتسمية شهر رمضان بالرمض؟\n",
    "original_answer": "بأن رمضان مشتق من الرمض أي الحر، حكاه كذلك الأصمعي عن أبي عمرو. ونحوًا من هذا قولهم في سبب تسميته: لأن القلوب تأخذ فيه من حرارة الموعظة والفكرة في أمر الآخرة كما يأخذ الرمل والحجارة من حر الشمس والرمضاء الحجارة المحماة.",
    "answers": [
      [
        "\"الرمض\" يشير إلى شدة حرارة الشمس في هذا الشهر",
        "قال الأصمعي أن تسمية شهر رمضان بالرمض جاءت من الرمضاء، وهي شدة حرارة الشمس",
        "قال الأصمعي إن تسمية شهر رمضان بالرمض تعود إلى شدة حرارة الشمس التي كانت ترمض فيه",
        "تفسير الأصمعي لتسمية شهر رمضان بالرمض هو أنه يرمز إلى شدة حرارة الشمس في هذا الشهر",
        "لأن أصل التسمية يعود إلى شدة الحرارة في هذا الشهر"
      ],
      [
        "قال الأصمعى إن تسمية شهر رمضان بالرمض مأخوذة من الرمضاء وهي شدة الحر"
      ],
      [
        "لأن العرب كانوا يرمضون فيه أسلحتهم، أي يذيبون السهام في النار لتكون أشد حدة"
      ],
      [
        "سمي رمضان لأنه يرمض الذنوب، أي يحرقها"
      ],
      [
        "لأن العرب قبل الإسلام كانوا يرمضون أسلحتهم فيه استعدادًا للحرب"
      ],
      [
        "الرمض يعني الاحتراق، وسمي بذلك بسبب شدة الحرارة التي يشعر بها الناس في هذا الشهر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5918882246253361,
      -0.5297112060951183,
      -0.32477043951820644,
      -0.964734499897907,
      -0.5356347325065459,
      -0.40336274089195984,
      -0.2260154967136856,
      -0.3017573654242986,
      -0.8038803371735133,
      -0.4257739594417816
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      4,
      0,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.5108,
    "semantic_entropy": 1.4901,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي مدة شهر رمضان؟\n",
    "original_answer": "تبلغ مدة الشهر 29-30 يومًا",
    "answers": [
      [
        "يستمر شهر رمضان لمدة 29 أو 30 يومًا",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الإسلامي ويستمر لمدة 29 أو 30 يومًا",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري، ومدته 29 أو 30 يومًا",
        "شهر رمضان مدته 29 أو 30 يومًا",
        "شهر رمضان يستمر لمدة 29 أو 30 يومًا",
        "شهر رمضان مدته 30 يومًا",
        "شهر رمضان يستمر لمدة 30 يومًا",
        "شهر رمضان يستمر لمدة 29 أو 30 يومًا",
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري، ومدته 29 أو 30 يومًا",
        "يستمر شهر رمضان لمدة 29 أو 30 يومًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21606083783059754,
      -0.20030152297490325,
      -0.1453889038573775,
      -0.19715713856896097,
      -0.15848248556015582,
      -0.5240859230532351,
      -0.3705664140961718,
      -0.10677059381417564,
      -0.1453889038573775,
      -0.21606083783059754
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.228,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الطقوس الدينية التي تترافق مع شهر رمضان؟\n",
    "original_answer": "ففيه بدأ نزول القرآن من اللوح المحفوظ إلى السماء الدنيا، وذلك كان في ليلة القدر من هذا الشهر",
    "answers": [
      [
        "الصيام، صلاة التراويح، قراءة القرآن، والزكاة",
        "الصوم والصلاة وقراءة القرآن",
        "يصوم المسلمون من الفجر حتى غروب الشمس، ويقرأون القرآن، ويصلون، ويتصدقون خلال شهر رمضان",
        "الصيام والصلاة وتلاوة القرآن",
        "الصيام، الصلاة، قراءة القرآن، الصدقة، والدعاء",
        "الصيام، الصلاة، قراءة القرآن، والزكاة",
        "الصوم، الصلاة، قراءة القرآن، والتصدق",
        "الصوم، الصلاة، الصدقة، وقراءة القرآن",
        "الصوم، الصلاة، قراءة القرآن، والزكاة",
        "الصيام، صلاة التراويح، قراءة القرآن، والزكاة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2779516777408949,
      -0.3688595779239634,
      -0.3923819373927833,
      -0.6166629342442027,
      -0.43753201782727247,
      -0.27249158302598886,
      -0.395131117112238,
      -0.3374162303894902,
      -0.3223210330089851,
      -0.2779516777408949
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3699,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو السبب وراء تسمية شهر رمضان بهذا الاسم؟\n",
    "original_answer": "حيث كان الناس يسمُّون أشهر السنة حسب وقت وقوعها في الوقت الذي تمت فيه التسمية أو حسب نوع الشهر",
    "answers": [
      [
        "شهر رمضان هو الشهر التاسع في التقويم الهجري، وسُمي بهذا الاسم بسبب حرارة الصحراء",
        "يعود السبب وراء تسمية شهر رمضان بهذا الاسم إلى كلمة \"الرمض\" التي تعني شدة الحرارة",
        "يرجع سبب تسمية شهر رمضان بهذا الاسم إلى اشتقاقه من كلمة \"الرمض\" التي تعني شدة الحرارة",
        "يعود سبب تسمية شهر رمضان بهذا الاسم إلى حرارة الزمان",
        "سمي شهر رمضان بهذا الاسم لأنه يُرمز إلى الحر الشديد الذي يحدث في فصل الصيف",
        "يعود سبب تسمية شهر رمضان بهذا الاسم إلى شهر \"رَمَضَ\" الذي يعني شدة الحرارة",
        "سمي شهر رمضان بهذا الاسم لأنه يوافق وقت اشتداد الحر والرمض"
      ],
      [
        "يعود سبب تسمية شهر رمضان بهذا الاسم إلى حرارة الصحراء في الجزيرة العربية",
        "يعود سبب تسمية شهر رمضان بهذا الاسم إلى حرارة الصحراء في الجزيرة العربية، حيث أن كلمة \"رمضان\" تعني \"الشدة والحر\""
      ],
      [
        "يعود تسمية شهر رمضان إلى فترة ما قبل الإسلام، حيث يرتبط الاسم بشهر رمضان في التقويم الهجري الذي يتوافق مع موسم الحر الشديد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.757283212314358,
      -0.36413595400148235,
      -0.23436588476662026,
      -0.6286393437828032,
      -0.3647811289233468,
      -0.7443850154119814,
      -0.697470807739039,
      -0.8198172918205016,
      -0.3219545132147184,
      -0.5607843723328165
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5494,
    "semantic_entropy": 0.7859,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو تفسير ابن دريد لتسمية شهر رمضان؟\n",
    "original_answer": "ذكر «ابن دريد»: لما نقلت أسماء الشهور عن اللغة القديمة، سموها بالأزمنة التي وقعت فيها، فوافق هذا الشهر شدة الحر",
    "answers": [
      [
        "يرى ابن دريد أن تسمية شهر رمضان مشتقة من كلمة \"الرَّمض\" التي تعني شدة الحرارة",
        "قال ابن دريد إن تسمية شهر رمضان جاءت من كلمة \"أرْمَضَ\" التي تعني شدة الحرارة",
        "قال ابن دريد أن تسمية شهر رمضان تعود إلى الاحترار في هذا الشهر، حيث اشتق من الفعل \"أرِمَ\" الذي يعني الاحترار",
        "ابن دريد يفسر اسم رمضان على أنه مشتق من كلمة \"الحر الشديد\"",
        "يرى ابن دريد أن تسمية شهر رمضان مشتقة من كلمة \"الرَّمض\" التي تعني شدة الحر",
        "قال ابن دريد إن تسمية شهر رمضان مشتقة من كلمة \"الرمض\" التي تعني الاحتراق",
        "قال ابن دريد أن تسمية رمضان جاءت من \"أرْمَضَ\" أي اشتدت شمسه",
        "ذكر ابن دريد في كتابه جمهرة اللغة أن تسمية شهر رمضان جاءت من فعل \"رمض\" الذي يعني الاحتراق أو التوهج",
        "قال ابن دريد إن تسمية شهر رمضان جاءت من الرمض، أي الاحتراق، لأن شدة الحر تبدأ في هذا الشهر",
        "شهر رمضان مشتق من كلمة \"الرَّمض\" التي تعني شدة الحر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1968321192978432,
      -0.3035570492897141,
      -0.8036156240862553,
      -0.6831447552684912,
      -0.2353900803552137,
      -0.32498676878576954,
      -0.37426293699805185,
      -0.5007393661302861,
      -0.6506145780187642,
      -0.25190726317679135
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4325,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هو روجر إيست ؟",
    "original_answer": " حكم كرة قدم إنجليزي محترف سابق",
    "answers": [
      [
        "روجر إيست هو ملعب كرة القدم في إنجلترا",
        "روجر إيست هو ملعب كرة القدم الإنجليزي",
        "روجر إيست هو ملعب كرة قدم في المملكة المتحدة",
        "روجر إيست هو ملعب كرة قدم في إنجلترا",
        "روجر إيست هو ملعب كرة قدم في إنجلترا",
        "روجر إيست هو ملعب كرة القدم في جامعة أكسفورد"
      ],
      [
        "روجر إيست هو حكم كرة قدم بريطاني",
        "روجر إيست هو حكم كرة القدم البريطاني"
      ],
      [
        "روجر إيست هو ملعب كرة القدم في جامعة ماريلاند كوليدج بارك"
      ],
      [
        "روجر إيست هو الحكم الذي أدار نهائي كأس العالم 2018 بين فرنسا وكرواتيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.32409548042533703,
      -0.20574851262294125,
      -0.260145100124053,
      -0.24167651388139136,
      -0.3104244946193643,
      -0.35078926578578973,
      -0.13374117431158028,
      -0.13374117431158028,
      -0.3476256575405685,
      -0.5292813050521747
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2837,
    "semantic_entropy": 1.0692,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي ولد روجر إيست ؟",
    "original_answer": "12 مايو 1965) ",
    "answers": [
      [
        "20 يوليو 1953"
      ],
      [
        "29 مارس 1951",
        "1951"
      ],
      [
        "2 يوليو 1986"
      ],
      [
        "2 أكتوبر 1985"
      ],
      [
        "ولد روجر إيست في 19 ديسمبر 1959"
      ],
      [
        "15 أبريل 1958"
      ],
      [
        "ولد روجر إيست في 19 مايو 1958"
      ],
      [
        "15 أكتوبر 1956"
      ],
      [
        "20 يوليو 1947"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41280896378461307,
      -0.726863518217252,
      -0.516070956720796,
      -1.0644934971355569,
      -0.7881549055129436,
      -0.4652209583867813,
      -0.8601438862397094,
      -0.4675742729583712,
      -0.5906947394002291,
      -0.4189836147591848
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.6311,
    "semantic_entropy": 2.1464,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي مجموعة سيليكت؟\n\n",
    "original_answer": " حكام الدوري الانجليزي الممتاز لموسم 2013-14",
    "answers": [
      [
        "مجموعة سيليكت هي شركة سعودية متخصصة في مجال التطوير العقاري",
        "مجموعة سيليكت هي شركة سعودية متخصصة في مجال التطوير العقاري",
        "مجموعة سيليكت هي شركة سعودية متخصصة في إدارة وتطوير العقارات",
        "مجموعة سيليكت هي شركة سعودية متخصصة في مجال التطوير العقاري",
        "مجموعة سيليكت هي شركة سعودية متخصصة في مجال التطوير العقاري"
      ],
      [
        "مجموعة سيليكت هي شركة قابضة مقرها في المملكة المتحدة تعمل في مجال النفط والغاز",
        "مجموعة سيليكت هي شركة قابضة مقرها في المملكة المتحدة تعمل في مجال الطاقة والخدمات الصناعية"
      ],
      [
        "مجموعة سيليكت هي شركة سعودية متخصصة في قطاع التجزئة"
      ],
      [
        "مجموعة سيليكت هي شركة قابضة مقرها المملكة المتحدة تستثمر في الشركات ذات الأداء العالي في الأسواق الناشئة"
      ],
      [
        "مجموعة سيليكت هي شركة رائدة في مجال الطاقة والخدمات اللوجستية في المملكة العربية السعودية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1914020504482161,
      -0.4094941418887437,
      -0.47403368185622413,
      -0.1914020504482161,
      -0.260304584596602,
      -0.4158021757340707,
      -0.16920287971877965,
      -0.6535278525673852,
      -0.1914020504482161,
      -0.1914020504482161
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3148,
    "semantic_entropy": 1.267,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متى كانت أول مباراة لروجر إيست في الدوري الإنجليزي الممتاز؟\n\n",
    "original_answer": " 2 سبتمير في مباراة بين سوانزي سيتي وسندرلاند",
    "answers": [
      [
        "21 يوليو 2006"
      ],
      [
        "29 أكتوبر 1994"
      ],
      [
        "22 سبتمبر 2007",
        "22 سبتمبر 2007"
      ],
      [
        "16 أغسطس 2006"
      ],
      [
        "20 أكتوبر 2005"
      ],
      [
        "25 سبتمبر 2005"
      ],
      [
        "12 أغسطس 2006"
      ],
      [
        "26 أكتوبر 1992"
      ],
      [
        "20 سبتمبر 1992"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5853897891848495,
      -0.5688899150043856,
      -0.2497105556522475,
      -0.2497105556522475,
      -0.3732626112161288,
      -0.4594758418379546,
      -0.3177363282218266,
      -0.29024135532822726,
      -0.5979405209312271,
      -0.37402409966739
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4066,
    "semantic_entropy": 2.1335,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو الحدث البارز الذي شارك فيه روجر إيست كحكم في عام 2015؟\n\n",
    "original_answer": "البطولة مع نورويتش سيتي وإيبسويتش تاون في عام 2015.",
    "answers": [
      [
        "نهائي كأس الاتحاد الإنجليزي 2015",
        "نهائي كأس الاتحاد الإنجليزي 2015"
      ],
      [
        "نهائي كأس الاتحاد الأوروبي 2015",
        "نهائي كأس الاتحاد الأوروبي 2015"
      ],
      [
        "نهائي بطولة ويمبلدون 2015"
      ],
      [
        "نهائي بطولة المملكة المتحدة المفتوحة"
      ],
      [
        "نهائي دوري أبطال أوروبا 2015",
        "نهائي دوري أبطال أوروبا 2015",
        "نهائي دوري أبطال أوروبا 2015"
      ],
      [
        "بطولة العالم لألعاب القوى 2015"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21469664717756132,
      -0.2089532963734655,
      -0.20109724854107577,
      -0.21469664717756132,
      -0.6553361231041066,
      -0.09630776063965148,
      -0.2089532963734655,
      -0.09630776063965148,
      -0.09630776063965148,
      -0.41476483270204056
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      1,
      4,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2407,
    "semantic_entropy": 1.6332,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متى حدث خسوف القمر في عام 2012؟\n\n",
    "original_answer": " 4 يونيو 2012",
    "answers": [
      [
        "حدث خسوف القمر في 15 يونيو 2012",
        "حدث خسوف القمر في 15 يونيو 2012"
      ],
      [
        "حدث خسوف القمر في 28 أكتوبر 2012",
        "حدث خسوف القمر في 28 أكتوبر 2012",
        "حدث خسوف القمر في 28 أكتوبر 2012",
        "حدث خسوف القمر في 28 أكتوبر 2012",
        "حدث خسوف القمر في 28 أكتوبر 2012"
      ],
      [
        "حدث خسوف القمر في 28 سبتمبر 2012"
      ],
      [
        "حدث خسوف القمر في 16-17 يوليو 2012"
      ],
      [
        "حدث خسوف القمر في 16 يونيو 2012"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.25692559809636717,
      -0.2483137084270311,
      -0.1392044282076588,
      -0.20827862677745507,
      -0.20579808242789532,
      -0.1392044282076588,
      -0.25692559809636717,
      -0.12611967624963974,
      -0.20366461043732226,
      -0.11718474859442635
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      1,
      0,
      4,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1902,
    "semantic_entropy": 1.351,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "أين كان خسوف القمر في يونيو 2012 مرئيًا تمامًا؟\n\n",
    "original_answer": "فوق أستراليا",
    "answers": [
      [
        "كان خسوف القمر في يونيو 2012 مرئيًا تمامًا في أوروبا وأفريقيا وآسيا وأمريكا الشمالية وأمريكا الجنوبية وأستراليا",
        "كان خسوف القمر في يونيو 2012 مرئيًا تمامًا في شمال أفريقيا وأوروبا والشرق الأوسط",
        "آسيا، أستراليا، أوروبا، أفريقيا، الأمريكتين",
        "كان خسوف القمر في يونيو 2012 مرئيًا تمامًا من أمريكا الشمالية وأمريكا الجنوبية وأجزاء من المحيط الأطلسي والمحيط الهادئ",
        "كان خسوف القمر في يونيو 2012 مرئيًا تمامًا من أمريكا الشمالية وأمريكا الجنوبية وبعض أجزاء من أوروبا وآسيا",
        "كان خسوف القمر في يونيو 2012 مرئيًا تمامًا من أمريكا الشمالية والجنوبية",
        "خسوف القمر في يونيو 2012 كان مرئيًا تمامًا في أمريكا الشمالية وأمريكا الجنوبية والمحيط الهادئ والمحيط الأطلسي وأوروبا وغرب إفريقيا",
        "كان خسوف القمر في يونيو 2012 مرئيًا تمامًا من أمريكا الشمالية وأمريكا الجنوبية وأجزاء من المحيط الهادئ والمحيط الأطلسي",
        "كان خسوف القمر في يونيو 2012 مرئيًا تمامًا في أمريكا الشمالية وأمريكا الجنوبية وأوروبا الغربية وأجزاء من آسيا"
      ],
      [
        "خسوف القمر في يونيو 2012 كان مرئيًا تمامًا من المحيط الهادئ الغربي حتى المحيط الأطلسي الشرقي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3040900055513315,
      -0.37207451063686864,
      -0.4846647189115174,
      -0.17445706146997964,
      -0.3680916598033474,
      -0.20439532675435784,
      -0.26392995376398215,
      -0.46244599531825675,
      -0.08333912463050032,
      -0.14121366130678042
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2859,
    "semantic_entropy": 0.3056,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو النسبة المئوية لتغطية القمر بالظل الشمالي للأرض خلال هذا الخسوف؟\n\n",
    "original_answer": "بحوالي 37٪ ",
    "answers": [
      [
        "7"
      ],
      [
        "حوالي 96% من القمر كان مغطى بالظل الشمالي للأرض خلال هذا الخسوف",
        "حوالي 97% من سطح القمر كان مغطى بالظل الشمالي للأرض خلال هذا الخسوف"
      ],
      [
        "حوالي 25% من القمر كان مغطى بالظل الشمالي للأرض خلال هذا الخسوف"
      ],
      [
        "13"
      ],
      [
        "حوالي 74% من سطح القمر كان مغطى بالظل الشمالي للأرض خلال هذا الخسوف"
      ],
      [
        "72%"
      ],
      [
        "96"
      ],
      [
        "حوالي 70%"
      ],
      [
        "خلال هذا الخسوف، يغطى القمر بنسبة 45% بالظل الشمالي للأرض"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38078978139616904,
      -0.35908069670875065,
      -0.1544268957735702,
      -0.12152210635752453,
      -0.14967715091700545,
      -0.3064343818634205,
      -0.66356793542703,
      -0.779273358755745,
      -0.6793933680967257,
      -0.5268942274073798
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4121,
    "semantic_entropy": 2.1201,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "متى حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012؟\n\n",
    "original_answer": " 28 نوفمبر",
    "answers": [
      [
        "حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012 في 16 يوليو",
        "حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012 في 16-17 يوليو",
        "حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012 في 16 يوليو",
        "حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012 في 16-17 يوليو",
        "حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012 في 16-17 يوليو"
      ],
      [
        "حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012 في 16 يناير"
      ],
      [
        "حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012 في 16 و 17 يونيو",
        "حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012 في 16 و17 يونيو"
      ],
      [
        "حدث الخسوف القمري الثاني في عام 2012 في 16 أكتوبر"
      ],
      [
        ""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.12024354220461862,
      -0.08252107034656338,
      -0.4893035130831517,
      -0.12024354220461862,
      -0.08213122008943173,
      -0.13573644255673264,
      -0.07914661778130003,
      -0.07914661778130003,
      -0.25789693375997486,
      -1.5297907292842865
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      2,
      0,
      0,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2976,
    "semantic_entropy": 1.1784,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي سلسلة السنة القمرية ؟\n\n",
    "original_answer": " سلسلة السنة القمرية بعد 12 قمرًا أو 354 يومًا",
    "answers": [
      [
        "السنة القمرية تتكون من 12 شهراً قمرياً وتبدأ بشهر محرم وتنتهي بشهر ذي الحجة",
        "تتكون السنة القمرية من 12 شهرًا، وتبدأ بشهر محرم وتنتهي بشهر ذي الحجة",
        "تتكون من 12 شهرًا تبدأ بشهر محرم وتنتهي بشهر ذي الحجة",
        "تتكون سلسلة السنة القمرية من 12 شهرًا إسلاميًا",
        "تتكون السنة القمرية من اثني عشر شهراً، تبدأ بشهر محرم وتنتهي بشهر ذي الحجة",
        "تتكون سلسلة السنة القمرية من 12 شهرًا إسلاميًا",
        "تتكون السنة القمرية من 12 شهرًا إسلاميًا",
        "تتكون سلسلة السنة القمرية من 12 شهرًا إسلاميًا",
        "تتكون من اثني عشر شهرًا تبدأ بشهر محرم وتنتهي بشهر ذي الحجة"
      ],
      [
        "تتكون من 29 أو 30 يومًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.37208537728632324,
      -0.2099720619070832,
      -0.24831119124542014,
      -0.0897439213312623,
      -0.36029106729219934,
      -0.0897439213312623,
      -0.10131830073986142,
      -0.0897439213312623,
      -0.3845250894029202,
      -0.44277364144398657
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2389,
    "semantic_entropy": 0.2808,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو نوع الجدول الذي يشمل تواريخ الخسوفات؟\n\n",
    "original_answer": "( نصف ساروس )",
    "answers": [
      [
        "الجدول الذي يشمل تواريخ الخسوفات يسمى جدول الخسوفات",
        "جدول الخسوفات",
        "جدول الخسوفات",
        "جدول الخسوفات",
        "جدول الخسوفات",
        "جدول الخسوفات",
        "جدول الخسوفات",
        "جدول الخسوفات",
        "جدول الخسوفات"
      ],
      [
        "الجدول الزمني للأحداث"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2702010271433762,
      -0.04556758224255949,
      -0.04556758224255949,
      -0.04556758224255949,
      -0.04556758224255949,
      -0.04556758224255949,
      -0.8334040301091851,
      -0.04556758224255949,
      -0.04556758224255949,
      -0.04556758224255949
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1468,
    "semantic_entropy": 0.196,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو الارتباط بين خسوف القمر وخسوف الشمس من حيث النصف الساروس؟\n\n",
    "original_answer": "يسبق خسوف القمر خسوف الشمس ويتبعه 9 سنوات و5.5 أيام",
    "answers": [
      [
        "يوجد ارتباط بين خسوف القمر وخسوف الشمس في أن كلاهما يحدث بسبب نفس الظاهرة الفلكية، وهي مرور الأرض بين الشمس والقمر",
        "خسوف القمر وخسوف الشمس في نفس النصف الساروس مرتبطان",
        "يرتبط خسوف القمر وخسوف الشمس بنفس النصف الساروس",
        "يرتبط خسوف القمر وخسوف الشمس بنفس النصف الساروس",
        "يرتبط خسوف القمر وخسوف الشمس من حيث النصف الساروس بالنصف القمري",
        "يرتبط خسوف القمر وخسوف الشمس بنفس النصف الساروس"
      ],
      [
        "يرتبط خسوف القمر وخسوف الشمس بالنصف الساروس",
        "يرتبط خسوف القمر وخسوف الشمس بنصف الساروس 146",
        "كلا من خسوف القمر وخسوف الشمس يحدثان ضمن دورة ساروس واحدة",
        "يرتبط خسوف القمر وخسوف الشمس بنصف الساروس 131"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6382806784092324,
      -0.5344951601676539,
      -0.11520465148763037,
      -0.2805798492310008,
      -0.3410478271976463,
      -0.11520465148763037,
      -0.3831512468205902,
      -0.2626472657554572,
      -0.11520465148763037,
      -0.17251121550017956
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2958,
    "semantic_entropy": 0.6714,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي ولد ساولو؟",
    "original_answer": " 10 أغسطس 1985",
    "answers": [
      [
        "وُلِد ساولو في 6 فبراير 1932"
      ],
      [
        "ساولو ولد في 1 يناير 1986"
      ],
      [
        "ولد ساولو في 14 فبراير 1945"
      ],
      [
        "ولد ساولو في 14 أكتوبر 1932"
      ],
      [
        "ساولو ولد في 14 يونيو 1945"
      ],
      [
        "ساولو ولد في عام 1952"
      ],
      [
        "ولد ساولو في 23 فبراير 1922"
      ],
      [
        "ساولو ولد في 12 أبريل 1988"
      ],
      [
        "ساولو ولد في عام 1946"
      ],
      [
        "ولد ساولو في 15 أبريل 1988"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.812217456926141,
      -0.45842744159036997,
      -0.5064817645484789,
      -0.3739395038586308,
      -0.4213918037635802,
      -0.3334554579126916,
      -0.590258483137431,
      -0.32842164254997014,
      -0.2747720498808149,
      -0.2107447976089615
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.431,
    "semantic_entropy": 2.2903,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "من هو ساولو؟",
    "original_answer": "لاعب كرة قدم برازيلي",
    "answers": [
      [
        "كان قسطندي ساولو لاعب كرة قدم برازيلي",
        "ساولو هو شخص"
      ],
      [
        "ساولو هو رسام برازيلي"
      ],
      [
        "ساولو هو رسول من رسل المسيح"
      ],
      [
        "ساولو هو زعيم سياسي برازيلي"
      ],
      [
        "ساولو هو شخصية من الكتاب المقدس",
        "ساولو هو قديس مسيحي",
        "ساولو هو قديس مسيحي"
      ],
      [
        "ساولو هو رفيق القديس بولس في رحلاته التبشيرية"
      ],
      [
        "ساولو هو تاجر روماني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.0162358722028608,
      -0.5253919992720636,
      -0.22764546241326875,
      -0.7530728217891,
      -0.6403399343865782,
      -0.17450740446211058,
      -0.5315614055634788,
      -0.4543562177568333,
      -0.17450740446211058,
      -0.3749789115970543
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      5,
      6,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4873,
    "semantic_entropy": 1.7912,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "أين ولد ساولو؟",
    "original_answer": "سالتو في البرازيل",
    "answers": [
      [
        "ساولو ولد في البرازيل",
        "في البرازيل",
        "ولد ساولو في البرازيل",
        "ولد ساولو في البرازيل",
        "ولد ساولو في البرازيل",
        "ساولو ولد في البرازيل",
        "ولد ساولو في البرازيل",
        "وُلد ساولو في البرازيل"
      ],
      [
        "وُلد ساولو في مدينة كوريتيبا"
      ],
      [
        "ولد ساولو في بورتو أليغري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15851706913194144,
      -0.37985797422980383,
      -1.0850497482429546,
      -0.08338360993744863,
      -0.08338360993744863,
      -0.27431490657483243,
      -0.08338360993744863,
      -0.15851706913194144,
      -0.08338360993744863,
      -0.2530874296892087
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2643,
    "semantic_entropy": 0.5998,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب ساولو؟",
    "original_answer": "حراسة المرمى",
    "answers": [
      [
        "مركز اللاعب ساولو هو وسط",
        "لاعب وسط",
        "هو لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "لاعب وسط",
        "مركز اللاعب ساولو هو متوسط ميدان"
      ],
      [
        "مركز اللاعب ساولو هو جناح أيسر",
        "مركز اللاعب ساولو هو جناح أيسر"
      ],
      [
        "الظهير الأيمن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6623543917710542,
      -0.24263544620651523,
      -1.2416383813132597,
      -0.24263544620651523,
      -0.14488425369490301,
      -0.45922951268873174,
      -0.14488425369490301,
      -0.14488425369490301,
      -0.14488425369490301,
      -0.7068920772202415
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4135,
    "semantic_entropy": 0.6956,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي النوادي التي لعب معها ساولو؟",
    "original_answer": " سانتو أندريه ونادي أودينيزي ونادي إيتوانو ونادي سانتوس ونادي ساو كايتانو ونادي كريسيوما",
    "answers": [
      [
        "لعب ساولو مع نادي سانتوس ونادي ساو كايتانو",
        "لعب ساولو مع نادي سانتوس ونادي ساو كايتانو",
        "لعب ساولو مع نادي ساو كايتانو ونادي سانتوس",
        "لعب ساولو مع نادي سانتوس ونادي ساو كايتانو",
        "لعب ساولو مع نادي سانتوس ونادي ساو كايتانو",
        "لعب ساولو مع نادي سانتوس ونادي ساو كايتانو",
        "لعب ساولو مع نادي سانتوس ونادي ساو كايتانو"
      ],
      [
        "لعب ساولو مع نادي ساو كايتانو ونادي فاسكو دا غاما"
      ],
      [
        "لعب ساولو مع نادي فورتاليزا ونادي كروزيرو"
      ],
      [
        "لعب ساولو مع نادي سان خوسيه زلازل في الولايات المتحدة ونادي سانتوس في البرازيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03091765041926875,
      -0.03091765041926875,
      -0.2637476320033828,
      -0.5111634544877836,
      -0.43712031195197815,
      -0.21136575976310823,
      -0.03091765041926875,
      -0.03091765041926875,
      -0.03091765041926875,
      -0.03091765041926875
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1609,
    "semantic_entropy": 0.7977,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو معنى \"أزرو ن تيسليت\"؟",
    "original_answer": "وهي تعني صخر أو جلمود العروس في الأمازيغية",
    "answers": [
      [
        "\"عظمتي وزوجتي\""
      ],
      [
        "\"أزرو ن تيسليت\" تعني \"جبلان من السماء\"",
        "\"أزرو ن تيسليت\" تعني \"جبلان من النجوم\"",
        "\"أزرو ن تيسليت\" تعني \"جبلان من النجوم\" باللغة الأمازيغية",
        "\"أزرو ن تيسليت\" تعني \"جبلان من النجوم\"",
        "\"أزرو ن تيسليت\" تعني \"جبلان من النجوم\""
      ],
      [
        "\"أزرو ن تيسليت\" تعني \"صخور الجنة\""
      ],
      [
        "\"أزرو ن تيسليت\" تعني \"جبل النجوم\""
      ],
      [
        "\"أزرو ن تيسليت\" تعني \"قبة السماء\" بالأمازيغية"
      ],
      [
        "\"أزرو ن تيسليت\" تعني \"مصدر الجبل\" بالأمازيغية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.04675260072194,
      -0.18307009842732805,
      -0.031111858434137614,
      -0.35931371624843633,
      -0.2676860892639179,
      -0.4101319375475196,
      -0.1507162253150711,
      -0.4353332516965927,
      -0.031111858434137614,
      -0.031111858434137614
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2946,
    "semantic_entropy": 1.3139,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي منطقة أكزناين؟",
    "original_answer": "منطقة الريف بشمال المغرب",
    "answers": [
      [
        "تقع منطقة أكزناين في شمال شرق المغرب",
        "منطقة تقع في شمال شرق المغرب",
        "منطقة تقع في شمال شرق المغرب",
        "منطقة تقع في شمال شرق المغرب"
      ],
      [
        "منطقة أكزناين هي إحدى المناطق التاريخية في المغرب",
        "منطقة أكزناين هي إحدى المناطق التاريخية في المغرب",
        "منطقة أكزناين هي إحدى المناطق التاريخية في المغرب",
        "منطقة أكزناين هي إحدى المناطق التاريخية في المغرب"
      ],
      [
        "منطقة تقع في شمال شرق إسبانيا"
      ],
      [
        "منطقة تاريخية في شمال المغرب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23912993624963483,
      -0.06213762031451558,
      -0.26090895383519336,
      -0.06213762031451558,
      -0.06213762031451558,
      -0.26090895383519336,
      -0.5989079891887236,
      -0.5135070800878907,
      -0.26090895383519336,
      -0.06213762031451558
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2383,
    "semantic_entropy": 1.1001,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "لماذا سمي الجلمود بـ \"أزرو ن تيسليت\"؟",
    "original_answer": "الجلمود نسبة إلى عروس أرغمها والداها على الزواج بشخص لا تحبه",
    "answers": [
      [
        "سمي الجلمود بـ \"أزرو ن تيسليت\" لأنه يقع في أعلى الجبل",
        "سمي الجلمود بـ \"أزرو ن تيسليت\" لأنه حجر الجبل",
        "\"الجلمود\" يسمى \"أزرو ن تيسليت\" لأنه يمثل قمة الجبل"
      ],
      [
        "سمي الجلمود بـ \"أزرو ن تيسليت\" لأنه يظهر على شكل جبل صغير",
        "\"الجلمود\" هو جبل صغير و\"أزرو ن تيسليت\" يعني \"عين الجبل\"",
        "\"الجلمود\" هو جبل صغير",
        "\"الجلمود\" هو جبل صغير و\"أزرو ن تيسليت\" يعني \"عين الجبل\""
      ],
      [
        "\"الجلمود\" هو جبل صغير في المغرب",
        "\"الجلمود\" هو جبل صغير في المغرب"
      ],
      [
        "سمي الجلمود بـ \"أزرو ن تيسليت\" لأنه يشبه ظهر تيسليت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2961413198532428,
      -0.3189150806653589,
      -0.38610959432473635,
      -0.4061953044191278,
      -0.35061248169864534,
      -0.4320389851312681,
      -0.1236185444530452,
      -0.28567079528436906,
      -0.4061953044191278,
      -1.1397317235976405
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      0,
      3,
      1,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4145,
    "semantic_entropy": 1.2754,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الأسطورة الشفوية التي يؤمن بها الريفيون حول تيسليت؟",
    "original_answer": "التي يؤمن الريفيون بها, فقد أرغمت إحدى العائلات ابنتها التي عرفت في ما بعد بتيسليت أي العروس على الزواج برجل لا تحبه",
    "answers": [
      [
        "يعتقد الريفيون أن تيسليت هي موطن الجن وأن أي شخص يشرب ماءها سيصاب بلعنة",
        "الريفيون يعتقدون أن تيسليت هي موطن الجن",
        "يعتقد الريفيون أن تيسليت هي موطن الجن",
        "يعتقد الريفيون أن تيسليت هي موطن الجن، وأن أي شخص يشرب من مياهها سيتحول إلى جن",
        "يعتقد الريفيون أن تيسليت هي موطن الجن",
        "يعتقد الريفيون أن تيسليت هي موطن الجن وأن أي شخص يشرب من مياهها سيصاب بلعنة"
      ],
      [
        "يعتقد الريفيون أن تيسليت هي موطن الجنيات وأن الجنيات تظهر في الليالي المقمرة"
      ],
      [
        "يعتقد الريفيون أن تيسليت كانت عذراء جميلة تحولت إلى جبل بواسطة الله",
        "الأسطورة الشفوية التي يؤمن بها الريفيون حول تيسليت هي أن تيسليت كانت في السابق امرأة جميلة"
      ],
      [
        "يعتقد الريفيون أن تيسليت لديها القدرة على شفاء جميع الأمراض"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2890186527432196,
      -0.4848130686848151,
      -0.12644296288731027,
      -0.5382679793837223,
      -0.2306259561573718,
      -0.6251048314633176,
      -0.12644296288731027,
      -0.3984038845426312,
      -0.19936439881854787,
      -0.6201943363197507
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3639,
    "semantic_entropy": 0.9837,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ماذا حدث لتيسليت في الطريق إلى بيت العريس؟",
    "original_answer": "تدخلت قوى ميتافيزيقية فتحولت إلى طائر انفلت من الإجبار وطار بأقصى قواه مبتعدا بدون تردد عن الأرض فواجهه صخرة عملاقة في طريق طيرانه لكنه لم يتوقف واستمر في الطيران وخرق الصخر وترك فيه ثقبا نتيجة الاختراق",
    "answers": [
      [
        "تيسليت وضعت خمارها في الطريق إلى بيت العريس"
      ],
      [
        "تيسليت توقفت للتبول",
        "تيسليت توقفت للتبول"
      ],
      [
        "تيسليت توقفت للاستراحة وشراء بعض الضروريات"
      ],
      [
        "تيسليت توقفت لتملأ زجاجات الماء",
        "تيسليت توقفت لشرب الماء",
        "تيسليت توقفت لتشرب الماء"
      ],
      [
        "تيسليت توقفت عن البكاء"
      ],
      [
        "تيسليت تعرضت لدوار شديد في الطريق إلى بيت العريس"
      ],
      [
        "توقفت عن البكاء وبدأت تضحك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5860652362222903,
      -0.5492180754081346,
      -0.5237783264332952,
      -0.43569896086137305,
      -0.23104669480901188,
      -0.15443026274435567,
      -0.5492180754081346,
      -0.4805001006900831,
      -0.2642722953524823,
      -0.4966483353559852
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      1,
      5,
      3,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4271,
    "semantic_entropy": 1.8034,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو السبب وراء تسمية الصخر بـ \"أزرو ن تيسليت\"؟",
    "original_answer": "استمر في الطيران وخرق الصخر وترك فيه ثقبا نتيجة الاختراق",
    "answers": [
      [
        "السبب وراء تسمية الصخر بـ \"أزرو ن تيسليت\" هو أنه يحتوي على ثلاثة أودية",
        "السبب وراء تسمية الصخر بـ \"أزرو ن تيسليت\" هو أنه يحتوي على ثلاثة أزرار",
        "السبب وراء تسمية الصخر بـ \"أزرو ن تيسليت\" هو أنه يحتوي على ثلاثة أزرار من المعدن",
        "يتكون الصخر من ثلاثة جبال تشبه ظهر تيسليت (ثعلب)"
      ],
      [
        "السبب وراء تسمية الصخر بـ \"أزرو ن تيسليت\" هو وجود آثار أقدام بشرية وحيوانية على سطحه"
      ],
      [
        "السبب وراء تسمية الصخر بـ \"أزرو ن تيسليت\" يعود إلى شكله المثلثي"
      ],
      [
        "يتكون الصخر من ثلاثة جبال تختبئ وراءها امرأة"
      ],
      [
        "السبب وراء تسمية الصخر بـ \"أزرو ن تيسليت\" هو أنه يمثل \"عين الجبل\" باللغة الأمازيغية"
      ],
      [
        "\"أزرو ن تيسليت\" هو مصطلح أمازيغي يعني \"أربعة جبال\" باللغة العربية"
      ],
      [
        "\"أزرو ن تيسليت\" هو الاسم البربري لجبل \"تاسللا\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1852342890283246,
      -0.18468628078880459,
      -0.2724809284415008,
      -0.6950395454682621,
      -0.10774871406098527,
      -0.21002507762922798,
      -0.36520324389220593,
      -0.36577207434141573,
      -0.5715717950988619,
      -0.7312689099824887
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      4,
      5,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3689,
    "semantic_entropy": 1.6793,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو تصنيف سورة المائدة من حيث النوع؟ ؟",
    "original_answer": "هي خامسُ سورةٍ من سور القرآن",
    "answers": [
      [
        "سورة مكية",
        "سورة مكية",
        "سورة مكية",
        "سورة مكية",
        "سورة مكية"
      ],
      [
        "سورة المائدة سورة مدنية",
        "سورة مدنية",
        "سورة المائدة هي سورة مدنية",
        "سورة المائدة هي سورة مدنية",
        "سورة مدنية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.150319840466409,
      -0.619968981090876,
      -0.150319840466409,
      -0.150319840466409,
      -0.2615086125209018,
      -0.17944452661862442,
      -0.150319840466409,
      -0.150319840466409,
      -0.17944452661862442,
      -0.2615086125209018
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2253,
    "semantic_entropy": 0.6908,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد آيات سورة المائدة؟\n",
    "original_answer": "لها 120 آية.",
    "answers": [
      [
        "سورة المائدة تحتوي على 120 آية",
        "سورة المائدة تحتوي على 120 آية",
        "سورة المائدة تحتوي على 120 آية",
        "سورة المائدة تحتوي على 120 آية",
        "سورة المائدة تحتوي على 120 آية",
        "تحتوي سورة المائدة على 120 آية",
        "120 آية",
        "سورة المائدة تحتوي على 120 آية",
        "سورة المائدة تحتوي على 120 آية",
        "عدد آيات سورة المائدة هو 120 آية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05069723656425724,
      -0.05069723656425724,
      -0.05069723656425724,
      -0.05069723656425724,
      -0.05069723656425724,
      -0.41301678585316814,
      -0.392305296799349,
      -0.05069723656425724,
      -0.10855292568923798,
      -0.18517559478220033
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1403,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الترتيب الرقمي لسورة المائدة في ترتيب السور في القرآن؟\n",
    "original_answer": "هي خامسُ سورةٍ",
    "answers": [
      [
        "سورة المائدة هي السورة رقم 5 في ترتيب سور القرآن",
        "سورة المائدة هي السورة الخامسة في ترتيب سور القرآن",
        "سورة المائدة هي السورة الخامسة في ترتيب السور في القرآن",
        "سورة المائدة هي السورة الخامسة في ترتيب السور في القرآن",
        "سورة المائدة هي السورة رقم 5 في ترتيب السور في القرآن",
        "سورة المائدة هي السورة الخامسة في ترتيب السور في القرآن",
        "سورة المائدة هي السورة الخامسة في ترتيب السور في القرآن",
        "سورة المائدة هي السورة الخامسة في ترتيب السور في القرآن",
        "سورة المائدة هي السورة الخامسة في ترتيب السور في القرآن الكريم",
        "سورة المائدة هي السورة رقم 5 في ترتيب السور في القرآن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.502652688309159,
      -0.30369712484308853,
      -0.03942738927249983,
      -0.03942738927249983,
      -0.12605882025593473,
      -0.03942738927249983,
      -0.03942738927249983,
      -0.03942738927249983,
      -0.4775459888027009,
      -0.25593351405614156
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1863,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الموقف الزمني لنزول سورة المائدة؟",
    "original_answer": "نزلت زمنياً بعد سورة الفتح وتقع بين سورتي النساء والأنعام",
    "answers": [
      [
        "نزلت سورة المائدة بعد هجرة النبي صلى الله عليه وسلم إلى المدينة",
        "نزلت سورة المائدة بعد هجرة النبي صلى الله عليه وسلم إلى المدينة",
        "نزلت سورة المائدة بعد هجرة النبي صلى الله عليه وسلم إلى المدينة",
        "نزلت سورة المائدة بعد هجرة النبي صلى الله عليه وسلم إلى المدينة",
        "نزلت سورة المائدة بعد هجرة النبي صلى الله عليه وسلم إلى المدينة"
      ],
      [
        "نزلت سورة المائدة في السنة الخامسة للهجرة",
        "نزلت سورة المائدة في السنة الخامسة للهجرة",
        "نزلت سورة المائدة في السنة الخامسة للهجرة",
        "نزلت سورة المائدة في السنة الخامسة للهجرة"
      ],
      [
        "نزلت سورة المائدة في فترة الفتح"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08718846665589837,
      -0.11608242198344598,
      -0.08718846665589837,
      -0.39242183706750844,
      -0.08718846665589837,
      -0.11608242198344598,
      -0.08718846665589837,
      -0.11608242198344598,
      -0.08718846665589837,
      -0.11608242198344598
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1293,
    "semantic_entropy": 0.9031,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي محاور مواضيع سورة المائدة؟\n",
    "original_answer": "قد تناولت كسائر السور المدنية جانب التشريع بإسهاب مثل سورة البقرة والنساء والأنفال إلى جانب موضوع العقيدة وقصص أهل الكتاب قال أبو ميسرة",
    "answers": [
      [
        "تتناول سورة المائدة مسائل مثل الإيمان بالله، الأحكام الشرعية، قصص الأنبياء، وأحداث يوم القيامة",
        "تتناول سورة المائدة مواضيع مثل الإيمان بالله، الأحكام الشرعية، قصص الأنبياء، وأحوال يوم القيامة",
        "تتناول السورة موضوعات مثل التوحيد، وأحكام الشريعة، والعهود والمواثيق، والوصايا الأخلاقية",
        "تتناول سورة المائدة المواضيع المتعلقة بالتوحيد والنبوة والأحكام الشرعية والأخلاق",
        "تتناول سورة المائدة موضوعات متعددة تشمل قصص الأنبياء والأحكام الشرعية والمواعظ",
        "تتناول سورة المائدة مواضيع متنوعة مثل الإيمان بالله، وأحكام الشريعة، وقصص الأنبياء، وأمور اليوم الآخر، والأخلاق الإسلامية",
        "تتناول سورة المائدة مواضيع تتعلق بالإيمان بالله، والأنبياء، والأحكام الشرعية، والقصص"
      ],
      [
        "تتناول سورة المائدة موضوعات مثل الإيمان بالله، وأحكام الشريعة، وقصص الأنبياء، والمواعظ",
        "تتناول سورة المائدة مواضيع مثل الإيمان بالله، وأحكام الزكاة، ونماذج من قصص الأنبياء",
        "تتناول سورة المائدة موضوعات مثل الإيمان بالله، وأحكام الشريعة، والعهود والمواثيق، وقصص الأمم السابقة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.44118948589567436,
      -0.27953603309531444,
      -0.6221873258778989,
      -0.3852658948774252,
      -0.41303336402061824,
      -0.7251972181043491,
      -0.9024808392415555,
      -0.6921164984378052,
      -0.6986273969507534,
      -0.6699188053603748
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.583,
    "semantic_entropy": 0.6459,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو الجانب المهم الذي تناولته سورة المائدة بشكل مفصّل؟\n",
    "original_answer": "تتناول هذه السورة موضوع العقيدة والشريعة معا",
    "answers": [
      [
        "تتناول سورة المائدة بشكل مفصل مسائل وأحكام الجهاد في سبيل الله",
        "تتناول سورة المائدة بشكل مفصل أحكام الجهاد في سبيل الله"
      ],
      [
        "تتناول سورة المائدة بشكل مفصل أحكام الشريعة وكيفية تطبيقها في المجتمع الإسلامي",
        "تتناول سورة المائدة بشكل مفصل قضايا وأحكام الشريعة",
        "تتناول سورة المائدة بشكل مفصل مسائل وأحكام الفقه الإسلامي",
        "أهمية الوفاء بالعهود والوعود"
      ],
      [
        "تتناول سورة المائدة بشكل مفصل قضية الالتزام بالعهود والمواثيق",
        "تتحدث سورة المائدة عن أهمية الوفاء بالعهود والمواثيق"
      ],
      [
        "تتحدث سورة المائدة عن المحرمات في الأطعمة"
      ],
      [
        "تتناول سورة المائدة بشكل مفصل الأحكام الشرعية المتعلقة بالمعاملات المالية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4905076032518951,
      -1.1768413382138534,
      -0.3326957696080475,
      -0.22457111113180822,
      -0.9962230440665728,
      -0.26563689921690287,
      -0.29593774852549937,
      -0.5068804545912177,
      -0.6031373066340772,
      -0.7938655031481175
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0,
      1,
      4,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5686,
    "semantic_entropy": 1.4612,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متى تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن؟",
    "original_answer": "عام 1999",
    "answers": [
      [
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999",
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999 بعد وفاة والده الملك حسين",
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999",
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999",
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999",
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999",
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999",
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999",
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999م",
        "تولى عبد الله الثاني الحكم في الأردن في 7 فبراير 1999"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.011269899840457162,
      -0.14776533829382732,
      -0.011269899840457162,
      -0.011269899840457162,
      -0.011269899840457162,
      -0.011269899840457162,
      -0.011269899840457162,
      -0.011269899840457162,
      -0.16403331502405613,
      -0.011269899840457162
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0402,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "أين ولد عبد الله الثاني؟",
    "original_answer": "عمان",
    "answers": [
      [
        "عمان",
        "وُلد عبد الله الثاني في عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان"
      ],
      [
        "وُلد عبد الله الثاني في عمّان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06291626719757915,
      -0.19422797249111182,
      -0.06291626719757915,
      -0.06291626719757915,
      -0.06291626719757915,
      -0.06291626719757915,
      -0.368856633799874,
      -0.06291626719757915,
      -0.06291626719757915,
      -0.06291626719757915
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1066,
    "semantic_entropy": 0.2704,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي التحصيل العلمي لعبد الله الثاني؟",
    "original_answer": "يحمل شهادة الماجستير في العلاقات الخارجية من جامعة جورج تاون، كما تلقى دراسةً في جامعة أكسفورد.\nبدأ حياته العسكرية عام 1980",
    "answers": [
      [
        "تلقى تعليمه في مدرسة إيتون في بريطانيا",
        "تلقى تعليمه في مدرسة \"إيتون\" في بريطانيا، ثم درس في الأكاديمية العسكرية \"ساندهيرست\"، وحصل على شهادة من جامعة \"أكسفورد\" في بريطانيا",
        "تلقى تعليمه في مدرسة إيتون في بريطانيا",
        "تلقى تعليمه في مدرسة إيتون بالمملكة المتحدة",
        "تلقى تعليمه في مدرسة إيتون في بريطانيا"
      ],
      [
        "حصل على تعليمه المبكر في مدارس عمان، ثم التحق بأكاديمية ساندهيرست العسكرية الملكية البريطانية، وحصل على درجة البكالوريوس في العلاقات الدولية من جامعة أكسفورد"
      ],
      [
        "تلقى تعليمه في مدرسة إيجلز كولي في نيويورك وأكمل تعليمه في جامعة أكسفورد في بريطانيا"
      ],
      [
        "تلقى عبد الله الثاني تعليمه في مدرسة إيجلز كروسنج الابتدائية ومدرسة هارو الدولية"
      ],
      [
        "حصل عبد الله الثاني على شهادة البكالوريوس في السياسة من جامعة جورج تاون"
      ],
      [
        "تلقى تعليمه في مدرسة إيجلز كولي في مدينة بيركلي بولاية كاليفورنيا في الولايات المتحدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1229784358833849,
      -0.5192634749944416,
      -0.417403551888159,
      -0.550843465921862,
      -0.3636473663234281,
      -0.1229784358833849,
      -0.3322362451096102,
      -0.1229784358833849,
      -0.30696139453780624,
      -0.291221584060037
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3151,
    "semantic_entropy": 1.4081,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": " هي الدرجة العسكرية التي حصل عليها عبد الله الثاني قبل توليه الملكية؟",
    "original_answer": "ضابط تدريب",
    "answers": [
      [
        "حصل على درجة الماجستير في الإدارة العامة من أكاديمية ساندهيرست العسكرية الملكية"
      ],
      [
        "حصل على درجة البكالوريوس في السياسة من جامعة أكسفورد",
        "حصل على درجة البكالوريوس في السياسة من جامعة أكسفورد"
      ],
      [
        "حصل على درجة الماجستير في الإدارة العامة من جامعة هارفارد",
        "حصل عبد الله الثاني على درجة الماجستير في الإدارة العامة من جامعة هارفارد",
        "حصل على درجة الماجستير في الإدارة العامة من جامعة هارفارد"
      ],
      [
        "حصل على درجة الماجستير في الدراسات الدفاعية من جامعة ويلز"
      ],
      [
        "حصل على درجة البكالوريوس في العلوم السياسية من أكاديمية ساندهيرست العسكرية الملكية"
      ],
      [
        "حصل على درجة البكالوريوس في الاقتصاد من الأكاديمية العسكرية البريطانية \"ويندسور\""
      ],
      [
        "حصل على درجة الماجستير في الآداب من أكاديمية ساندهيرست العسكرية الملكية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3686411073820561,
      -0.2777094055909314,
      -0.15136286076894928,
      -0.28693291842946916,
      -0.3982297953192039,
      -0.4884125982227742,
      -0.2777094055909314,
      -0.11743237498972627,
      -0.2021852606161938,
      -0.15136286076894928
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      2,
      6,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.272,
    "semantic_entropy": 1.7856,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "في أي وحدة عسكرية خدم عبد الله الثاني؟",
    "original_answer": "القوات المسلحة الأردنية",
    "answers": [
      [
        "القوات المسلحة الأردنية",
        "خدم عبد الله الثاني في الجيش الأردني",
        "خدم عبد الله الثاني في القوات الخاصة الأردنية",
        "القوات المسلحة الأردنية",
        "القوات المسلحة الأردنية",
        "خدم في وحدة المظلات في الجيش الأردني",
        "القوات المسلحة الأردنية",
        "في الجيش العربي الأردني",
        "القوات المسلحة الأردنية",
        "القوات المسلحة الأردنية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13072389798795334,
      -0.4227470967026846,
      -0.2962527959087838,
      -0.13072389798795334,
      -0.13072389798795334,
      -1.222395484785011,
      -0.13072389798795334,
      -0.9916421029979249,
      -0.13072389798795334,
      -0.13072389798795334
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3717,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الدورات التي أخذها عبد الله الثاني؟",
    "original_answer": "القفز المظلي",
    "answers": [
      [
        "تلقى عبد الله الثاني تعليمه في مدارس عمان الدولية، ثم التحق بأكاديمية ساندهيرست العسكرية الملكية البريطانية",
        "درس عبد الله الثاني في كلية ساند هيرست العسكرية",
        "درس عبد الله الثاني في كلية ساند هيرست العسكرية",
        "تلقى عبد الله الثاني تعليمه في مدارس عمان، ثم درس في كلية \"إيتون\" بإنجلترا، وبعد ذلك التحق بأكاديمية \"ساندهيرست\" العسكرية الملكية، وتخرج برتبة ملازم ثان",
        "درس عبد الله الثاني في الأكاديمية العسكرية البريطانية ساندهيرست",
        "درس عبد الله الثاني في أكاديمية ساندهيرست العسكرية الملكية"
      ],
      [
        "درس عبد الله الثاني في مدرسة سانت إدموند في المملكة المتحدة، ثم التحق بأكاديمية ساندهيرست العسكرية الملكية",
        "درس عبد الله الثاني في كلية ساندهرست في بريطانيا"
      ],
      [
        "درس عبد الله الثاني في الأكاديمية العسكرية البريطانية \"ساندهيرست\"، ثم التحق بجامعة \"أكسفورد\" في بريطانيا"
      ],
      [
        "درس في أكاديمية ساندهيرست العسكرية الملكية البريطانية وكلية الطيران في كرانويل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2513891519177832,
      -0.4896242471909231,
      -0.20719646489417826,
      -0.20719646489417826,
      -0.4586225635777271,
      -0.2263694797215134,
      -0.43231756783545733,
      -0.2748293147507752,
      -0.43470006529819327,
      -0.11942661471766769
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3102,
    "semantic_entropy": 1.0637,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "\nما هو دور جناح الطائرات المضادة للدروع الذي خدم فيه عبد الله الثاني",
    "original_answer": "تدريب في سلاح الجو الملكي الأردني مكنه من الخدمة ضمن جناح الطائرات المضادة للدروع.",
    "answers": [
      [
        "جناح الطائرات المضادة للدروع هو جزء من سلاح الجو الملكي الأردني، حيث تلقى عبد الله الثاني تدريبات مكثفة في استخدام الطائرات المقاتلة وتوجيه الضربات ضد الأهداف المدرعة",
        "كان عبد الله الثاني يشغل منصب قائد جناح الطائرات المضادة للدروع في القوات المسلحة الأردنية",
        "كان دور عبد الله الثاني في جناح الطائرات المضادة للدروع هو التدريب على استخدام الطائرات في المعارك",
        "جناح الطائرات المضادة للدروع هو جزء من سلاح الجو الملكي الأردني، حيث تلقى الملك عبد الله الثاني تدريبه العسكري الأول",
        "كان عبد الله الثاني يعمل في جناح الطائرات المضادة للدروع في سلاح الجو الملكي الأردني",
        "عبد الله الثاني خدم في جناح الطائرات المضادة للدروع في القوات الجوية الملكية الأردنية",
        "جناح الطائرات المضادة للدروع الذي خدم فيه عبد الله الثاني هو جزء من القوات الجوية الملكية الأردنية"
      ],
      [
        "جناح الطائرات المضادة للدروع هو وحدة قتالية متخصصة في سلاح الجو الملكي الأردني"
      ],
      [
        "كقائد لسلاح الجو الملكي الأردني، قاد عبد الله الثاني العمليات الجوية في معركة الكرامة"
      ],
      [
        "قائد السرية في الكتيبة 71"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.42537934543872624,
      -0.2777492567444142,
      -0.48171712271110584,
      -0.5700329448282897,
      -0.3470037187070797,
      -0.43848613640065537,
      -0.11947713171239709,
      -0.7952910222387444,
      -0.37699244071031446,
      -0.4397605456367903
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4272,
    "semantic_entropy": 0.8368,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي سلالة الحكم في الأردن؟",
    "original_answer": "السلالة الهاشمية الحاكمة للأردن",
    "answers": [
      [
        "الهاشميين",
        "الهاشميين",
        "الهاشميين",
        "الهاشميين",
        "الهاشميين",
        "الهاشميين",
        "الهاشميين",
        "الهاشميين",
        "الهاشميين",
        "الهاشميين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.030163951217250684,
      -0.030163951217250684,
      -0.030163951217250684,
      -0.030163951217250684,
      -0.030163951217250684,
      -0.030163951217250684,
      -0.030163951217250684,
      -0.030163951217250684,
      -0.030163951217250684,
      -0.030163951217250684
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0302,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو دور الملك عبد الله في الحفاظ على استقرار الأردن؟",
    "original_answer": "يُعرف الملك محليًّا وإقليميًّا ودوليًّا من خلال قيادته بلاده بأسلوبٍ يحفظ استقرارها، كما يعرف بدوره في الدعوة لحوار الأديان بهدف التعايش الديني بين أتباع الديانات دون سفك للدماء والحروب، كذلك يعرف بكونه محاربًا للتطرف وداعيًا إلى نبذ العنف بين أتباع مختلف الأديان، وقد عدّه المركز الملكي للبحوث والدراسات الإسلامية الشخصية المسلمة",
    "answers": [
      [
        "الملك عبد الله لعب دورًا حيويًا في الحفاظ على استقرار الأردن من خلال تعزيز الوحدة الوطنية وتعزيز التنمية الاقتصادية",
        "الملك عبد الله لعب دورًا حيويًا في الحفاظ على استقرار الأردن من خلال تعزيز الوحدة الوطنية وتعزيز التنمية الاقتصادية ودعم الإصلاحات السياسية",
        "الملك عبد الله لعب دورًا حيويًا في الحفاظ على استقرار الأردن من خلال تعزيز الوحدة الوطنية ودعم الإصلاحات السياسية والاقتصادية وتعزيز التعاون الإقليمي",
        "لعب الملك عبد الله دورًا حاسمًا في الحفاظ على استقرار الأردن من خلال تعزيز التنمية الاقتصادية وتعزيز الوحدة الوطنية",
        "لعب الملك عبد الله دوراً مهماً في الحفاظ على استقرار الأردن من خلال تعزيز الحكم الرشيد وتعزيز الوحدة الوطنية",
        "لعب الملك عبد الله دورًا رئيسيًا في الحفاظ على استقرار الأردن من خلال تعزيز التنمية الاقتصادية وتعزيز الوحدة الوطنية",
        "لعب الملك عبد الله دورًا حاسمًا في تعزيز الوحدة الوطنية والاستقرار السياسي والتنمية الاقتصادية في الأردن",
        "الملك عبد الله لعب دورًا حاسمًا في تعزيز الوحدة الوطنية، والحفاظ على الأمن، ودعم التنمية الاقتصادية في الأردن",
        "الملك عبد الله لعب دوراً حاسماً في الحفاظ على استقرار الأردن من خلال تعزيز التنمية السياسية والاقتصادية، وتعزيز الوحدة الوطنية، وتعزيز العلاقات الدولية"
      ],
      [
        "لعب الملك عبد الله دورًا حاسمًا في تعزيز الوحدة الوطنية والتعاون بين مختلف مكونات الشعب الأردني لمواجهة التحديات الداخلية والخارجية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24053588603550224,
      -0.29015277355596547,
      -0.7403464277022818,
      -0.3593072617373017,
      -0.15397068259502333,
      -0.5263432823694307,
      -0.24194608362748463,
      -0.24800682425116552,
      -0.4250491393297125,
      -0.46167802184973833
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3687,
    "semantic_entropy": 0.2486,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو دور الملك عبد الله في دعوة التعايش الديني ونبذ العنف؟",
    "original_answer": "هو الوصي على المقدسات الإسلامية والمسيحية في القدس على حدٍّ سواء",
    "answers": [
      [
        "سعى الملك عبد الله إلى تعزيز التسامح الديني والتفاهم بين مختلف الطوائف الدينية، وتعزيز الحوار بين الأديان ونبذ العنف والتطرف",
        "الملك عبد الله دعا إلى التسامح الديني وتعزيز الحوار بين الأديان ونبذ العنف والتطرف",
        "الملك عبد الله ساهم في تعزيز الحوار بين الأديان ومحاربة التطرف",
        "الملك عبد الله دعا إلى التعايش السلمي بين الأديان ونبذ العنف والتطرف",
        "الملك عبد الله لعب دورًا قياديًا في تعزيز التسامح الديني ومكافحة التعصب والعنف",
        "الملك عبد الله دعا إلى الحوار بين أتباع الأديان وتعزيز التسامح ونبذ العنف لتحقيق التعايش السلمي",
        "الملك عبد الله كان رائدًا في تعزيز الحوار بين الأديان والسلام، داعيًا إلى التسامح والتفاهم بين الثقافات المختلفة ونبذ العنف والتطرف",
        "الملك عبد الله ساهم في تعزيز الحوار بين الأديان والتسامح الديني"
      ],
      [
        "الملك عبد الله عمل على تعزيز الحوار بين الأديان والتسامح ونبذ العنف، ودعم المبادرات الدولية لتحقيق السلام",
        "الملك عبد الله دعا إلى التعايش الديني ونبذ العنف من خلال مبادرات مثل مؤتمر مدريد ومبادرة السلام العربية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7351113308745519,
      -0.3605241542017094,
      -0.3757001747131393,
      -0.1964059364379409,
      -0.8438047347066128,
      -0.423669052367942,
      -1.019329756053335,
      -0.7679563324729315,
      -0.6106671905843792,
      -0.4534247323065626
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5787,
    "semantic_entropy": 0.4831,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي بداية حكم الملك عبد الله وتأثيره على الاقتصاد الأردني؟",
    "original_answer": "بنموٍ كبير في الاقتصاد الأردني استمر حتى الأزمة الاقتصادية العالمية عام 2008 م. وقد كان له دور كبير في عملية جذب الاستثمارت الأجنبية للأردن وبناء علاقاتٍ اقتصاديةٍ تعاونيةٍ مع عددٍ من الدول العربية والأجنبية. توجّه الأردن للغاز والطاقة المتجددة لمعالجة مشكلة تكاليف الطاقة التي أخذ الأردن يعاني منها بعد غزو العراق",
    "answers": [
      [
        "بدأ حكم الملك عبد الله في عام 1999 وتميز بنمو اقتصادي وزيادة في المساعدات الخارجية للأردن",
        "بدأ حكم الملك عبد الله في عام 1999 وأدت سياساته إلى تحسين الاقتصاد الأردني من خلال تنفيذ إصلاحات اقتصادية وزيادة المساعدات الخارجية",
        "بدأ حكم الملك عبد الله في عام 1999 وتميز بتأثير إيجابي على الاقتصاد الأردني من خلال تنويع الاستثمارات وزيادة المساعدات الخارجية",
        "بدأ حكم الملك عبد الله في عام 1999، وشهدت فترة حكمه تحسناً في الاقتصاد الأردني وزيادة في الاستثمارات الأجنبية",
        "بدأ حكم الملك عبد الله في عام 1999 وكان له تأثير إيجابي على الاقتصاد الأردني من خلال زيادة الاستثمارات الأجنبية وتنويع الاقتصاد"
      ],
      [
        "بدأ حكم الملك عبد الله في الأردن عام 1999، مما أثر إيجابياً على الاقتصاد من خلال تنفيذ إصلاحات اقتصادية متنوعة",
        "بدأ حكم الملك عبد الله في عام 1999 وتميز بتغيرات اقتصادية مثل خصخصة المؤسسات العامة وجذب الاستثمارات الأجنبية",
        "بدأ حكم الملك عبد الله في عام 1999، وركز على تحديث الاقتصاد الأردني من خلال الاستثمارات في البنية التحتية والتعليم",
        "بدأ حكم الملك عبد الله الثاني في 7 فبراير 1999، وكان له تأثير إيجابي على الاقتصاد الأردني من خلال تنفيذ إصلاحات اقتصادية وتشجيع الاستثمار"
      ],
      [
        "تولى الملك عبد الله بن عبد العزيز الحكم في 2002، وشهد الاقتصاد الأردني تحسنًا ملحوظًا خلال فترة حكمه"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5755655093529549,
      -0.37069965983974845,
      -0.4465505316942936,
      -0.5140430430901803,
      -0.37360461204193435,
      -0.5329176925638665,
      -0.45642979841028364,
      -0.554689309740285,
      -0.1840840122507489,
      -0.3231823789459602
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4332,
    "semantic_entropy": 0.9202,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو دور الملك عبد الله في عملية الإصلاح السياسي في الأردن؟",
    "original_answer": "نحت الأردن على عكس العديد من الدول العربية نحو الإصلاح السياسي منذ بداية مع اصطلح على تسميته بالربيع العربي. عُدِّل الدستور الأردني وأدخل استخدام التمثيل النسبي في الانتخابات بطرق مختلفة منذ انتخابات 2013 م.",
    "answers": [
      [
        "لعب الملك عبد الله دورًا رئيسيًا في تعزيز عملية الإصلاح السياسي في الأردن من خلال تبني مبادرات إصلاحية وتعزيز المشاركة الشعبية",
        "لعب الملك عبد الله دورًا حاسمًا في تعزيز وتنفيذ الإصلاحات السياسية في الأردن",
        "لعب الملك عبد الله دورًا مهمًا في تنفيذ إصلاحات سياسية تهدف إلى تعزيز الديمقراطية والمشاركة الشعبية في الأردن",
        "قاد الملك عبد الله جهودًا لتعزيز الديمقراطية وتوسيع المشاركة السياسية",
        "ركز الملك عبد الله على تعزيز الديمقراطية والإصلاح السياسي في الأردن من خلال تنفيذ إصلاحات دستورية وإنشاء هيئة مستقلة للانتخابات"
      ],
      [
        "لعب الملك عبد الله دورًا حاسمًا في تنفيذ إصلاحات سياسية تدريجية في الأردن، مع التركيز على تعزيز المؤسسات الديمقراطية وتعزيز حقوق الإنسان",
        "لعب الملك عبد الله دورًا رئيسيًا في تنفيذ إصلاحات سياسية تهدف إلى تعزيز الديمقراطية وتحسين الحوكمة في الأردن"
      ],
      [
        "لعب الملك عبد الله دورًا رئيسيًا في تعزيز عملية الإصلاح السياسي في الأردن من خلال إدخال تعديلات دستورية وإنشاء مؤسسات ديمقراطية جديدة"
      ],
      [
        "قاد الملك عبد الله جهودًا لتعزيز الديمقراطية، وتحسين حقوق الإنسان، ومكافحة الفساد في الأردن"
      ],
      [
        "لعب الملك عبد الله دورًا رئيسيًا في دفع عملية الإصلاح السياسي في الأردن من خلال تنفيذ إصلاحات دستورية وإنشاء هيئة مستقلة للإشراف على الانتخابات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3302206982888044,
      -0.30060920510412015,
      -0.42768723086121196,
      -0.30434085068377686,
      -0.5269498605496284,
      -0.4130643459571483,
      -0.3028477225381721,
      -0.3599262494599202,
      -0.4383561049292309,
      -0.5720739447743928
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      1,
      3,
      4,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3976,
    "semantic_entropy": 1.3808,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي صلاحيات ملك الأردن عبد الله الثاني؟",
    "original_answer": "صلاحيات واسعة",
    "answers": [
      [
        "الملك عبد الله الثاني هو رئيس الدولة الأردنية، حيث يمتلك سلطات تنفيذية وتشريعية، ويقود القوات المسلحة الأردنية، ويرأس الديوان الملكي، ويشرف على الحكومة",
        "بصفته رأس الدولة، يمتلك الملك عبد الله الثاني سلطات تنفيذية وتشريعية ورمزية في المملكة الأردنية الهاشمية",
        "الملك عبد الله الثاني هو رأس الدولة الأردنية، ويمتلك صلاحيات تنفيذية وتشريعية، ويرأس مجلس الوزراء",
        "تشمل صلاحيات ملك الأردن عبد الله الثاني تمثيل البلاد داخلياً وخارجياً، تعيين رئيس الوزراء، حل البرلمان، وإصدار القوانين",
        "تشمل صلاحيات ملك الأردن عبد الله الثاني تمثيل البلاد رمزياً، وتعيين رئيس الوزراء، وإعطاء الموافقة الملكية على التشريعات",
        "الملك عبد الله الثاني هو رأس الدولة الأردنية وله صلاحيات تنفيذية وتشريعية ورمزية",
        "تشمل صلاحيات ملك الأردن عبد الله الثاني تمثيل البلاد في الشؤون الخارجية، وتعيين رئيس الوزراء، وإصدار المراسيم الملكية"
      ],
      [
        "يتمتع الملك عبد الله الثاني بصلاحيات تنفيذية وتشريعية ودينية في المملكة الأردنية الهاشمية",
        "الملك عبد الله الثاني هو رأس الدولة الأردنية ويمثل رمز الوحدة والسيادة الوطنية، ويمتلك صلاحيات سياسية وتشريعية وتنفيذية وإدارية"
      ],
      [
        "تشمل صلاحيات الملك عبد الله الثاني في الأردن تعيين رئيس الوزراء والموافقة على التشريعات وتعيين أعضاء مجلس الأعيان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6006756835265858,
      -0.43303104794274105,
      -0.239172755849805,
      -0.25385123562205536,
      -0.3279932282105952,
      -0.3207184953745218,
      -0.6921985443297696,
      -0.6099847791370895,
      -0.18546730166396513,
      -0.13826617081680107
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3801,
    "semantic_entropy": 0.7368,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو موقف الملك عبد الله من القضية الفلسطينية والقدس؟",
    "original_answer": "بداية حكمه سعى لإجراء محادثات سلامٍ بين الفلسطينيين والاحتلال الإسرائيلي",
    "answers": [
      [
        "كان الملك عبد الله يؤكد على دعم المملكة العربية السعودية الثابت للقضية الفلسطينية وحقهم في إقامة دولة مستقلة وعاصمتها القدس الشرقية",
        "كان الملك عبد الله يدعو دائمًا إلى حل عادل للقضية الفلسطينية يضمن إقامة دولة فلسطينية مستقلة عاصمتها القدس الشرقية",
        "كان الملك عبد الله يدعو دائمًا إلى إقامة دولة فلسطينية عاصمتها القدس الشرقية، وأكد على حقوق الفلسطينيين في تقرير المصير",
        "كان الملك عبد الله يؤمن بحل الدولتين ويدعو إلى إقامة دولة فلسطينية عاصمتها القدس الشرقية",
        "كان الملك عبد الله دائمًا داعمًا لحقوق الفلسطينيين في إقامة دولة مستقلة وعاصمتها القدس الشرقية",
        "كان الملك عبد الله يؤكد على أهمية القضية الفلسطينية ويدعو إلى حل عادل لها وإقامة دولة فلسطينية مستقلة عاصمتها القدس الشرقية",
        "كان الملك عبد الله بن عبد العزيز آل سعود داعماً قوياً للقضية الفلسطينية وحقوق الشعب الفلسطيني في إقامة دولتهم المستقلة وعاصمتها القدس",
        "كان الملك عبد الله يدعو إلى حل عادل للقضية الفلسطينية يضمن إقامة دولة فلسطينية مستقلة عاصمتها القدس الشرقية",
        "كان الملك عبد الله يؤمن بحل الدولتين ويدعو إلى إقامة دولة فلسطينية عاصمتها القدس الشرقية"
      ],
      [
        "كان الملك عبد الله يدعو دائماً إلى حل عادل يضمن حقوق الفلسطينيين في إقامة دولتهم المستقلة وعاصمتها القدس الشرقية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2222076314667958,
      -0.3380645319710792,
      -0.5071259804398847,
      -0.16641082124734616,
      -0.4183748333072799,
      -0.34146447952161435,
      -0.5019236756364921,
      -0.42660677279858733,
      -0.3249916935728365,
      -0.16641082124734616
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3414,
    "semantic_entropy": 0.3235,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الأحداث التي تدخل فيها الأردن تحت قيادة الملك عبد الله؟",
    "original_answer": "تدخل الأردن في عهد الملك عبد الله في كل من الحرب الأهلية السورية والحرب الأهلية اليمنية والحرب الأهلية الليبية لأسباب مختلفة. يُذكر أنه عمل على تطوير القوات المسلحة الأردنية عبر إعادة هيكلتها أكثر من مرة وتجهيزها بأحدث المعدات؛ بما يتلاءم مع الأحداث الجارية في الإقليم. في عهده أصبح الجيش الأردني قادرًا على تصنيع احتياجاته من كثيرٍ من الأسلحة بقدراتٍ محليَّة.",
    "answers": [
      [
        "الأردن بقيادة الملك عبد الله شارك في العديد من الأحداث المهمة، منها حرب 1948م، حرب الاستنزاف، حرب 1967م، حرب أكتوبر عام 1973م، حرب الخليج عام 1991م، الصراع السوري، الحرب على الإرهاب، الأزمة الليبية، والأزمة اليمنية",
        "الأردن تحت قيادة الملك عبد الله شارك في العديد من الأحداث المهمة مثل حرب 1948 العربية الإسرائيلية وعملية السلام العربية الإسرائيلية",
        "الأردن تحت قيادة الملك عبد الله تدخل في أحداث مهمة مثل الأزمة السورية، الحرب على الإرهاب، وعملية السلام في الشرق الأوسط",
        "الأردن تحت قيادة الملك عبد الله شارك في حرب الخليج، حرب أفغانستان، الحرب الأهلية السورية، والحرب الأهلية اليمنية",
        "الأردن تحت قيادة الملك عبد الله تدخل في أحداث حرب الخليج، حرب أفغانستان، والحرب الأهلية السورية",
        "شارك الأردن تحت قيادة الملك عبد الله في العديد من الأحداث الإقليمية والدولية",
        "الأردن بقيادة الملك عبد الله شارك في العديد من الأحداث المهمة مثل حرب 1948م، حرب 1967م، حرب الاستنزاف، حرب 1973م، حرب الخليج الأولى والثانية، حرب أفغانستان، حرب العراق، الحرب الأهلية السورية، الحرب الأهلية الليبية، الحرب الأهلية اليمنية، معركة الموصل، معركة الرمادي، معركة تكريت، معركة الرمادي، معركة الرمادي، معركة الرمادي، معركة الرمادي، معركة الرمادي، معركة الرمادي، معركة الرمادي، معركة الرمادي، معركة الرمادي،",
        "شارك الأردن بقيادة الملك عبد الله في العديد من الأحداث المهمة مثل قمة عدم الانحياز عام 1991، ومؤتمر مدريد للسلام عام 1991، ومؤتمر مدريد للسلام في الشرق الأوسط عام 1991، ومؤتمر مدريد للسلام في الشرق الأوسط عام 1991، ومؤتمر مدريد للسلام في الشرق الأوسط عام 1993، ومؤتمر مدريد للسلام في الشرق الأوسط عام 1993، ومؤتمر مدريد للسلام في الشرق الأوسط عام 1",
        "الأردن بقيادة الملك عبد الله شارك في العديد من الأحداث الرئيسية في المنطقة، بما في ذلك الحرب العربية الإسرائيلية عام 1948، حرب الأيام الستة عام 1967، حرب الاستنزاف عام 1973، حرب الخليج عام 1991، الانتفاضة الفلسطينية الثانية عام 2002، وعملية السلام بين إسرائيل وفلسطين، وغيرها"
      ],
      [
        "الأردن بقيادة الملك عبد الله شارك في عملية السلام في الشرق الأوسط، حرب الخليج، وحرب أفغانستان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39643157126287465,
      -0.4012457918605179,
      -0.6050143550814213,
      -0.46873822356107314,
      -0.43021613452268204,
      -0.5642207971193858,
      -0.15623351753110512,
      -0.3072147916567267,
      -0.2550979374903482,
      -0.4620659817752333
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4046,
    "semantic_entropy": 0.3451,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي العلاقة بين الملك عبد الله وزوجته رانيا العبد الله؟",
    "original_answer": "تزوج الملك من رانيا العبد الله، وقد أنجبا أربعة أبناء: ولي عهد الأردن الحسين، والأميرة إيمان، والأميرة سلمى، والأمير هاشم. للملك عدة أخوة منهم ولي العهد السابق حمزة بن الحسين",
    "answers": [
      [
        "الملك عبد الله هو زوج رانيا العبد الله",
        "الملك عبد الله وزوجته رانيا العبد الله لديهما أربعة أبناء",
        "تزوج الملك عبد الله من رانيا العبد الله في عام 1977 ولديهما أربعة أطفال معًا",
        "الملك عبد الله هو زوج الأميرة رانيا العبد الله، وهي الملكة رانيا العبد الله، ملكة المملكة الأردنية الهاشمية",
        "الملك عبد الله هو زوج رانيا العبد الله",
        "الملك عبد الله هو ملك المملكة العربية السعودية وزوجته رانيا العبد الله هي الملكة",
        "الملك عبد الله بن عبد العزيز آل سعود وزوجته رانيا العبد الله لديهما أربعة أطفال معًا",
        "الملك عبد الله هو زوج رانيا العبد الله",
        "الملك عبد الله هو زوج رانيا العبد الله",
        "الملك عبد الله هو زوج رانيا العبد الله"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06019259684001035,
      -0.38292540059660496,
      -0.18570406890454566,
      -0.41137498140496676,
      -0.06019259684001035,
      -0.19758428645655066,
      -0.6406347329485864,
      -0.06019259684001035,
      -0.06019259684001035,
      -0.06019259684001035
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2119,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الهوايات والاهتمامات الملك عبد الله الشخصية؟",
    "original_answer": "يمارس عددًا من الرياضات والهوايات مثل رياضة السيارات. كما يُعد من محبي السلسلة المشهورة ستار تريك",
    "answers": [
      [
        "الملك عبد الله يستمتع بالصيد والقراءة",
        "الملك عبد الله يستمتع بالصيد والقراءة",
        "تشمل هوايات الملك عبد الله الشخصية القراءة والرسم وسباقات الخيل",
        "الملك عبد الله يستمتع بالصيد والقراءة",
        "الملك عبد الله مهتم بالفروسية والقراءة",
        "الملك عبد الله يستمتع بالصيد والقراءة",
        "يشتهر الملك عبد الله بحبه للصيد بالصقور والبولو",
        "الملك عبد الله يستمتع بالصيد والقراءة",
        "الملك عبد الله يستمتع بالصيد والقراءة",
        "يشتهر الملك عبد الله بحبه للفروسية والقراءة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09821194975817112,
      -0.09821194975817112,
      -0.21769943885552578,
      -0.09821194975817112,
      -0.2364664417137874,
      -0.09821194975817112,
      -0.6948228211506773,
      -0.09821194975817112,
      -0.09821194975817112,
      -0.7783365111381494
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2517,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو متحف صلصالي الخاص؟",
    "original_answer": "هو أول متحف خاص في المنطقة للفن المعاصر في الشرق الأوسط والعالم",
    "answers": [
      [
        "متحف صلصالي الخاص هو متحف خاص يقع في المدينة المنورة ويضم مجموعة كبيرة من القطع الأثرية التي تنتمي لحضارات مختلفة",
        "متحف صلصالي الخاص هو متحف خاص يقع في مدينة العلا ويضم مجموعة كبيرة من القطع الأثرية",
        "متحف صلصالي الخاص هو متحف يعرض مجموعة متنوعة من القطع الأثرية التي تعكس تاريخ وثقافة المملكة العربية السعودية",
        "متحف صلصالي الخاص هو متحف خاص يقع في المدينة المنورة ويضم مجموعة متنوعة من القطع الأثرية",
        "متحف صلصالي الخاص هو متحف خاص يقع في المدينة المنورة ويضم مجموعة من القطع الأثرية من مختلف العصور",
        "متحف صلصالي الخاص هو متحف يقع في المدينة المنورة ويعرض مجموعة متنوعة من القطع الأثرية"
      ],
      [
        "متحف صلصالي الخاص هو متحف خاص يعرض مجموعة متنوعة من القطع الأثرية والأعمال الفنية التي تعكس التراث الثقافي للمملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "متحف صلصالي الخاص هو متحف خاص يقع في مدينة الرياض",
        "يقع متحف صلصالي الخاص في مدينة الرياض ويحتوي على مجموعة متنوعة من القطع الأثرية والتراثية"
      ],
      [
        "متحف صلصالي الخاص هو متحف خاص يقع في مدينة دومة الجندل بمنطقة الجوف في المملكة العربية السعودية، يعرض مجموعة متنوعة من القطع الأثرية والتراثية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4721766499916122,
      -0.5719717018460485,
      -0.3666932271816482,
      -0.23154891132501992,
      -0.30332368907772395,
      -0.32720381638956963,
      -0.19702860099804248,
      -0.21117695090108257,
      -0.6493408166031713,
      -0.3768610551381698
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3707,
    "semantic_entropy": 1.0455,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي تأسس متحف صلصالي الخاص؟",
    "original_answer": " تم تأسيسه في نوفمبر 2011 ",
    "answers": [
      [
        "تأسس في عام 1987م",
        "تأسس متحف صلصالي الخاص في عام 1987",
        "تأسس في عام 1987م",
        "تأسس في عام 1987",
        "تأسس في عام 1987",
        "تأسس متحف صلصالي الخاص في عام 1987"
      ],
      [
        "تأسس في عام 2000م"
      ],
      [
        "تأسس متحف صلصالي الخاص في عام 1985"
      ],
      [
        "تأسس في عام 2005م"
      ],
      [
        "تأسس متحف صلصالي الخاص في عام 1435هـ الموافق 2014م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16940325089747432,
      -0.13045635225944174,
      -0.16940325089747432,
      -0.17342485832473253,
      -0.17342485832473253,
      -0.2913103941170097,
      -0.17972579563160984,
      -0.31822974137927434,
      -0.13045635225944174,
      -0.23920134168772933
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.1975,
    "semantic_entropy": 1.1841,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من الذي أسس متحف صلصالي الخاص؟",
    "original_answer": "من قبل رامين صلصالي ",
    "answers": [
      [
        "الأمير بدر بن عبد الله بن فرحان آل سعود"
      ],
      [
        "الأمير بندر بن عبد العزيز",
        "الأمير بندر بن عبد العزيز آل سعود",
        "الأمير بندر بن عبد العزيز آل سعود"
      ],
      [
        "الأمير تشارلز بن طلال"
      ],
      [
        "الأمير بندر بن سلطان",
        "الأمير بندر بن سلطان",
        "الأمير بندر بن سلطان"
      ],
      [
        "الأمير تركي بن عبد الله بن عبد العزيز آل سعود"
      ],
      [
        "الأمير وليد بن عبد الله بن عبد العزيز آل سعود هو من أسس متحف صلصالي الخاص"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.40242219139812124,
      -0.276031580986448,
      -0.6680243462324101,
      -0.09924561176448492,
      -0.23239042397055495,
      -0.4266584565554537,
      -0.23239042397055495,
      -0.36712982090890156,
      -0.23239042397055495,
      -0.09924561176448492
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      4,
      3,
      5,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3036,
    "semantic_entropy": 1.5645,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "أين ولد رامين صلصالي؟",
    "original_answer": "ولد في طهران",
    "answers": [
      [
        "رامين صلصالي ولد في طهران، إيران",
        "رامين صلصالي ولد في إيران",
        "رامين صلصالي وُلد في طهران، إيران",
        "رامين صلصالي ولد في طهران، إيران",
        "طهران، إيران",
        "رامين صلصالي ولد في إيران",
        "رامين صلصالي ولد في طهران"
      ],
      [
        "رامين صلصالي ولد في شيراز، إيران",
        "وُلد رامين صلصالي في مدينة شيراز بإيران"
      ],
      [
        "رامين صلصالي ولد في مدينة تبريز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13307894584959767,
      -0.1240855108613366,
      -0.10679067464523034,
      -0.19698960473298635,
      -0.4854940062262668,
      -0.13307894584959767,
      -0.3760746756621414,
      -1.1571810274643326,
      -0.10679067464523034,
      -0.26806981918337347
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3088,
    "semantic_entropy": 0.7769,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي ولد رامين صلصالي ؟",
    "original_answer": " عام 1964",
    "answers": [
      [
        "رامين صلصالي ولد في عام 1969"
      ],
      [
        "رامين صلصالي ولد في عام 1979",
        "رامين صلصالي ولد في 20 ديسمبر 1979",
        "رامين صلصالي ولد في 13 مارس 1979"
      ],
      [
        "رامين صلصالي ولد في عام 1981"
      ],
      [
        "ولد رامين صلصالي في 20 يونيو 1984"
      ],
      [
        "رامين صلصالي ولد في 23 يوليو 1988"
      ],
      [
        "رامين صلصالي ولد في 25 يوليو 1983"
      ],
      [
        "رامين صلصالي ولد في 25 أبريل 1986"
      ],
      [
        "وُلِدَ رامين صلصالي في 25 مارس 1987"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24487242060169478,
      -0.15231106306951858,
      -0.34760805936460315,
      -0.3416178952919055,
      -0.412183994113069,
      -0.22146027828222858,
      -0.4757594492917438,
      -0.4387102399261107,
      -0.4993770059070237,
      -0.39192499953477555
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3526,
    "semantic_entropy": 1.9292,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ماذا درس رامين صلصالي ؟",
    "original_answer": "ودرس الاقتصاد والإدارة الإستراتيجية والتسويق مع التركيز على تصميم الصناعة في ألمانيا وإنجلترا.",
    "answers": [
      [
        "درس رامين صلصالي الكيمياء العضوية"
      ],
      [
        "درس رامين صلصالي هندسة المواد",
        "درس رامين صلصالي هندسة المواد",
        "درس رامين صلصالي هندسة المواد",
        "درس رامين صلصالي هندسة المواد",
        "درس رامين صلصالي هندسة المواد"
      ],
      [
        "درس رامين صلصالي علوم الحاسب الآلي",
        "درس رامين صلصالي علوم الحاسب الآلي",
        "درس رامين صلصالي علوم الحاسب الآلي في جامعة شريف للتكنولوجيا"
      ],
      [
        "درس رامين صلصالي الهندسة الميكانيكية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5594131382032763,
      -0.11756092421040876,
      -0.1073498759447536,
      -0.1073498759447536,
      -0.11756092421040876,
      -0.11756092421040876,
      -0.3447387418636829,
      -0.27739694351937383,
      -0.11756092421040876,
      -0.11756092421040876
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      1,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1984,
    "semantic_entropy": 1.099,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي مجموعة صلصالي؟",
    "original_answer": "يعرض مجموعة صلصالي التي تضم أكثر من 900 قطعة من الرسم والتصوير وفن الفيديو والنحت وفن التركيب.",
    "answers": [
      [
        "مجموعة صلصالي هي مجموعة فنية",
        "مجموعة صلصالي هي مجموعة فنية",
        "مجموعة صلصالي هي مجموعة فنية",
        "مجموعة صلصالي هي مجموعة فنية",
        "مجموعة صلصالي هي مجموعة فنية تضم فنانين من المملكة العربية السعودية",
        "مجموعة صلصالي هي مجموعة فنية",
        "مجموعة صلصالي هي مجموعة فنية"
      ],
      [
        "مجموعة صلصالي هي مجموعة طينية تتكون من قطع صغيرة مسطحة"
      ],
      [
        "هي مجموعة فنية تضم أعمالاً خزفية متنوعة"
      ],
      [
        "مجموعة صلصالي هي مجموعة طينية تاريخية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05930969492765144,
      -0.05930969492765144,
      -0.05930969492765144,
      -0.05930969492765144,
      -0.6277982102328679,
      -0.5445845538430021,
      -0.05930969492765144,
      -0.05930969492765144,
      -0.598893687746866,
      -0.4266801238621459
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2554,
    "semantic_entropy": 0.7625,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي ولد دانييل كوليكوف ؟",
    "original_answer": " 24 يونيو 1998",
    "answers": [
      [
        "1963",
        "ولد دانييل كوليكوف في عام 1963",
        "وُلد دانييل كوليكوف في 24 أبريل 1963"
      ],
      [
        "وُلد دانييل كوليكوف في 12 فبراير 1969"
      ],
      [
        "ولد دانييل كوليكوف في 24 فبراير 1972"
      ],
      [
        "1964"
      ],
      [
        "ولد دانييل كوليكوف في 22 فبراير 1955"
      ],
      [
        "دانييل كوليكوف ولد في 22 يونيو 1969"
      ],
      [
        "28 فبراير 1969"
      ],
      [
        "في عام 1956"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18549744968913728,
      -0.4295180725775015,
      -0.4743909277779518,
      -1.1615254320182054,
      -0.5401344477808481,
      -0.41930427661667946,
      -0.2768410868571305,
      -0.4886726014170682,
      -0.5833163759729132,
      -0.6697108151680254
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      0,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.5229,
    "semantic_entropy": 1.8832,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "أين ولد دانييل كوليكوف ؟",
    "original_answer": "موسكو في روسيا",
    "answers": [
      [
        "دانييل كوليكوف ولد في مدينة خاركيف في أوكرانيا",
        "وُلد دانييل كوليكوف في مدينة خاركوف في أوكرانيا",
        "ولد دانييل كوليكوف في مدينة خاركيف الأوكرانية",
        "دانييل كوليكوف ولد في مدينة خاركيف في أوكرانيا",
        "دانييل كوليكوف ولد في مدينة خاركيف في أوكرانيا",
        "وُلد دانييل كوليكوف في مدينة خاركيف في أوكرانيا",
        "دانييل كوليكوف ولد في خاركيف",
        "وُلد دانييل كوليكوف في مدينة خاركيف",
        "دانييل كوليكوف ولد في مدينة خاركوف في أوكرانيا"
      ],
      [
        "دانييل كوليكوف ولد في موسكو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.118262695220551,
      -0.15451405173665003,
      -0.4174622607398376,
      -0.118262695220551,
      -0.43926325980539166,
      -0.118262695220551,
      -0.1463607314741403,
      -0.2585387358420191,
      -0.2505875581700323,
      -0.08366231636307475
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2105,
    "semantic_entropy": 0.2763,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو دانييل كوليكوف ؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم روسي",
    "answers": [
      [
        "دانييل كوليكوف هو عالم نفس روسي",
        "دانييل كوليكوف هو عالم نفس روسي",
        "دانييل كوليكوف هو عالم نفس روسي",
        "دانييل كوليكوف هو عالم نفس روسي",
        "دانييل كوليكوف هو عالم نفس روسي",
        "دانييل كوليكوف هو عالم نفس روسي معروف بأبحاثه في مجال علم النفس الإدراكي",
        "دانييل كوليكوف هو عالم نفس روسي"
      ],
      [
        "دانييل كوليكوف هو فيزيائي روسي",
        "دانييل كوليكوف هو عالم روسي في مجال الفيزياء النظرية"
      ],
      [
        "دانييل كوليكوف هو ممثل روسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.066140510354962,
      -0.066140510354962,
      -0.23900179881008596,
      -0.066140510354962,
      -0.066140510354962,
      -0.066140510354962,
      -0.44664199741198535,
      -0.36794150983692053,
      -0.3233850271740167,
      -0.066140510354962
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1774,
    "semantic_entropy": 0.7217,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب دانييل كوليكوف ؟",
    "original_answer": "الوسط",
    "answers": [
      [
        "مركز اللاعب دانييل كوليكوف هو مركز الدفاع",
        "مركز اللاعب دانييل كوليكوف هو مركز الدفاع",
        "مركز اللاعب دانييل كوليكوف هو مركز الدفاع",
        "مركز اللاعب دانييل كوليكوف هو مركز الدفاع",
        "مركز اللاعب دانييل كوليكوف هو مركز الدفاع",
        "مركز اللاعب دانييل كوليكوف هو مركز الدفاع",
        "مركز اللاعب دانييل كوليكوف هو مركز الدفاع"
      ],
      [
        "لاعب الوسط",
        "لاعب وسط"
      ],
      [
        "مركز اللاعب دانييل كوليكوف هو الجناح الأيمن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0750396596261501,
      -0.0750396596261501,
      -0.0750396596261501,
      -1.3695836052298531,
      -0.6584754326846337,
      -0.0750396596261501,
      -0.0750396596261501,
      -0.0750396596261501,
      -0.0750396596261501,
      -0.1591930160383015
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2713,
    "semantic_entropy": 0.639,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "في أي نادي لعب دانييل كوليكوف ؟",
    "original_answer": " لوكوموتيف موسكو",
    "answers": [
      [
        "نادي أوفا للطيران",
        "نادي أوفا للطيران",
        "نادي أوفا للطيران",
        "نادي أوفا للطيران"
      ],
      [
        "نادي تورونتو مارليز في دوري الهوكي الأمريكي",
        "نادي تورونتو"
      ],
      [
        "لعب دانييل كوليكوف في نادي سيبير"
      ],
      [
        "لعب دانييل كوليكوف في نادي شيفيلد ستيلرز"
      ],
      [
        "فريق كرة القدم في جامعة بيتسبرغ"
      ],
      [
        "نادي أوفا للنفط"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17081268896746288,
      -0.6341098497216763,
      -0.17081268896746288,
      -0.17081268896746288,
      -0.733977190715309,
      -0.3022701661516583,
      -0.9282254961455526,
      -0.2690276388459227,
      -0.9900842755828307,
      -0.31669561797181295
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      0,
      1,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4687,
    "semantic_entropy": 1.471,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية؟\n",
    "original_answer": " نوع من البسكويت التركي",
    "answers": [
      [
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية هي نبتة عشبية معمرة ذات سيقان زاحفة وأوراق صغيرة ومستديرة"
      ],
      [
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية هي نبات عشبي حولي ينتمي إلى الفصيلة النجيلية",
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية هو نبات عشبي حولي ينتمي إلى الفصيلة النجيلية",
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية هو نبات عشبي حولي ينتمي إلى الفصيلة النجيلية",
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية هي نبات عشبي حولي",
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية هو نبات عشبي حولي ينتمي إلى الفصيلة النجيلية",
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية هي نبات عشبي حولي ينتمي إلى الفصيلة النجيلية"
      ],
      [
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية هي نبات عشبي من فصيلة النجمية",
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية هي نبات عشبي حولي ينتمي إلى فصيلة النجمية"
      ],
      [
        "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية (Ammophila breviligulata) هي نوع من النباتات المزهرة تنتمي إلى عائلة Poaceae، وتُعرف أيضًا باسم العشب البحري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.47785873948395186,
      -0.029282549536583855,
      -0.09176323687445732,
      -0.21829581964399716,
      -0.09176323687445732,
      -0.4137231784116646,
      -0.17411111742985733,
      -0.3076478989693688,
      -0.09176323687445732,
      -0.029282549536583855
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      2,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1925,
    "semantic_entropy": 0.9948,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من أي مكونات يتم صنع غُريِّبَة القمح التركية؟\n",
    "original_answer": "لمصنوع من الزبدة وزيت عباد الشمس",
    "answers": [
      [
        "دقيق القمح، السكر، الزبدة، الملح، الماء، والنكهات",
        "دقيق القمح، السميد، السكر، الزبدة، الحليب، الخميرة، الملح، ماء الزهر وماء الورد",
        "يتم صنع غُريِّبَة القمح التركية من دقيق القمح، السكر، الزبدة، المكسرات، وماء الزهر",
        "دقيق القمح، السكر، الزبدة، الحليب، الملح، والنكهة",
        "القمح، السكر، الزبدة، الماء، الملح"
      ],
      [
        "دقيق القمح، دقيق الذرة، الملح، والماء",
        "دقيق القمح، دقيق الذرة، الملح، والماء",
        "دقيق القمح، دقيق الذرة، دقيق الحمص، الملح، والماء"
      ],
      [
        "دقيق القمح، الزبدة، السكر، المكسرات، وماء زهر البرتقال",
        "يُصنع غُريِّبَة القمح التركية من دقيق القمح، السمن، السكر، وماء الزهر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5330314040188568,
      -0.2218663583377444,
      -0.3559186827936287,
      -0.42161672816293505,
      -0.39361395937329086,
      -0.2596560687888996,
      -0.2218663583377444,
      -0.45422889932599514,
      -0.4817261206521479,
      -0.6772258034585926
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      1,
      2,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4021,
    "semantic_entropy": 1.0368,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي المكونات الرئيسية للبسكويت التركي غُريِّبَة القمح؟\n",
    "original_answer": "غُريِّبَة القمح أو أون غُرابية",
    "answers": [
      [
        "دقيق القمح، الزبدة، السكر، مسحوق الخبز، الملح، وماء زهر البرتقال",
        "دقيق القمح، السمن، السكر، مسحوق الخبز، الملح، والحليب",
        "دقيق القمح، الزبدة، السكر، وماء زهر البرتقال",
        "دقيق القمح، الزبدة، السكر، مسحوق الخبز، الملح، وماء زهر البرتقال",
        "دقيق القمح، السميد، السكر، الزبدة، الحليب، الخميرة، الملح، وماء الزهر",
        "دقيق القمح، السكر، الزبدة، مسحوق الخبز، الملح، مستخلص الفانيليا، وماء زهر البرتقال",
        "دقيق القمح، السكر، الزبدة، الخميرة، الملح، وماء الزهر"
      ],
      [
        "دقيق القمح، السميد، الزبدة، السكر، ماء زهر البرتقال، وماء الورد"
      ],
      [
        "دقيق القمح، دقيق الذرة، الملح، السكر، الخميرة، زيت الخضروات، مسحوق الخبز، النكهات الطبيعية"
      ],
      [
        "دقيق القمح، الزبدة، السكر، ماء الينابيع، الملح، الخميرة، ودقيق السميد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21759251625503062,
      -0.452963604651287,
      -0.49794789481474894,
      -0.297101255891623,
      -0.21759251625503062,
      -0.2650780943556377,
      -0.4243790467159124,
      -0.45964983746046534,
      -0.282509372253308,
      -0.20637936528274783
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3321,
    "semantic_entropy": 0.872,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي فرّومنغنيز؟\n",
    "original_answer": " سبيكة تصنف ضمن أنواع السبائك الحديدية",
    "answers": [
      [
        "فرّومنغنيز هو نوع من أنواع سبائك الحديد التي تحتوي على نسبة عالية من المنغنيز",
        "فرّومنغنيز هو معدن يحتوي على الحديد والمنغنيز",
        "فرّومنغنيز هو عنصر كيميائي مركب يتكون من الحديد والمنغنيز",
        "فرّومنغنيز هو عنصر كيميائي مركب يتكون من الحديد والمنغنيز"
      ],
      [
        "فرّومنغنيز هي مدينة في ألمانيا"
      ],
      [
        "عنصر كيميائي يرمز له بـ Fr وهو الرمز الكيميائي للراديوم"
      ],
      [
        "فرّومنغنيز هو عنصر كيميائي يتكون من خلط الفاناديوم والمنغنيز"
      ],
      [
        "فرّومنغنيز هو نوع من أنواع العدوى الفطرية الجلدية التي يسببها الفطر من جنس dermatophyte"
      ],
      [
        "فرّومنغنيز هو معدن انتقالي في سلسلة العناصر الرابعة"
      ],
      [
        "فرّومنغنيز هي شركة صناعية وطنية سعودية تعمل في مجال الحديد والصلب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2909219488135307,
      -0.6423129764810834,
      -0.38314853741756644,
      -0.8880607273133871,
      -0.5206760885031192,
      -0.17481208548437444,
      -0.6493676824275463,
      -1.1096806022028123,
      -0.17481208548437444,
      -0.9581512897649886
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4,
      5,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5792,
    "semantic_entropy": 1.5257,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي المكونات الرئيسية لسبيكة فرّومنغنيز؟\n",
    "original_answer": "مؤلفة من عنصري الحديد والمنغنيز",
    "answers": [
      [
        "الحديد والكربون والمنغنيز",
        "الحديد والكربون والمنغنيز والسيليكون",
        "الحديد والكربون والمنغنيز والسيليكون",
        "الحديد والكربون والمنغنيز والسيليكون",
        "الحديد والكربون والمنغنيز والسيليكون",
        "الحديد والكربون والمنغنيز والسيليكون",
        "الحديد والكربون والمنغنيز والسيليكون",
        "الحديد والكربون والمنغنيز والسيليكون والفوسفور والكبريت",
        "الحديد والكربون والمنغنيز",
        "الحديد والكربون والمنغنيز والسيليكون والفوسفور والكبريت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18933445277093597,
      -0.10326714452193254,
      -0.10326714452193254,
      -0.10326714452193254,
      -0.10326714452193254,
      -0.10326714452193254,
      -0.10326714452193254,
      -0.1299009573097131,
      -0.18933445277093597,
      -0.1299009573097131
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1258,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي النسبة المسموحة من المنغنيز في سبيكة فرّومنغنيز؟\n",
    "original_answer": " 80% وزناً.",
    "answers": [
      [
        "١٧% كحد أقصى من المنغنيز في سبيكة فرّومنغانيز",
        "17% كحد أقصى"
      ],
      [
        "يجب أن يحتوي المنغنيز على نسبة لا تقل عن 12% ولا تزيد عن 15%",
        "النسبة المسموحة من المنغنيز في سبيكة فرّومنغنيز تتراوح بين 12% و 16%",
        "15%",
        "12% كحد أقصى"
      ],
      [
        "16% كحد أقصى"
      ],
      [
        "15% كحد أقصى",
        "15% كحد أقصى",
        "15% كحد أقصى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8252240574848461,
      -0.3583278134469765,
      -0.33339086340625196,
      -0.1734578917818619,
      -0.3492217990671836,
      -0.27985140028037375,
      -0.27985140028037375,
      -0.7548572594798012,
      -0.1975800313663664,
      -0.27985140028037375
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      3,
      1,
      1,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3832,
    "semantic_entropy": 1.259,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كيف يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز؟\n",
    "original_answer": " فرن لافح أو فرن القوس الكهربائي",
    "answers": [
      [
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز من خلال دمج الحديد مع المنغنيز",
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز عن طريق خلط خام المنغنيز مع خام الحديد ثم صهره",
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز من خلال خلط خام المنغنيز مع خام الحديد ثم صهرهما معًا",
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز عن طريق إذابة خام المنغنيز مع خام الحديد في فرن عالي",
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز عن طريق صهر خام المنغنيز مع خام الحديد في فرن عالي",
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز من خلال خلط خام المنغنيز مع خام الحديد ثم صهرهما معًا",
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز عن طريق خلط الحديد والمنغنيز بنسبة معينة ثم تسخينها وصبها في قوالب",
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز عن طريق خلط خام المنغنيز مع خام الحديد ثم تسخينهما"
      ],
      [
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز عن طريق إضافة 12-18% من الكربون إلى المنغنيز"
      ],
      [
        "يتم تصنيع سبيكة فرّومنغنيز عن طريق تسخين خام المنغنيز مع الفحم والخشب في فرن عالي الحرارة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3177000170376432,
      -0.17864489426818733,
      -0.2723960169161839,
      -0.1503834349181051,
      -0.3695887821342012,
      -0.13480655557623838,
      -0.2723960169161839,
      -0.642751778682514,
      -0.42399428935316597,
      -0.23221287621010783
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2995,
    "semantic_entropy": 0.5551,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو شبيغل آيزن ؟\n",
    "original_answer": "هي كلمة من اللغة الألمانية،",
    "answers": [
      [
        "شبيغل آيزن هو عدسة مكبرة",
        "شبيغل آيزن هو عدسة مكبرة"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو اسم مجلة",
        "شبيغل آيزن هو مجلة شهرية تصدر من ألمانيا",
        "شبيغل آيزن هو مجلة شهرية يهودية تنشر في القدس",
        "شبيغل آيزن هو مجلة أدبية شهرية تصدر عن دار النشر الألمانية أكسل شبيغل"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو نوع من المصابيح"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو مصطلح يستخدم لوصف مرآة حديدية",
        "شبيغل آيزن هو مرآة حديدية"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو نوع من المجاهر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.497251336552299,
      -0.497251336552299,
      -0.9568799875192746,
      -0.5415662281178707,
      -0.41767793763176997,
      -0.5871431337351143,
      -0.507471607436227,
      -0.524284326528762,
      -0.38559391093828516,
      -0.42836841275253085
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5343,
    "semantic_entropy": 1.4966,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو شبيغل آيزن وما هي مكوناته؟\n",
    "original_answer": " من حديد الصب بمحتوى مرتفع أيضاً من المنغنيز",
    "answers": [
      [
        "شبيغل آيزن هو نوع من النظارات المصممة خصيصًا للأشخاص ذوي القزحية الفاتحة"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو نوع من النظارات التي صُنعت من قبل شركة شبيغل، وتتميز بإطار معدني وعدسات مستقطبة",
        "شبيغل آيزن هو نوع من نظارات القراءة المصممة خصيصًا للأشخاص الذين يعانون من قصر النظر، ومكوناته تشمل عدسة مقعرة وعدسة مكبرة",
        "شبيغل آيزن هو نوع من النظارات التي تحتوي على عدسات مقعرة",
        "شبيغل آيزن هو نوع من النظارات الطبية التي تحتوي على عدسات مقعرة"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو نوع من الفولاذ المقاوم للصدأ يحتوي على الكروم والنيكل وعناصر أخرى"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو مركب كيميائي صيغته C12H22N2O12، ويستخدم في صناعة الأدوية كمضاد للالتهابات"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو مسحوق بروتيني مصنوع من مزيج من مصادر مختلفة للبروتين"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو أداة تستخدم في الهندسة لقياس الزوايا بدقة"
      ],
      [
        "شبيغل آيزن هو نوع من الحلوى الألمانية المصنوعة من السكر ونشا الذرة ونشا البطاطس وشراب الجلوكوز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6121802522379918,
      -0.5274448456611052,
      -0.30356783299711765,
      -0.6464957789616427,
      -0.8440863663162268,
      -0.7221234158897224,
      -0.2694682476783857,
      -0.277875991267166,
      -0.3557764082838456,
      -0.33611339642541116
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      1,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4895,
    "semantic_entropy": 1.6594,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو عاصمة المملكة الأردنية الهاشمية؟",
    "original_answer": "مدينة عمّان",
    "answers": [
      [
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09063255693763494,
      -0.09063255693763494,
      -0.09063255693763494,
      -0.09063255693763494,
      -0.44376006598273915,
      -0.09063255693763494,
      -0.09063255693763494,
      -0.44376006598273915,
      -0.44376006598273915,
      -0.09063255693763494
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1966,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي أكبر مدن المملكة الأردنية الهاشمية؟",
    "original_answer": "مدينة عمّان",
    "answers": [
      [
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان",
        "عمان"
      ],
      [
        "عمّان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.01015932857859525,
      -0.01015932857859525,
      -0.01015932857859525,
      -0.01015932857859525,
      -0.01015932857859525,
      -0.7253285435493921,
      -0.01015932857859525,
      -0.01015932857859525,
      -0.01015932857859525,
      -0.01015932857859525
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0817,
    "semantic_entropy": 0.203,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو عدد سكان مدينة عمان في عام 2014؟",
    "original_answer": " 4 ملايين نسمة",
    "answers": [
      [
        "بلغ عدد سكانها 1",
        "قدر عدد سكان مدينة عمان في عام 2014 بحوالي 1",
        "في عام 2014، كان عدد سكان مدينة عمان حوالي 1",
        "كان عدد سكان مدينة عمان في عام 2014 حوالي 1"
      ],
      [
        "1",
        "1"
      ],
      [
        "كان عدد سكان مدينة عمان في عام 2014 حوالي 925,000 نسمة"
      ],
      [
        "2,250,000 نسمة"
      ],
      [
        "كان عدد سكان مدينة عمان في عام 2014 حوالي 9"
      ],
      [
        "كان عدد سكان مدينة عمان في عام 2014 حوالي 989,000 نسمة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.44909192666948733,
      -0.37837372110929096,
      -0.4256150882700405,
      -0.24667306531831856,
      -0.3777853024802789,
      -0.4194410094304146,
      -0.15800682449154616,
      -0.14424720675870875,
      -0.412434991199284,
      -0.1326095811342463
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      1,
      4,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3144,
    "semantic_entropy": 1.6143,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "أين تقع مدينة عمان؟",
    "original_answer": "تقع المدينة في وسط المملكة على دائرة عرض 31 شمالاً وخط طول 35 شرقًا في منطقة تكثر فيها الجبال",
    "answers": [
      [
        "تقع مدينة عمان في الأردن",
        "تقع مدينة عمان في الأردن",
        "تقع مدينة عمان في الأردن",
        "تقع مدينة عمان في الأردن",
        "مدينة عمان تقع في الأردن",
        "تقع مدينة عمان في الأردن",
        "تقع مدينة عمان في الأردن",
        "تقع مدينة عمان في الأردن",
        "تقع مدينة عمان في الأردن",
        "تقع مدينة عمان في الأردن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.009026466500642982,
      -0.009026466500642982,
      -0.009026466500642982,
      -0.009026466500642982,
      -0.46509910649700714,
      -0.009026466500642982,
      -0.009026466500642982,
      -0.009026466500642982,
      -0.009026466500642982,
      -0.009026466500642982
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0546,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الدول الذي تستقطب مدينة عمان سياحاً؟",
    "original_answer": "عمّان",
    "answers": [
      [
        "الأردن، البتراء، وادي رم، جبل نيبو، جرش، مادبا، البحر الميت، قلعة عمان، معبد عمان الروماني، متحف الأردن، قلعة عجلون، قلعة الكرك، قلعة الشوبك، قلعة الطفيلة، قلعة معان",
        "الأردن",
        "الأردن، البتراء، وادي رم، جرش، والبحر الميت",
        "الأردن",
        "الأردن، البتراء، وادي رم، جرش، البحر الميت",
        "الأردن، البتراء، وادي رم، والبحر الميت",
        "الأردن",
        "الأردن"
      ],
      [
        "الأردن، سوريا، لبنان، فلسطين، والعراق"
      ],
      [
        "الأردن، مصر، والعراق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5334562482292972,
      -0.4495597835235685,
      -0.137328169999817,
      -0.22076053547643823,
      -0.137328169999817,
      -0.23643992213716605,
      -0.23177722441127457,
      -0.137328169999817,
      -0.137328169999817,
      -1.180979626440262
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3402,
    "semantic_entropy": 0.4624,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كيف تؤثر مدينة عمان على الاقتصاد الوطني في المملكة الأردنية الهاشمية؟",
    "original_answer": " نتيجة وقوع عمّان في مثل هذا الموقع الاستراتيجي في بلاد الشام والشرق الأوسط، أن أصبح موقعها يتحكم بالاقتصاد الوطني ويُحرّك 90% من الاستثمار على المستوى الوطني.",
    "answers": [
      [
        "تسهم مدينة عمان بشكل كبير في الاقتصاد الوطني للمملكة الأردنية الهاشمية من خلال عدة قطاعات مثل السياحة والتجارة والخدمات",
        "تساهم مدينة عمان بشكل كبير في الاقتصاد الوطني من خلال قطاعاتها الاقتصادية المتنوعة",
        "تساهم مدينة عمان في الاقتصاد الوطني من خلال قطاعاتها الاقتصادية المتنوعة مثل السياحة والتجارة والخدمات",
        "تعتبر عمان محركًا رئيسيًا للنمو الاقتصادي في المملكة الأردنية الهاشمية، حيث تسهم بشكل كبير في الناتج المحلي الإجمالي من خلال قطاعاتها المتنوعة مثل السياحة والتجارة والخدمات",
        "تعتبر عمان محركاً اقتصادياً رئيسياً ومحركاً للنمو في المملكة الأردنية الهاشمية",
        "تعتبر مدينة عمان محركاً اقتصادياً رئيسياً في الأردن، حيث تسهم في تنمية الاقتصاد الوطني من خلال قطاعاتها المالية والتجارية والسياحية",
        "تساهم مدينة عمان في الاقتصاد الوطني من خلال قطاعاتها الاقتصادية المتنوعة مثل السياحة، والتجارة، والخدمات",
        "تساهم مدينة عمان بشكل كبير في الاقتصاد الوطني للمملكة الأردنية الهاشمية من خلال قطاعاتها الاقتصادية المتنوعة والاستثمارات الأجنبية",
        "تساهم مدينة عمان بشكل كبير في الاقتصاد الوطني للمملكة الأردنية الهاشمية من خلال قطاعاتها الاقتصادية المتنوعة"
      ],
      [
        "تعتبر عمان محركاً رئيسياً للنمو الاقتصادي في الأردن، حيث تسهم في توليد فرص العمل وجذب الاستثمارات وتعزز القطاعات الحيوية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3077066149895958,
      -0.24487217708281653,
      -0.21744587622664002,
      -0.2780392105377821,
      -0.5261070071726288,
      -0.5005881956589292,
      -0.4326248676229192,
      -0.4769332833035403,
      -0.7377241263074278,
      -0.22909169271940472
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3951,
    "semantic_entropy": 0.2539,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو تاريخ مدينة عمان؟",
    "original_answer": " تاريخ مدينة عمّان إلى الألف السابع قبل الميلاد",
    "answers": [
      [
        "تأسست مدينة عمان في القرن العاشر قبل الميلاد",
        "تأسست مدينة عمان في العام 7200 قبل الميلاد",
        "تأسست مدينة عمان في القرن العاشر قبل الميلاد",
        "تأسست عمّان في القرن العاشر قبل الميلاد",
        "تأسست مدينة عمان في القرن العاشر قبل الميلاد"
      ],
      [
        "تأسست مدينة عمان في العام 72 ميلادي"
      ],
      [
        "تأسست مدينة عمان على يد العمونيين في العام 7322 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "تأسست مدينة عمان في عام 1921",
        "تأسست مدينة عمان في عام 1921م"
      ],
      [
        "تأسست مدينة عمان في العام 3000 قبل الميلاد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09069943492295351,
      -0.1770467255257548,
      -0.09069943492295351,
      -0.5591733779064801,
      -0.36203035211728823,
      -0.18884361710458436,
      -0.5140087150602994,
      -0.22171167289187516,
      -0.09069943492295351,
      -0.2558500614311621
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      3,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2551,
    "semantic_entropy": 1.2963,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الأصول المختلفة للسكان الذين يسكنون عمان الحديثة؟",
    "original_answer": "سكن عمّان الحديثة مجموعة متنوعة من السكان من أصول مختلفة أتوا من مختلف المناطق، منهم من أتى من مدن أردنية قريبة، ومنهم من أتى من فلسطين، ومنهم من القوقاز وسوريا والعراق.",
    "answers": [
      [
        "يتكون سكان عمان الحديثة من مزيج متنوع من الأصول العربية والفارسية والبلوشية والكردية واللبنانية والشركسية والهندية والبريطانية",
        "يتكون سكان عمان الحديثة من أصول عربية وغير عربية مختلفة، بما في ذلك البلوش والهنود والباكستانيين وغيرهم",
        "يتشكل سكان عمان الحديثة من مزيج متنوع من الأصول العربية والفارسية والبلوشية والهندية والبريطانية",
        "العمانيون هم مزيج من الأصول العربية والبلوشية والفارسية والهندية وغيرها",
        "العمانيون هم خليط من الأصول العربية والفارسية والبلوشية",
        "يتشكل سكان عمان الحديثة من مزيج متنوع من الأصول العربية والفارسية والبلوشية والكردية والبريطانية",
        "يتكون السكان في عمان الحديثة من مزيج متنوع من الأصول العربية والفارسية والهندية والبلوشية"
      ],
      [
        "يتكون سكان عمان الحديثة من أصول عربية وإسلامية متنوعة، بما في ذلك الأصل العماني الذي يعود إلى قبيلة الأزد، والأصول العربية الأخرى مثل قبيلة بني ياس من الإمارات العربية المتحدة، وقبيلة بني خالد من شرق الجزيرة العربية"
      ],
      [
        "يتكون سكان عمان الحديثة من أصول عربية وفارسية وبلوشية وتركية وآسيوية وأوروبية",
        "يشمل سكان عمان الحديثة أصولًا عربية وأصولًا من جنوب آسيا وأصولًا أوروبية وأصولًا شرق أوسطية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.42031619947424026,
      -0.49686994776619525,
      -0.2687285351701452,
      -0.1566065639468161,
      -0.5352766032801332,
      -0.60416781390991,
      -0.29869072825310733,
      -0.4677890058670376,
      -0.19274285401979,
      -0.44306050756796334
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3884,
    "semantic_entropy": 0.7789,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو تطور أمانة عمان الكبرى الذي شهدته؟",
    "original_answer": "حيث توسعت عمان بشكل لم تشهده المدينة من قبل. ونالت خطة مدينة عمّان الشمولية جوائز عالمية منها جائزة القيادة العالمية في تخطيط المدن وجائزة المدينة عن قارة آسيا لعام 2007.",
    "answers": [
      [
        "شهدت أمانة عمان الكبرى تطوراً ملحوظاً في البنية التحتية والخدمات",
        "شهدت أمانة عمان الكبرى تطورًا في البنية التحتية والخدمات والتكنولوجيا المستخدمة",
        "شهدت أمانة عمان الكبرى تطوراً كبيراً في خدماتها ومشاريعها",
        "شهدت أمانة عمان الكبرى تطوراً ملحوظاً في البنية التحتية والخدمات المقدمة للمواطنين",
        "شهدت أمانة عمان الكبرى تطورات عديدة منها إنشاء عدة حدائق ومتنزهات",
        "شهدت أمانة عمان الكبرى تطوراً ملحوظاً في مجالات التخطيط الحضري والبنية التحتية",
        "شهدت أمانة عمان الكبرى تطوراً في البنية التحتية والخدمات المقدمة للمواطنين",
        "تطور أمانة عمان الكبرى شهد تحسين البنية التحتية وتوسيع الخدمات المقدمة للمواطنين",
        "شهدت أمانة عمان الكبرى تطوراً في البنية التحتية والخدمات المقدمة للمواطنين"
      ],
      [
        "تطورت أمانة عمان الكبرى من بلدية إلى مؤسسة مدنية ذات هيكلة تنظيمية حديثة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.331867485459558,
      -0.5553735658186648,
      -0.39771370263075106,
      -0.2250245700239943,
      -0.8655661354113278,
      -0.4552743157296454,
      -0.5062432405943281,
      -0.22170360907639405,
      -0.6641186561168368,
      -0.22170360907639405
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4445,
    "semantic_entropy": 0.3076,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد المناطق الإدارية في أمانة عمان؟",
    "original_answer": " 22 منطقة",
    "answers": [
      [
        "22 منطقة",
        "22 منطقة",
        "22 منطقة",
        "22 منطقة",
        "22 منطقة",
        "22 منطقة",
        "22 منطقة",
        "22 منطقة",
        "22 منطقة"
      ],
      [
        "12 منطقة إدارية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.024332449555523845,
      -0.024332449555523845,
      -0.024332449555523845,
      -0.6844542299076934,
      -0.024332449555523845,
      -0.024332449555523845,
      -0.024332449555523845,
      -0.024332449555523845,
      -0.024332449555523845,
      -0.024332449555523845
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0903,
    "semantic_entropy": 0.211,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو عضوية مجلس أمانة عمان الكبرى وكيف يقسم بدوره؟",
    "original_answer": " هناك مجلس أمانة عمان الكبرى الذي يضم 68 عضوا برئاسة أمين العاصمة، والمجلس مقسم بدوره إلى 14 لجنة مختلفة.",
    "answers": [
      [
        "يتألف مجلس أمانة عمان الكبرى من 40 عضوًا، منهم 22 عضوًا يمثلون الدوائر الانتخابية و18 عضوًا يتم تعيينهم من قبل مجلس الوزراء",
        "مجلس أمانة عمان الكبرى يتألف من 40 عضواً، منهم 28 عضواً، يتم انتخابهم من قبل المواطنين، و12 عضواً، يتم تعيينهم من قبل رئيس الوزراء، وتقسم العضوية إلى فئات مختلفة تشمل مناطق الأمانة، الفئات الاجتماعية، الفئات المهنية، وفئات قطاع الأعمال",
        "يتكون مجلس أمانة عمان الكبرى من 40 عضوًا، بينهم 28 عضوًا يمثلون المجالس المحلية، و12 عضوًا معينًا من قبل مجلس الوزراء",
        "يتألف مجلس أمانة عمان الكبرى من 40 عضوًا، بينهم 22 عضوًا يمثلون دوائر انتخابية و18 عضوًا يتم تعيينهم من قبل مجلس الوزراء",
        "يتألف مجلس أمانة عمان الكبرى من 40 عضوًا، 20 منهم يمثلون الدوائر الانتخابية و20 آخرين يتم تعيينهم من قبل مجلس الوزراء"
      ],
      [
        "يتألف مجلس أمانة عمان الكبرى من 22 عضوًا، منهم 12 عضوًا يمثلون الأمانة و10 أعضاء يمثلون المجالس المحلية",
        "يتألف مجلس أمانة عمان الكبرى من 22 عضوًا، منهم 12 عضوًا يمثلون أمانة عمان الكبرى، و12 يمثلون مجالس المحافظات، و6 من أمانة عمان الكبرى يتم تعيينهم من قبل وزير البلديات"
      ],
      [
        "مجلس أمانة عمان الكبرى يتألف من 40 عضواً، منهم 28 عضواً، يتم انتخابهم من قبل المواطنين، و12 عضواً يتم تعيينهم من قبل الحكومة",
        "يتكون مجلس أمانة عمان الكبرى من 40 عضواً، منهم 28 عضواً، يتم انتخابهم من قبل المواطنين، و12 عضواً، يتم تعيينهم من قبل وزير الداخلية، و10 أعضاء يتم تعيينهم من قبل وزير الشؤون البلدية"
      ],
      [
        "يتكون مجلس أمانة عمان الكبرى من العمدة و12 عضواً، منهم 3 أعضاء يمثلون مجلس محافظة العاصمة، و2 من أمانة سر المجلس، و2 من أمانة سر المجلس، و2 من أمانة سر المجلس، و2 من أمانة سر المجلس، و2 من أمانة سر المجلس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22186402190799331,
      -0.2920963748179775,
      -0.23275215702413599,
      -0.16588664430353076,
      -0.3104328664032735,
      -0.40719777883922653,
      -0.3218616072817074,
      -0.5012223132016019,
      -0.2643645657618371,
      -0.3085544198568944
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3026,
    "semantic_entropy": 1.2199,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى اعتمد يوم 2 آذار/ مارس كيوم لمدينة عمان؟",
    "original_answer": "عام 2021",
    "answers": [
      [
        "اعتمد يوم 2 آذار/ مارس كيوم لمدينة عمان في عام 2015",
        "اعتمد يوم 2 آذار/ مارس كيوم لمدينة عمان في عام 2015",
        "اعتمد يوم 2 آذار/ مارس كيوم لمدينة عمان في عام 2015م",
        "عام 2015",
        "اعتمد يوم 2 آذار/ مارس كيوم لمدينة عمان في عام 2015",
        "اعتمد يوم 2 آذار/ مارس كيوم لمدينة عمان في عام 2015م",
        "اعتمد يوم 2 آذار/ مارس كيوم لمدينة عمان في عام 2015"
      ],
      [
        "في عام 2019"
      ],
      [
        "تم اعتماد يوم 2 مارس كعيد وطني لمدينة عمان في عام 2007"
      ],
      [
        "1980"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.043514677322512456,
      -0.043514677322512456,
      -0.5423491208748601,
      -0.06426478366891075,
      -0.5051609195975667,
      -0.7837241596491981,
      -0.043514677322512456,
      -0.06426478366891075,
      -0.944440445396566,
      -0.043514677322512456
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3078,
    "semantic_entropy": 0.6782,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الأسباب التي أدت إلى إعتماد يوم 2 آذار/ مارس كيوم لمدينة عمان؟",
    "original_answer": "ذلك في إطار الاحتفاء بمرور 100 عام على تأسيس الدولة الأردنيّة.",
    "answers": [
      [
        "صدر قرار اعتماد يوم 2 مارس يوماً لمدينة عمان في 20 فبراير 2023"
      ],
      [
        "في 2 مارس 2007، اعتمد مجلس الوزراء الأردني يوم 2 مارس كيوم لمدينة عمان"
      ],
      [
        "اعتمد مجلس أمانة عمان الكبرى يوم 2 مارس يوماً لمدينة عمان بناءً على قرار رقم (703) بتاريخ 20 / 11 / 1999"
      ],
      [
        "قرار مجلس أمانة عمان الكبرى في عام 2014"
      ],
      [
        "اعتمد مجلس أمانة عمان الكبرى يوم 2 مارس يوماً لمدينة عمان تقديراً لجهود الملك المؤسس عبد الله الأول في تأسيس وبناء مدينة عمان"
      ],
      [
        "صدر قرار اعتماد يوم 2 مارس يوماً لمدينة عمان من قبل المجلس البلدي في 23 كانون الثاني/ يناير 1909"
      ],
      [
        "نظراً لما حققته مدينة عمان من إنجازات حضارية وتطورات في مختلف المجالات، تم اعتماد يوم 2 مارس يوماً لمدينة عمان"
      ],
      [
        "تم اعتماد يوم 2 مارس كيوم لمدينة عمان بناءً على قرار مجلس أمانة عمان الكبرى عام 2019"
      ],
      [
        "اعتمد مجلس أمانة عمان الكبرى يوم 2 مارس يوماً لمدينة عمان بناءً على توصية من لجنة عماننا أجمل"
      ],
      [
        "اعتمد مجلس أمانة عمان الكبرى يوم 2 مارس يوماً لمدينة عمان تقديراً للتضحيات التي قدمها أهالي المدينة خلال معركة تل القصي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.28247591261768557,
      -0.5163729680461978,
      -0.421169350952598,
      -0.5746324790742615,
      -0.27320061826740677,
      -0.5901986821100309,
      -0.7229225040876591,
      -0.3104171658764629,
      -0.4111391337453555,
      -0.6355996558016466
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4738,
    "semantic_entropy": 2.2915,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هو تاريخ عمان؟",
    "original_answer": "يعود تاريخ عمّان إلى أكثر من 7000 سنة قبل الميلاد.",
    "answers": [
      [
        "تعود تاريخ عمان إلى 8000 عام قبل الميلاد",
        "تاريخ عمان يعود إلى ما قبل 5000 سنة",
        "تاريخ عمان يمتد على مدى أكثر من 5000 سنة",
        "يعود تاريخ عمان إلى أكثر من 5000 عام",
        "تاريخ عمان طويل يمتد إلى أكثر من 5000 سنة"
      ],
      [
        "تاريخ عمان طويل ومعقد، حيث يعود إلى العصور القديمة ويتميز بالعديد من الأحداث والتطورات",
        "تاريخ عمان يمتد من العصور القديمة حتى العصر الحديث",
        "تاريخ عمان يمتد من العصور القديمة حتى العصر الحديث"
      ],
      [
        "تاريخ عمان يمتد لآلاف السنين، حيث كانت جزءًا من حضارة جنوب الجزيرة العربية وحضارة بلاد ما بين النهرين"
      ],
      [
        "تعود تاريخ عمان إلى الألفية الثالثة قبل الميلاد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.46667137120438157,
      -0.3201566285587281,
      -0.8004309779439154,
      -0.6612214902703215,
      -0.28081696917745375,
      -0.755238651865497,
      -0.20831057657763571,
      -0.20831057657763571,
      -0.37391138341590363,
      -0.7607121096070014
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4836,
    "semantic_entropy": 1.1492,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي أهم الحضارات التي شهدت عمان؟",
    "original_answer": "شهدت المدينة الكثير من الحضارات، كان أهمها العمونيون. يُعد المدرج الروماني أحد أكبر الآثار المتبقية في المدينة. كما يدل جبل القلعة بآثاره المختلفة يدل على الحضارات العمونية والإغريقية والرومانية والبيزنطية والأموية، بالإضافة إلى رجم الملفوف الواقع في جبل عمان والمطل على وادي صقرة هو ما تبقى من حضارات فترة ما قبل التاريخ لعبّاد الطبيعة وعناصرها كالشمس والقمر والنجوم.",
    "answers": [
      [
        "من أهم الحضارات التي شهدتها عمان حضارة مملكة سبأ في اليمن وحضارة مملكة دلمون في البحرين"
      ],
      [
        "الحضارة الأموية، العباسية، والأدارسة"
      ],
      [
        "من أهم الحضارات التي شهدت عمان هي حضارة عاد وثمود",
        "من أهم الحضارات التي شهدت عمان حضارة عاد وثمود وحمير وسبأ",
        "من أهم الحضارات التي شهدتها عمان حضارة عاد وثمود",
        "من أهم الحضارات التي شهدتها عمان هي حضارة عاد وثمود وحمير"
      ],
      [
        "حضارة دلمون، حضارة مملكة سبأ، الحضارة المايانية"
      ],
      [
        "الحضارة الأكسومية، الحضارة الحميرية، حضارة مملكة سبأ، الحضارة الدرفيدية"
      ],
      [
        "ازدهرت حضارة تلو الأخرى في عمان عبر التاريخ، مثل الحضارة السومرية والبابلية والآشورية"
      ],
      [
        "من أهم الحضارات التي شهدت عمان هي حضارة دلمون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5382938574579211,
      -0.6188015276870312,
      -0.15178600578980955,
      -0.32891207367794933,
      -0.6508708104843858,
      -0.2567164380689059,
      -0.808861737324196,
      -0.6440242228204699,
      -0.5813502841057137,
      -0.44745149157160297
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      2,
      4,
      5,
      2,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5027,
    "semantic_entropy": 1.634,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو المدرج الروماني؟",
    "original_answer": "يُعد المدرج الروماني أحد أكبر الآثار المتبقية في المدينة.",
    "answers": [
      [
        "المدرج الروماني هو مسرح روماني قديم يقع في عمان، الأردن",
        "المدرج الروماني في الأردن هو مسرح روماني قديم",
        "المدرج الروماني هو مسرح أثري في عمان بالأردن",
        "المدرج الروماني هو مسرح روماني قديم في عمان، الأردن",
        "المدرج الروماني هو مسرح روماني قديم في عمان، الأردن",
        "المدرج الروماني هو مسرح تاريخي في عمان، الأردن",
        "المدرج الروماني هو مدرج تاريخي يقع في عمان، الأردن",
        "المدرج الروماني هو مسرح روماني قديم في عمان، الأردن",
        "المدرج الروماني هو مسرح روماني قديم يقع في عمان، الأردن",
        "المدرج الروماني هو مسرح روماني قديم في عمان، الأردن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10380110317918441,
      -0.728409622013468,
      -0.48928554828830784,
      -0.06547570593612916,
      -0.06547570593612916,
      -0.22305231444240312,
      -0.4959187023252608,
      -0.06547570593612916,
      -0.10380110317918441,
      -0.06547570593612916
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2406,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو جبل القلعة؟",
    "original_answer": " يدل جبل القلعة بآثاره المختلفة يدل على الحضارات العمونية والإغريقية والرومانية والبيزنطية والأموية،",
    "answers": [
      [
        "جبل القلعة هو أحد جبال المملكة العربية السعودية، يقع في منطقة عسير",
        "جبل القلعة هو جبل يقع في المملكة العربية السعودية",
        "جبل القلعة هو جبل يقع في المملكة العربية السعودية",
        "جبل القلعة هو أحد جبال المملكة العربية السعودية، يقع في منطقة عسير",
        "جبل القلعة هو جبل في المملكة العربية السعودية",
        "جبل القلعة هو جبل يقع في المملكة العربية السعودية",
        "جبل القلعة هو أحد جبال المملكة العربية السعودية، يقع في منطقة عسير",
        "جبل القلعة هو أحد جبال المملكة العربية السعودية، يقع في منطقة عسير",
        "جبل القلعة هو أحد جبال المملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "جبل القلعة هو أحد الجبال البركانية في المملكة العربية السعودية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08847921592628794,
      -0.20498391378037337,
      -0.16590810978955992,
      -0.16590810978955992,
      -0.08847921592628794,
      -0.31467744292638145,
      -0.16590810978955992,
      -0.08847921592628794,
      -0.08847921592628794,
      -0.16112643296598994
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1532,
    "semantic_entropy": 0.3134,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى أودع أول تواجد بشري في عمان؟",
    "original_answer": " 9 آلاف عام من الآن.",
    "answers": [
      [
        "حوالي 3100 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "حوالي 3000 قبل الميلاد",
        "حوالي 3000 قبل الميلاد",
        "حوالي 3000 قبل الميلاد",
        "حوالي 3000 قبل الميلاد",
        "حوالي 3000 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "حوالي 8000 قبل الميلاد",
        "حوالي 8000 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "حوالي 3300 قبل الميلاد",
        "حوالي 3300 قبل الميلاد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.43481111194093425,
      -0.06827007758806435,
      -0.06827007758806435,
      -0.2624486276563344,
      -0.06827007758806435,
      -0.1594592766910342,
      -0.06827007758806435,
      -0.06827007758806435,
      -0.2624486276563344,
      -0.1594592766910342
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      1,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.162,
    "semantic_entropy": 1.1557,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي المنطقة الغنية بآثار العصر الحجري الحديث ما قبل الفخاري؟",
    "original_answer": " مدينة عمّان",
    "answers": [
      [
        "منطقة الربذة التاريخية"
      ],
      [
        "منطقة عين جاوان",
        "منطقة عين جاثم",
        "منطقة عين جاوان",
        "منطقة عين جاثم"
      ],
      [
        "منطقة القصيم"
      ],
      [
        "منطقة الشويحطية في منطقة الجوف",
        "منطقة الجوف"
      ],
      [
        "منطقة تبوك"
      ],
      [
        "منطقة عين قناص في مدينة الجبيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.29381340166576464,
      -0.20610546094498464,
      -1.8218103116377506,
      -0.3915802005092401,
      -0.14532922048653774,
      -0.8175605558788448,
      -0.8827508075512001,
      -0.20610546094498464,
      -0.5863443434548812,
      -0.14532922048653774
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      3,
      1,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5497,
    "semantic_entropy": 1.383,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو الشئ الذي يميز موقع عين غزال؟",
    "original_answer": "كانت عين غزال مستوطنة زراعية ورعوية بُنيت من الحجارة غير المشذبة، وكانت المباني مستطيلة الشكل وبجدران مستقيمة، وقد رُصفت الأرضيات ثم قصرت بالجبس المدكوك حد اللمعان، وبعد ذلك تم طلائه باللون الأحمر.",
    "answers": [
      [
        "موقع عين غزال يتميز بوجود مجموعة من المواقع الأثرية التي تعود إلى العصر الحجري الحديث"
      ],
      [
        "موقع عين غزال يتميز بالقطع الأثرية التي عثر عليها فيه والتي تعود إلى نحو 9 آلاف سنة قبل الميلاد",
        "أنه موقع أثري يعود تاريخه إلى 8000 عام قبل الميلاد",
        "تميز موقع عين غزال بأدواته الحجرية وعظام الحيوانات والأدوات الفخارية التي تعود إلى ما بين 8000 إلى 9000 عام قبل الميلاد"
      ],
      [
        "يتميز موقع عين غزال بأطلال مستوطنات زراعية من العصر الحجري الحديث"
      ],
      [
        "تميز موقع عين غزال بأدواته الحجرية وعظام الحيوانات المكتشفة فيه"
      ],
      [
        "موقع عين غزال يتميز بوجود مسلة ذات رأسين، والتي تعد من أقدم مسلات العصر الحجري الحديث في بلاد الشام"
      ],
      [
        "موقع عين غزال يتميز بوجود مستوطنة بشرية من العصر الحجري الحديث"
      ],
      [
        "يتميز موقع عين غزال بوجود مسلة تحتوي على رسومات ملونة، حيث يعد هذا الموقع من أقدم المواقع الأثرية في الأردن"
      ],
      [
        "موقع عين غزال يتميز بنمط المستوطنات الزراعية وتوافر المياه"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5982515285931085,
      -0.7507328965437227,
      -0.5984370206070717,
      -0.3742983588916318,
      -0.5961148277841499,
      -0.24154498932289567,
      -0.5027401258626516,
      -0.3116616309758812,
      -1.0537407125522258,
      -0.8720540768639954
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      1,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.59,
    "semantic_entropy": 1.9321,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "من قدم إلى عمان سابقاً؟",
    "original_answer": "عمّان الحيثيون والهكسوس، ثم قبائل العماليق الأقدمين، تلتهم قبائل بني عمون، أو العمونيين، الذين أعطوا المدينة اسمهم فأطلقوا عليها في البداية اسم ربة عمّون",
    "answers": [
      [
        "رسول الله صلى الله عليه وسلم"
      ],
      [
        "البرتغاليون قدموا إلى عمان سابقاً",
        "قام البرتغاليون بتقديم الفلفل إلى عمان سابقاً"
      ],
      [
        "الإسكندر الأكبر"
      ],
      [
        "معاوية بن أبي سفيان قدم إلى عمان سابقاً"
      ],
      [
        "الرومان قدموا إلى عمان سابقاً"
      ],
      [
        "وصلها السومريون والبابليون والمصريون القدماء"
      ],
      [
        "سلطان بن سليم"
      ],
      [
        "البريطانيون قدموا إلى عمان سابقاً"
      ],
      [
        "قدِم إلى عُمان الإمام أحمد بن سعيد مؤسس الدولة البوسعيدية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6324746288454498,
      -0.2936545079763467,
      -0.4898217529989684,
      -0.37635681572087326,
      -0.5229457040950791,
      -0.7372100044411241,
      -0.5778173581957124,
      -1.5150167603424052,
      -0.37549441242269194,
      -1.4393380821921635
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.696,
    "semantic_entropy": 2.0911,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو الأثر الذي أثبته الآشوريون في منطقة العمونيين؟",
    "original_answer": "استتباب الأمن",
    "answers": [
      [
        "احتل الآشوريون منطقة العمونيين",
        "قام الآشوريون بغزو العمونيين واستولوا على أراضيهم",
        "قام الآشوريون بغزو العمونيين واحتلال أراضيهم",
        "أقام الآشوريون حكمهم المباشر على العمونيين",
        "أقام الآشوريون مملكة صغيرة في منطقة العمونيين",
        "قام الآشوريون بغزو العمونيين وتدمير مدنهم",
        "أقام الآشوريون حكمهم على العمونيين",
        "قام الآشوريون بغزو العمونيين في القرن الثامن قبل الميلاد",
        "قام الآشوريون بغزو العمونيين وأجبروهم على دفع الجزية",
        "أقام الآشوريون حصارًا على العمونيين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2166230756660633,
      -0.25198372004474634,
      -0.18929979333746078,
      -0.24110862653081236,
      -0.39500443399928853,
      -0.24328819186045703,
      -0.3023948952489032,
      -0.16789814322796875,
      -0.23572776485242244,
      -0.34609943851162533
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2589,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الأثر الذي له على الوضع الاقتصادي تصدي العمونيين للآشوريين؟",
    "original_answer": "أثّر سلبيًا على الوضع الاقتصادي.",
    "answers": [
      [
        "التصدي العمونيين للآشوريين كان له تأثير سلبي على الوضع الاقتصادي في المنطقة",
        "التصدي العمونيين للآشوريين كان له أثر سلبي على الوضع الاقتصادي في المنطقة",
        "التصدي العمونيين للآشوريين كان له أثر سلبي على الوضع الاقتصادي",
        "أدى ذلك إلى تدهور اقتصادي في العمونيين",
        "لقد أدى التصدي إلى تفاقم الوضع الاقتصادي في المنطقة",
        "التصدي للعمونيين للآشوريين كان له تأثير سلبي على الوضع الاقتصادي في المنطقة",
        "التصدي العمونيين للآشوريين كان له تأثير سلبي على الوضع الاقتصادي في المنطقة",
        "تأثير التصدي العمونيين للآشوريين كان سلبياً على الوضع الاقتصادي",
        "التصدي للعمونيين للآشوريين كان له أثر سلبي على الوضع الاقتصادي"
      ],
      [
        "أدى إلى زعزعة استقرار اقتصادية كبيرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17363000205847617,
      -0.19223804714225012,
      -0.16300143775926176,
      -0.5647963224063967,
      -0.9711030324511872,
      -0.21257328145916618,
      -0.17363000205847617,
      -0.717397588839685,
      -0.20346036931251005,
      -1.0799204386592465
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4452,
    "semantic_entropy": 0.1993,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى وأي دولة تولي سلطة الأرض التي ورثها البابليون؟",
    "original_answer": "ورث البابليون أملاك الآشوريين في آسيا في عام 612 ق. م.",
    "answers": [
      [
        "الإسكندر الأكبر احتل بابل في 331 قبل الميلاد، وتأسست مملكة سلوقية بعد وفاته"
      ],
      [
        "تولى الإسكندر الأكبر سلطة الأرض التي ورثها البابليون في عام 333 قبل الميلاد",
        "تولى الإسكندر الأكبر سلطة الأرض التي ورثها البابليون في عام 333 قبل الميلاد",
        "تولى الإسكندر الأكبر سلطة الأرض التي ورثها البابليون في عام 333 قبل الميلاد",
        "تولى الإسكندر الأكبر سلطة الأرض التي ورثها البابليون في عام 333 قبل الميلاد",
        "تولى الإسكندر الأكبر سلطة الأرض التي ورثها البابليون في عام 333 قبل الميلاد",
        "الإسكندر الأكبر في عام 333 قبل الميلاد، حيث استولى على بابل وتوج ملكًا على بابل",
        "تولى الإسكندر الأكبر سلطة الأرض التي ورثها البابليون في عام 333 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "أصبحت الدولة الفارسية السلالة الخامسة والثلاثين من إمبراطورية فارس، وتولت السلطة على الأرض التي ورثها البابليون في 331 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "في عام 633 قبل الميلاد، تولى الآشوريون السلطة على الأرض التي ورثها البابليون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.257135816555954,
      -0.07893420234338257,
      -0.5254716834912168,
      -0.07893420234338257,
      -0.2656188118355999,
      -0.07893420234338257,
      -0.07893420234338257,
      -0.07893420234338257,
      -0.5466666083811796,
      -0.07893420234338257
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2068,
    "semantic_entropy": 0.8529,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى ومن تولي السيطرة على فلسطين والأردن؟",
    "original_answer": "ملك مصر بغزو بلاد الشام في عام 590 ق. م، وهي فلسطين وشرقي الأردن.",
    "answers": [
      [
        "بعد الحرب العالمية الأولى، تولى البريطانيون السيطرة على فلسطين، بينما تولى الفرنسيون السيطرة على الأردن",
        "بعد الحرب العالمية الأولى، فرض البريطانيون سيطرتهم على فلسطين والأردن من خلال الانتداب البريطاني على فلسطين",
        "بعد الحرب العالمية الأولى، فرض البريطانيون سيطرتهم على فلسطين والأردن من خلال الانتداب البريطاني على فلسطين"
      ],
      [
        "بعد الحرب العالمية الأولى، البريطانيون استولوا على فلسطين والعراقيون استولوا على الأردن"
      ],
      [
        "بعد الحرب العالمية الأولى، تم وضع فلسطين تحت الانتداب البريطاني في عام 1922، وتأسست الأردن في عام 1946 كدولة مستقلة"
      ],
      [
        "بعد الحرب العالمية الأولى، تم تعيين بريطانيا كمندوب سامٍ لفلسطين والأردن، وتولت السلطة في عام 1922"
      ],
      [
        "في عام 1917، احتلت القوات البريطانية فلسطين؛ وفي عام 1922، تم تأسيس الانتداب البريطاني على فلسطين، وفي عام 1946، انتهى الانتداب البريطاني وتم تسليم السيطرة إلى الأمم المتحدة؛ وفي عام 1948، تم تأسيس إسرائيل، مما أدى إلى نزاع بين إسرائيل والدول العربية المجاورة؛ وفي عام 1949، تم توقيع معاهدة رودس التي أنهت النزاع"
      ],
      [
        "أعلن الشريف حسين بن علي نفسه شريفًا على الحجاز في عام 1924 وتلاه ابنه عبد الله الأول الذي أسس إمارة شرق الأردن في عام 1921"
      ],
      [
        "في عام 1917، استولت بريطانيا على فلسطين والأردن خلال الحرب العالمية الأولى",
        "بعد الحرب العالمية الأولى، انتزع البريطانيون السيطرة على فلسطين والأردن من العثمانيين، وأعلنوا وعد بلفور عام 1917، مما أسس لوجود يهودي في المنطقة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3053480035384617,
      -0.6288680295377682,
      -0.21269821805339748,
      -0.21269821805339748,
      -0.2504037113154185,
      -0.45118796518060333,
      -0.4516388114662117,
      -0.5563934108685679,
      -0.36032805720400907,
      -0.6313692282533047
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4061,
    "semantic_entropy": 1.783,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متى ومن قاد الفرس إقامة الإمبراطورية الفارسية؟",
    "original_answer": "عام 539 ق.م استطاع قورش الفارسي القضاء على الإمبراطورية البابلية وإقامة الإمبراطورية الفارسية",
    "answers": [
      [
        "أسس الفرس الأوائل إمبراطوريتهم حوالي عام 550 قبل الميلاد بقيادة سايروس العظيم",
        "أسس الفرس إمبراطوريتهم حوالي عام 550 قبل الميلاد، بقيادة سايروس العظيم"
      ],
      [
        "قاد الفرس إقامة الإمبراطورية الفارسية كورش الكبير في القرن السادس قبل الميلاد",
        "قاد الفرس إقامة الإمبراطورية الفارسية كوروش الكبير في القرن السادس قبل الميلاد",
        "قاد الفرس إقامة الإمبراطورية الفارسية كوروش الكبير في القرن السادس قبل الميلاد",
        "أسس الإمبراطورية الفارسية قورش الكبير في القرن السادس قبل الميلاد",
        "قاد الفرس إقامة الإمبراطورية الفارسية كوروش الكبير",
        "قاد الفرس إقامة الإمبراطورية الفارسية كوروش الكبير في القرن السادس قبل الميلاد"
      ],
      [
        "قاد الفرس إقامة الإمبراطورية الفارسية ملوك الكوشان في القرن السادس قبل الميلاد"
      ],
      [
        "قاد الفرس إقامة الإمبراطورية الفارسية الأخمينيون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3491739761837697,
      -0.2122949389815183,
      -0.07348961131097553,
      -0.4040646583117611,
      -0.07348961131097553,
      -0.22779200907825725,
      -0.25305950700959007,
      -0.2961033509895143,
      -0.3749628556813398,
      -0.07348961131097553
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      0,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2338,
    "semantic_entropy": 1.015,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متى ولمن تم منح عمان الحكم الذاتي؟",
    "original_answer": " 540 ـ 332 ق. م",
    "answers": [
      [
        "تم منح عمان الحكم الذاتي في عام 1959 لشعبها",
        "تم منح عمان الحكم الذاتي في عام 1959 من قبل بريطانيا لشاه إيران",
        "تم منح عمان الحكم الذاتي في عام 1959 من قبل البريطانيين للهنود",
        "في عام 1959، تم منح عمان الحكم الذاتي لشعبها"
      ],
      [
        "تم منح عمان الحكم الذاتي في عام 1959 من قبل المملكة المتحدة",
        "تم منح عمان الحكم الذاتي في عام 1959 من قبل المملكة المتحدة",
        "تم منح عمان الحكم الذاتي في عام 1959 من قبل المملكة المتحدة",
        "تم منح عمان الحكم الذاتي في عام 1959 من قبل المملكة المتحدة",
        "تم منح عمان الحكم الذاتي في عام 1959 لبريطانيا العظمى"
      ],
      [
        "تم منح عمان الحكم الذاتي في عام 1959 للسلطان سعيد بن تيمور"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16743732676479126,
      -0.04800780113131814,
      -0.4380979635111544,
      -0.04800780113131814,
      -0.04800780113131814,
      -0.04800780113131814,
      -0.19942499852900256,
      -0.2319332366915018,
      -0.24350133646900077,
      -0.15508192320261413
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1628,
    "semantic_entropy": 0.9259,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من قاضي على دولة الفرس؟",
    "original_answer": " الإغريق",
    "answers": [
      [
        "المسلمون",
        "المسلمون",
        "المسلمون",
        "المسلمون",
        "المسلمون",
        "المسلمون",
        "المسلمون",
        "المسلمون",
        "المسلمون"
      ],
      [
        "عمر بن الخطاب رضي الله عنه"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08830065808706422,
      -0.08830065808706422,
      -0.08830065808706422,
      -0.08830065808706422,
      -0.36613344200274395,
      -0.08830065808706422,
      -0.08830065808706422,
      -0.08830065808706422,
      -0.08830065808706422,
      -0.08830065808706422
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1161,
    "semantic_entropy": 0.2729,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو بداية فترة الإمبراطورية اليونانية؟",
    "original_answer": "عام 332 ق.م",
    "answers": [
      [
        "بداية فترة الإمبراطورية اليونانية هي حوالي القرن الخامس قبل الميلاد",
        "بداية فترة الإمبراطورية اليونانية كانت حوالي 400 قبل الميلاد",
        "بداية فترة الإمبراطورية اليونانية هي حوالي القرن الخامس قبل الميلاد",
        "بداية فترة الإمبراطورية اليونانية هي حوالي القرن الخامس قبل الميلاد",
        "بداية فترة الإمبراطورية اليونانية هي القرن الخامس قبل الميلاد",
        "بداية فترة الإمبراطورية اليونانية كانت حوالي القرن الخامس قبل الميلاد",
        "الإسكندر الأكبر أسس الإمبراطورية اليونانية في 336 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "تبدأ فترة الإمبراطورية اليونانية من عام 334 ق"
      ],
      [
        "نهاية الحرب البيلوبونيسية في 404 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "انتهت حروب اليونان في عام 323 قبل الميلاد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1880891716655936,
      -0.6438787388339812,
      -0.3456462384640875,
      -0.49632452802052285,
      -0.4079776628757789,
      -0.1880891716655936,
      -0.1880891716655936,
      -0.32208451940190663,
      -0.3904514986695281,
      -0.6423014484751874
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3813,
    "semantic_entropy": 0.8698,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الدول التي شملها حلف الديكابولس؟",
    "original_answer": "الأردن وسوريا وفلسطين.",
    "answers": [
      [
        "ضم حلف الديكابولس عشر مدن في مناطق سوريا الكبرى وآسيا الصغرى",
        "ضم حلف الديكابولس عشر مدن في المنطقة",
        "ضم الحلف دولًا من اليونان وآسيا الصغرى وسوريا وفينيقيا"
      ],
      [
        "الدول التي شملها حلف الديكابولس هي سوريا والأردن ولبنان",
        "الدول التي شملها حلف الديكابولس هي اليونان، سوريا، الأردن، ولبنان",
        "الدول التي شملها حلف الديكابولس هي سوريا، لبنان، الأردن، وإسرائيل",
        "الدول التي شملها حلف الديكابولس هي سوريا والأردن ولبنان",
        "الدول التي شملها حلف الديكابولس هي سوريا والأردن ولبنان"
      ],
      [
        "الدول التي شملها حلف الديكابولس هي سوريا، الأردن، وتركيا",
        "الدول التي شملها حلف الديكابولس هي سوريا، الأردن، وتركيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2884754504648299,
      -0.0726876836993493,
      -0.3119464562090169,
      -0.604679146129666,
      -0.2827874605033615,
      -0.2870943927354052,
      -0.3464240441950257,
      -0.2870943927354052,
      -0.0726876836993493,
      -0.0726876836993493
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      2,
      0,
      2,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2627,
    "semantic_entropy": 1.014,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى بدأ عهد القيصر أنطونيوس بيوس؟",
    "original_answer": " 138م و 161م",
    "answers": [
      [
        "بدأ عهد القيصر أنطونيوس بيوس في عام 138 ميلادي",
        "في عام 138 ميلادي",
        "بدأ عهد القيصر أنطونيوس بيوس في عام 138 ميلادي",
        "بدأ عهد القيصر أنطونيوس بيوس في عام 138 ميلادي",
        "في عام 138 ميلادي",
        "بدأ عهد القيصر أنطونيوس بيوس في عام 138 ميلادي",
        "138م",
        "في عام 138م",
        "بدأ عهد القيصر أنطونيوس بيوس في العام 138 ميلادي",
        "بدأ عهد القيصر أنطونيوس بيوس في عام 138 ميلادي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.037000026988127536,
      -0.153839780321141,
      -0.037000026988127536,
      -0.037000026988127536,
      -0.153839780321141,
      -0.037000026988127536,
      -0.3262231645385043,
      -0.3162571931308776,
      -0.19944296156724045,
      -0.037000026988127536
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1335,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الأعمال التي أنشئت في العصر الأموي في عمان؟",
    "original_answer": "بنى الأمويون قصرًا كبيرًا على جبل القلعة، وغدت عمّان مركزًا إدرايًا، يقيم فيها الأمير، وتضرب فيها النقود، وتقوم حاميتها بمراقبة طريق القوافل التجارية، وحراسة طريق الحج، وبرك الماء كبركة زيزاء والقسطل.",
    "answers": [
      [
        "تم بناء العديد من الأعمال في العصر الأموي في عمان، بما في ذلك المساجد والقصور والطرق والجسور",
        "تم إنشاء العديد من الأعمال في العصر الأموي في عمان، بما في ذلك بناء المساجد والطرق والجسور"
      ],
      [
        "تم إنشاء العديد من الأعمال في العصر الأموي في عمان، بما في ذلك التجارة والزراعة والصناعة",
        "في العصر الأموي، تم إنشاء العديد من الأعمال المهمة في عمان، مثل بناء المساجد وتطوير البنية التحتية وتعزيز التجارة",
        "تم إنشاء العديد من الأعمال في العصر الأموي في عمان لتعزيز التجارة والزراعة"
      ],
      [
        "تم إنشاء العديد من الأعمال الهامة في العصر الأموي في عمان، منها صناعة النسيج",
        "تم إنشاء العديد من الأعمال المهمة في العصر الأموي في عمان، مثل صناعة الزجاج والفخار والمنسوجات",
        "تم إنشاء العديد من الأعمال في العصر الأموي في عمان، منها صناعة الزجاج والفخار والمنسوجات",
        "تم إنشاء العديد من الأعمال في العصر الأموي في عمان، منها صناعة الزجاج، والنسيج، وصناعة الجلود"
      ],
      [
        "تم إنشاء العديد من الأعمال في عمان خلال العصر الأموي، بما في ذلك الطرق والجسور وأنظمة الري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.396104018462616,
      -0.39813119356685717,
      -0.3510766319476583,
      -0.31090111223370537,
      -0.5373021559726077,
      -0.7780102882728259,
      -0.4122126194402799,
      -0.33121755171237316,
      -0.35127181805529906,
      -0.3200740619227697
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      2,
      2,
      2,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4186,
    "semantic_entropy": 1.2944,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي أهم الأحداث التي شهدتها عمان في عهد الفاطميين؟",
    "original_answer": "كانت عمّان في عهد الفاطميين مركزًا لتجميع القوات، ولكن في أواخر حكمهم في القرن الحادي عشر الميلادي بدأت الضغوط الخارجية بقدوم الصليبيين. ",
    "answers": [
      [
        "شهدت عمان عدة أحداث هامة في عهد الفاطميين، منها دخول عمان تحت نفوذ الفاطميين، وتأسيس مدينة مسقط",
        "شهدت عمان في عهد الفاطميين عدة أحداث مهمة منها دخولهم تحت نفوذ الفاطميين",
        "شهدت عمان في عهد الفاطميين استقلالاً سياسياً واستقراراً داخلياً",
        "شهدت عمان عدة أحداث هامة أبرزها دخول قوات المعز لدين الله الفاطمي"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد الفاطميين ثورة ضد الحكم الفاطمي",
        "شهدت عمان ثورة ضد الفاطميين بقيادة الستالي"
      ],
      [
        "شهدت عمان عدة أحداث هامة من بينها تمرد بني نبهان، والغزو البرتغالي، وتمرد بني الجلندى"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد الفاطميين تعزيز قوتها البحرية واستقلالها الداخلي"
      ],
      [
        "شهدت عمان ثورة علوية بقيادة عبد الله بن محمد"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد الفاطميين استقلالاً واستقراراً تحت حكم الأئمة الأباضية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4349536722880134,
      -0.4224583510715867,
      -0.944487121983201,
      -0.557052445459036,
      -0.6646946869171927,
      -0.36889482658438183,
      -0.6458271949356155,
      -0.56620703986678,
      -0.9464542640052254,
      -0.38859129836466844
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      1,
      4,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.594,
    "semantic_entropy": 1.5977,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو الأحداث التي شهدتها عمان في عهد الايوبيين؟",
    "original_answer": "في سنة 1184 مر صلاح الدين الأيوبي بعمّان في طريقه إلى الكرك، وأصبحت في تلك الفترة جزءًا من دولة الايوبيين.",
    "answers": [
      [
        "في عهد الأيوبيين شهدت عمان أحداثًا مهمة منها ضمها إلى الدولة الأيوبية، وتوحيدها مع المناطق المجاورة، وتعزيز نفوذها الإقليمي",
        "شهدت عمان في عهد الأيوبيين العديد من الأحداث والتحولات المهمة",
        "شهدت عمان في عهد الأيوبيين العديد من الأحداث التاريخية المهمة"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد الأيوبيين العديد من الأحداث الهامة التي أثرت على تاريخها"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد الأيوبيين عدة أحداث مهمة مثل معركة وادي لكة",
        "في عهد الأيوبيين، شهدت عمان أحداثًا مهمة مثل معركة وادي لكة"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد الأيوبيين العديد من الأحداث المهمة مثل الصراع مع الزيديين وتوسيع النفوذ في بعض المناطق"
      ],
      [
        "في عهد الأيوبيين، شهدت عمان تحولات كبيرة في البنية السياسية والإدارية"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد الأيوبيين استقلالها عن الحكم الأيوبي وتأسيس حكم محلي"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد الأيوبيين عدة أحداث مهمة منها بناء قلاع وحصون لتعزيز الأمن والاستقرار"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6629612078140781,
      -0.3152059121518202,
      -0.37801253736723894,
      -0.4795552068890174,
      -0.23358833150438538,
      -0.6626318740779695,
      -0.48948557911732377,
      -0.7295660685151233,
      -0.3645965182103365,
      -0.3831725430492569
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4699,
    "semantic_entropy": 1.8112,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو الأحداث التي شهدتها عمان في عهد المماليك؟",
    "original_answer": "أمّا في في عهد المماليك، فقد شهدت عمان إستقرارًا، وازدهرت أسواقها في مواسم الحج.",
    "answers": [
      [
        "شهدت عمان في عهد المماليك معارك ونزاعات بحرية",
        "شهدت عمان العديد من الأحداث خلال فترة حكم المماليك، بما في ذلك الصراعات الداخلية والغزوات الخارجية",
        "شهدت عمان العديد من الأحداث الهامة في عهد المماليك",
        "شهدت عمان في عهد المماليك أحداثًا مهمة منها دخولهم تحت نفوذ المماليك وصراعهم مع البرتغاليين"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد المماليك نهضة علمية وثقافية"
      ],
      [
        "شهدت عمان مقاومة شديدة ضد الغزاة"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد المماليك صراعاً مستمراً مع القوى البرتغالية"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد المماليك هجمات الصليبيين والمغول"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد المماليك ازدهارًا في التجارة"
      ],
      [
        "شهدت عمان في عهد المماليك العديد من الأحداث المهمة، منها دخولهم تحت نفوذ الدولة المملوكية، وتمردهم على حكمهم، وكذلك التحالف مع القوى الإقليمية والمحلية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6673069516714,
      -0.40978106869260955,
      -0.6163944140011154,
      -0.6640587248657539,
      -0.3558644584445168,
      -0.5879732301816277,
      -0.36033461946024753,
      -0.7525829643149509,
      -0.4385623309517541,
      -0.6223063213086744
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5475,
    "semantic_entropy": 1.7285,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو الاهتمام الذي حظي به عمان في عهد بيبرس؟",
    "original_answer": " لقد حظيت عمّان باهتمام الظاهر بيبرس ورعايته عندما اعتلى عرش دولة المماليك في مصر والشام.",
    "answers": [
      [
        "حظي بعمان اهتمام كبير في عهد بيبرس",
        "حظي عمان باهتمام كبير في عهد بيبرس",
        "كان لعمان اهتمام كبير في عهد بيبرس",
        "حظيت بعمان اهتماماً كبيراً في عهد بيبرس",
        "حظي بعمان اهتمام كبير في عهد بيبرس",
        "حظيت بعمان اهتماماً كبيراً في عهد بيبرس",
        "حظيت بعمان في عهد بيبرس باهتمام كبير",
        "حظي بعمان اهتماماً كبيراً في عهد بيبرس حيث تم توسيعها وتطويرها",
        "حظيت بعمان في عهد بيبرس اهتماما كبيرا، حيث قام بإعادة تنظيمها وتوسيعها",
        "حظيت بعمان في عهد بيبرس اهتماماً كبيراً"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19330043638304475,
      -0.28407242409097805,
      -0.7765230166078064,
      -0.29448525421590743,
      -0.19330043638304475,
      -0.29448525421590743,
      -0.2860080793466011,
      -0.373461329305927,
      -0.8277374204513592,
      -0.2549429231910993
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3778,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متي تولى الأتراك على حكم الإمبراطورية العثمانية؟",
    "original_answer": "عام 1516",
    "answers": [
      [
        "تولى الأتراك حكم الإمبراطورية العثمانية في عام 1299 هـ",
        "تولى الأتراك حكم الإمبراطورية العثمانية في عام 1299 ميلادي",
        "تولى الأتراك على حكم الإمبراطورية العثمانية في عام 1299 م",
        "بدأ حكم الأتراك على الإمبراطورية العثمانية في عام 1299 واستمر حتى عام 1923",
        "تولى الأتراك حكم الإمبراطورية العثمانية في عام 1299 ميلادي",
        "تولى الأتراك حكم الإمبراطورية العثمانية في عام 1299م"
      ],
      [
        "انتهت الدولة العثمانية في 1 نوفمبر 1922م",
        "انتهت الإمبراطورية العثمانية في 1 نوفمبر 1922"
      ],
      [
        "بدأ حكم الأتراك على حكم الإمبراطورية العثمانية في عام 1923م",
        "انتهت الإمبراطورية العثمانية في عام 1922 وتم استبدالها بجمهورية تركيا بقيادة مصطفى كمال أتاتورك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.278250556989986,
      -0.46433521117429066,
      -0.18805575741300817,
      -0.36514993317305106,
      -0.46328419984861413,
      -0.6881289521267127,
      -0.48938635491880395,
      -0.13533926972606794,
      -0.18805575741300817,
      -0.2075534315873262
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3468,
    "semantic_entropy": 0.8789,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى بدأت تزايدًا في أعداد السكان في عمان؟",
    "original_answer": "1878",
    "answers": [
      [
        "في القرن التاسع عشر"
      ],
      [
        "بدأت أعداد السكان في عمان تتزايد بشكل ملحوظ منذ السبعينيات",
        "بدأ تزايد أعداد السكان في عمان بشكل ملحوظ في ستينيات القرن العشرين",
        "بدأ تزايد أعداد السكان في عمان بشكل ملحوظ في القرن العشرين",
        "بدأ تزايد أعداد السكان في عمان بشكل ملحوظ في السبعينات",
        "بدأ تزايد أعداد السكان في عمان بشكل ملحوظ منذ السبعينيات",
        "منذ عام 1970"
      ],
      [
        "في القرن العشرين",
        "في القرن العشرين"
      ],
      [
        "بدأت أعداد السكان في عمان بالتزايد بعد اكتشاف النفط"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.44637048761598763,
      -0.19274094897600616,
      -0.6403585639241859,
      -0.6403585639241859,
      -0.41584363848858175,
      -0.12285731833345283,
      -0.39532160037072117,
      -0.24960057858058754,
      -0.5388498579099738,
      -0.6030476867722967
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4245,
    "semantic_entropy": 1.0068,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو مصدر العائلات الشركسية التي سكنت في عمان؟",
    "original_answer": "المهاجرة من اضطهاد القيصر الروسي",
    "answers": [
      [
        "الشركس الذين هاجروا من شركيسيا واستوطنوا في الأردن",
        "الشركس الذين هاجروا من وطنهم الأصلي في شمال القوقاز واستوطنوا في الأردن",
        "يعود مصدر العائلات الشركسية التي سكنت في عمان إلى الشركس الذين هاجروا من موطنهم الأصلي في شمال القوقاز",
        "نزح الشركس إلى الأردن بعد هزيمتهم في حربهم مع روسيا القيصرية، حيث استقروا في الأردن وأسسوا عائلات شركسية",
        "الشركس الذين وصلوا إلى الأردن من القوقاز"
      ],
      [
        "الشركس الذين هاجروا من روسيا واستوطنوا في الأردن",
        "الشركس الذين هاجروا من روسيا",
        "الشركس الذين هاجروا من روسيا واستوطنوا الأردن"
      ],
      [
        "الأردن",
        "الأردن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3269877093693836,
      -0.1877353660491313,
      -0.2166802342151622,
      -0.3500167978589356,
      -0.3868658244589369,
      -0.36900845570489765,
      -0.3868658244589369,
      -0.7175575412594851,
      -0.4308281032094093,
      -0.8132142391987014
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      2,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4186,
    "semantic_entropy": 1.0417,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي تأسست عمان الحديثة؟",
    "original_answer": "نهاية القرن التاسع عشر",
    "answers": [
      [
        "تأسست عمان الحديثة في عام 1970",
        "تأسست عمان الحديثة في عام 1970",
        "تأسست عمان الحديثة في عام 1970",
        "تأسست سلطنة عمان الحديثة في عام 1970",
        "تأسست عمان الحديثة في عام 1970 مع وصول السلطان قابوس بن سعيد إلى السلطة",
        "تأسست عمان الحديثة في عام 1970 مع وصول السلطان قابوس بن سعيد إلى السلطة",
        "تأسست عمان الحديثة في عام 1970 مع تولي السلطان قابوس بن سعيد",
        "تأسست عمان الحديثة في عام 1970",
        "تأسست عمان الحديثة في عام 1970 مع وصول السلطان قابوس بن سعيد إلى السلطة",
        "في عام 1970"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03718537304365992,
      -0.03718537304365992,
      -0.03718537304365992,
      -0.3153086194434905,
      -0.08727910497487895,
      -0.08727910497487895,
      -0.25585321552085516,
      -0.03718537304365992,
      -0.08727910497487895,
      -0.48252057376985247
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1464,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو السبب الذي أدى إلى تهجير المهاجرين الشركس من قبائل الشابسوغ؟",
    "original_answer": "نتيجة تهجيرهم القسري بالقوة المسلحة من قبل القوات الروسية القيصرية التي استطاعت إكمال احتلال وطنهم الأم شمال القوقاز عام 1864 بعد قتال شركسي ضد هذه القوات التي كانت تعتبر من أقوى الجيوش الأوروبية طيلة مايزيد عن مئة عام.",
    "answers": [
      [
        "الصراع مع الإمبراطورية الروسية",
        "اضطروا لمغادرة وطنهم بسبب الهجمات العدوانية من الإمبراطورية الروسية",
        "الصراع مع الإمبراطورية الروسية",
        "تعرضهم لهجوم من قبل الإمبراطورية الروسية",
        "تعرضهم لحملات قمع وتهجير من قبل الإمبراطورية الروسية",
        "الصراع مع الإمبراطورية الروسية"
      ],
      [
        "الحرب الروسية التركية"
      ],
      [
        "تعرض الشابسوغ لتهجير جماعي من قبل الإمبراطورية الروسية في القرن التاسع عشر",
        "تعرضهم لمضايقات من قبل السلطات الروسية"
      ],
      [
        "الهجمات العثمانية على أراضيهم أجبرتهم على الهجرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21027037098861,
      -0.9215062258911834,
      -0.6904076072505,
      -0.6258412127693305,
      -0.670760722892976,
      -0.8522230553163843,
      -0.21027037098861,
      -0.24091905528912036,
      -0.5461859444372342,
      -0.21027037098861
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5179,
    "semantic_entropy": 0.9119,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو متوسط ارتفاع جبال عمان؟",
    "original_answer": " 918 متر",
    "answers": [
      [
        "يبلغ متوسط ارتفاع جبال عمان حوالي 2000 متر فوق سطح البحر",
        "يبلغ متوسط ارتفاع جبال عمان حوالي 2000 متر فوق مستوى سطح البحر",
        "متوسط ارتفاع جبال عمان يبلغ حوالي 2000 متر فوق سطح البحر",
        "يبلغ متوسط ارتفاع جبال عمان حوالي 2000 متر فوق سطح البحر",
        "يبلغ متوسط ارتفاع جبال عمان حوالي 2000 متر فوق سطح البحر",
        "يبلغ متوسط ارتفاع جبال عمان حوالي 2000 متر فوق مستوى سطح البحر",
        "يبلغ متوسط ارتفاع جبال عمان حوالي 2000 متر فوق مستوى سطح البحر",
        "يبلغ متوسط ارتفاع جبال عمان حوالي 2000 متر فوق مستوى سطح البحر",
        "متوسط ارتفاع جبال عمان حوالي 2000 متر فوق مستوى سطح البحر",
        "متوسط ارتفاع جبال عمان حوالي 2000 متر فوق سطح البحر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.051430137592167254,
      -0.09806505313558041,
      -0.11753232903388404,
      -0.051430137592167254,
      -0.051430137592167254,
      -0.09806505313558041,
      -0.09806505313558041,
      -0.09806505313558041,
      -0.24101728120259835,
      -0.17982745961653657
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1085,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المدن المحيطة بعمان؟",
    "original_answer": "تقع مدينة العقبة على بعد 360 كيلومترًا جنوبها، ومدينة إربد على مسافة تقارب من 80 كيلومترًا شمالها.",
    "answers": [
      [
        "تشمل المدن المحيطة بعمان مادبا، السلط، الكرك، جرش، وعجلون",
        "المدن المحيطة بعمان هي السلط، مادبا، جرش، عجلون، والكرك",
        "المدن المحيطة بعمان هي مادبا، السلط، والكرك",
        "الزرقاء، مادبا، الكرك، السلط، إربد، جرش، وعجلون",
        "تشمل المدن المحيطة بعمان مادبا، السلط، الكرك، جرش، وعجلون",
        "تشمل المدن المحيطة بعمان مادبا والسلط والكرك ومعان"
      ],
      [
        "المدن المحيطة بعمان هي الزرقاء وإربد وجرش والكرك ومعان",
        "المدن المحيطة بعمان هي الزرقاء وإربد والكرك ومعان"
      ],
      [
        "الكرك، معان، مادبا، الزرقاء، مأدبا، السلط",
        "تشمل المدن المحيطة بعمان مادبا، الكرك، الزرقاء، إربد، والسلط"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15962653973986676,
      -0.48288276206550834,
      -0.3662693117944163,
      -0.3201606945642652,
      -0.36511460537490925,
      -0.15962653973986676,
      -0.19920663779234715,
      -0.1751044730143955,
      -0.7193694638606954,
      -0.5823664261864735
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.353,
    "semantic_entropy": 0.898,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كم عدد جبال عمان؟",
    "original_answer": "فوق عشرين جبلاً",
    "answers": [
      [
        "توجد في عمان حوالي 1000 جبل",
        "تضم عمان أكثر من 1000 جبل",
        "تضم حوالي 1000 جبل",
        "تضم سلطنة عمان حوالي 1000 جبل",
        "تضم حوالي 1000 جبل",
        "تضم عمان أكثر من 1000 جبل",
        "تضم عمان حوالي 1000 جبل",
        "تضم عمان حوالي 1000 جبل",
        "عمان تضم أكثر من 1000 جبل",
        "تضم عمان حوالي 1000 جبل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3698008073361396,
      -0.11740773933908819,
      -0.18421238453484792,
      -0.18537767347054113,
      -0.18421238453484792,
      -0.11740773933908819,
      -0.09802518186574598,
      -0.09802518186574598,
      -0.23405040044929576,
      -0.09802518186574598
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1687,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الجبل الأشهر في عمان؟",
    "original_answer": "أهم جبالها السبعة الأوائل وهي جبل القصور، جبل الجوفة، جبل التاج، جبل النزهة، جبل النصر، جبل الاشرفية، جبل النظيف، والجبل الأخضر. بالإضافة إلى جبل عمان وجبل اللويبدة وجبل الحسين وجبل القلعة.",
    "answers": [
      [
        "جبل شمس",
        "جبل شمس",
        "جبل شمس",
        "جبل شمس",
        "جبل شمس",
        "جبل شمس",
        "جبل شمس",
        "جبل شمس",
        "جبل شمس",
        "جبل شمس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0013341092184418813,
      -0.0013341092184418813,
      -0.0013341092184418813,
      -0.0013341092184418813,
      -0.0013341092184418813,
      -0.0013341092184418813,
      -0.0013341092184418813,
      -0.0013341092184418813,
      -0.0013341092184418813,
      -0.0013341092184418813
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0013,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى بدأ توسع مدينة عمان؟",
    "original_answer": "عام 2007",
    "answers": [
      [
        "بدأ توسع مدينة عمان في عام 1924",
        "بدأ توسع مدينة عمان في عام 1924 مع تأسيس أمانة العاصمة",
        "بدأ توسع مدينة عمان في القرن العشرين",
        "بدأ توسع مدينة عمان في عام 1924",
        "بدأ توسع مدينة عمان في عام 1924",
        "بدأ توسع مدينة عمان في منتصف القرن العشرين",
        "بدأ توسع مدينة عمان في عام 1924"
      ],
      [
        "بدأ توسع مدينة عمان في عام 1993",
        "بدأ توسع مدينة عمان في عام 1993"
      ],
      [
        "بدأ توسع مدينة عمان في عام 1995"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.059795316895214716,
      -0.191114488877117,
      -0.3546375286373657,
      -0.2625449553475749,
      -0.5487799494834917,
      -0.059795316895214716,
      -0.059795316895214716,
      -0.1484880864857339,
      -0.191114488877117,
      -0.059795316895214716
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1936,
    "semantic_entropy": 0.7844,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان؟",
    "original_answer": " 9 الآف عام",
    "answers": [
      [
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان حوالي عام 3000 قبل الميلاد",
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان حوالي عام 3000 قبل الميلاد",
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان قبل حوالي 13 ألف عام",
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان حوالي عام 3000 قبل الميلاد",
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان حوالي عام 3000 قبل الميلاد",
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان حوالي عام 3000 قبل الميلاد",
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان حوالي عام 3000 قبل الميلاد",
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان حوالي عام 3000 قبل الميلاد",
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان حوالي عام 3000 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "بدأ أول تواجد بشري في مدينة عمّان في العصور النيوليثية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.017550649578794264,
      -0.017550649578794264,
      -0.6178248485184036,
      -0.017550649578794264,
      -0.017550649578794264,
      -0.017550649578794264,
      -0.017550649578794264,
      -0.017550649578794264,
      -0.017550649578794264,
      -0.50909089168184
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1267,
    "semantic_entropy": 0.2452,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الحضارات التي شهدت المدينة خلال الفترة الطويلة؟",
    "original_answer": "شهدت المدينة الكثير من الحضارات كان أهمها العمونيون، وبعد ذلك احتل المدينة كل من اليونان والفرس والرومان والبيزنطيون.",
    "answers": [
      [
        "شهدت المدينة العديد من الحضارات خلال الفترة الطويلة",
        "شهدت المدينة حضارات مختلفة خلال الفترة الطويلة",
        "شهدت المدينة حضارات مختلفة على مر العصور، مثل الحضارة الرومانية والبيزنطية والإسلامية",
        "شهدت المدينة حضارات مختلفة على مر العصور",
        "شهدت المدينة العديد من الحضارات على مر العصور، منها الحضارة الرومانية، الحضارة البيزنطية، الحضارة الإسلامية، والحضارة العثمانية",
        "شهدت المدينة العديد من الحضارات المختلفة خلال الفترة الطويلة",
        "شهدت المدينة العديد من الحضارات على مر العصور، منها الحضارة النبطية، الرومانية، البيزنطية، والإسلامية"
      ],
      [
        "شهدت المدينة العديد من الحضارات مثل الحضارة الرومانية والبيزنطية والإسلامية",
        "شهدت المدينة العديد من الحضارات مثل الحضارة الرومانية والبيزنطية والأموية والعباسية والفاطمية والأيوبية والمملوكية"
      ],
      [
        "شهدت المدينة العديد من الحضارات مثل حضارة الأنباط والراجبوت والمغول"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13906509911707457,
      -0.24082364270322312,
      -0.29756192195482356,
      -0.33026572009337296,
      -0.4010749871554971,
      -0.528878064267567,
      -0.32649237068695086,
      -0.2571643583260252,
      -0.5863026156898741,
      -0.4597437931774853
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3567,
    "semantic_entropy": 0.7883,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو المطار المدني الذي يستخدم للطيران المدني والعسكري في عمان؟",
    "original_answer": "مطار عمان المدني",
    "answers": [
      [
        "مطار مسقط الدولي",
        "مطار مسقط الدولي",
        "مطار مسقط الدولي",
        "مطار مسقط الدولي",
        "مطار مسقط الدولي",
        "مطار مسقط الدولي",
        "مطار مسقط الدولي",
        "مطار مسقط الدولي",
        "مطار مسقط الدولي"
      ],
      [
        "مطار السيب الدولي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.010456289908688632,
      -0.010456289908688632,
      -0.010456289908688632,
      -0.010456289908688632,
      -0.010456289908688632,
      -0.010456289908688632,
      -0.010456289908688632,
      -0.010456289908688632,
      -0.500228747197452,
      -0.010456289908688632
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0594,
    "semantic_entropy": 0.2372,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الشركة الأردنية التي تستخدم مطار الملكة علياء؟",
    "original_answer": "شركة طيران الملكية الأردنية",
    "answers": [
      [
        "شركة الخطوط الجوية الملكية الأردنية",
        "شركة الخطوط الجوية الملكية الأردنية",
        "شركة الملكية الأردنية للطيران",
        "شركة الخطوط الجوية الملكية الأردنية",
        "شركة الخطوط الجوية الملكية الأردنية",
        "شركة طيران الملكية الأردنية",
        "شركة الخطوط الجوية الملكية الأردنية",
        "شركة الخطوط الجوية الملكية الأردنية",
        "شركة الخطوط الجوية الملكية الأردنية",
        "شركة الطيران الملكية الأردنية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04945453956492685,
      -0.04945453956492685,
      -0.3293793414319767,
      -0.04945453956492685,
      -0.04945453956492685,
      -0.42274841586363926,
      -0.04945453956492685,
      -0.04945453956492685,
      -0.04945453956492685,
      -0.550950109093768
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1649,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الاحتياطات الوقائية للوقاية من الالتهاب الكبدي الفيروسي A؟",
    "original_answer": "مع أخذ الاحتياطات الوقائية عند ملامسة المريض أو برازه، بغسل الأيدي بالماء الساخن والصابون",
    "answers": [
      [
        "التطعيم",
        "تناول الطعام والماء النظيفين، والتطعيم",
        "التطعيم والتلقيح",
        "التطعيم والتلقيح",
        "التطعيم وتلقي العلاج من شخص مصاب",
        "التطعيم ضد فيروس التهاب الكبد A",
        "التطعيم ضد الفيروس أ",
        "التطعيم والتوعية الصحية"
      ],
      [
        "التطعيم بلقاح الالتهاب الكبدي الفيروسي A هو أفضل وسيلة للوقاية"
      ],
      [
        "تجنب تناول الطعام المكشوف والمياه الملوثة، وتجنب الاتصال المباشر مع المصابين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7525754421909596,
      -0.9469652665905831,
      -0.2960088348814338,
      -0.2960088348814338,
      -0.7537992892903219,
      -0.46821163139395594,
      -0.39031590834746055,
      -0.7585131863928137,
      -0.838610467100807,
      -0.4789541769506676
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.598,
    "semantic_entropy": 0.6419,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي فترة استمرار الأعراض للالتهاب الكبدي الفيروسي A؟",
    "original_answer": "وللوقاية يمكن أخذ مصل immune globulin (IG) خلال إسبوعين من احتمال الإصابة بفيروس",
    "answers": [
      [
        "تستمر الأعراض لمدة 15 أسبوعًا تقريبًا",
        "تستمر الأعراض عادة لمدة 15 أسبوعًا",
        "تستمر الأعراض عادة لمدة 15 أسبوعًا",
        "عادة ما تستمر الأعراض لمدة 15 إلى 30 يومًا",
        "تستمر الأعراض عادة لمدة 15 أسبوعًا",
        "تستمر الأعراض عادةً لمدة 15 أسبوعًا",
        "تستمر الأعراض عادة لمدة 15 أسبوعًا",
        "تستمر الأعراض عادة لمدة 15 أسبوعًا",
        "عادةً ما تستمر الأعراض لمدة 15 أسبوعًا"
      ],
      [
        "تستمر الأعراض عادة لمدة أسبوعين إلى أربعة أسابيع"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.26935673528346155,
      -0.8575885468704986,
      -0.09552811320584927,
      -0.09552811320584927,
      -0.31759393888135845,
      -0.09552811320584927,
      -0.22452309026933412,
      -0.09552811320584927,
      -0.09552811320584927,
      -0.1973293759984839
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2344,
    "semantic_entropy": 0.2058,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو مستوى خطورة الالتهاب الكبدي الفيروسي A مقارنةً بالأنواع الأخرى من الالتهاب الكبدي؟",
    "original_answer": "وهذا الفيروسA هو أقلّ خطورة من البقية.",
    "answers": [
      [
        "يُعد الالتهاب الكبدي الفيروسي A أخف أنواع الالتهاب الكبدي",
        "الالتهاب الكبدي الفيروسي A يُعتبر أقل خطورة مقارنةً بالأنواع الأخرى من الالتهاب الكبدي",
        "الالتهاب الكبدي الفيروسي A يُعتبر أقل خطورة مقارنةً بالأنواع الأخرى من الالتهاب الكبدي",
        "الالتهاب الكبدي A يعتبر أقل خطورة مقارنةً بالأنواع الأخرى من الالتهاب الكبدي",
        "الالتهاب الكبدي الفيروسي A يعتبر الأقل خطورة بين الأنواع الأخرى من الالتهاب الكبدي",
        "الالتهاب الكبدي الفيروسي A يُعد من الأنواع الأقل خطورة مقارنةً بالأنواع الأخرى",
        "الالتهاب الكبدي الفيروسي A عادة ما يكون أقل خطورة من الأنواع الأخرى مثل B و C",
        "الالتهاب الكبدي الفيروسي A هو الأقل خطورة بين الأنواع الأخرى من الالتهاب الكبدي"
      ],
      [
        "يُعد الالتهاب الكبدي A أكثر خطورة مقارنةً بالأنواع الأخرى من الالتهاب الكبدي",
        "يُعد الالتهاب الكبدي الفيروسي A أكثر خطورة في البلدان ذات المستوى الاقتصادي المنخفض مقارنةً بالبلدان ذات المستوى الاقتصادي المرتفع"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.32713334399334143,
      -0.1523376474902162,
      -0.1523376474902162,
      -0.43461970498278607,
      -0.21076700089047426,
      -0.3284076004181106,
      -0.42623054993949966,
      -0.33168076256766343,
      -0.3633458731083281,
      -0.20238170926973298
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2929,
    "semantic_entropy": 0.4613,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو التهاب الكبد الفيروسي؟",
    "original_answer": "هو أحد الأمراض المعدية التي تسببها الفيروسات وتسبب الضرر لخلايا الكبد، قد يكون الضرر الناتج مؤقتاً وقد يكون دائماً.",
    "answers": [
      [
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض يصيب الكبد نتيجة عدوى فيروسية",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو التهاب يصيب الكبد نتيجة الإصابة بفيروس",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض معدي يسببه فيروسات تصيب الكبد",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض يصيب الكبد وينتقل عن طريق الفيروسات",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض معدي يسببه فيروس يصيب الكبد",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض يصيب الكبد نتيجة الإصابة بفيروس",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض يسببه فيروسات تصيب الكبد",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو عدوى فيروسية تصيب الكبد",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض معدٍ يسببه فيروسات تصيب الكبد",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو التهاب يصيب الكبد نتيجة الإصابة بأحد الفيروسات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.25926092356497177,
      -0.3738780759028941,
      -0.12484015348837829,
      -0.20906238725694948,
      -0.29611882976206516,
      -0.2813091434095116,
      -0.24815286506096917,
      -0.24908695485412233,
      -0.28529845942321685,
      -0.39532529099988095
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2722,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الأضرار التي يسببها التهاب الكبد الفيروسي لخلايا الكبد؟",
    "original_answer": "قد يكون الضرر الناتج مؤقتاً وقد يكون دائماً. يتميز التهاب الكبد الفيروسي بوجود خلايا الالتهاب داخل أنسجة الكبد",
    "answers": [
      [
        "التهاب الكبد الفيروسي يسبب التهابًا وتلفًا في خلايا الكبد",
        "يسبب التهاب الكبد الفيروسي أضرارًا في خلايا الكبد تشمل التورم والالتهاب وتدمير خلايا الكبد",
        "يتسبب التهاب الكبد الفيروسي في التهاب وتلف خلايا الكبد، مما يؤدي إلى ضعف وظيفة الكبد",
        "التهاب الكبد الفيروسي يسبب التهابًا وتليفًا وتلفًا في خلايا الكبد",
        "يسبب التهاب الكبد الفيروسي التهابًا وتلفًا في خلايا الكبد",
        "التهاب الكبد الفيروسي يسبب التهابًا وتلفًا في خلايا الكبد، مما يؤدي إلى ضعف وظائف الكبد",
        "يسبب التهاب الكبد الفيروسي التهابًا وتلفًا في خلايا الكبد، مما يؤدي إلى ضعف وظائف الكبد",
        "يسبب التهاب الكبد الفيروسي التهابًا وتلفًا في خلايا الكبد، مما يؤدي إلى موت بعض الخلايا وتندب أنسجة الكبد",
        "التهاب الكبد الفيروسي يسبب التهابًا وتلفًا في خلايا الكبد",
        "التهاب الكبد الفيروسي يسبب التهابًا وتورمًا وتلفًا في خلايا الكبد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1473127593517325,
      -0.6053993981926376,
      -0.5910676214288764,
      -0.28901126307870173,
      -0.26076689764442307,
      -0.15083415955743085,
      -0.19065923456783998,
      -0.43714090203295186,
      -0.1473127593517325,
      -0.22788063918065368
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3047,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي خصائص التهاب الكبد الفيروسي؟",
    "original_answer": "والالتهاب الكبدي الفيروسي يصيب الجسم باليرقان jaundice (صفرة الجلد) ولاسيما لدي الأطفال. هناك خمسة أنواع من",
    "answers": [
      [
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض معدي يسببه فيروسات وينتقل عبر الدم أو سوائل الجسم",
        "التهاب الكبد الفيروسي يتميز بالتهاب الكبد الناجم عن فيروسات",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض معدي يصيب الكبد ويسببه فيروسات",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض معدٍ يصيب الكبد، ويسببه فيروسات مختلفة"
      ],
      [
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض معدي في الكبد يسببه الفيروسات، ويتميز باليرقان وآلام البطن والإسهال",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو التهاب في الكبد يسببه فيروس، ويتميز بأعراض مثل الحمى والتعب والغثيان",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو عدوى فيروسية تصيب الكبد وتتسم بظهور أعراض مثل اليرقان، الحمى، والتعب",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض معدي يسببه فيروسات، ويتميز باليرقان والتهاب الكبد والتعب",
        "التهاب الكبد الفيروسي هو التهاب في الكبد يسببه فيروس، ويتميز بأعراض مثل التعب، واليرقان، والحمى، والغثيان، والتقيؤ، وآلام البطن"
      ],
      [
        "التهاب الكبد الفيروسي هو مرض معدي يؤثر على الكبد، يسببه فيروسات مثل التهاب الكبد A و B و C و D و E"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36381084014943804,
      -0.3547396066152467,
      -0.34251398231007407,
      -0.4504188168514247,
      -0.34093219574943945,
      -0.21358362937288475,
      -0.5182283844357058,
      -0.25810125580573945,
      -0.4557182455970226,
      -0.42351344877600244
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3722,
    "semantic_entropy": 0.9497,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي أعراض التهاب الكبد الفيروسي؟",
    "original_answer": "بعض الأنواع تنتقل بالاتصال الجنسي،",
    "answers": [
      [
        "تشمل أعراض التهاب الكبد الفيروسي اليرقان، والتعب، والحمى، والغثيان، والقيء",
        "تشمل الأعراض الحمى والتعب وفقدان الشهية والغثيان واليرقان",
        "تشمل أعراض التهاب الكبد الفيروسي اليرقان، والتعب، وآلام البطن، والغثيان، والقيء",
        "تشمل أعراض التهاب الكبد الفيروسي التعب، واليرقان، وآلام البطن، والغثيان، والقيء، والإسهال",
        "تشمل الأعراض الحمى، والتعب، وآلام البطن، واليرقان",
        "تشمل أعراض التهاب الكبد الفيروسي اليرقان، التعب، الحمى، الغثيان، والقيء",
        "تشمل الأعراض الحمى، والتعب، واليرقان، وآلام البطن",
        "تشمل الأعراض اليرقان، التعب، الحمى، والغثيان"
      ],
      [
        "تشمل الأعراض الحمى، والتعب، واليرقان، وآلام البطن، والغثيان، والتقيؤ",
        "تشمل الأعراض الحمى، والتعب، وفقدان الشهية، والغثيان، والقيء، واليرقان، وآلام البطن، والبراز الفاتح، والبول الداكن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3355656599016636,
      -0.3603764188238832,
      -0.3059059939000501,
      -0.1529731406287806,
      -0.26444053206452217,
      -0.33424963425676213,
      -0.32416120911319224,
      -0.2677458017589151,
      -0.2968373018407232,
      -0.5754970939136286
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3218,
    "semantic_entropy": 0.5093,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الأنواع المختلفة من التهاب الكبد الفيروسي؟",
    "original_answer": "الالتهاب الكبدي هم(أ، ب، ج، د، هـ)",
    "answers": [
      [
        "هناك خمسة أنواع من التهاب الكبد الفيروسي: A وB وC وD وE",
        "تشمل الأنواع المختلفة من التهاب الكبد الفيروسي التهاب الكبد A و B و C و D و E",
        "هناك خمسة أنواع من التهاب الكبد الفيروسي: A و B و C و D و E",
        "التهاب الكبد A، التهاب الكبد B، التهاب الكبد C، التهاب الكبد D، والتهاب الكبد E",
        "هناك خمسة أنواع مختلفة من التهاب الكبد الفيروسي: A و B و C و D و E",
        "التهاب الكبد A، B، C، D، و E",
        "هناك خمسة أنواع من التهاب الكبد الفيروسي: A و B و C و D و E",
        "هناك خمسة أنواع من التهاب الكبد الفيروسي: A و B و C و D و E",
        "التهاب الكبد A و B و C و D و E هي الأنواع المختلفة من التهاب الكبد الفيروسي",
        "هناك خمسة أنواع من التهاب الكبد الفيروسي: A, B, C, D, و E"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21421627913766392,
      -0.24221567629498544,
      -0.1130251192779835,
      -0.12976921697157728,
      -0.19738208604382831,
      -0.3079561092874125,
      -0.1130251192779835,
      -0.1130251192779835,
      -0.20941974797434718,
      -0.1809163800498523
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1821,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كيف يتم انتقال التهاب الكبد الفيروسي؟",
    "original_answer": "تنتقل بالاتصال الجنسي",
    "answers": [
      [
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عن طريق الاتصال بالدم المصاب أو سوائل الجسم الأخرى",
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عن طريق الدم وسوائل الجسم الأخرى",
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عن طريق الدم أو سوائل الجسم الأخرى",
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عن طريق الاتصال بالدم أو سوائل الجسم الأخرى الملوثة",
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عن طريق الدم الملوث أو سوائل الجسم",
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عن طريق الدم أو سوائل الجسم الأخرى",
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عن طريق تبادل السوائل الجسدية أو مشاركة الإبر الملوثة",
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عبر الدم وسوائل الجسم الأخرى",
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عن طريق الدم أو السوائل الجسدية",
        "ينتقل التهاب الكبد الفيروسي عن طريق الدم وسوائل الجسم الأخرى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24793561025692018,
      -0.08245993258593672,
      -0.0681081623611064,
      -0.3859662474120868,
      -0.36791367982895656,
      -0.0681081623611064,
      -0.8495082921703346,
      -0.23904921060401257,
      -0.5735375294898404,
      -0.08245993258593672
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2965,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المجموعات الأكثر عرضة للإصابة بالتهاب الكبد الفيروسي؟",
    "original_answer": "وتنتشر العدوى عادة من شخص إلى شخص عن طريق الأكل والشرب الملوثين بهذا الفيروس من شخص مصاب به،",
    "answers": [
      [
        "الأفراد الذين يمارسون الجنس غير الآمن، والأشخاص الذين يستخدمون المخدرات بالحقن، والأشخاص الذين لديهم تاريخ من العلاقات الجنسية المتعددة الشركاء، والأشخاص الذين ولدوا لأمهات مصابات بالتهاب الكبد الفيروسي",
        "المجموعات الأكثر عرضة للإصابة بالتهاب الكبد الفيروسي تشمل الأشخاص الذين لديهم سلوكيات جنسية عالية الخطورة، مستخدمي المخدرات بالحقن، الأفراد الذين لديهم تاريخ من نقل الدم، والأفراد الذين يعيشون في مناطق ذات انتشار عالي للتهاب الكبد الفيروسي",
        "المجموعات الأكثر عرضة للإصابة بالتهاب الكبد الفيروسي تشمل العاملين في مجال الرعاية الصحية، والأشخاص الذين يحقنون المخدرات، والرجال الذين يمارسون الجنس مع الرجال، والمتلقين لنقل الدم، والمتبرعين بالدم، والأشخاص الذين يعيشون في مناطق ذات معدلات عالية من التهاب الكبد الفيروسي",
        "المجموعات الأكثر عرضة للإصابة بالتهاب الكبد الفيروسي تشمل الأشخاص الذين لديهم سلوكيات جنسية متعددة الشركاء، والأشخاص الذين يستخدمون المخدرات بالحقن، والأشخاص الذين لديهم تاريخ من تعاطي المخدرات بالحقن",
        "المجموعات الأكثر عرضة للإصابة بالتهاب الكبد الفيروسي تشمل الأشخاص الذين لديهم سلوكيات جنسية عالية الخطورة، مستخدمي المخدرات بالحقن، الأفراد الذين يتلقون نقل الدم أو منتجات الدم دون فحص مناسب، والأشخاص الذين يعيشون في بيئات غير صحية",
        "المجموعات الأكثر عرضة للإصابة بالتهاب الكبد الفيروسي تشمل الأشخاص الذين لديهم سلوكيات جنسية متعددة، والرجال الذين يمارسون الجنس مع الرجال، ومستخدمي المخدرات بالحقن، والمسجونين"
      ],
      [
        "المجموعات الأكثر عرضة للإصابة بالتهاب الكبد الفيروسي هي: العاملون في مجال الرعاية الصحية، والأشخاص المصابون بفيروس نقص المناعة البشرية (HIV)، والرجال الذين يمارسون الجنس مع الرجال، والمهاجرون واللاجئون"
      ],
      [
        "المجموعات الأكثر عرضة للإصابة بالتهاب الكبد الفيروسي تشمل الأشخاص الذين يستخدمون المخدرات بالحقن، والرجال الذين يمارسون الجنس مع الرجال، والأشخاص الذين يخضعون لنقل الدم أو زراعة الأعضاء، وسجناء السجون",
        "المجموعات الأكثر عرضة للإصابة بالتهاب الكبد الفيروسي تشمل الأشخاص الذين يستخدمون المخدرات بالحقن، الأفراد الذين يمارسون الجنس غير المحمي، والرجال الذين يمارسون الجنس مع الرجال"
      ],
      [
        "الأفراد الذين لديهم سلوكيات جنسية عالية الخطورة، ومستخدمو المخدرات بالحقن، والأشخاص الذين لديهم تاريخ من نقل الدم أو منتجاته قبل عام 1992"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3121038883190577,
      -0.3771902647491234,
      -0.2155078448210402,
      -0.21204548407443138,
      -0.31771437070436076,
      -0.45028093212055326,
      -0.39928175006112765,
      -0.29789810189920507,
      -0.3133788521446976,
      -0.22388750160308746
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3119,
    "semantic_entropy": 1.0847,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي أعراض الالتهاب الكبدي الفيروسي A؟",
    "original_answer": "الشعور بآلام بالجسم والبول غامق اللون(كالشاي) والإسهال والحمى والضعف والغثيان والقيء واليرقان (اصفرار الجلد وبياض العين) وفقدان الشهية والبراز فاتح اللون",
    "answers": [
      [
        "تشمل الأعراض الحمى، فقدان الشهية، التعب، آلام البطن، والإسهال",
        "تشمل أعراض الالتهاب الكبدي الفيروسي A الحمى، التعب، فقدان الشهية، الغثيان، القيء، اليرقان، البول الداكن، والبراز الفاتح",
        "تشمل الأعراض الحمى واليرقان والتعب",
        "تشمل الأعراض الحمى واليرقان والتعب",
        "تشمل أعراض الالتهاب الكبدي الفيروسي A الحمى، التعب، فقدان الشهية، الغثيان، الإسهال، آلام البطن، واليرقان",
        "الأعراض تشمل الحمى، التعب، فقدان الشهية، الغثيان، والإسهال",
        "تشمل الأعراض الحمى واليرقان والتعب وفقدان الشهية والغثيان والإسهال",
        "تشمل الأعراض الحمى، التعب، فقدان الشهية، الغثيان، الإسهال، والتحول إلى اللون الأصفر في الجلد والعينين",
        "تشمل الأعراض الحمى، التعب، فقدان الشهية، الغثيان، القيء، اليرقان، البول الداكن، البراز الفاتح، وآلام البطن",
        "تشمل أعراض الالتهاب الكبدي الفيروسي A الحمى، والتعب، وفقدان الشهية، والغثيان، والإسهال، وآلام البطن، والبول الداكن، واليرقان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.253142000964116,
      -0.15691837875821843,
      -0.19228615173415164,
      -0.19228615173415164,
      -0.18950321804081227,
      -0.4094494609808705,
      -0.3766433363491147,
      -0.42485581329620775,
      -0.23893902801336941,
      -0.20398061473720744
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2638,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي أسباب الالتهاب الكبدي الفيروسي A؟",
    "original_answer": "وسببه شرب مياه ملوثة أو الثلج أو تناول الأسماك البحرية النيئة والخضراوات والفواكه (التي لم تغسل جيدا)",
    "answers": [
      [
        "ينتقل عن طريق تناول الطعام أو الماء الملوث بالفيروس",
        "ينتقل الالتهاب الكبدي الفيروسي A عن طريق تناول الطعام أو الماء الملوث بالفيروس",
        "ينتقل عن طريق الطعام والماء الملوثين",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي A عن طريق الطعام أو الماء الملوث",
        "ينتقل عن طريق الطعام والشراب الملوثين",
        "ينتقل الالتهاب الكبدي A عن طريق الطعام والماء الملوثين",
        "ينتقل عن طريق تناول الأطعمة أو المياه الملوثة بفيروس التهاب الكبد A",
        "ينتج عن فيروس التهاب الكبد A وينتقل عن طريق الطعام أو الماء الملوثين",
        "ينتقل الالتهاب الكبدي A عن طريق الطعام أو الماء الملوث بالفيروس",
        "ينتقل الالتهاب الكبدي A عن طريق تناول الطعام أو الماء الملوث بفيروسه"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4958586704582768,
      -0.26843366947327685,
      -0.18236941701858003,
      -0.27281368499865266,
      -0.39386940840559664,
      -0.2883900248226382,
      -0.3321238630265948,
      -0.5008626577465416,
      -0.3996505387738978,
      -0.21549642668883784
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.335,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الطرق التي ينتقل بها فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A؟",
    "original_answer": "ونادراً ما يكون اللعاب والسائل المنوي والإفرازات المهبلية والبول سبباً في انتقال المرض",
    "answers": [
      [
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A عن طريق الطعام والماء الملوثين",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A عن طريق تناول الطعام أو الماء الملوث، أو عن طريق الاتصال المباشر مع شخص مصاب",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A عن طريق الطعام والماء الملوثين",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A عبر الطعام والماء الملوثين، الاتصال المباشر مع الشخص المصاب، وعبر سوائل الجسم",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A عن طريق الطعام والماء الملوثين، الاتصال المباشر مع الأفراد المصابين، أو سوائل أجسامهم",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A عن طريق تناول الطعام أو الماء الملوث، أو عن طريق الاتصال المباشر مع شخص مصاب",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A عن طريق الطعام والماء الملوثين، والتواصل المباشر مع المصابين، ومن الأم المصابة إلى الطفل أثناء الولادة",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي A عن طريق الطعام والماء الملوثين",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A عن طريق الطعام والماء الملوثين",
        "ينتقل فيروس الالتهاب الكبدي الفيروسي A عبر الطعام أو الماء الملوث، أو عن طريق الاتصال المباشر مع شخص مصاب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1116661894782405,
      -0.0971704717145645,
      -0.1116661894782405,
      -0.21187015394101674,
      -0.4022025528927228,
      -0.0971704717145645,
      -0.3219918917870611,
      -0.33315116076852247,
      -0.1116661894782405,
      -0.18582189530210322
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1984,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A؟",
    "original_answer": "الجفاف الشديد نتيجة القيء وتشوش في التفكير والنعاس الشديد أو فقدان الوعي وتورم الوجه واليدين والقدمين والكاحلين والساقين والأذرع واحتجاز الماء بالجسم وحدوث نزيف بالأنف أو بالفم أوالشرج أو تحت الجلد",
    "answers": [
      [
        "تشمل الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A اليرقان، التعب، الحمى، الغثيان، فقدان الشهية، وآلام البطن",
        "الأعراض الشائعة تشمل الحمى واليرقان والإسهال",
        "تشمل الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A اليرقان، التعب، الحمى، فقدان الشهية، الغثيان، والقيء",
        "تشمل الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A الحمى واليرقان وآلام البطن والإسهال",
        "تشمل الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A اليرقان، التعب، فقدان الشهية، الغثيان، القيء، وآلام البطن",
        "تشمل الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A الحمى، التعب، فقدان الشهية، الغثيان، القيء، آلام البطن، البول الداكن، والبراز الفاتح",
        "الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A تشمل الحمى، التعب، فقدان الشهية، الغثيان، القيء، آلام البطن، البول الداكن، والبراز ذو اللون الفاتح",
        "تشمل الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A الحمى، التعب، فقدان الشهية، الغثيان، القيء، آلام البطن، البول الداكن، والبراز ذو اللون الفاتح",
        "تشمل الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A الحمى، واليرقان، وآلام البطن، والغثيان، والتعب"
      ],
      [
        "تشمل الأعراض الشائعة للالتهاب الكبدي الفيروسي A الحمى، التعب، الغثيان، القيء، فقدان الشهية، اليرقان، البول الداكن، والبراز ذو اللون الفاتح"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21086812369431887,
      -0.6477932815190192,
      -0.22867125728026588,
      -0.16302725017167938,
      -0.2077189789749621,
      -0.19004583039875,
      -0.07847125495098839,
      -0.10307388382230588,
      -0.06494393385007194,
      -0.2713686934488231
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2166,
    "semantic_entropy": 0.3246,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو العلاج الموصى به للالتهاب الكبدي الفيروسي A؟",
    "original_answer": "ينصح الأطباء مرضى الالتهاب الكبدي بتناول سعرات عالية من البروتينات مع تجنب جفاف الجسم ولاسيما في حالة القيء",
    "answers": [
      [
        "التطعيم",
        "التطعيم",
        "الوقاية من خلال التطعيم",
        "الوقاية من خلال التطعيم",
        "التطعيم",
        "التطعيم",
        "التطعيم",
        "التطعيم"
      ],
      [
        "العلاج الموصى به للالتهاب الكبدي الفيروسي A هو الراحة وتناول السوائل"
      ],
      [
        "الوقاية من العدوى هي العلاج الرئيسي للالتهاب الكبدي الفيروسي A"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09108239179477096,
      -0.09108239179477096,
      -0.406469786680576,
      -0.4670775354440236,
      -0.4670775354440236,
      -0.09108239179477096,
      -0.09108239179477096,
      -0.5156180360076017,
      -0.09108239179477096,
      -0.09108239179477096
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2403,
    "semantic_entropy": 0.5456,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هو خليل رونتري جونير؟",
    "original_answer": "لاعب فنون قتال مختلطة أمريكي",
    "answers": [
      [
        "كان مهندسًا معماريًا أمريكيًا",
        "كان مهندسًا مدنيًا أمريكيًا",
        "كان مهندسًا مدنيًا أمريكيًا",
        "كان مهندساً معمارياً أمريكياً",
        "كان مهندسًا معماريًا أمريكيًا",
        "كان مهندساً مدنياً أمريكياً",
        "كان مهندسًا مدنيًا أمريكيًا"
      ],
      [
        "هو مهندس معماري أمريكي",
        "مهندس معماري أمريكي"
      ],
      [
        "كان مهندس تعدين بريطاني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1829845758816165,
      -0.11844728095450137,
      -0.47920354641098584,
      -0.3335481658561678,
      -0.11844728095450137,
      -0.3525976043348981,
      -0.637554498522182,
      -0.1829845758816165,
      -0.5850289254443851,
      -0.11844728095450137
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3109,
    "semantic_entropy": 0.7115,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي ولد خليل رونتري جونير؟",
    "original_answer": " 26 فبراير 1990",
    "answers": [
      [
        "ولد خليل رونتري جونير في 18 أكتوبر 1938",
        "ولد خليل رونتري جونير في 18 أكتوبر 1938"
      ],
      [
        "ولد خليل رونتري جونير في 21 أكتوبر 1947"
      ],
      [
        "ولد خليل رونتري جونير في 20 نوفمبر 1914"
      ],
      [
        "ولد في 19 مايو 1912"
      ],
      [
        "ولد خليل رونتري جونير في 16 أكتوبر 1892"
      ],
      [
        "ولد خليل رونتري جونير في عام 1882"
      ],
      [
        "ولد في 17 أبريل 1918"
      ],
      [
        "ولد في 15 أبريل 1917"
      ],
      [
        "ولد خليل رونتري جونير في 9 مايو 1907"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4938756415683746,
      -0.43889210022800734,
      -0.633436682674606,
      -0.5780820847228004,
      -0.49738930722517843,
      -0.3300988162029692,
      -0.7340424554365005,
      -0.4559108731148821,
      -0.4938756415683746,
      -0.7502328721456877
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      0,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5406,
    "semantic_entropy": 2.1507,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "في أي فئة وزنية يشارك خليل رونتري جونير حاليًا في بطولة القتال النهائي؟\n",
    "original_answer": "وزن خفيف الثقيل",
    "answers": [
      [
        "الوزن الثقيل",
        "الوزن الثقيل",
        "الوزن الثقيل"
      ],
      [
        "وزن الذبابة",
        "وزن الذبابة"
      ],
      [
        "الوزن الريشي",
        "الوزن الريشي",
        "وزن الريشة",
        "الوزن الريشي"
      ],
      [
        "الوزن البانتام"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4125067561786636,
      -1.1523501202463677,
      -1.3230971362441437,
      -0.23054810239106396,
      -0.3002833076415235,
      -0.39665480760259203,
      -0.4125067561786636,
      -0.23054810239106396,
      -0.41351268417004877,
      -0.23054810239106396
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      0,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.5103,
    "semantic_entropy": 1.2349,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي مهمة لونا 27؟\n",
    "original_answer": "مهمة مخططة مشتركة",
    "answers": [
      [
        "استكشاف القطب الجنوبي للقمر وإحضار عينات",
        "مهمة لونا 27 هي استكشاف القطب الجنوبي للقمر وجمع عينات من التربة والجليد القمري",
        "الهبوط على القمر وجمع عينات من سطحه",
        "مهمة لونا 27 هي استكشاف القطب الجنوبي للقمر وجمع عينات من هناك"
      ],
      [
        "مهمة لونا 27 هي استكشاف المريخ من خلال جمع عينات من سطحه وإعادتها إلى الأرض",
        "استكشاف المريخ وإرسال عينات إلى الأرض"
      ],
      [
        "استكشاف القمر وجمع عينات من سطحه",
        "مهمة لونا 27 هي استكشاف سطح القمر وجمع عينات من التربة والصخور",
        "مهمة لونا 27 هي الهبوط على سطح القمر وجمع عينات من التربة والصخور لدراسة الجيولوجيا القمرية",
        "استكشاف القمر وجمع عينات من سطحه"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6170868757509528,
      -0.1876991853277714,
      -0.4487800322975512,
      -0.13220162880767786,
      -0.6247451055307507,
      -0.36649843554477857,
      -0.1833645507038714,
      -0.17357026351543792,
      -0.3482598294309625,
      -0.36649843554477857
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      2,
      2,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3449,
    "semantic_entropy": 1.0576,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هي الجهات الفضائية التي تشارك في مهمة لونا 27؟\n",
    "original_answer": "وكالة الفضاء الاتحادية الروسية ووكالة الفضاء الأوروبي",
    "answers": [
      [
        "ستكون وكالة الفضاء الأوروبية ووكالة الفضاء الروسية روسكوزموس شركاء في مهمة لونا 27",
        "وكالة الفضاء الأوروبية ووكالة الفضاء الروسية",
        "وكالة الفضاء الأوروبية ووكالة الفضاء الروسية",
        "وكالة الفضاء الأوروبية ووكالة الفضاء الروسية روسكوزموس",
        "وكالة الفضاء الأوروبية ووكالة الفضاء الروسية روسكوزموس",
        "وكالة الفضاء الأوروبية ووكالة الفضاء الروسية روسكوزموس",
        "وكالة الفضاء الأوروبية ووكالة الفضاء الروسية روسكوزموس",
        "ناسا وروسكوسموس",
        "وكالة الفضاء الأوروبية ووكالة الفضاء الروسية",
        "ستكون وكالة الفضاء الأوروبية ووكالة الفضاء الروسية هما الجهتين الفضائيتين الرئيسيتين في مهمة لونا 27"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2383929999711345,
      -0.1581879678777341,
      -0.1581879678777341,
      -0.06645553843597062,
      -0.06645553843597062,
      -0.06645553843597062,
      -0.06645553843597062,
      -0.471575415343942,
      -0.1581879678777341,
      -0.32132022931872584
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1772,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "أين ستتم مهمة لونا 27؟\n",
    "original_answer": " الجانب البعيد من القمر",
    "answers": [
      [
        "المريخ",
        "سطح المريخ",
        "المريخ",
        "المريخ",
        "المريخ"
      ],
      [
        "مهمة لونا 27 ستتم على القطب الجنوبي للقمر",
        "مهمة لونا 27 ستتم على القطب الجنوبي للقمر",
        "ستتم مهمة لونا 27 في القطب الجنوبي للقمر",
        "مهمة لونا 27 ستُجرى في القطب الجنوبي للقمر",
        "مهمة لونا 27 ستتم على القطب الجنوبي للقمر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.26608363944105806,
      -1.0627761751413345,
      -0.20152022044878912,
      -0.2972189105961813,
      -0.7055196457197651,
      -0.36236148541013335,
      -0.5617736960827762,
      -0.32915343234836814,
      -0.37391702943329475,
      -0.20152022044878912
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4362,
    "semantic_entropy": 0.6837,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو إروين فريدريش كارل روزينر؟\n",
    "original_answer": "قائد ألماني في \"قوات ألامن الخاصة\" ",
    "answers": [
      [
        "كان إروين فريدريش كارل روزينر عالمًا ألمانيًا في مجال الأرصاد الجوية"
      ],
      [
        "إروين فريدريش كارل روزينر (1907-1984) كان عالمًا ألمانيًا في علم الأحياء الدقيقة"
      ],
      [
        "إروين فريدريش كارل روزينر (1904-1990) كان رياضياتيًا ألمانيًا"
      ],
      [
        "إروين فريدريش كارل روزينر (1907-1985) كان عالمًا ألمانيًا في علم النبات",
        "إروين فريدريش كارل روزينر (1903-1985) كان عالم نبات ألماني"
      ],
      [
        "إروين فريدريش كارل روزينر (1885-1960) كان فيزيائيًا ألمانيًا"
      ],
      [
        "إروين فريدريش كارل روزينر (1911-1987) كان عالمًا ألمانيًا في علم النبات"
      ],
      [
        "إروين فريدريش كارل روزينر (1889-1975) كان عالم نبات ألماني"
      ],
      [
        "إروين فريدريش كارل روزينر (1889-1963) كان فيزيائيًا ألمانيًا"
      ],
      [
        "كان إروين فريدريش كارل روزينر عالمًا ألمانيًا في مجال الرياضيات التطبيقية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.27748061623473824,
      -0.31916034931827353,
      -0.38367213493814,
      -0.34775826635965934,
      -0.2611032137538666,
      -0.4326853667150217,
      -0.25434406688027034,
      -0.23508067064269683,
      -0.28553748078895586,
      -0.31779334193498293
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      3,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3115,
    "semantic_entropy": 2.1632,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي لمهام التي كان نسئول عنها إروين فريدريش كارل روزينر الحرب العالمية الثانية ؟",
    "original_answer": " كان مسؤولاً عن عمليات إعدام جماعي للمدنيين في سلوفينيا",
    "answers": [
      [
        "عمل إروين فريدريش كارل روزينر كضابط في الجيش الألماني خلال الحرب العالمية الثانية",
        "شغل إروين فريدريش كارل روزينر منصب قائد المدفعية في فرقة بانزر إس إس الثانية \"ديوتشلاند\" خلال الحرب العالمية الثانية",
        "شغل إروين فريدريش كارل روزينر منصب ضابط مدفعية في الفرقة البانزر 12 خلال الحرب العالمية الثانية",
        "عمل إروين فريدريش كارل روزينر في قسم التشفير في الجيش الألماني خلال الحرب العالمية الثانية"
      ],
      [
        "كان إروين فريدريش كارل روزينر مسؤولاً عن تفكيك وتجميع الأسلحة في الجيش الألماني خلال الحرب العالمية الثانية"
      ],
      [
        "كان إروين فريدريش كارل روزينر مسؤولًا عن مهمة تدمير المنشآت النفطية البولندية خلال الحرب العالمية الثانية"
      ],
      [
        "كان إروين فريدريش كارل روزينر مسؤولاً عن تطوير واستخدام الأسلحة الكيميائية في الحرب العالمية الثانية",
        "كان إروين فريدريش كارل روزينر مسؤولاً عن تطوير واستخدام الأسلحة الكيميائية في الحرب العالمية الثانية"
      ],
      [
        "كان إروين فريدريش كارل روزينر مسؤولاً عن تطوير واستخدام نظارات الرؤية الليلية خلال الحرب العالمية الثانية"
      ],
      [
        "كان إروين فريدريش كارل روزينر مسؤولًا عن تدمير المعدات المتحركة للسكك الحديدية خلال الحرب العالمية الثانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24820272942144483,
      -0.3514136552126385,
      -0.4670991050143195,
      -0.26148008486792873,
      -0.1641375642154017,
      -0.1641375642154017,
      -0.336833906949131,
      -0.43010910704820055,
      -0.3077919321770362,
      -0.28103473700429366
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      3,
      0,
      0,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3012,
    "semantic_entropy": 1.5972,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي ولد إروين فريدريش كارل روزينر؟",
    "original_answer": "مواليد 2 فبراير 1902",
    "answers": [
      [
        "1887"
      ],
      [
        "1893",
        "إروين فريدريش كارل روزينر ولد في 20 أكتوبر 1893"
      ],
      [
        "25 ديسمبر 1889"
      ],
      [
        "1886 في هامبورغ"
      ],
      [
        "25 سبتمبر 1877"
      ],
      [
        "1894"
      ],
      [
        "14 مارس 1899"
      ],
      [
        "1882"
      ],
      [
        "1881"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5194534733869887,
      -0.42458999156588106,
      -0.7539431162813818,
      -0.5966578219666355,
      -0.48867272601705486,
      -0.8363379532758207,
      -0.5629618037430646,
      -0.8140949012303906,
      -0.4847845658581491,
      -0.5653164451881594
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.6047,
    "semantic_entropy": 2.1344,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي لجرائم التي وجهت إروين فريدريش كارل روزينر؟",
    "original_answer": "ارتكاب جرائم حرب وحُكم عليه بالإعدام",
    "answers": [
      [
        "التجسس",
        "التجسس",
        "التجسس لصالح الاتحاد السوفيتي",
        "التجسس"
      ],
      [
        "اختلاس الأموال العامة",
        "اختلاس الأموال العامة",
        "اختلاس الأموال العامة",
        "اختلاس الأموال العامة",
        "اختلاس أموال عامة"
      ],
      [
        "القتل والخطف والابتزاز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5157623440026811,
      -0.2107027706473892,
      -0.2107027706473892,
      -0.7408999100775873,
      -0.2107027706473892,
      -0.2107027706473892,
      -0.5157623440026811,
      -0.44742986193159495,
      -0.3349054096532719,
      -0.5157623440026811
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3913,
    "semantic_entropy": 0.8756,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي منطقة توهوكو في اليابان؟\n",
    "original_answer": "هي إحدى المناطق الجغرافية في اليابان",
    "answers": [
      [
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان وتضم تسع محافظات",
        "منطقة توهوكو هي منطقة في شمال شرق اليابان",
        "منطقة توهوكو هي إحدى المناطق الإدارية في اليابان شمال شرق البلاد",
        "منطقة توهوكو هي إحدى المناطق الشمالية في اليابان",
        "منطقة توهوكو هي منطقة تقع في شمال شرق اليابان",
        "منطقة توهوكو هي منطقة تقع في شمال شرق اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان وتضم تسع محافظات",
        "منطقة توهوكو هي منطقة تقع في شمال شرق اليابان",
        "منطقة توهوكو تقع في شمال شرق اليابان وتضم تسع محافظات"
      ],
      [
        "منطقة توهوكو هي إحدى المناطق الإدارية في اليابان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.221542334459091,
      -0.23980558735137691,
      -0.6129708923216924,
      -0.18433379893879712,
      -0.14416192456577193,
      -0.22820059052766448,
      -0.22820059052766448,
      -0.221542334459091,
      -0.22820059052766448,
      -0.23569905682402797
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2545,
    "semantic_entropy": 0.3392,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ماذا تعني كلمة \"توهوكو\"؟\n",
    "original_answer": "الشمال الشرقي، حيث أن تلك المنطقة تحتل الشمال الشرقي من جزيرة هونشو أكبر جزر اليابان",
    "answers": [
      [
        "\"توهوكو\" تعني \"الشمالية الشرقية\" باللغة اليابانية",
        "\"توهوكو\" تعني \"الضفة الشمالية الشرقية\" باللغة اليابانية",
        "\"توهوكو\" تعني \"البحر الشمالي\" باللغة اليابانية",
        "\"توهوكو\" تعني \"الضفة الشمالية الشرقية\"",
        "\"توهوكو\" تعني \"الشمالية الشرقية\" باللغة اليابانية"
      ],
      [
        "\"توهوكو\" تعني \"موجة المحيط\" باليابانية"
      ],
      [
        "توهوكو تعني \"الشرق الجميل\" باللغة اليابانية"
      ],
      [
        "\"توهوكو\" تعني \"الشمالية الشرقية\" في اللغة الأينو"
      ],
      [
        "توهوكو تعني \"الضوء الشمالي\" أو \"شفق القطب\" باليابانية"
      ],
      [
        "\"توهوكو\" تعني \"الشمالية الجميلة\" في لغة الأينو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21756184713812593,
      -0.2762719049422704,
      -0.5229492863811454,
      -0.12924406994875426,
      -0.4997847717034176,
      -0.5122911039112599,
      -0.23345224974431594,
      -0.5199805720998578,
      -0.3713047080951631,
      -0.21756184713812593
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      3,
      4,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.35,
    "semantic_entropy": 1.4637,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو الموقع الجغرافي لمنطقة توهوكو في اليابان؟\n",
    "original_answer": "المنطقة تحتل الشمال الشرقي من جزيرة هونشو أكبر جزر اليابان",
    "answers": [
      [
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في الجزء الشمالي الشرقي من اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان",
        "تقع منطقة توهوكو في شمال شرق اليابان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.004152729975678746,
      -0.004152729975678746,
      -0.27288857812471323,
      -0.004152729975678746,
      -0.004152729975678746,
      -0.004152729975678746,
      -0.004152729975678746,
      -0.004152729975678746,
      -0.004152729975678746,
      -0.004152729975678746
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.031,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو تعداد سكان منطقة توهوكو ؟\n",
    "original_answer": "9,326,926 نسمة ",
    "answers": [
      [
        "يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 19 مليون نسمة",
        "يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 19 مليون نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 10 ملايين نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 17 مليون نسمة",
        "يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 17",
        "يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 17",
        "يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 17",
        "يبلغ تعداد سكان منطقة توهوكو حوالي 17 مليون نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 18",
        "يبلغ تعداد سكان منطقة توهوكو حوالي 18,442,400 نسمة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1678633173551134,
      -0.19727790488821786,
      -0.11780278065777262,
      -0.1678633173551134,
      -0.1859154774457131,
      -0.34579545785324145,
      -0.903684578904052,
      -0.12848423315691596,
      -0.23983342138581065,
      -0.16522432448943317
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      3,
      3,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.262,
    "semantic_entropy": 1.1766,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي كثافة السكانية لسكان منطقة توهوكو ؟\n",
    "original_answer": "كثافة 139.4 نسمة / كم2.",
    "answers": [
      [
        "بحسب تعداد عام 2010، بلغ عدد سكان منطقة توهوكو 12,327,000 نسمة وكثافة السكان كانت 115 شخص لكل كيلومتر مربع",
        "يبلغ عدد السكان في منطقة توهوكو حوالي 12"
      ],
      [
        "وفقًا لمكتب الإحصاءات التابع للأمم المتحدة، فإن كثافة السكان في منطقة توهوكو تبلغ حوالي 148 شخصًا لكل كيلومتر مربع",
        "حسب عام 2010، بلغ عدد سكان منطقة توهوكو 16,548,895 نسمة وكثافة السكان كانت 160 نسمة لكل كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "وفقاً لتعداد عام 2010، بلغ عدد سكان منطقة توهوكو 10,052,850 نسمة"
      ],
      [
        "حسب تعداد عام 2010، كان عدد سكان منطقة توهوكو 11,299,000 نسمة وكثافة السكان كانت 61"
      ],
      [
        "اعتبارًا من عام 2021، يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 6,451,000 نسمة، وتبلغ الكثافة السكانية حوالي 64 شخصًا لكل كيلومتر مربع"
      ],
      [
        "اعتبارًا من عام 2022، يبلغ عدد سكان منطقة توهوكو حوالي 11"
      ],
      [
        "حسب تعداد عام 2010، بلغ عدد سكان منطقة توهوكو 10,739,518 نسمة"
      ],
      [
        "كثافة السكان في منطقة توهوكو هي 146"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5397180309821996,
      -0.70206456638482,
      -0.6243301640437138,
      -0.47989997741265494,
      -0.6514367377477,
      -0.4825258995139638,
      -0.39438300641797497,
      -0.6637835950432096,
      -0.6896132341229123,
      -0.6569670876714448
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      5,
      6,
      7,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5885,
    "semantic_entropy": 2.0346,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي المحافظات الست التي تضمها منطقة توهوكو؟\n",
    "original_answer": "محافظة أكيتا، محافظة أوموري، محافظة فوكوشيما، محافظة إيواته، محافظة مياغي، ومحافظة ياماغاتا",
    "answers": [
      [
        "محافظات منطقة توهوكو هي مياجي، إيواتي، أكيتا، ياماغاتا، فوكوشيما، وآوموري",
        "محافظات منطقة توهوكو هي أوموري، إيواتي، مياجي، أكيتا، ياماغاتا، فوكوشيما",
        "محافظات توهوكو الست هي إيواتي، مياجي، أكيتا، ياماغاتا، فوكوشيما، وسaitama",
        "محافظات منطقة توهوكو هي مياجي، إيواتي، فوكوشيما، آوموري، أكيتا، ياماغاتا",
        "محافظات منطقة توهوكو هي مياجي، إيواتي، أكيتا، ياماغاتا، فوكوشيما، وأوموري",
        "المحافظات الست التي تضمها منطقة توهوكو هي مياجي، إيواتي، أكيتا، ياماغاتا، فوكوشيما، ونييغاتا",
        "محافظات منطقة توهوكو هي: مياجي، إيواتي، فوكوشيما، إيباراكي، إيواتي، وغونما",
        "محافظات منطقة توهوكو هي مياجي، إيواتي، فوكوشيما، ياماغاتا، أكيتا، ونييغاتا",
        "المحافظات الست التي تضمها منطقة توهوكو هي: مياجي، إيواتي، فوكوشيما، إيباراكي، إيواتي، ومياجي",
        "تضم منطقة توهوكو ست محافظات وهي: مياجي، إيواتي، أكيتا، ياماغاتا، فوكوشيما، وجونان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1912742972126821,
      -0.2259460591587107,
      -0.39338607427863054,
      -0.36433122556144426,
      -0.15556242476828505,
      -0.14635329062665517,
      -0.3457094447885332,
      -0.24840164268541542,
      -0.22952462937884355,
      -0.4065297103375078
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2707,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي أكبر مدينة في منطقة توهوكو؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "مدينة سنداي",
    "answers": [
      [
        "سينداي",
        "سينداي",
        "سينداي",
        "سينداي",
        "سينداي",
        "سينداي",
        "سينداي",
        "سينداي",
        "سينداي",
        "سينداي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.042871987447140825,
      -0.042871987447140825,
      -0.042871987447140825,
      -0.042871987447140825,
      -0.042871987447140825,
      -0.042871987447140825,
      -0.042871987447140825,
      -0.6280548094415253,
      -0.042871987447140825,
      -0.042871987447140825
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1014,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هو الحاكم في عهد الشيخ عبد الرحمن البهكلي؟\n",
    "original_answer": "عهد دولة الشريف حمود أبو مسمار",
    "answers": [
      [
        "الحاكم في عهد الشيخ عبد الرحمن البهكلي هو الإمام عبد العزيز بن محمد آل سعود",
        "الإمام عبد العزيز بن محمد بن سعود",
        "الإمام سعود بن عبد العزيز",
        "الإمام عبد العزيز بن محمد بن سعود",
        "الإمام عبد العزيز بن محمد بن سعود",
        "الإمام سعود بن عبد العزيز بن محمد",
        "كان الحاكم في عهد الشيخ عبد الرحمن البهكلي هو الإمام عبد العزيز بن محمد بن سعود"
      ],
      [
        "كان الحاكم في عهد الشيخ عبد الرحمن البهكلي هو الإمام سعود بن عبد العزيز"
      ],
      [
        "الإمام عبد الله بن سعود"
      ],
      [
        "كان الحاكم في عهد الشيخ عبد الرحمن البهكلي هو الإمام محمد بن سعود"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.29304520171894516,
      -0.24521142488187783,
      -0.14017428072401686,
      -0.28254471664737935,
      -0.14017428072401686,
      -0.28848600270789504,
      -0.14017428072401686,
      -0.6020885692948014,
      -0.3321449314497212,
      -0.1279803802736808
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2592,
    "semantic_entropy": 0.9185,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي مدينة نشأ الشيخ عبد الرحمن البهكلي؟\n",
    "original_answer": "مدينة صبيا ",
    "answers": [
      [
        "مدينة ضمد بمنطقة جازان",
        "نشأ الشيخ عبد الرحمن البهكلي في مدينة ضمد بمنطقة جازان"
      ],
      [
        "في أبها",
        "في أبها",
        "مدينة أبها",
        "في أبها",
        "في مدينة أبها",
        "في أبها",
        "في مدينة أبها",
        "في أبها"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5152341035372672,
      -0.3018050367432579,
      -0.3018050367432579,
      -0.8259778656065407,
      -0.3018050367432579,
      -0.24376418835398303,
      -0.3018050367432579,
      -0.24376418835398303,
      -0.3018050367432579,
      -0.1335729637768888
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3471,
    "semantic_entropy": 0.5075,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي العلوم التي تعلمها الشيخ عبد الرحمن البهكلي؟\n",
    "original_answer": "علوم تفسير القرآن الكريم وعلوم الحديث الشريف ",
    "answers": [
      [
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي علوم اللغة العربية والشريعة الإسلامية",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي الفقه والحديث والقرآن الكريم",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي علوم اللغة العربية والشريعة الإسلامية",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي الفقه، أصول الدين، الحديث، التفسير، وعلم اللغة",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي العديد من العلوم الشرعية واللغوية والأدبية",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي الفقه، والحديث، والقرآن الكريم",
        "تلقى الشيخ عبد الرحمن البهكلي تعليمه في علوم الشريعة واللغة العربية",
        "تلقى الشيخ عبد الرحمن البهكلي علوم اللغة العربية والدين في عدة أماكن",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي علوم الشريعة واللغة العربية",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي الفقه والحديث والقرآن الكريم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2314619510667394,
      -0.1434846806523632,
      -0.2314619510667394,
      -0.881593445885164,
      -0.2513172274307682,
      -0.3426077233019285,
      -0.21648494655585004,
      -0.34662179767019374,
      -0.28357799031520925,
      -0.1434846806523632
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3072,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هم بعض المشايخ الذين درس عنهم الشيخ عبد الرحمن البهكلي في اليمن؟\n",
    "original_answer": "أحمد بن عبد الله الضمدي في المخلاف السليماني وذهب الى اليمن واخذ العلم من علمائها ولازم المشايخ من أبرزهم القاضي محمد بن علي الشوكاني",
    "answers": [
      [
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي في اليمن على يد الشيخ أحمد بن عمر الحازمي والشيخ محمد بن عبد الله الأمير"
      ],
      [
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي في اليمن على يد المشايخ محمد بن علي العمراني، وعبد القادر بن أحمد الكوكباني، وأحمد بن محمد الأهدل"
      ],
      [
        "من بين المشايخ الذين درس عنهم الشيخ عبد الرحمن البهكلي في اليمن: الأمير الصنعاني، والشوكاني، والوزير أحمد بن علي بن مشرف",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي في اليمن على يد العديد من المشايخ، منهم عبد الله بن محمد بن عثمان، وأحمد بن محمد بن شاش، وعبد الرحمن بن يحيى الآنسي",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي على يد العديد من المشايخ في اليمن، منهم الشيخ عبد الله بن علي الركب، والشيخ أحمد بن محمد الأصبحي، والشيخ محمد بن أحمد الجرافي",
        "من بين المشايخ الذين درس عنهم الشيخ عبد الرحمن البهكلي في اليمن، نجد الأمير الصنعاني، والشوكاني، والأهدل"
      ],
      [
        "من بين المشايخ الذين درس عنهم الشيخ عبد الرحمن البهكلي في اليمن كان الشيخ عبد الله بن عمر الشاطري، والشيخ محمد بن علي بن محمد الآنسي، والشيخ أحمد بن محمد الآنسي",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي في اليمن عن عدد من المشايخ منهم عبد الله بن محمد بن أحمد بن عيسى، وأحمد بن محمد بن أبي الحسن بن ياسين، وعبد الله بن راوية، وأحمد بن محمد النويصري",
        "درس الشيخ عبد الرحمن البهكلي عن عدد من المشايخ في اليمن مثل عبد الله بن محمد الإدريسي، وأحمد بن محمد الآنسي، وعقيل بن أحمد الأمير، وغيرهم"
      ],
      [
        "من بين المشايخ الذين درس عنهم الشيخ عبد الرحمن البهكلي في اليمن كان الشيخ أحمد بن محمد بن عبد الله بن أبي بكر الخطيب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.523989468907254,
      -0.4646931532544263,
      -0.27150685817710474,
      -0.34579140300966155,
      -0.44155606839536526,
      -0.9239306045699074,
      -0.3877103491329955,
      -0.584660662372742,
      -0.5469655583158707,
      -0.40167061328809006
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      3,
      4,
      2,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4892,
    "semantic_entropy": 1.4152,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو الشيخ عبد الرحمن بن أحمد البهكلي ومتى ولد؟\n",
    "original_answer": "عبد الرحمن بن أحمد بن الحسن بن علي البهكلي من قبيلة البهاكلة ولد في مدينة صبيا عام 1182 هـ ",
    "answers": [
      [
        "الشيخ عبد الرحمن بن أحمد البهكلي هو مؤرخ وأديب وشاعر يمني، ولد في 11 أكتوبر 1754م"
      ],
      [
        "الشيخ عبد الرحمن بن أحمد البهكلي هو شاعر وأديب ومؤرخ سعودي، ولد في عام 1843م في قرية \"الحمّة\" بمنطقة جازان",
        "هو شاعر وأديب ومؤرخ سعودي من المخلاف السليماني في جازان، ولد في عام 1278هـ وتوفي في عام 1343هـ",
        "الشيخ عبد الرحمن بن أحمد البهكلي هو شاعر وأديب ومؤرخ سعودي، ولد في عام 1843م"
      ],
      [
        "الشيخ عبد الرحمن بن أحمد البهكلي هو شاعر وأديب ومؤرخ سعودي، ولد في عام 1274 هـ الموافق 1857م",
        "الشيخ عبد الرحمن بن أحمد البهكلي هو شاعر وأديب ومؤرخ سعودي، ولد في عام 1274هـ الموافق 1857م"
      ],
      [
        "عبد الرحمن بن أحمد البهكلي هو شاعر وأديب ومؤرخ سعودي من منطقة عسير، وُلد في عام 1182 هـ الموافق 1768 م"
      ],
      [
        "الشيخ عبد الرحمن بن أحمد البهكلي هو مؤرخ وأديب وشاعر يمني، ولد في 15 محرم 1182هـ الموافق 4 يوليو 1768م"
      ],
      [
        "الشيخ عبد الرحمن بن أحمد البهكلي هو شاعر وأديب ومؤرخ سعودي، وُلد في عام 1168 هـ الموافق 1754 م"
      ],
      [
        "كان الشيخ عبد الرحمن بن أحمد البهكلي شاعرًا وأديبًا من منطقة عسير في المملكة العربية السعودية، وُلد في عام 1843م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.42739658483063536,
      -0.3690474576309097,
      -0.21393066322997964,
      -0.09522703921502844,
      -0.3220867509237026,
      -0.3636413549310273,
      -0.5608330178985094,
      -0.2504225851049853,
      -0.12924407291955345,
      -0.35890685461307736
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      1,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3091,
    "semantic_entropy": 1.8205,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "كيف توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي وفي أي عام؟\n",
    "original_answer": "توفي سنة 1248 هـ ",
    "answers": [
      [
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي في عام 1943 بسبب مرض أصيب به في الكبد",
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي في عام 1943م"
      ],
      [
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي في عام 1943 بعد إصابته بمرض في الكلى"
      ],
      [
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي متأثرًا بمرض الجدري في عام 1248 هـ",
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي متأثرًا بمرض الجدري في عام 1228هـ",
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي متأثرًا بمرض الجدري في عام 1228هـ",
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي متأثراً بمرض الجدري في عام 1248هـ"
      ],
      [
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي بسبب الطاعون في عام 1248 هـ"
      ],
      [
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي في عام 1931م"
      ],
      [
        "توفي الشيخ عبد الرحمن البهكلي متأثرًا بمرض الكوليرا في عام 1278هـ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4470218942695448,
      -0.3643118630556966,
      -0.1137901892244451,
      -0.18233856943125454,
      -0.13431350298105826,
      -0.13431350298105826,
      -0.19268752481550563,
      -0.2891989095411886,
      -0.5155559309604066,
      -0.19997947359412216
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2574,
    "semantic_entropy": 1.5501,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي النظرية الذرية؟",
    "original_answer": "يشتمل نموذجها الحالي على نواة عالية الكثافة تحيط بها «سحابة»",
    "answers": [
      [
        "النظرية الذرية هي نموذج رياضي يصف سلوك الجسيمات تحت ظروف معينة"
      ],
      [
        "النظرية الذرية هي نموذج في الفيزياء والكيمياء يصف الذرات كجسيمات صغيرة غير قابلة للتجزئة تتكون من نواة وإلكترونات",
        "النظرية الذرية هي نموذج في الفيزياء والكيمياء يشرح سلوك الذرات والجزيئات",
        "النظرية الذرية هي نموذج نظري يقترح أن المادة مكونة من جسيمات صغيرة غير قابلة للتجزئة تسمى الذرات",
        "النظرية الذرية هي فكرة أن المادة تتكون من ذرات",
        "النظرية الذرية هي نموذج في الكيمياء والفيزياء يُعرّف المادة بأنها مكونة من ذرات صغيرة غير قابلة للتجزئة",
        "النظرية الذرية هي نموذج في الكيمياء والفيزياء يصف المادة على أنها تتكون من ذرات صغيرة غير قابلة للتجزئة",
        "النظرية الذرية هي نموذج نظري يصف المادة كمجموعة من الذرات المتفاعلة",
        "النظرية الذرية هي نموذج في الكيمياء والفيزياء يقترح أن المادة مكونة من جسيمات صغيرة غير قابلة للتجزئة تسمى الذرات"
      ],
      [
        "النظرية الذرية هي نموذج رياضي يصف سلوك الجسيمات الصغيرة جدًا مثل الذرات والجزيئات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5242648050329218,
      -0.24298630209841365,
      -0.31516437715307694,
      -0.4931261227158864,
      -0.24337473731429998,
      -0.5019758262733944,
      -0.5685599316822265,
      -0.21241289963172486,
      -0.5862394178131183,
      -0.22767064013385235
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3916,
    "semantic_entropy": 0.6241,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كيف بدأت النظرية الذرية؟",
    "original_answer": "بدأت النظرية الذرية كمفهوم فلسفي في اليونان القديمة ودخلت المجال العلمي في أوائل القرن التاسع عشر",
    "answers": [
      [
        "بدأت النظرية الذرية مع الفيلسوف اليوناني ديموقريطوس",
        "بدأت النظرية الذرية مع الفيلسوف اليوناني ديموقريطس",
        "بدأت النظرية الذرية في اليونان القديمة مع ديموقريطوس",
        "بدأت النظرية الذرية على يد الفيلسوف اليوناني ديموقريطوس",
        "بدأت النظرية الذرية كفكرة من الفيلسوف اليوناني ديموقريطوس",
        "بدأ تطوير النظرية الذرية مع الفيلسوف اليوناني ديموقريطوس",
        "بدأت النظرية الذرية مع الفيلسوف اليوناني ديموقريطوس",
        "بدأت النظرية الذرية في اليونان القديمة",
        "بدأت النظرية الذرية مع الفيلسوف اليوناني ديموقريطس الذي اقترح أن المادة مكونة من جزيئات صغيرة غير قابلة للتجزئة تسمى الذرات",
        "بدأت النظرية الذرية مع الفيلسوف اليوناني ديموقريطوس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11822793054908559,
      -0.27709040213123504,
      -0.3095170574478341,
      -0.3903594311605896,
      -0.8610453986924156,
      -0.3786904765906018,
      -0.4690053278605921,
      -0.36271104494355516,
      -0.21010772800693733,
      -0.11822793054908559
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3495,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي المصطلحات التي استخدمها الكيميائيون في وصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة؟\n",
    "original_answer": "تعني الغير قابل للتجزئة. بدأ كيميائيو القرن التاسع عشر باستخدام هذا المصطلح مع تزايد عدد العناصر الكيميائية المُكتَشَفَة،",
    "answers": [
      [
        "استخدم الكيميائيون مصطلحات مثل \"الهيئات\" و\"الجسيمات\" لوصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة",
        "استخدم الكيميائيون مصطلحات مثل \"الجسيمات\"، \"البروتونات\"، \"النيوترونات\"، و\"الإلكترونات\" لوصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة",
        "استخدم الكيميائيون مصطلحات مثل \"الجسيمات الذرية\" و \"الجسيمات دون الذرية\" لوصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة",
        "استخدم الكيميائيون مصطلح \"الذرات\" و\"الجسيمات\" لوصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة",
        "استخدم الكيميائيون مصطلحات مثل \"الموليكول\" و\"الإلكترون\" و\"البروتون\" و\"النواة\" و\"الشحنة\" و\"الكتلة\" و\"العدد الذري\" و\"الكتلة الذرية\" و\"التوزيع الإلكتروني\" و\"الرابطة الكيميائية\" و\"التفاعل الكيميائي\" لوصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة",
        "استخدم الكيميائيون مصطلح \"الذرات\" و\"الجسيمات\" في وصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة",
        "استخدم الكيميائيون مصطلحات مثل \"الذرات\" و\"الجسيمات\" و\"الجسيمات المكونة\" و\"الجسيمات الأساسية\" لوصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة",
        "استخدم الكيميائيون مصطلح \"الذرات\" و\"الجسيمات المكونة للذرة\" لوصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة",
        "استخدم الكيميائيون مصطلحات مثل \"الذرة\" و\"الجزيء\" و\"الإلكترون\" و\"البروتون\" و\"النواة\" لوصف الذرات والجسيمات المكونة للذرة"
      ],
      [
        "استخدم الكيميائيون مصطلح \"أجسام صغيرة غير قابلة للتجزئة\" لوصف الذرات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36907171843537234,
      -0.26972205821325035,
      -0.17141510193677775,
      -0.0871846567162027,
      -0.28197303233272836,
      -0.23876916946137128,
      -0.13666767479291728,
      -0.5328883232050413,
      -0.12184973441357518,
      -0.22390645120154365
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2433,
    "semantic_entropy": 0.2646,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الاكتشافات التي قام بها الفيزيائيون في مجال الكهرومغناطيسية والنشاط؟",
    "original_answer": "اكتشف الفيزيائيون أن «الذرة غير القابلة للتقسيم» ائتلاف من جسيمات دون ذرية (بشكل أساسي الإلكترونات والبروتونات والنترونات)",
    "answers": [
      [
        "اكتشف الفيزيائيون الموجات الكهرومغناطيسية والجسيمات الأولية مثل الإلكترون والبوزيترون",
        "اكتشف الفيزيائيون أن المادة مكونة من جزيئات تحمل شحنات كهربائية وأن القوى الكهربائية والمغناطيسية تؤثر على بعضها البعض",
        "اكتشف الفيزيائيون العديد من الظواهر الكهرومغناطيسية مثل الكهرباء والمغناطيسية والموجات الكهرومغناطيسية",
        "اكتشف الفيزيائيون العديد من الظواهر مثل الكهرباء والمغناطيسية والضوء"
      ],
      [
        "اكتشف الفيزيائيون قوانين الكهرومغناطيسية والنشاط، مثل قانون كولوم، قانون بيوت-سافارت، وقانون أمبير"
      ],
      [
        "اكتشف الفيزيائيون نظريات الكهرومغناطيسية التي تفسر الظواهر الكهربائية والمغناطيسية وتفاعلها مع المادة",
        "أحرز الفيزيائيون العديد من الاكتشافات في مجال الكهرومغناطيسية والنشاط، مثل اكتشاف التيارات الكهربائية المستحثة وتأثيرات المجال المغناطيسي على الشحنات الكهربائية",
        "اكتشاف التيارات الكهربائية المستحثة وتأثيرات المجالات المغناطيسية على الشحنات الكهربائية"
      ],
      [
        "اكتشف الفيزيائيون العديد من الظواهر الكهرومغناطيسية مثل الكهرباء والمغناطيسية والتيار الكهربائي"
      ],
      [
        "اكتشفوا أن الضوء يتكون من موجات كهرومغناطيسية وأن كل مادة تتكون من ذرات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.25602340986670513,
      -0.50792690893596,
      -0.6142551063213603,
      -0.7024020406491277,
      -0.16169964290558722,
      -0.5108638811218832,
      -0.22390024634786143,
      -0.2905294427524873,
      -0.697753968346901,
      -0.36106870447869804
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      2,
      3,
      0,
      2,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4326,
    "semantic_entropy": 1.4192,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الظروف التي يمكن أن تجعل الذرات غير قابلة للتشكل ؟",
    "original_answer": "حيث درجة الحرارة العالية والضغط المرتفع، لا تتشكل الذرات على الإطلاق.",
    "answers": [
      [
        "الظروف المتطرفة مثل درجات الحرارة المرتفعة جداً أو المنخفضة جداً أو الضغط الشديد",
        "الظروف التي تجعل الذرات غير قابلة للتشكل هي الضغط العالي ودرجات الحرارة المنخفضة",
        "الظروف التي تجعل الذرات غير قابلة للتشكل هي درجات الحرارة المرتفعة والضغط المنخفض",
        "الظروف التي يمكن أن تجعل الذرات غير قابلة للتشكل هي الضغط العالي ودرجة الحرارة المنخفضة",
        "الظروف القاسية مثل درجات الحرارة العالية أو الضغط العالي",
        "الظروف التي يمكن أن تجعل الذرات غير قابلة للتشكل هي الضغط العالي ودرجات الحرارة المنخفضة",
        "الظروف المتطرفة مثل درجات الحرارة العالية أو الضغوط العالي",
        "الظروف التي يمكن أن تجعل الذرات غير قابلة للتشكل هي الضغط العالي ودرجات الحرارة المرتفعة",
        "الظروف التي يمكن أن تجعل الذرات غير قابلة للتشكل هي الضغط العالي ودرجات الحرارة المنخفضة"
      ],
      [
        "الظروف التي تجعل الذرات غير قابلة للتشكل هي درجات الحرارة المرتفعة جداً"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5693361037530167,
      -0.10777164894164726,
      -0.2649365455186954,
      -0.23063787426613375,
      -0.37328836333411647,
      -0.08736354489539486,
      -0.8068279876066905,
      -0.24939771884296266,
      -0.20506666161637235,
      -0.08736354489539486
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2982,
    "semantic_entropy": 0.331,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو مصطلح \"الجسيمات الأولية\" ؟",
    "original_answer": "لوصف أجزاء الذرة غير القابلة للتقسيم أو التدمير",
    "answers": [
      [
        "الجسيمات الأولية هي اللبنات الأساسية للمادة",
        "الجسيمات الأولية هي اللبنات الأساسية للمادة",
        "الجسيمات الأولية هي اللبنات الأساسية للمادة",
        "\"الجسيمات الأولية\" هي اللبنات الأساسية للمادة",
        "هي اللبنات الأساسية للمادة",
        "الجسيمات الأولية هي الجسيمات الأساسية التي تتكون منها جميع الجسيمات الأخرى"
      ],
      [
        "جسيمات لا يمكن تجزئتها إلى أجزاء أصغر بواسطة القوى المعروفة",
        "هي الجسيمات التي لا يمكن تجزئتها إلى مكونات أصغر",
        "جسيمات دون ذرية لا تتكون من جسيمات أصغر",
        "هي جسيمات لا يمكن تجزئتها إلى جسيمات أصغر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10364592573810114,
      -0.10364592573810114,
      -0.10364592573810114,
      -0.41980390047271665,
      -0.4374488622756374,
      -0.38955255526841626,
      -0.5707776725258294,
      -0.34089099229402986,
      -0.4143069976280813,
      -0.5948743284816983
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3479,
    "semantic_entropy": 0.6534,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو قانون انحفاظ الكتلة ؟",
    "original_answer": "الذي صاغه أنطوان لافوازييه عام 1789، والذي ينص على أن الكتلة الكلية في تفاعل كيميائي تبقى ثابتة",
    "answers": [
      [
        "ينص قانون انحفاظ الكتلة على أن الكتلة لا تفنى ولا تستحدث ولكنها تتحول من شكل إلى آخر",
        "ينص قانون انحفاظ الكتلة على أن الكتلة لا تفنى ولا تستحدث ولكنها تتحول من شكل إلى آخر",
        "ينص قانون انحفاظ الكتلة على أن الكتلة لا تفنى ولا تستحدث من العدم ولكنها تتحول من شكل إلى آخر"
      ],
      [
        "قانون انحفاظ الكتلة ينص على أن مجموع كتل المواد المتفاعلة يساوي مجموع كتل المواد الناتجة",
        "ينص قانون انحفاظ الكتلة على أن كتلة المواد المتفاعلة تساوي كتلة المواد الناتجة",
        "قانون انحفاظ الكتلة ينص على أن كتلة المواد المتفاعلة تساوي كتلة المواد الناتجة عن التفاعل",
        "قانون انحفاظ الكتلة ينص على أن مجموع كتل المواد المتفاعلة يساوي مجموع كتل المواد الناتجة عن التفاعل"
      ],
      [
        "قانون انحفاظ الكتلة ينص على أن الكتلة لا يمكن أن تُفنى أو تُستحدث من العدم، بل تبقى ثابتة في النظام المغلق",
        "قانون انحفاظ الكتلة ينص على أن كمية المادة في نظام مغلق تظل ثابتة ولا تتغير"
      ],
      [
        "قانون انحفاظ الكتلة ينص على أن الكتلة لا تفنى ولا تستحدث في التفاعل الكيميائي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13200492795555185,
      -0.2799696468421624,
      -0.13600394473350563,
      -0.15376520952096465,
      -0.13200492795555185,
      -0.3860990855826001,
      -0.2857804066978258,
      -0.14333594207233402,
      -0.4305883177013592,
      -0.1853766752295833
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      2,
      1,
      0,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2265,
    "semantic_entropy": 1.2646,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو قانون النسب الثابتة؟",
    "original_answer": "أي أن مجموع كتلة المواد المتفاعلة يساوي مجموع كتلة المواد الناتجة",
    "answers": [
      [
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن نسبة الكتلة لأي عنصر في أي مركب تظل ثابتة بغض النظر عن مصدره",
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن نسبة الكتلة بين العناصر في أي مركب كيميائي ثابتة",
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن نسبة الكتلة لأي عنصر كيميائي في أي مركب تظل ثابتة بغض النظر عن مصدر المركب أو طريقة تحضيره",
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن نسبة كتلة أي عنصرين تتحد لتكوين مركب تكون دائمًا نفسها",
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن نسبة الكتلة لأي عنصرين في مركب ثابت",
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن نسبة كتلة العناصر في أي مركب كيميائي تكون ثابتة بغض النظر عن مكان تشكل هذا المركب",
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن نسبة كتلة العناصر في أي مركب كيميائي تظل ثابتة بغض النظر عن مصدر المركب أو طريقة إنتاجه",
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن العناصر التي تتحد كيميائيًا لتكوين مركب معين، تتحد دائمًا بنسب وزنية ثابتة",
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن أي عنصرين يتحدان بنسب وزنية ثابتة لتكوين مركبات مختلفة",
        "ينص قانون النسب الثابتة على أن العناصر التي تتحد كيميائيًا لتكوين مركب يجب أن تتحد دائمًا بنسبة ثابتة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24129021283923552,
      -0.5167928577343035,
      -0.2666229654563596,
      -0.19821961943914684,
      -0.2644288722847752,
      -0.6151147299467786,
      -0.46554753937187543,
      -0.3982120950896593,
      -0.1382987842739877,
      -0.3289897100792866
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3434,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كيف يمكن شرح نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية؟\n",
    "original_answer": "ينص على أنه إذا أمكن جمع عنصرين لتشكيل عدد من المركبات المحتملة، فإن النسبة بين الكتل المختلفة من أحد العنصرين",
    "answers": [
      [
        "يمكن شرح نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية من خلال توضيح كيفية تفاعل الذرات المختلفة مع بعضها البعض لتشكيل روابط كيميائية بنسب معينة لتحقيق الاستقرار",
        "يمكن شرح نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية من خلال توزيع الإلكترونات في المدارات الذرية وتكوين الروابط الكيميائية بنسب محددة",
        "نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات يمكن شرحه باستخدام النظرية الذرية من خلال توضيح كيفية تفاعل الذرات المختلفة مع بعضها البعض لتكوين مركبات ذات نسب محددة",
        "يمكن شرح نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية من خلال فهم كيفية تفاعل الذرات ذات الإلكترونات المختلفة لتكوين روابط تساهمية تؤدي إلى تكوين مركبات بنسب ثابتة"
      ],
      [
        "يمكن تفسير نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية من خلال توزيع الإلكترونات بين الذرات وكيفية تشكيل الروابط الكيميائية بينها",
        "يمكن شرح نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية من خلال دراسة كيفية تفاعل الذرات المختلفة مع بعضها البعض وتوزيع الإلكترونات في مداراتها",
        "يمكن شرح نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية من خلال فهم كيفية تفاعل الذرات ذات الإلكترونات المختلفة وتوزيعها في الروابط الكيميائية",
        "يمكن شرح نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية من خلال فهم كيفية تفاعل الذرات ذات الإلكترونات المختلفة في المدار الخارجي لتكوين روابط تساهمية وتشكيل مركبات ذات خصائص محددة"
      ],
      [
        "يمكن شرح نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية من خلال توزيع الإلكترونات حول النواة وتفاعل الذرات مع بعضها البعض",
        "يمكن شرح نموذج النسب المختلفة في تكوين المركبات باستخدام النظرية الذرية من خلال توزيع الإلكترونات في مدارات الذرات وتفاعلاتها مع بعضها البعض"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3901977833912491,
      -0.43035658242833896,
      -0.3330643551241834,
      -0.26426833292572727,
      -0.193135477462607,
      -0.2656205252894025,
      -0.3727786989404874,
      -0.42908562028623964,
      -0.26376631414184737,
      -0.3638779892648252
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      0,
      0,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3306,
    "semantic_entropy": 1.062,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هو عطاش دوراني؟",
    "original_answer": "لساني وباحث وناقد ومؤلف وخبير تعليمي وعالم جواهر باكستاني",
    "answers": [
      [
        "عطاش دوراني هو ضابط عسكري باكستاني متقاعد شغل منصب قائد القوات شبه العسكرية في باكستان"
      ],
      [
        "كان زعيمًا سياسيًا وعسكريًا في حركة باكستان",
        "كان زعيمًا لجماعة جيش محمد في باكستان",
        "كان زعيمًا سياسيًا وعسكريًا",
        "كان قائدًا سياسيًا وعسكريًا في حركة باكستان"
      ],
      [
        "كان سياسيًا باكستانيًا وعضوًا في الجمعية الوطنية من عام 1977 إلى عام 1990"
      ],
      [
        "كان قائدًا في حركة طالبان الباكستانية",
        "كان قائدًا في حركة طالبان الباكستانية",
        "كان قائداً في حركة طالبان الباكستانية"
      ],
      [
        "كان عالمًا إسلاميًا وقائدًا في حركة الديوبندي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6546517830284438,
      -0.21773011720298488,
      -0.3768882127564921,
      -0.18590070893005758,
      -0.657942592969696,
      -0.5633122399713916,
      -0.5466827361409136,
      -0.5719082651256429,
      -0.18590070893005758,
      -0.2900583829397874
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1,
      4,
      1,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4251,
    "semantic_entropy": 1.3818,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متي ولد عطاش دوراني؟",
    "original_answer": "(22 يناير 1952",
    "answers": [
      [
        "ولد عطاش دوراني في 15 ديسمبر 1961"
      ],
      [
        "ولد عطاش دوراني في 15 أغسطس 1964",
        "ولد عطاش دوراني في عام 1964",
        "وُلد عطاش دوراني في 15 أغسطس 1964"
      ],
      [
        "ولد عطاش دوراني في 15 أبريل 1965"
      ],
      [
        "ولد عطاش دوراني في 15 أكتوبر 1958"
      ],
      [
        "1936م"
      ],
      [
        "ولد عطاش دوراني في 15 أغسطس 1961"
      ],
      [
        "ولد عطاش دوراني في 15 أبريل 1966"
      ],
      [
        "ولد عطاش دوراني في 15 أغسطس 1950"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2685281044202539,
      -0.18614414476976174,
      -0.28815953889709933,
      -0.3924544395593412,
      -0.4837510874225058,
      -0.5792960464652626,
      -0.19830264394079972,
      -0.4393311147029111,
      -0.22343522014897096,
      -0.2388505062344544
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      1,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3298,
    "semantic_entropy": 1.9344,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي بعض المجالات التي عمل فيها عطاش دوراني؟",
    "original_answer": ". كان متخصصًا في تطوير المناهج والكتب المدرسية للأردية ومحو الأمية",
    "answers": [
      [
        "عمل عطاش دوراني في مجالات متعددة تشمل الهندسة المعمارية، الهندسة، البناء، وتطوير العقارات",
        "عمل عطاش دوراني في مجالات مختلفة مثل الهندسة المدنية، الهندسة الكهربائية، الهندسة الميكانيكية، الهندسة المعمارية، والهندسة البيئية",
        "عمل عطاش دوراني في مجالات الهندسة والتكنولوجيا"
      ],
      [
        "عمل عطاش دوراني في مجالات الإعلام والسياسة والدعاية",
        "عمل عطاش دوراني في مجالات الإعلام والسياسة والدعاية"
      ],
      [
        "عمل عطاش دوراني في مجالات الاستشعار عن بعد، ونظم المعلومات الجغرافية، والاستشعار عن بعد الرقمي",
        "عمل عطاش دوراني في مجالات الاستشعار عن بُعد، وأنظمة المعلومات الجغرافية، ونظام تحديد المواقع العالمي، والروبوتات، والذكاء الاصطناعي"
      ],
      [
        "عمل عطاش دوراني في مجالات مختلفة بما في ذلك إدارة الأعمال والهندسة الكهربائية"
      ],
      [
        "عمل عطاش دوراني في مجالات الدفاع والأمن والاستخبارات",
        "عمل عطاش دوراني في مجالات الدفاع والأمن والاستخبارات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5262397549322916,
      -0.2857914641319889,
      -0.45057589636929546,
      -0.525274236555901,
      -0.3438303991532594,
      -0.8844493848103947,
      -0.3630067599244085,
      -0.3630067599244085,
      -0.2857914641319889,
      -0.4960965349197063
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      4,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4524,
    "semantic_entropy": 1.5282,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": " ما هي بعض الجوائز والتكريمات التي حصل عليها عطاش دوراني؟",
    "original_answer": "منحه رئيس باكستان الجائزة المدنية الوطنية على مساهماته في الأدب الأردي والمعلوماتية",
    "answers": [
      [
        "حصل عطاش دوراني على جائزة البسالة وجائزة رئيس باكستان للخدمة المتميزة",
        "حصل عطاش دوراني على جائزة البسالة، ووسام باكستان، ووسام خدمة الحدود الباكستانية",
        "حصل عطاش دوراني على جائزة البسالة وجائزة نيشان باكستان"
      ],
      [
        "حصل عطاش دوراني على العديد من الجوائز والتكريمات، بما في ذلك جائزة البسالة وجائزة نوط الامتياز",
        "حصل عطاش دوراني على جائزة البسالة العسكرية ووسام البسالة العسكرية ووسام الشرف",
        "حصل عطاش دوراني على جائزة البسالة في عام 1990، وجائزة البسالة العسكرية في عام 1991، ووسام الشرف في عام 1992",
        "حصل عطاش دوراني على جائزة البسالة العسكرية ووسام \"سيكه\" ووسام \"بسام الشرف\""
      ],
      [
        "حصل عطاش دوراني على جائزة البسالة وجائزة نوط الامتياز من الدرجة الأولى",
        "حصل عطاش دوراني على جائزة البسالة وجائزة نوط الامتياز من الدرجة الأولى"
      ],
      [
        "حصل عطاش دوراني على ميدالية الشجاعة وميدالية هلال باكستان وميدالية نيشان-إيتيشاد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5686070899877604,
      -0.2569803979028301,
      -0.6087521351050545,
      -0.11799553383316166,
      -0.715047559473696,
      -0.3591141920253968,
      -0.09916975341623492,
      -0.11799553383316166,
      -0.9580374332351841,
      -0.6812759265359628
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4483,
    "semantic_entropy": 1.2768,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي توفي عطاش دوراني؟",
    "original_answer": " 30 نوفمبر 2018) ",
    "answers": [
      [
        "توفي عطاش دوراني في 15 أغسطس 1965",
        "توفي عطاش دوراني في 15 أغسطس 1965",
        "توفي عطاش دوراني في 15 أغسطس 1965"
      ],
      [
        "توفي عطاش دوراني في 15 ديسمبر 2011"
      ],
      [
        "توفي عطاش دوراني في 16 يوليو 1996"
      ],
      [
        "توفي عطاش دوراني في 15 أغسطس 2011"
      ],
      [
        "توفي عطاش دوراني في 11 يونيو 1988"
      ],
      [
        "توفي عطاش دوراني في 15 أغسطس 1968"
      ],
      [
        "توفي عطاش دوراني في عام 1987"
      ],
      [
        "توفي عطاش دوراني في 19 يونيو 1996"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08645981467169071,
      -0.3387355153599852,
      -0.4769767085084627,
      -0.1549635914278282,
      -0.36103683592611446,
      -0.21493739909823262,
      -0.08645981467169071,
      -0.42523807049043777,
      -0.08645981467169071,
      -0.21873248887226873
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6,
      0,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.245,
    "semantic_entropy": 1.9107,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متى تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية؟\n\n",
    "original_answer": "عام 2016",
    "answers": [
      [
        "تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية في عام 1993",
        "تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية في عام 1993",
        "تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية في عام 1993",
        "تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية في عام 1993",
        "تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية في عام 1993",
        "تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية في عام 1993",
        "تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية في عام 1993",
        "تأسست في عام 1993"
      ],
      [
        "تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية في عام 1991"
      ],
      [
        "تأسست رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية (LERU) في عام 2005"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05564570926943446,
      -0.05564570926943446,
      -0.05564570926943446,
      -0.05564570926943446,
      -0.05564570926943446,
      -0.19360066339148574,
      -0.05564570926943446,
      -0.23643770789226437,
      -0.05564570926943446,
      -0.3139816296100962
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1134,
    "semantic_entropy": 0.596,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كم عدد الجامعات الحالية التي تضمها رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية؟\n\n",
    "original_answer": "إحدى وعشرين جامعة",
    "answers": [
      [
        "12 جامعة",
        "12 جامعة",
        "حاليًا، تضم رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية 12 جامعة",
        "12 جامعة",
        "12 جامعة",
        "12 جامعة"
      ],
      [
        "تضم الرابطة 48 جامعة بحثية مكثفة"
      ],
      [
        "تضم رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية 16 جامعة",
        "تضم رابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية 16 جامعة"
      ],
      [
        ""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21191857254549568,
      -0.6011532016583178,
      -0.23953162799884573,
      -0.21191857254549568,
      -0.23953162799884573,
      -0.40265206307327994,
      -0.5441129000197785,
      -0.21191857254549568,
      -3.126667022705078,
      -0.21191857254549568
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6001,
    "semantic_entropy": 0.8456,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو الهدف الرئيسي لرابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية؟\n\n",
    "original_answer": " لتعزيز صوت المؤسسات الأكاديمية والباحثين والطلاب",
    "answers": [
      [
        "تعزيز التميز في البحث والتعليم في الجامعات الأوروبية",
        "الهدف الرئيسي لرابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية هو تعزيز التعاون بين أعضائها وتحسين جودة التعليم العالي والبحث العلمي",
        "تعزيز التميز في التعليم العالي والبحث في أوروبا",
        "تعزيز التميز في البحث والتعليم في الجامعات الأوروبية",
        "تعزيز التميز في البحث والتعليم في أوروبا",
        "تعزيز التميز في التعليم العالي والبحث في أوروبا",
        "تعزيز التميز في التعليم العالي والبحث في الجامعات الأوروبية"
      ],
      [
        "الهدف الرئيسي لرابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية هو تعزيز التعاون بين الجامعات الأوروبية",
        "الهدف الرئيسي لرابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية هو تعزيز التعاون بين الجامعات الأعضاء",
        "الهدف الرئيسي لرابطة الجامعات البحثية المكثفة الأوروبية هو تعزيز التعاون بين الجامعات الأعضاء"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2115850434216885,
      -0.3255089720145683,
      -0.187045837491248,
      -0.2115850434216885,
      -0.34111443011261144,
      -0.187045837491248,
      -0.17123120101782227,
      -0.22164134022999266,
      -0.22164134022999266,
      -0.5550632586241591
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2633,
    "semantic_entropy": 0.6241,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو معبر التنف الحدودي؟\n",
    "original_answer": " معبر حدودي بري سوري في محافظة حمص السورية المتاخمة لناحية الوليد العراقية",
    "answers": [
      [
        "معبر التنف الحدودي هو نقطة تفتيش حدودية بين الأردن وسوريا",
        "معبر التنف الحدودي هو نقطة عبور حدودية برية بين الأردن وسوريا يقع في الجزء الجنوبي الشرقي من الأردن",
        "معبر التنف الحدودي هو نقطة عبور حدودية بين الأردن وسوريا",
        "معبر التنف الحدودي هو معبر حدودي بين الأردن وسوريا يقع في منطقة التنف على الحدود السورية الأردنية"
      ],
      [
        "معبر التنف الحدودي هو نقطة عبور حدودية برية بين المملكة العربية السعودية والعراق",
        "معبر التنف الحدودي هو معبر حدودي بين المملكة العربية السعودية والعراق",
        "معبر التنف الحدودي هو نقطة عبور حدودية بين المملكة العربية السعودية والعراق"
      ],
      [
        "معبر التنف الحدودي هو معبر حدودي بين سوريا والعراق",
        "معبر التنف الحدودي هو نقطة تفتيش حدودية استراتيجية تقع على الحدود السورية العراقية، وتديرها قوات التحالف الدولي بقيادة الولايات المتحدة",
        "معبر التنف الحدودي هو نقطة عبور حدودية سورية تقع بالقرب من المثلث الحدودي بين سوريا والعراق والأردن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2859599688717329,
      -0.7778452483668409,
      -0.223151230685693,
      -0.1494807010269142,
      -0.15647982407098512,
      -0.13976718300980506,
      -0.39969385060370655,
      -0.2741683647907059,
      -0.502674143067363,
      -0.11631702310186857
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3026,
    "semantic_entropy": 1.0878,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي ليتوانيا؟\n",
    "original_answer": "هي دولة في منطقة البلطيق من شمال أوروبا",
    "answers": [
      [
        "ليتوانيا هي دولة تقع في شمال أوروبا",
        "ليتوانيا هي دولة تقع في شمال أوروبا",
        "ليتوانيا هي إحدى دول البلطيق في شمال أوروبا",
        "ليتوانيا هي دولة تقع في شمال شرق أوروبا",
        "ليتوانيا هي دولة في أوروبا",
        "ليتوانيا هي دولة في شمال أوروبا",
        "ليتوانيا هي دولة في منطقة البلطيق في شمال أوروبا",
        "ليتوانيا هي دولة تقع في شمال أوروبا",
        "ليتوانيا هي دولة في أوروبا"
      ],
      [
        "ليتوانيا هي دولة في أوروبا الشرقية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16878406077847785,
      -0.16878406077847785,
      -0.314716522231663,
      -0.392232035610453,
      -0.10931058087615497,
      -0.2341334392100407,
      -0.43807063872665053,
      -0.2789900154848131,
      -0.16878406077847785,
      -0.10931058087615497
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2383,
    "semantic_entropy": 0.315,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي منطقة تقع ليتوانيا؟\n",
    "original_answer": "تقع البلاد على طول الساحل الجنوبي الشرقي لبحر البلطيق",
    "answers": [
      [
        "شمال أوروبا",
        "تقع ليتوانيا في منطقة البلطيق في شمال شرق أوروبا",
        "تقع ليتوانيا في منطقة البلطيق في شمال أوروبا",
        "تقع ليتوانيا في منطقة البلطيق في شمال أوروبا",
        "تقع ليتوانيا في منطقة البلطيق في شمال أوروبا",
        "تقع ليتوانيا في منطقة البلطيق في شمال أوروبا"
      ],
      [
        "تقع ليتوانيا في أوروبا",
        "تقع ليتوانيا في منطقة البلطيق في أوروبا",
        "تقع ليتوانيا في منطقة البلطيق في أوروبا"
      ],
      [
        "تقع ليتوانيا في منطقة البلطيق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.3664975419640428,
      -0.6908597088603098,
      -0.3518154511580856,
      -0.2207233475159078,
      -0.06343072812336221,
      -0.2207233475159078,
      -0.06343072812336221,
      -0.06343072812336221,
      -0.06343072812336221,
      -0.23684885182105278
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3341,
    "semantic_entropy": 0.8872,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الاتحادات والمنظمات التي تنتمي إليها ليتوانيا؟\n",
    "original_answer": "عضو في الاتحاد الأوروبي ومجلس أوروبا ومنطقة اليورو ومنطقة شنجن ومنظمة حلف شمال الأطلسي ومنظمة التعاون والتنمية في الميدان الاقتصادي",
    "answers": [
      [
        "ليتوانيا عضو في الاتحاد الأوروبي ومجلس أوروبا وحلف شمال الأطلسي ومنظمة التعاون والتنمية الاقتصادية ومجلس Nordic Council ومنظمة السياحة العالمية",
        "ليتوانيا عضو في العديد من المنظمات الدولية، منها الاتحاد الأوروبي ومجلس أوروبا ومنظمة التعاون والتنمية الاقتصادية والأمم المتحدة",
        "ليتوانيا عضو في الأمم المتحدة والاتحاد الأوروبي وحلف شمال الأطلسي ومجلس أوروبا ومنظمة الأمن والتعاون في أوروبا",
        "ليتوانيا عضو في الاتحاد الأوروبي وحلف شمال الأطلسي والأمم المتحدة ومنظمة الأمن والتعاون في أوروبا ومجلس أوروبا ومنظمة التجارة العالمية ورابطة الدول المستقلة",
        "ليتوانيا عضو في الأمم المتحدة والاتحاد الأوروبي وحلف شمال الأطلسي ومنظمة الأمن والتعاون في أوروبا ومجلس أوروبا",
        "ليتوانيا عضو في الاتحاد الأوروبي ومجلس أوروبا وحلف شمال الأطلسي (الناتو) والأمم المتحدة",
        "ليتوانيا عضو في الاتحاد الأوروبي ومجلس أوروبا وحلف شمال الأطلسي"
      ],
      [
        "ليتوانيا هي عضو في الأمم المتحدة ومنظمة التعاون والتنمية الاقتصادية ومجلس أوروبا ومنظمة التجارة العالمية",
        "ليتوانيا عضو في الأمم المتحدة والاتحاد الأوروبي وحلف شمال الأطلسي ومجلس أوروبا ومنظمة الأمن والتعاون في أوروبا ومجموعة فيسغراد ومجموعة فيلنيوس وحركة عدم الانحياز",
        "ليتوانيا عضو في الأمم المتحدة والاتحاد الأوروبي وحلف شمال الأطلسي ومجلس أوروبا ومنظمة الأمن والتعاون في أوروبا ومنظمة التعاون والتنمية الاقتصادية ومجلس البلطيق"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.502388220043315,
      -0.5031331191026606,
      -0.9143701219384184,
      -0.26727899746619777,
      -0.5517672593930223,
      -0.38297113143474876,
      -0.2670245355697716,
      -0.24445671005169026,
      -0.22814625467169838,
      -0.35857883293054227
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.422,
    "semantic_entropy": 0.5633,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي عواصم ومدن ليتوانيا؟\n",
    "original_answer": "عاصمتها وأكبر مدنها هي فيلنيوس. المدن الرئيسية الأخرى هي كاوناس وكليبيدا.",
    "answers": [
      [
        "تالين، تارتو، فيلنوس، كاوناس، كلايبيدا، شياولي",
        "فيلنيوس وكاوناس وشياولي"
      ],
      [
        "عاصمة ليتوانيا هي فيلنيوس، والمدن الأخرى تشمل كاوناس وشياولاي",
        "العاصمة هي فيلنيوس والمدن الرئيسية الأخرى تشمل كاوناس وشياولاي",
        "عاصمة ليتوانيا هي فيلنيوس، والمدن الأخرى تشمل كاوناس وشياولاي",
        "ليتوانيا، دولة تقع في منطقة البلطيق في شمال أوروبا، لديها عواصمها ومدنها الرئيسية التالية:",
        "عاصمة ليتوانيا هي فيلنيوس، والمدن الرئيسية الأخرى تشمل كاوناس وكلايبيدا"
      ],
      [
        "تيرانا"
      ],
      [
        "تيلسياي"
      ],
      [
        "عاصمة ليتوانيا هي فيلنيوس، ومدنها الأخرى تشمل كاوناس وكلايبيدا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.25352118680490976,
      -0.16859967846675944,
      -0.37426323956175694,
      -0.7605216375130417,
      -0.16859967846675944,
      -0.5560273320213062,
      -0.31740510952810497,
      -0.1844358745910938,
      -0.33526419058019896,
      -0.10467433910854992
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      0,
      3,
      4,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3223,
    "semantic_entropy": 1.2927,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "كم يبلغ عدد سكان ليتوانيا؟\n",
    "original_answer": "2.8 مليون نسمة",
    "answers": [
      [
        "2",
        "2",
        "حوالي 2",
        "2",
        "حوالي 2",
        "حوالي 2",
        "حوالي 2",
        "حوالي 2",
        "2"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان ليتوانيا حوالي 2"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.32519533312481347,
      -0.09174188393315792,
      -0.12663334403258658,
      -0.09174188393315792,
      -0.12663334403258658,
      -0.22430208632613358,
      -0.4873496494442747,
      -0.12663334403258658,
      -0.12663334403258658,
      -0.32519533312481347
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2052,
    "semantic_entropy": 0.3193,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي اللغة الرسمية لليتوانيين؟\n",
    "original_answer": "الليتوانية",
    "answers": [
      [
        "اللغة الرسمية لليتوانيين هي الليتوانية",
        "اللتوانية",
        "اللتوانية",
        "اللغة الرسمية لليتوانيين هي اللتوانية",
        "اللغة الرسمية لليتوانيين هي الليتوانية",
        "اللغة الرسمية لليتوانيين هي اللغة الليتوانية",
        "اللغة الرسمية لليتوانيين هي الليتوانية",
        "اللغة الرسمية لليتوانيين هي الليتوانية",
        "اللغة الرسمية لليتوانيين هي اللغة اللتوانية",
        "اللغة الرسمية لليتوانيين هي الليتوانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10276843572403038,
      -0.30673112757115817,
      -0.30673112757115817,
      -0.2201463011838598,
      -0.10276843572403038,
      -0.08592855326688865,
      -0.10276843572403038,
      -0.10276843572403038,
      -0.44891343187631405,
      -0.10276843572403038
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1882,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الدول التي تحدها ليتوانيا؟\n\n\n",
    "original_answer": "يحدها لاتفيا من الشمال، وبيلاروسيا من الشرق والجنوب، وبولندا من الجنوب، وكالينينغراد (مقاطعة روسية) إلى الجنوب الغربي.",
    "answers": [
      [
        "لاتفيا، روسيا البيضاء، بولندا، بيلاروس، كالينينغراد، وبحر البلطيق",
        "لاتفيا، روسيا البيضاء، بولندا، كالينينغراد، ليتوانيا",
        "لاتفيا، روسيا البيضاء، بولندا، بيلاروسيا، كالينينغراد، بولندا، روسيا",
        "لاتفيا، روسيا البيضاء، بولندا، أوكرانيا، وبيلاروسيا",
        "لاتفيا، روسيا البيضاء، بولندا، كالينينغراد أوبلاست",
        "لاتفيا، روسيا البيضاء، بولندا، كالينينغراد، وبحر البلطيق",
        "تحدها ليتوانيا لاتفيا وروسيا البيضاء وبولندا وبيلاروسيا"
      ],
      [
        "لاتفيا، روسيا البيضاء، بولندا، كالينينغراد أوبلاست، ليتوانيا"
      ],
      [
        "لاتفيا، روسيا البيضاء، بولندا، كالينينغراد (روسيا)، وأوكرانيا",
        "لاتفيا، روسيا البيضاء، بولندا، كالينينغراد، بيلاروسيا، أوكرانيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20462779667431327,
      -0.1534699592175457,
      -0.24132385316433533,
      -0.5564298014103674,
      -0.3839379163422564,
      -0.24488245443396295,
      -0.12952884029362075,
      -0.1698052531132813,
      -0.8259743645250026,
      -0.30345361638970453
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3213,
    "semantic_entropy": 0.7839,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى تم توحيد أراضي ليتوانيا؟\n",
    "original_answer": "في عام 1230 ميلادية",
    "answers": [
      [
        "تم توحيد أراضي ليتوانيا في عام 1383"
      ],
      [
        "تم توحيد أراضي ليتوانيا في عام 1386",
        "تم توحيد أراضي ليتوانيا في عام 1386",
        "تم توحيد أراضي ليتوانيا في عام 1386",
        "تم توحيد أراضي ليتوانيا في عام 1386",
        "تم توحيد أراضي ليتوانيا في عام 1386"
      ],
      [
        "تم توحيد أراضي ليتوانيا في عام 1922"
      ],
      [
        "1569"
      ],
      [
        "تم توحيد أراضي ليتوانيا في عام 1251",
        "تم توحيد أراضي ليتوانيا في عام 1251"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1862614114851091,
      -0.11741074207812881,
      -0.11741074207812881,
      -0.11741074207812881,
      -0.11741074207812881,
      -0.1564719553013068,
      -0.7477166401190516,
      -0.0945379412057876,
      -0.0945379412057876,
      -0.11741074207812881
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1867,
    "semantic_entropy": 1.2906,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى؟\n",
    "original_answer": "مملكة ليتوانيا",
    "answers": [
      [
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى جزءًا كبيرًا من شرق أوروبا، بما في ذلك أجزاء من ليتوانيا وبولندا وروسيا البيضاء وأوكرانيا",
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى أجزاء من شرق أوروبا، بما في ذلك بيلاروسيا وأوكرانيا وليتوانيا",
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى جزءًا كبيرًا من شرق أوروبا، بما في ذلك ليتوانيا، بيلاروسيا، وأجزاء من بولندا، أوكرانيا، روسيا البيضاء، لاتفيا، وإستونيا",
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى جزءًا كبيرًا من شرق أوروبا، بما في ذلك بيلاروسيا وأوكرانيا وغرب روسيا",
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى جزءًا كبيرًا من شرق أوروبا، بما في ذلك أجزاء من ليتوانيا وبولندا وروسيا البيضاء وأوكرانيا وبيلاروسيا",
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى جزءًا كبيرًا من شرق أوروبا، بما في ذلك أجزاء من ليتوانيا وبيلاروسيا وأوكرانيا وروسيا البيضاء",
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى جزءًا كبيرًا من شرق أوروبا، بما في ذلك أجزاء من ليتوانيا وروسيا البيضاء وأوكرانيا وبولندا",
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى جزءًا كبيرًا من شرق أوروبا، بما في ذلك مناطق في بيلاروسيا وأوكرانيا وليتوانيا وروسيا البيضاء",
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى جزءًا كبيرًا من شرق أوروبا، بما في ذلك أجزاء من ليتوانيا وبولندا وأوكرانيا وبيلاروسيا"
      ],
      [
        "شملت أراضي دوقية ليتوانيا الكبرى جزءًا كبيرًا من شرق أوروبا، بما في ذلك بيلاروسيا وأوكرانيا الحالية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08905263945820041,
      -0.16231042260271708,
      -0.291080603103754,
      -0.18548039042714018,
      -0.12647861524594867,
      -0.13851666563110804,
      -0.2787623015676079,
      -0.10935582992852831,
      -0.17413943135493679,
      -0.1508231395324266
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1706,
    "semantic_entropy": 0.3015,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متى أعلنت ليتوانيا نفسها مستقلة؟\n",
    "original_answer": "1918،",
    "answers": [
      [
        "1918",
        "11 مارس 1918",
        "1918",
        "1918",
        "1918",
        "1918",
        "11 مارس 1918"
      ],
      [
        "13 أغسطس 1990",
        "1990",
        "13 أغسطس 1990"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1455570549346703,
      -0.1323151501860398,
      -0.13999497140624287,
      -0.1455570549346703,
      -0.5044318299421775,
      -0.1455570549346703,
      -0.13999497140624287,
      -0.1455570549346703,
      -0.1455570549346703,
      -0.1323151501860398
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1777,
    "semantic_entropy": 0.5913,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كيف يتم وصف مستوى معيشة ليتوانيا؟\n\n\n",
    "original_answer": "ارتفاع مؤشر التنمية البشرية، ومستوى معيشة مرتفع للغاية",
    "answers": [
      [
        "مستوى معيشة ليتوانيا متوسط",
        "معيار المعيشة في ليتوانيا متوسط",
        "مستوى معيشة ليتوانيا متوسط",
        "مستوى معيشة ليتوانيا متوسط",
        "مستوى معيشة ليتوانيا متوسط",
        "مستوى معيشة ليتوانيا متوسط",
        "يتم وصف مستوى معيشة ليتوانيا بأنه متوسط",
        "مستوى معيشة ليتوانيا متوسط",
        "مستوى معيشة ليتوانيا متوسط",
        "مستوى معيشة ليتوانيا متوسط"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15653927984011975,
      -0.7108863085359602,
      -0.13755235442919103,
      -0.13755235442919103,
      -0.13755235442919103,
      -0.15653927984011975,
      -0.23226458549406329,
      -0.15653927984011975,
      -0.13755235442919103,
      -0.13755235442919103
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2101,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي مستويات الحريات المدنية في ليتوانيا؟\n",
    "original_answer": "مستويات الحريات المدنية وحرية الصحافة وحرية الإنترنت والحكم الديمقراطي والسلام.",
    "answers": [
      [
        "تشهد ليتوانيا مستويات عالية من الحريات المدنية",
        "تتمتع ليتوانيا بمستويات عالية من الحريات المدنية",
        "تعتبر مستويات الحريات المدنية في ليتوانيا جيدة بشكل عام",
        "ليتوانيا تتمتع بمستويات عالية من الحريات المدنية",
        "تتمتع ليتوانيا بمستوى عالٍ من الحريات المدنية",
        "تُعتبر الحريات المدنية في ليتوانيا عالية نسبياً مقارنة بالدول الأوروبية الأخرى",
        "تتمتع ليتوانيا بمستوى عالٍ من الحريات المدنية",
        "ليتوانيا تحتل مرتبة مرتفعة في مؤشر الحريات المدنية",
        "تُعتبر الحريات المدنية في ليتوانيا جيدة بشكل عام"
      ],
      [
        "ليست ليتوانيا دولة متقدمة في الحريات المدنية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5017271041212107,
      -0.1418437281725861,
      -0.6848916709352343,
      -0.2932885839514835,
      -0.2895967390584763,
      -0.42621918054362506,
      -0.2895967390584763,
      -0.8986633236994108,
      -0.9569680734393842,
      -0.36279990709874593
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4846,
    "semantic_entropy": 0.228,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو \"كباب علي نازك\" أو \"علي نازك قط\"؟\n",
    "original_answer": " هو طبق تركي على الطراز المنزلي",
    "answers": [
      [
        "\"كباب علي نازك\" أو \"علي ناك قط\" هو نوع من الكباب التركي",
        "\"كباب علي نازك\" أو \"علي ناك قط\" هو طبق تركي شهير يتكون من كرات لحم مفروم مشوي على الفحم",
        "\"كباب علي نازك\" أو \"علي ناك قط\" هو نوع من الكباب التركي المصنوع من لحم الضأن المفروم",
        "\"كباب علي نازك\" أو \"علي ناك قط\" هو نوع من الكباب",
        "\"كباب علي نازك\" أو \"علي ناك قط\" هو طبق تركي يتكون من قطع اللحم المشوية على الفحم مع الأعشاب والتوابل",
        "\"كباب علي نازك\" أو \"علي ناك قط\" هو طبق تركي شهير يتكون من كباب الدجاج المفروم مع البصل والطماطم والبقدونس",
        "\"كباب علي نازك\" هو نوع من الكباب المصنوع من لحم الضأن أو البقر المفروم والمشوي على الفحم، وكان يُعتبر من الوجبات السريعة التي يقدمها بائع متجول في إسطنبول، تركيا، في أوائل القرن العشرين",
        "\"كباب علي نازك\" أو \"علي ناك قط\" هو طبق تركي يتكون من كرات لحم مشوي على سيخ",
        "\"كباب علي نازك\" أو \"علي ناك قط\" هو نوع من الكباب التركي الذي يُصنع من لحم البقر أو الضأن المفروم ويُقدَّم مع البطاطس المقلية",
        "\"كباب علي نازك\" أو \"علي ناك قط\" هو طبق تركي شهير يتكون من كرات لحم مفروم مشوي على الفحم ويقدم مع صلصة الطماطم والبصل والليمون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13824575193980654,
      -0.2037353958832165,
      -0.13178347667909687,
      -0.34297148794470383,
      -0.268210918639779,
      -0.3864567945809343,
      -0.8344583635964158,
      -0.3755514334655682,
      -0.35784676357608064,
      -0.31598332153429143
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3355,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من أين يأتي هذا الطبق؟\n",
    "original_answer": " من اختصاص مقاطعة عنتاب التركية",
    "answers": [
      [
        "هذا الطبق يأتي من المطبخ العربي",
        "هذا الطبق يأتي من الشرق الأوسط",
        "هذا الطبق يأتي من الشرق الأوسط",
        "هذا الطبق يأتي من الشرق الأوسط",
        "هذا الطبق يأتي من الشرق الأوسط",
        "هذا الطبق يأتي من الشرق الأوسط"
      ],
      [
        "هذا الطبق يأتي من فرنسا"
      ],
      [
        "يأتي هذا الطبق من المطبخ الإسباني"
      ],
      [
        "يُحضّر هذا الطبق في المطبخ المغربي"
      ],
      [
        "هذا الطبق يأتي من اليابان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.34338390971884614,
      -0.08143356132667476,
      -0.6462911969296101,
      -0.9554188077994026,
      -0.08143356132667476,
      -0.08143356132667476,
      -1.186294839159169,
      -0.4568378036751142,
      -0.08143356132667476,
      -0.08143356132667476
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      3,
      4,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3995,
    "semantic_entropy": 0.9184,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي المكونات الرئيسية لـ \"كباب علي نازك\"؟\n",
    "original_answer": "الباذنجان المدخن والمتبل المشوي ثم المهروس ومغطى بمكعبات من لحم الضأن والمتبلة.",
    "answers": [
      [
        "اللحم البقري المفروم، البصل، البقدونس، التوابل، والبيض",
        "لحم البقر المفروم، لحم الضأن، والبصل",
        "اللحم البقري المفروم، البصل، البقدونس، وبعض التوابل",
        "يتكون كباب علي نازك من اللحم البقري المفروم والبصل والتوابل"
      ],
      [
        "لحم غنم مفروم، بصل، بهارات، وملح",
        "لحم الضأن المفروم، البصل، البقدونس، الملح، الفلفل، والليمون الأسود",
        "لحم الضأن المفروم، البصل، البقدونس، الملح، الفلفل، والليمون",
        "لحم مفروم، بصل مفروم، ثوم، بقدونس، عصير ليمون، ملح، فلفل أسود، زيت نباتي",
        "لحم الضأن المفروم، البصل، الثوم، البقدونس، الملح، الفلفل، والبابريكا"
      ],
      [
        "تتكون \"كباب علي نازك\" من لحم البقر المفروم، البصل، الملح، الفلفل الأسود، والنعناع المجفف"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2339352643683876,
      -0.7500929615683466,
      -0.18958762616197913,
      -0.21795585694079428,
      -0.4599401756482361,
      -0.4031533419837225,
      -0.5991885662789334,
      -0.37449798832779524,
      -0.45996173543849556,
      -0.27507094842220187
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3963,
    "semantic_entropy": 0.9283,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو أصل الغوريين",
    "original_answer": "ذهب بعضهم إلى القول بأن الغوريين ينسبون إلى الضحاك",
    "answers": [
      [
        "ينتمي الغوريون إلى قبيلة تركية",
        "الغوريون ينحدرون من قبائل تركية كانت تعيش في آسيا الوسطى",
        "الغوريون ينحدرون من قبائل تركية بدوية استقرت في منطقة خوارزم",
        "الغوريون ينحدرون من قبائل تركية في آسيا الوسطى",
        "الغوريون ينحدرون من قبائل تركية عاشت في آسيا الوسطى",
        "الغوريون ينحدرون من قبائل تركية عاشت في آسيا الوسطى"
      ],
      [
        "جاء الغوريون من منطقة خوارزم في آسيا الوسطى",
        "ينتمي الغوريون إلى شعب غوريون الذي ينحدر من منطقة آسيا الوسطى"
      ],
      [
        "جاء الغوريون من الهند واستولوا على جزء كبير من أفغانستان وأجزاء من إيران في القرن الثالث عشر"
      ],
      [
        "ينحدرون من قبائل تركية هاجرت من آسيا الوسطى إلى أفغانستان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6013880152633501,
      -0.24985356567040473,
      -0.4182597149956564,
      -0.5925464580846173,
      -0.6876065402589822,
      -0.28756507079682897,
      -0.21545909271872005,
      -0.1003958882006053,
      -0.1003958882006053,
      -0.7894477325798059
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4043,
    "semantic_entropy": 0.9493,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هم الغوريون والشنسباني وما هي سلالتهم؟",
    "original_answer": "سلالة كانت تقطن إقليم الغور وإليه تنسب،",
    "answers": [
      [
        "الغوريون والشنسباني كانوا من سلالة الأيوبي",
        "الغوريون والشنسباني هم من سلالة الأيوبيين الذين حكموا في الهند",
        "الغوريون والشنسباني من سلالة الأيوبي",
        "الغوريون والشنسباني هم من سلالة الأيوبي"
      ],
      [
        "الغوريون هم من سلالة أوزبك، بينما الشنسباني من سلالة قزلباش"
      ],
      [
        "الغوريون هم من سلالة الغوري، والشنسباني من سلالة الشنبلي",
        "الغوريون هم من سلالة الأتابك الغوريون، والشنسباني هم من سلالة الأتابك الشنسباني",
        "الغوريون هم من سلالة غوري بن مالك بن مرثد، والشنسباني هم من سلالة شنسباني بن مالك بن مرثد"
      ],
      [
        "الغوريون هم سلالة تركية، والشنسباني هم سلالة أفغانية"
      ],
      [
        "الغوريون هم أسرة حاكمة من أصل تركي، والشنسباني من أصل مغولي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5370691736408243,
      -0.3729990710051421,
      -0.4030542959938373,
      -0.2617604881118865,
      -0.25185597805019666,
      -0.27145681715908804,
      -0.4466885472254577,
      -0.49192860266759064,
      -0.1931952202507805,
      -0.22097774721714
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      2,
      0,
      4,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3451,
    "semantic_entropy": 1.4118,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متى أصبح الشنسباني ولاة على غزنة",
    "original_answer": "منذ 1099 م أصبح الشنسباني ولاة على غزنة",
    "answers": [
      [
        "بعد استيلاء محمود الغزنوي على بلاد كابل سنة 369هـ",
        "في سنة 493هـ",
        "في سنة 493هـ",
        "في سنة 450هـ تقريباً"
      ],
      [
        "في سنة 450 هـ",
        "في سنة 450 هـ تقريبًا"
      ],
      [
        "في عام 1156م"
      ],
      [
        "في سنة 463هـ عينت الدولة الفاطمية علي بن محمد ولاتها على غزنة"
      ],
      [
        "في سنة 483 هـ"
      ],
      [
        "في سنة 451 هـ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8697584417945616,
      -0.5032567024289157,
      -0.24623425838276283,
      -0.5946857289934989,
      -0.2183212764954078,
      -0.38975991777185,
      -0.555212721424842,
      -0.4128379026020241,
      -0.9723739692533826,
      -0.7748873447042873
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      3,
      4,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5537,
    "semantic_entropy": 1.5887,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متى بدأت حملات الغوريين على الهند",
    "original_answer": "منذ سنة 1178 بدؤوا حملاتهم على الهند",
    "answers": [
      [
        "في سنة 578هـ بدأ الغوريون حملاتهم على الهند",
        "بدأت حملات الغوريين على الهند في سنة",
        "بدأت حملات الغوريين على الهند في أوائل القرن الثالث عشر",
        "بدأت حملات الغوريين على الهند في سنة 553هـ واستمرت حتى 602هـ",
        "بدأت حملات الغوريين على الهند في سنة 558هـ واستمرت حتى سنة 602هـ",
        "بدأت حملات الغوريين على الهند منذ عام 1178م",
        "بدأ الغوريون حملاتهم على الهند منذ عام 1178م",
        "بدأت حملات الغوريين على الهند في سنة 543هـ واستمرت حتى سنة 602هـ",
        "بدأت حملات الغوريين على الهند في سنة 522 هـ / 1128 م",
        "بدأت حملات الغوريين على الهند في سنة 583هـ واستمرت حتى سنة 602هـ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.444897914184377,
      -0.5412215019039394,
      -0.3544928178484647,
      -0.25391308219998027,
      -0.15777433858010112,
      -0.28742831211832087,
      -0.2974616195963934,
      -0.17096691729287045,
      -0.20460848524008993,
      -0.19925614029884742
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2912,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو مقتل معز الدين",
    "original_answer": "كان مقتل معز الدين بداية النهاية للدولة الغورية",
    "answers": [
      [
        "قتل على يد هولاكو خان في 15 ديسمبر 1258",
        "قتل على يد هولاكوخان"
      ],
      [
        "قُتل معز الدين في معركة الزاب الكبرى",
        "مقتل معز الدين هو مقتله في معركة الزاب الكبرى",
        "مقتل معز الدين هو مقتله في معركة الزاب الكبرى حيث قُتل على يد قوات الأيوبيين"
      ],
      [
        "قُتل معز الدين على يد هولاكو خان في عام 1258 خلال الغزو المغولي لبغداد",
        "قُتل معز الدين على يد هولاكو في معركة بغداد",
        "مقتل معز الدين هو مقتله على يد هولاكو خان عندما هاجم بغداد"
      ],
      [
        "مقتل معز الدين هو مقتله على يد هولاكو خان في عام 656 هـ / 1258 م"
      ],
      [
        "مقتل معز الدين هو الهزيمة التي مُني بها الأيوبيون في الموصل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36129655379663744,
      -0.36069615704540564,
      -0.1265034672213556,
      -0.1908172698339123,
      -0.3871769599381575,
      -0.14709467336966947,
      -0.8599412411174796,
      -0.7241956082218484,
      -0.3377649150194577,
      -0.36451338278667483
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.386,
    "semantic_entropy": 1.4683,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو رادو سابو؟",
    "original_answer": "لاعب كرة قدم روماني",
    "answers": [
      [
        "هو لاعب كرة قدم روماني",
        "هو لاعب كرة قدم روماني",
        "هو لاعب كرة قدم روماني",
        "هو لاعب كرة قدم روماني",
        "هو لاعب كرة قدم روماني",
        "هو لاعب كرة قدم روماني",
        "هو لاعب كرة قدم روماني",
        "هو لاعب كرة قدم روماني"
      ],
      [
        "هو ممثل روماني",
        "هو ممثل روماني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05776720247134411,
      -0.05776720247134411,
      -0.34488874134071273,
      -0.05776720247134411,
      -0.05776720247134411,
      -0.05776720247134411,
      -0.34488874134071273,
      -0.05776720247134411,
      -0.05776720247134411,
      -0.05776720247134411
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1152,
    "semantic_entropy": 0.4363,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب رادو سابو؟",
    "original_answer": " الوسط",
    "answers": [
      [
        "سابو يلعب في مركز الوسط",
        "سابو يلعب في مركز الوسط"
      ],
      [
        "سابو يلعب كوسط ميدان"
      ],
      [
        "لاعب كرة قدم روماني يلعب حاليًا في نادي FK Voroneț"
      ],
      [
        "مركز اللاعب رادو سابو هو صانع ألعاب"
      ],
      [
        "هو لاعب كرة قدم روماني يلعب كمدافع مركزي",
        "هو لاعب كرة قدم روماني يلعب في مركز قلب الدفاع",
        "سابو يلعب في مركز الدفاع"
      ],
      [
        "سابكو"
      ],
      [
        "هو لاعب كرة مضرب روماني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2129853715307743,
      -0.408684993879433,
      -0.5892573424624324,
      -0.496951222104407,
      -0.2129853715307743,
      -0.3732691166702492,
      -0.2530042715600622,
      -1.1277442793547379,
      -0.3174121822574989,
      -0.46646306975930607
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      4,
      5,
      6,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4459,
    "semantic_entropy": 1.7602,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متي ولد رادو سابو؟",
    "original_answer": " 13 سبتمبر 1971",
    "answers": [
      [
        "رادو سابو ولد في 2 يوليو 1972",
        "رادو سابو وُلد في عام 1972"
      ],
      [
        "رادو سابو ولد في 19 أبريل 1976"
      ],
      [
        "رادو سابو ولد في 21 أكتوبر 1983"
      ],
      [
        "رادو سابو ولد في 11 مارس 1985"
      ],
      [
        "رادو سابو ولد في 20 مايو 1972"
      ],
      [
        "رادو سابو ولد في 26 فبراير 1983"
      ],
      [
        "رادو سابو ولد في 21 يوليو 1986"
      ],
      [
        "رادو سابو وُلد في 19 أبريل 1997"
      ],
      [
        "رادو سابو ولد في 15 يناير 1983"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7013103018552075,
      -0.40364699788299024,
      -0.3185226875942817,
      -0.45368880858454,
      -0.46995901620490105,
      -0.3208416456552641,
      -0.29801726004296153,
      -0.37713136841840483,
      -0.6649449733156274,
      -0.39273599306270335
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4401,
    "semantic_entropy": 2.1675,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "أين ولد رادو سابو؟",
    "original_answer": "كلوج نابوكا في رومانيا",
    "answers": [
      [
        "وُلد رادو سابو في كلوج-نابوكا، رومانيا",
        "في رومانيا",
        "في رومانيا"
      ],
      [
        "وُلد رادو سابو في ياشي، رومانيا",
        "وُلِدَ رادو سابو في ياشي، رومانيا",
        "وُلد رادو سابو في ياشي، رومانيا",
        "وُلد رادو سابو في ياشي، رومانيا"
      ],
      [
        "وُلد رادو سابو في تيميشوارا، رومانيا",
        "وُلد رادو سابو في تيميشوارا، رومانيا",
        "وُلد رادو سابو في تيميشوارا، رومانيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2003717214346984,
      -0.061000857722046456,
      -0.09423829605360451,
      -0.37663941526541295,
      -0.09423829605360451,
      -0.31297797880364264,
      -0.061000857722046456,
      -0.37663941526541295,
      -0.09423829605360451,
      -0.061000857722046456
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      1,
      1,
      0,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1732,
    "semantic_entropy": 1.0791,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين لعب رادو سابو؟",
    "original_answer": " جامعة كلوج وزالايغيرزيغي تورنا إغيليت ونادي دبرتسني.",
    "answers": [
      [
        "لعب رادو سابو لفريق ستياوا بوخارست",
        "لعب رادو سابو في نادي ستيوا بوخارست",
        "لعب رادو سابو في نادي ستيوا بوخارست",
        "لعب رادو سابو في نادي ستيوا بوخارست",
        "لعب رادو سابو في فريق شباب ستيوا بوخارست"
      ],
      [
        "لعب رادو سابو في دوري الهوكي الوطني",
        "لعب رادو سابو لفريق الهوكي على الجليد الوطني الروماني"
      ],
      [
        "لعب رادو سابو في فريق الشباب لنادي باندوري تارغو جيو"
      ],
      [
        "لعب رادو سابو في الدوري الوطني لكرة القدم الأمريكية",
        "لعب رادو سابو في الدوري الكبير لكرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3521975901907429,
      -0.45637609396670453,
      -0.5547860786048799,
      -0.11566451021205922,
      -0.1338466875769362,
      -0.43853986844284615,
      -0.11566451021205922,
      -0.11566451021205922,
      -0.35601077912963275,
      -0.38869001001092696
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      1,
      0,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3027,
    "semantic_entropy": 1.1562,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كيف يعتمد تجربة شقي يونغ على انعراج الضوء؟\n",
    "original_answer": "عند شقين رفيعين في حاجز مانع للضوء",
    "answers": [
      [
        "تعتمد تجربة شقي يونغ على مبدأ الانعراج الذي يوضح أن الضوء يتصرف كموجة",
        "تعتمد تجربة شقي يونغ على انعراج الضوء لإثبات الطبيعة الموجية للجسيمات الضوئية",
        "تجربة شقي يونغ تعتمد على انعراج الضوء لإظهار الطبيعة الموجية للجسيمات",
        "تجربة شقي يونغ توضح أن الضوء يتكون من جسيمات تسمى الفوتونات التي يمكن أن تظهر خصائص موجية وجسيمية",
        "تجربة شقي يونغ تعتمد على انعراج الضوء لإثبات الطبيعة الموجية للضوء",
        "تجربة شقي يونغ تعتمد على انعراج الضوء لإثبات الطبيعة الموجية للجسيمات الضوئية",
        "تجربة شقي يونغ تعتمد على انعراج الضوء لإظهار الطبيعة الموجية للجسيمات الضوئية",
        "يعتمد تجربة شقي يونغ على انعراج الضوء من خلال إظهار تداخل الأمواج الضوئية، مما يوضح الطبيعة الموجية للضوء",
        "تجربة شقي يونغ تعتمد على انعراج الضوء لإثبات الطبيعة الموجية للجسيمات الضوئية",
        "تجربة شقي يونغ تعتمد على انعراج الضوء لإثبات طبيعة الموجة الضوئية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41807834396402915,
      -0.27597634693148265,
      -0.22731712856984507,
      -0.21951194771410615,
      -0.31693584067311564,
      -0.1144284045447795,
      -0.1513259136430353,
      -0.31516673507909904,
      -0.1144284045447795,
      -0.2953075776433508
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2448,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي تجربة شقي يونغ ؟",
    "original_answer": "هي إحدى أهم التجارب الفيزيائية التي أسهمت في البحث في طبيعة الضوء وإثبات طبيعته الموجي",
    "answers": [
      [
        "كانت تجربة شقي يونغ تجربة توضح الطبيعة الموجية للضوء من خلال تداخل الأمواج",
        "هي تجربة لدراسة سلوك الضوء وتوضيح ثنائية الموجة والجسيم",
        "تجربة شقي يونغ هي تجربة توضح ازدواجية الموجة والجسيم للضوء والمادة",
        "تجربة شقي يونغ هي تجربة توضح الطبيعة المزدوجة للضوء والمادة من خلال تداخل الأمواج",
        "هي تجربة لفهم طبيعة الضوء وسلوكه",
        "هي تجربة علمية توضح سلوك الضوء كموجة"
      ],
      [
        "هي تجربة علمية توضح الطبيعة المزدوجة للضوء والمادة من خلال تداخل الأمواج",
        "هي تجربة علمية تهدف إلى توضيح الطبيعة المزدوجة للضوء والمادة من خلال تداخل الأمواج",
        "هي تجربة توضح الطبيعة المزدوجة للضوء والمادة من خلال تداخل الأمواج"
      ],
      [
        "تجربة شقي يونغ هي تجربة توضح الطبيعة الموجية للجسيمات من خلال تداخل الأمواج"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6415110589373498,
      -0.7701262434375167,
      -0.39650399948291654,
      -0.14885637704390825,
      -0.6115830054565893,
      -0.26361150002389244,
      -0.30318632619087577,
      -0.10793870144185021,
      -0.6371841627504174,
      -0.3819510474465708
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4262,
    "semantic_entropy": 0.9402,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي النتائج التي تم الحصول عليها في تجربة شقي يونغ باستخدام الحزم الضوئية والحزم الإلكترونية؟\n",
    "original_answer": "مما كان أحد اثباتات مثنوية الموجة-جسيم",
    "answers": [
      [
        "أظهرت النتائج أن الحزم الضوئية تتصرف مثل الجسيمات، بينما تتصرف الحزم الإلكترونية مثل الموجات",
        "أظهرت تجربة شقي يونغ باستخدام الحزم الضوئية والحزم الإلكترونية أن الضوء والمادة يتصرفان كموجات",
        "أظهرت تجربة شقي يونغ باستخدام الحزم الضوئية والحزم الإلكترونية نتائج مماثلة، مما يدعم ثنائية الموجة والجسيم في جميع أنواع الجسيمات",
        "أظهرت تجربة شقي يونغ باستخدام الحزم الضوئية والحزم الإلكترونية أن الضوء والمادة يتكونان من جسيمات تسمى الفوتونات والإلكترونات على التوالي، وأن هذه الجسيمات تظهر خصائص موجية وجسيمية",
        "أظهرت تجربة شقي يونغ باستخدام الحزم الضوئية والحزم الإلكترونية أن الضوء والمادة يمكن أن يتصرفان كجسيمات وأمواج، مما يدعم ثنائية الموجة الجسيمية",
        "أظهرت تجربة شقي يونغ أن الضوء والمادة يمكن أن يتصرفوا كجسيمات وموجات على حد سواء",
        "أظهرت تجربة شقي يونغ باستخدام الحزم الضوئية والحزم الإلكترونية أن الضوء والمادة يتكونان من جسيمات تسمى الفوتونات والإلكترونات على التوالي، مما يدعم مبدأ ثنائية الموجة-الجسيم"
      ],
      [
        "أظهرت تجربة شقي يونغ باستخدام الحزم الضوئية والحزم الإلكترونية ثنائية الموجة والجسيم للضوء والمادة",
        "أظهرت تجربة شقي يونغ أن الضوء والمادة يمكن أن يتصرفان كسحب من الجسيمات",
        "أظهرت تجربة شقي يونغ باستخدام الحزم الضوئية والحزم الإلكترونية أن الضوء والمادة يتكونان من جسيمات تسمى الفوتونات والإلكترونات على التوالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5401267219104836,
      -0.2793090229193759,
      -0.37646224845607673,
      -0.18889292134101424,
      -0.24494058978909075,
      -0.4094871201741677,
      -0.28302011778485586,
      -0.876534401064227,
      -0.2932032302315521,
      -0.19309843292806453
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3685,
    "semantic_entropy": 0.596,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الأهداب المضيئة وكيف تتشكل على الشاشة في تجربة شقي يونغ؟\n",
    "original_answer": "لتشكل كلها ما يسمى بأهداب التداخل",
    "answers": [
      [
        "الأهداب المضيئة هي مناطق مضيئة تظهر على الشاشة في تجربة شقي يونغ عندما تتداخل حزم الضوء بشكل بناء",
        "الأهداب المضيئة هي مناطق مضيئة تظهر بين الأهداب المظلمة في نمط التداخل الناتج عن تراكب موجات الضوء في تجربة شقي يونغ، وتتشكل بسبب التداخل البناء",
        "الأهداب المضيئة هي مناطق مضيئة بالتناوب تظهر في نمط التداخل للضوء، تتشكل بسبب تداخل بناء للموجات الضوئية",
        "الأهداب المضيئة هي مناطق مضيئة بالتداخل البناء للضوء، وتشكل على الشاشة في تجربة شقي يونغ من خلال تراكب موجات الضوء",
        "الأهداب المضيئة هي مناطق مضيئة بالتناوب تتشكل في تجربة شقي يونغ بسبب تداخل الضوء، حيث تتداخل حزم الضوء بشكل بناء في بعض المناطق وتدميرياً في مناطق أخرى",
        "الأهداب المضيئة هي أهداب مضيئة تظهر على الشاشة في تجربة شقي يونغ بسبب تداخل الموجات الضوئية",
        "الأهداب المضيئة هي أهداب تظهر بترددات محددة على شاشة في تجربة شقي يونغ بسبب تداخل الضوء",
        "الأهداب المضيئة هي الأهداب التي تظهر أكثر إشراقًا من الخلفية بسبب التداخل البناء في تجربة شقي يونغ",
        "الأهداب المضيئة هي مناطق مشرقة تظهر على الشاشة في تجربة شقي يونغ نتيجة لتداخل الضوء"
      ],
      [
        "الأهداب المضيئة هي مناطق مشرقة على الشاشة، تتشكل نتيجة التداخل البناء للضوء المنكسر من خلال البلورة السائلة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2312495648786283,
      -0.5794061037282223,
      -0.39252835708899025,
      -0.42917379022617663,
      -0.3881575623730813,
      -0.40985849014527087,
      -0.284205915687847,
      -0.46645391439230155,
      -0.3927318200061052,
      -0.251505200906654
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3825,
    "semantic_entropy": 0.283,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الأهداب المظلمة وكيف تتشكل على الشاشة في تجربة شقي يونغ؟\n",
    "original_answer": "أي أن الشدة في هذه النقاط ضعيفة (بل تكون معدومة في حال كانت)",
    "answers": [
      [
        "الأهداب المظلمة هي مناطق ذات كثافة أقل تظهر بين الأهداب المضيئة في تجربة شقي يونغ نتيجة لتداخل موجات الضوء",
        "الأهداب المظلمة هي مناطق ذات كثافة ضوئية منخفضة تتشكل عندما تتداخل موجات الضوء بشكل مدمر مع بعضها البعض على الشاشة في تجربة شقي يونغ",
        "الأهداب المظلمة هي مناطق ذات شدة منخفضة تظهر بين الأهداب المضيئة في تجربة شقي يونغ، وتتكون نتيجة لتداخل موجات الضوء حيث تلغي بعضها البعض",
        "الأهداب المظلمة هي مناطق ذات كثافة منخفضة تظهر بين الأهداب المضيئة في تجربة شقي يونغ نتيجة لتداخل موجات الضوء بشكل تدميري",
        "الأهداب المظلمة هي مناطق ذات كثافة أقل تظهر بين الأهداب المضيئة على الشاشة في تجربة شقي يونغ بسبب تداخل موجات الضوء، حيث تتداخل الموجات بشكل مدمر",
        "الأهداب المظلمة هي مناطق ذات كثافة أقل تظهر بين الأهداب المضيئة في تجربة شقي يونغ نتيجة لتداخل موجات الضوء بشكل مدمر",
        "الأهداب المظلمة هي مناطق ذات كثافة منخفضة تظهر بين الأهداب المضيئة في تجربة شقي يونغ نتيجة لتداخل الموجات الضوئية المحصورة بين شقين ضيقين",
        "الأهداب المظلمة هي مناطق ذات كثافة منخفضة تظهر بين الأهداب المضيئة في نمط التداخل بسبب تداخل موجات الضوء المدمر",
        "الأهداب المظلمة هي مناطق ذات كثافة ضوئية مخفضة تتشكل على الشاشة في تجربة شقي يونغ بسبب تداخل موجات الضوء بشكل مدمر"
      ],
      [
        "الأهداب المظلمة هي مناطق تقل فيها شدة الضوء، وتتكون عندما تتداخل موجات الضوء بشكل مدمر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11405763022994389,
      -0.3106880772974343,
      -0.43792325696827805,
      -0.1942422930897454,
      -0.2007972261984239,
      -0.11154319840140836,
      -0.32546729646991285,
      -0.3728388942052273,
      -0.4125483337877128,
      -0.37965190791664344
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.286,
    "semantic_entropy": 0.3036,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو د. طاهر الجمل؟\n",
    "original_answer": "نشرت له عام 1985 مقالة علمية بعنوان «نظام التشفير والتوقيع الكتروني على أسس خوارزميات» طور على أساسها نظام تعمية اللوجريتمات",
    "answers": [
      [
        "د",
        "د",
        "د",
        "د",
        "د",
        "د",
        "د",
        "د",
        "د"
      ],
      [
        "الدكتور طاهر الجمل هو مهندس برمجيات مصري أمريكي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5402581110200879,
      -0.3198324326773342,
      -0.8576537035118008,
      -0.33896841211956996,
      -0.25208648976325776,
      -0.28920433467869244,
      -0.4479550689086575,
      -0.6763926933999889,
      -0.7829670862614458,
      -0.7564739753355603
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5262,
    "semantic_entropy": 0.2541,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي العلاجات المتاحة لمرضى التهاب المبيض المناعي الذاتي؟\n",
    "original_answer": "والتي تتمثل بالتعرض للمواد الكيميائية مثل كلوريد الفي",
    "answers": [
      [
        "قد تشمل العلاجات الأدوية المضادة للالتهاب، والأدوية التي تنظم الهرمونات، والجراحة",
        "تشمل العلاجات الأدوية المضادة للالتهابات، والأدوية المثبطة للمناعة، وتغييرات نمط الحياة",
        "تشمل العلاجات المتاحة لمرضى التهاب المبيض المناعي الذاتي الأدوية والعلاج بالهرمونات البديلة والجراحة",
        "قد تشمل العلاجات الأدوية المضادة للالتهاب، مضادات الاختلاج، مثبطات المناعة، والعلاجات الهرمونية",
        "تشمل العلاجات المتاحة لمرضى التهاب المبيض المناعي الذاتي الأدوية المضادة للالتهاب، العلاج الهرموني، والجراحة",
        "تشمل العلاجات المتاحة لمرضى التهاب المبيض المناعي الذاتي الأدوية المضادة للالتهاب والعلاج بالهرمونات البديلة والجراحة",
        "قد تشمل العلاجات الجراحة والأدوية والعلاج بالهرمونات البديلة",
        "قد تشمل العلاجات المتاحة لمرضى التهاب المبيض المناعي الذاتي الأدوية المثبطة للمناعة والجراحة وتغييرات نمط الحياة",
        "تشمل العلاجات المتاحة لمرضى التهاب المبيض المناعي الذاتي الأدوية المضادة للالتهابات والعلاج بالهرمونات البديلة والجراحة في بعض الحالات"
      ],
      [
        "يمكن أن يشمل علاج التهاب المبيض المناعي الذاتي الأدوية المضادة للالتهابات، والأدوية المثبطة للمناعة، والعلاجات الهرمونية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7447690600391524,
      -0.4670983617697844,
      -0.20730065150162247,
      -0.3600074150338116,
      -0.3168333731987821,
      -0.1970860471660568,
      -0.14914510658002111,
      -0.6616113834626114,
      -0.27352018560040836,
      -0.2013181926910395
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3579,
    "semantic_entropy": 0.3207,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو التهاب المبيض المناعي الذاتي؟\n",
    "original_answer": "عي الذاتي : مرض",
    "answers": [
      [
        "هو التهاب يصيب المبيض نتيجة استجابة مناعية ذاتية",
        "التهاب المبيض المناعي الذاتي هو مرض يصيب المبيضين ويتميز بالتهابهما وتدهور وظائفهما",
        "التهاب المبيض المناعي الذاتي هو مرض يصيب المبيضين نتيجة هجوم الجهاز المناعي على أنسجة المبيض",
        "هو التهاب المبيض بسبب مهاجمة الجهاز المناعي له",
        "التهاب المبيض المناعي الذاتي هو مرض يصيب المبيض، يتميز بالتهاب وتلف في المبيض نتيجة استجابة مناعية ذاتية",
        "التهاب المبيض المناعي الذاتي هو حالة التهاب المبيض دون سبب واضح",
        "التهاب المبيض المناعي الذاتي هو مرض نادر في النساء في سن الإنجاب يتميز بالتهاب المبيضين بسبب هجوم الجهاز المناعي على المبايض",
        "هو التهاب يصيب المبيضين نتيجة استجابة مناعية ذاتية",
        "التهاب المبيض المناعي الذاتي هو مرض يصيب المبيضين بسبب هجوم جهاز المناعة على الخلايا السليمة فيهما",
        "التهاب المبيض المناعي الذاتي هو حالة تتميز بالتهاب المبيضين دون سبب واضح، وغالبًا ما يظهر في النساء في سن الإنجاب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4142997997677972,
      -0.4898331573856467,
      -0.3058256807913722,
      -0.5772117095063246,
      -0.5406440097515188,
      -0.5115640818241438,
      -0.38618022255047496,
      -0.416202623607059,
      -0.3071502499703653,
      -0.46045753193974903
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4409,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي العلامات والأعراض الشائعة لهذا المرض؟\n",
    "original_answer": "المبايض مما يتسبب في حدوث التهاب وضمور وتلي",
    "answers": [
      [
        "العلامات والأعراض الشائعة لهذا المرض تشمل الحمى، السعال، وضيق التنفس",
        "تشمل العلامات والأعراض الشائعة لهذا المرض الحمى، والتعب، والسعال، وآلام الجسم، وفقدان حاسة الشم أو التذوق",
        "تشمل العلامات والأعراض الشائعة لهذا المرض الحمى، السعال، وضيق التنفس",
        "تشمل العلامات والأعراض الشائعة لهذا المرض الحمى، السعال، وضيق التنفس"
      ],
      [
        "تشمل الأعراض الشائعة التعب، وفقدان الوزن غير المبرر، والتقرحات، وتضخم الغدد الليمفاوية، وآلام المفاصل",
        "تشمل العلامات والأعراض الشائعة لهذا المرض التعب، فقدان الوزن غير المقصود، الحمى، والرعشة"
      ],
      [
        "تشمل الأعراض الشائعة الحمى، الصداع، وآلام العضلات",
        "تشمل العلامات والأعراض الشائعة لهذا المرض الحمى، التعب، آلام العضلات، الصداع، فقدان الشهية، والتهاب الحلق",
        "تشمل العلامات والأعراض الشائعة لهذا المرض الحمى، الصداع، القشعريرة، وآلام العضلات"
      ],
      [
        "تشمل العلامات والأعراض الشائعة لهذا المرض التعب، فقدان الوزن غير المقصود، آلام البطن، والحمى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3157421541663439,
      -0.4124442218704048,
      -0.6715898766140946,
      -0.2993185969675211,
      -0.15489820170387958,
      -0.4654163700084204,
      -0.659941211487823,
      -0.15489820170387958,
      -0.316285204416408,
      -0.19927961500379102
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      1,
      3,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.365,
    "semantic_entropy": 1.2208,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الأسباب المحتملة لحدوث هذا المرض؟\n",
    "original_answer": "ت والأعراض. تتمثل أعراض التهاب المبيض المناعي الذاتي بمجموعة متنوعة من الأعراض حيث يبدأ بانقطاع الطمث ، والذي يتمثل إما بانعدام انتظام الدورة الشهرية أو انق",
    "answers": [
      [
        "يمكن أن يكون سبب هذا المرض نتيجة لعوامل وراثية أو بيئية",
        "قد تشمل الأسباب المحتملة حدوث هذا المرض العوامل الوراثية، العدوى الفيروسية، والتعرض للسموم البيئية",
        "يمكن أن يكون السبب هو البكتيريا أو الفيروسات أو العوامل الوراثية",
        "يمكن أن يكون السبب في هذا المرض هو التوتر والعوامل الوراثية",
        "الأسباب المحتملة لهذا المرض تشمل عوامل وراثية وبيئية وسلوكية",
        "الأسباب المحتملة تشمل التعرض للسموم البيئية، العدوى الفيروسية، والعوامل الوراثية"
      ],
      [
        "يمكن أن يكون السبب هو العدوى الفيروسية أو البكتيرية",
        "يمكن أن يكون سبب هذا المرض هو التعرض لفيروس أو بكتيريا أو عوامل بيئية أخرى",
        "قد يكون السبب هو العدوى البكتيرية أو الفيروسية"
      ],
      [
        "الأسباب المحتملة تشمل التعرض للسموم، العدوى، والعوامل الوراثية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2090762655064946,
      -0.2886386864951679,
      -0.4372348856633236,
      -0.6773061752319336,
      -0.9434490002529856,
      -0.6681704860771485,
      -0.33601897292542837,
      -0.3127835012838692,
      -0.46189735094550377,
      -0.6092762664820134
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4944,
    "semantic_entropy": 0.9283,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو دور مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة؟\n\n",
    "original_answer": " ببريدة هو المستشفى المرجعي لمستشفيات منطقة القصيم التابعة لوزارة الصحة و هو صرح للتدريب",
    "answers": [
      [
        "مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة هو مستشفى حكومي يقدم خدمات صحية متخصصة",
        "مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة هو مستشفى حكومي متخصص يقدم خدمات صحية متخصصة",
        "يقدم مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة الرعاية الطبية المتخصصة للمرضى",
        "مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة يقدم خدمات طبية متخصصة للمرضى",
        "مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة هو مستشفى متخصص في علاج الأمراض السرطانية وأمراض الدم",
        "مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة هو مستشفى حكومي يقدم خدمات صحية متخصصة في المنطقة",
        "مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة هو مستشفى حكومي متخصص في تقديم الرعاية الصحية التخصصية للمرضى",
        "مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة هو مستشفى حكومي متخصص في تقديم خدمات الرعاية الصحية المتخصصة",
        "يقدم مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة رعاية طبية متخصصة للمرضى"
      ],
      [
        "مستشفى الملك فهد التخصصي في بريدة يقدم الرعاية الصحية المتخصصة للمرضى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.33352667311032347,
      -0.4708221036397647,
      -0.378146591752202,
      -0.24186418052073932,
      -0.20576249620046644,
      -0.31500560699350544,
      -0.2996621935777206,
      -0.3101677453976631,
      -0.36967552288976546,
      -0.3573541654277338
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3282,
    "semantic_entropy": 0.3309,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم عدد الأسرة المتاحة للتنويم في المستشفى؟\n\n",
    "original_answer": " 420 سريرا للتنويم بالاقسام الداخلية المختلفة",
    "answers": [
      [
        "500 سرير",
        "يوجد في المستشفى 500 سرير للتنويم",
        "يوجد 500 سرير للتنويم في المستشفى",
        "يوجد في المستشفى 500 سرير متاح للتنويم",
        "يوجد في المستشفى 500 سرير للتنويم",
        "يوجد 500 سرير متاح للتنويم في المستشفى",
        "يوجد في المستشفى 500 سرير متاح للتنويم",
        "يوجد 500 سرير متاح للتنويم في المستشفى",
        "يوجد 500 سرير متاح للتنويم في المستشفى"
      ],
      [
        "يوجد ١٠٠ سرير للتنويم في المستشفى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20511233035796295,
      -0.5561231588363241,
      -0.18325994565102816,
      -0.17956441278122418,
      -0.1880255514623411,
      -0.18325994565102816,
      -0.09302127441855847,
      -0.1880255514623411,
      -0.09302127441855847,
      -0.09302127441855847
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1962,
    "semantic_entropy": 0.2517,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي رسالة المستشفى؟\n\n",
    "original_answer": "الرعاية الصحية لمرضاهم و التي تمتاز بأعلى مستويات الجودة و السلامة و التي تلبي احتياجات المرضى و توقعاتهم",
    "answers": [
      [
        "تقديم الرعاية الصحية الشاملة والمتكاملة للمجتمع",
        "رسالة المستشفى هي تقديم خدمات طبية شاملة ورعاية فائقة للمرضى",
        "تقديم خدمات طبية عالية الجودة ورعاية صحية لجميع أفراد المجتمع"
      ],
      [
        "تقديم الرعاية الصحية للمرضى",
        "رسالة المستشفى هي تقديم خدمات الرعاية الصحية الشاملة للمرضى",
        "تقديم الرعاية الطبية للمرضى",
        "تقديم الرعاية الطبية للمرضى",
        "تقديم خدمات طبية عالية الجودة ورعاية للمرضى",
        "تقديم خدمات طبية متميزة للمرضى",
        "تقديم خدمات الرعاية الصحية للمرضى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38749473345317464,
      -0.4852827480459122,
      -0.48487432886577153,
      -0.34740302528751144,
      -0.34740302528751144,
      -0.26204393924867875,
      -0.9129528900619055,
      -0.4242125964283332,
      -0.6640874125987466,
      -0.4841506959591453
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.48,
    "semantic_entropy": 0.5834,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي رؤية المستشفى؟\n\n",
    "original_answer": " واحدة من افضل المستشفيات المرجعية لتقديم الرعاية الصحية",
    "answers": [
      [
        "تقديم خدمات رعاية صحية شاملة ومتميزة للمرضى",
        "تقديم خدمات صحية متكاملة بمعايير عالية الجودة",
        "رؤية المستشفى هي تقديم خدمات طبية عالية الجودة للمرضى",
        "تقديم خدمات رعاية صحية عالية الجودة مع التركيز على رضا المرضى",
        "تقديم خدمات صحية متميزة",
        "تقديم خدمات طبية عالية الجودة",
        "تقديم خدمات صحية متميزة للمجتمع"
      ],
      [
        "رؤية المستشفى هي تقديم خدمات صحية متميزة للمجتمع",
        "توفير رعاية صحية عالية الجودة وتعزيز الصحة العامة",
        "رؤية المستشفى هي تقديم خدمات صحية متميزة وشاملة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5516714020149417,
      -0.3342861717666727,
      -0.4146486553960461,
      -0.5314187385285549,
      -0.645485973254443,
      -0.6075775133975705,
      -0.32767427179766984,
      -0.5696874311149384,
      -0.4695251267271061,
      -0.4568899035746199
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4909,
    "semantic_entropy": 0.6052,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الخدمات المساندة التي يقدمها المستشفى بجانب الأسرة للتنويم؟\n\n",
    "original_answer": "ر لتقديم الخدمات المساندة مثل ملاحظة الطوارئ و الغسيل الدموي و اسرة العيادات الخارجية و غيرها",
    "answers": [
      [
        "يقدم المستشفى خدمات مساندة بجانب الأسرة، مثل غرف العمليات، قسم الأشعة، قسم المختبر، والصيدلية",
        "يقدم المستشفى العديد من الخدمات المساندة بجانب الأسرة للتنويم، مثل خدمات الطوارئ، العيادات الخارجية، المختبرات، الأشعة، والصيدلية",
        "يقدم المستشفى خدمات مساندة مثل المختبرات، الأشعة، الصيدلية، العلاج الطبيعي، والرعاية المنزلية",
        "يقدم المستشفى خدمات مساندة مثل العيادات الخارجية، الطوارئ، الأشعة، المختبر، الجراحة، والرعاية المركزة",
        "يوفر المستشفى العديد من الخدمات المساندة بجانب الأسرة للتنويم، مثل قسم الطوارئ، العيادات الخارجية، قسم الأشعة، المختبر، الصيدلية، ووحدة العناية المركزة",
        "يقدم المستشفى خدمات مساندة بجانب الأسرة للتنويم مثل العلاج الطبيعي، والصيدلية، والمختبر، والأشعة، والعناية المركزة، والعمليات الجراحية",
        "يقدم المستشفى خدمات مساندة متنوعة بجانب الأسرة للتنويم مثل الطوارئ، العيادات الخارجية، العمليات الجراحية، المختبرات، الأشعة، والصيدلية",
        "يقدم المستشفى خدمات مساندة مثل عيادات خارجية، مختبرات، صيدليات، وأشعة",
        "يقدم المستشفى العديد من الخدمات المساندة بجانب الأسرة للتنويم، مثل العيادات الخارجية، والصيدلية، والمختبرات، والأشعة، والعناية المركزة، وقسم الطوارئ، وغيرها من المرافق الطبية"
      ],
      [
        "يقدم المستشفى خدمات مساندة بجانب الأسرة للتنويم مثل الصيدلية، العلاج الطبيعي، والمختبر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8315153250094297,
      -0.23445439097758936,
      -0.5913497611330054,
      -0.4137319512297576,
      -0.5398988807571276,
      -0.36061853658385845,
      -0.4506658473735342,
      -0.46963446683739,
      -0.6233520977071341,
      -0.41852059328576197
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4934,
    "semantic_entropy": 0.3319,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو البرنامج الذي شارك فيه غاري بال كمساعد في منطقة القطب الجنوبي؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "برنامج نيوزيلندا لأبحاث القطب الجنوبي",
    "answers": [
      [
        "شارك غاري بال في برنامج القارة القطبية الجنوبية الأمريكي كمساعد",
        "شارك غاري بال في برنامج البحث القطبي الأمريكي كمساعد في منطقة القطب الجنوبي",
        "شارك غاري بال في برنامج البحث القطبي كمساعد في منطقة القطب الجنوبي",
        "شارك غاري بال في برنامج القارة القطبية الجنوبية الأمريكي كمساعد",
        "شارك غاري بال في برنامج القارة القطبية الجنوبية الأمريكي كمساعد",
        "شارك غاري بال في برنامج القارة القطبية الجنوبية الأمريكي كمساعد",
        "شارك غاري بال في برنامج القارة القطبية الجنوبية الأمريكي كمساعد",
        "شارك غاري بال في برنامج القارة القطبية الجنوبية الأمريكي كمساعد",
        "شارك غاري بال كمساعد في برنامج القارة القطبية الجنوبية الأمريكي"
      ],
      [
        "شارك غاري بال في برنامج \"المسح القطبي الأسترالي\" كمساعد في منطقة القطب الجنوبي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.058071006667830716,
      -0.25530559863239577,
      -0.22988616428786676,
      -0.058071006667830716,
      -0.1413073131291051,
      -0.058071006667830716,
      -0.058071006667830716,
      -0.45939270110189184,
      -0.058071006667830716,
      -0.17442981665425306
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1551,
    "semantic_entropy": 0.2619,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو طول نهر بال الجليدي؟\n",
    "original_answer": "يبلغ طوله 7 أميال بحرية (13 كم)",
    "answers": [
      [
        "يبلغ طول نهر بال الجليدي 25 كيلومترًا"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر بال الجليدي 11"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر بال الجليدي 8 كيلومترات",
        "يبلغ طول نهر بال الجليدي 8 كيلومترات",
        "يبلغ طول نهر بال الجليدي 8 كيلومترات",
        "يبلغ طول نهر بال الجليدي 8 كيلومترات"
      ],
      [
        "طوله 43 كيلومترًا"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر بال الجليدي 19 كيلومترًا"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر بال الجليدي 115 كيلومترًا"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر بال الجليدي 20 كيلومترًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3802773486094172,
      -0.39070174292027293,
      -0.05202803621303076,
      -0.05202803621303076,
      -0.05202803621303076,
      -0.05202803621303076,
      -0.9104963494519578,
      -0.30112718317819137,
      -0.5960306268572121,
      -0.623606089573138
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.341,
    "semantic_entropy": 1.5543,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "أين يتمركز رأس نهر بال الجليدي؟\n",
    "original_answer": " بين وعلى الجانب الشرقي",
    "answers": [
      [
        "يقع رأس نهر بال الجليدي في تلال ترانسبيرنج في القارة القطبية الجنوبية",
        "يقع في القارة القطبية الجنوبية"
      ],
      [
        "يقع رأس نهر بال الجليدي في تلال ترينيتي، جزيرة أنفرس، القارة القطبية الجنوبية"
      ],
      [
        "يقع رأس نهر بال الجليدي في جبال الأنديز في تشيلي والأرجنتين",
        "يقع رأس نهر بال الجليدي في جبال الأنديز في تشيلي والأرجنتين",
        "يقع رأس نهر بال الجليدي في جبال الأنديز في أمريكا الجنوبية",
        "يقع رأس نهر بال الجليدي في جبال الأنديز في أمريكا الجنوبية",
        "يقع رأس نهر بال الجليدي في جبال الأنديز في أمريكا الجنوبية",
        "يقع رأس نهر بال الجليدي في جبال الأنديز في أمريكا الجنوبية"
      ],
      [
        "يقع رأس نهر بال الجليدي في جبال الأنديز، على الساحل الغربي لباتاغونيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24291828712393007,
      -0.5325070967793535,
      -0.3665840056738741,
      -0.20725721550702966,
      -0.20725721550702966,
      -0.07674271409437905,
      -0.07674271409437905,
      -0.4863152096052848,
      -0.07674271409437905,
      -0.07674271409437905
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      2,
      2,
      2,
      3,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.235,
    "semantic_entropy": 0.982,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي اتجاه يتدفق النهر الجليدي؟\n",
    "original_answer": " الشمال الشرقي",
    "answers": [
      [
        "يتدفق النهر الجليدي نحو الجنوب",
        "يتدفق النهر الجليدي نحو الجنوب",
        "يتدفق النهر الجليدي نحو الجنوب",
        "يتدفق النهر الجليدي باتجاه الجنوب",
        "يتدفق النهر الجليدي نحو الجنوب",
        "يتدفق النهر الجليدي باتجاه الجنوب",
        "يتدفق النهر الجليدي باتجاه الجنوب",
        "يتدفق النهر الجليدي نحو الجنوب",
        "يتدفق النهر الجليدي باتجاه الجنوب",
        "يتدفق النهر الجليدي باتجاه الجنوب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08975394204316559,
      -0.08975394204316559,
      -0.08975394204316559,
      -0.06343511972808642,
      -0.08975394204316559,
      -0.06343511972808642,
      -0.06343511972808642,
      -0.08975394204316559,
      -0.06343511972808642,
      -0.06343511972808642
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0766,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هي روتا ميلوتيتي؟\n",
    "original_answer": " هي سباحة ليتوانية",
    "answers": [
      [
        "روتا ميلوتيتي هي مديرة تنفيذية في مجال التكنولوجيا الحيوية من ليتوانيا"
      ],
      [
        "هي المديرة التنفيذية لمعهد آسبن في سنغافورة"
      ],
      [
        "هي المديرة التنفيذية لشركة \"أورانج\" في فرنسا"
      ],
      [
        "هي المديرة التنفيذية لصندوق الأمم المتحدة للطفولة (اليونيسيف) في أوروبا"
      ],
      [
        "هي خبيرة في أمن المعلومات"
      ],
      [
        "هي سيدة أعمال ليتوانية"
      ],
      [
        "هي داعية لاتفياتية في مجال حقوق المرأة"
      ],
      [
        "هي مستثمرة فنلندية"
      ],
      [
        "هي المديرة التنفيذية لشركة T2 Healthcare Innovations"
      ],
      [
        "هي المديرة التنفيذية لشركة \"نست\" في سنغافورة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6382923530501835,
      -0.24465999793832138,
      -0.5373902042672073,
      -0.3790675579856564,
      -0.5485984889423889,
      -0.4716207257908849,
      -1.2678191182045946,
      -0.8057353039130248,
      -0.9897841303020272,
      -0.7896741473200913
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.6673,
    "semantic_entropy": 2.266,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "في أي تاريخ ولدت روتا ميلوتيتي؟\n",
    "original_answer": "مواليد 19 مارس 1997",
    "answers": [
      [
        "ولدت روتا ميلوتيتي في 22 أكتوبر 1989",
        "1989"
      ],
      [
        "20 سبتمبر 1980"
      ],
      [
        "20 سبتمبر 1974"
      ],
      [
        "22 أكتوبر 1985"
      ],
      [
        "22 سبتمبر 1989"
      ],
      [
        "ولدت روتا ميلوتيتي في 17 أكتوبر 1979"
      ],
      [
        "27 يوليو 2008"
      ],
      [
        "ولدت روتا ميلوتيتي في 28 أكتوبر 2008"
      ],
      [
        "21 أكتوبر 1989"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4128562424492896,
      -0.7489249320989302,
      -0.8910644724617592,
      -0.5511441954194728,
      -0.47900624196423297,
      -0.6930345629731511,
      -0.794040087752857,
      -0.5606462042696876,
      -0.5724794661514202,
      -0.42508362587869897
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      0,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.6128,
    "semantic_entropy": 2.136,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية روتا ميلوتيتي؟\n",
    "original_answer": " ليتوانية",
    "answers": [
      [
        "ليتوانية",
        "ليتوانية",
        "ليتوانية",
        "ليتوانية",
        "ليتوانية",
        "ليتوانية",
        "ليتوانية",
        "ليتوانية",
        "ليتوانية",
        "ليتوانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0022642932894541444,
      -0.0022642932894541444,
      -0.0022642932894541444,
      -0.0022642932894541444,
      -0.0022642932894541444,
      -0.0022642932894541444,
      -0.0022642932894541444,
      -0.0022642932894541444,
      -0.0022642932894541444,
      -0.0022642932894541444
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0023,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "في أي سباق فازت روتا ميلوتيتي بالميدالية الذهبية في أولمبياد 2012؟\n",
    "original_answer": " سباق 100 متر",
    "answers": [
      [
        "فازت روتا ميلوتيتي بالميدالية الذهبية في سباق 50 متر سباحة حرة للسيدات في أولمبياد 2012",
        "في سباق 50 متر سباحة حرة للسيدات، فازت روتا ميلوتيتي بالميدالية الذهبية في أولمبياد 2012",
        "سباق 50 متر بحرية"
      ],
      [
        "سباق 100 متر حواجز للسيدات",
        "سباق 100 متر حواجز للسيدات",
        "سباق 100 متر ظهرًا للسيدات",
        "في سباق 100 متر حواجز للسيدات",
        "سباق 100 متر ظهرًا للسيدات",
        "سباق 100 متر حواجز للسيدات"
      ],
      [
        "فازت روتا ميلوتيتي بالميدالية الذهبية في سباق 100 متر صدراً في أولمبياد 2012"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0796413117312575,
      -0.25690857159774666,
      -0.25690857159774666,
      -0.16788285727638363,
      -0.264839354822584,
      -0.40759402042521725,
      -0.264839354822584,
      -0.14116712996374392,
      -1.079644959819335,
      -0.25690857159774666
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3176,
    "semantic_entropy": 0.9087,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الميدالية التي حصلت عليها روتا ميلوتيتي في أولمبياد 2012؟\n",
    "original_answer": "حصلت على الميدالية الذهبية",
    "answers": [
      [
        "فازت روتا ميلوتيتي بميدالية فضية في أولمبياد 2012",
        "فازت روتا ميلوتيتي بميدالية فضية في أولمبياد 2012",
        "حصلت روتا ميلوتيتي على الميدالية الفضية في أولمبياد 2012 في لندن"
      ],
      [
        "حصلت روتا ميلوتيتي على الميدالية البرونزية في أولمبياد 2012",
        "حصلت روتا ميلوتيتي على ميدالية برونزية في أولمبياد 2012",
        "حصلت روتا ميلوتيتي على الميدالية البرونزية في أولمبياد 2012",
        "حصلت روتا ميلوتيتي على الميدالية البرونزية في أولمبياد 2012",
        "حصلت روتا ميلوتيتي على الميدالية البرونزية في أولمبياد 2012",
        "حصلت روتا ميلوتيتي على الميدالية البرونزية في أولمبياد 2012",
        "حصلت روتا ميلوتيتي على الميدالية البرونزية في أولمبياد 2012"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11500228754861878,
      -0.03632827504866398,
      -0.12645797216129945,
      -0.11500228754861878,
      -0.03632827504866398,
      -0.03632827504866398,
      -0.03632827504866398,
      -0.03632827504866398,
      -0.03632827504866398,
      -0.2639840821212925
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0838,
    "semantic_entropy": 0.5898,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي مهنة روتا ميلوتيتي؟\n",
    "original_answer": " هي سباحة",
    "answers": [
      [
        "هي رائدة أعمال",
        "هي رائدة أعمال في مجال التكنولوجيا",
        "هي رائدة أعمال",
        "هي رائدة أعمال في مجال التكنولوجيا",
        "هي رائدة أعمال في مجال التكنولوجيا",
        "هي رائدة أعمال",
        "هي رائدة أعمال"
      ],
      [
        "هي عالمة حاسوب",
        "هي عالمة حاسوب"
      ],
      [
        "هي طبيبة أطفال"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39073305377344997,
      -0.13239545249285178,
      -0.20146177948354957,
      -0.39073305377344997,
      -0.20146177948354957,
      -0.3812201879897787,
      -0.13239545249285178,
      -0.13239545249285178,
      -0.39073305377344997,
      -0.39073305377344997
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2744,
    "semantic_entropy": 0.797,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي بطولة الأردن الدولية 2022؟\n",
    "original_answer": "بطولة لكرة القدم للمنتخبات الوطنية للأردن، وسوريا، والعراق وعمان",
    "answers": [
      [
        "بطولة الأردن الدولية 2022 هي النسخة الثالثة من بطولة الأردن الدولية لكرة القدم، وهي بطولة ودية دولية تنظمها المملكة الأردنية الهاشمية"
      ],
      [
        "هي بطولة كرة القدم التي أقيمت في المملكة الأردنية الهاشمية من 10 إلى 18 أغسطس 2022"
      ],
      [
        "بطولة الأردن الدولية 2022 هي النسخة الثالثة من بطولة الأردن الدولية لكرة القدم، والتي أقيمت في الأردن من 1 أغسطس إلى 9 أغسطس 2022"
      ],
      [
        "هي بطولة كرة قدم ودية دولية أقيمت في الأردن بمشاركة أربع فرق",
        "بطولة الأردن الدولية 2022 هي النسخة الرابعة من بطولة الأردن الدولية لكرة القدم، وهي بطولة ودية للمنتخبات الوطنية"
      ],
      [
        "هي النسخة الثالثة من بطولة الأردن الدولية لكرة القدم، أُقيمت في الفترة من 18 إلى 26 سبتمبر 2022"
      ],
      [
        "بطولة الأردن الدولية 2022 هي النسخة الرابعة من بطولة كرة القدم الودية التي ينظمها الاتحاد الأردني لكرة القدم، بمشاركة ثلاثة فرق، انتهت بفوز منتخب سوريا",
        "بطولة كرة قدم ودية أقيمت في الأردن بمشاركة منتخبات وطنية"
      ],
      [
        "هي بطولة كرة القدم التي أقيمت في الأردن من 23 يوليو إلى 6 أغسطس 2022"
      ],
      [
        "بطولة الأردن الدولية 2022 هي النسخة الثالثة من بطولة الأردن الدولية لكرة القدم، والتي أقيمت في الأردن من 8 إلى 17 سبتمبر 2022"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.26085767372390184,
      -0.26481029904944414,
      -0.20319762420839357,
      -0.6477099508454558,
      -0.3797902663793582,
      -0.5981080124326142,
      -0.8524767055739806,
      -0.1440604503901547,
      -0.2838263615511755,
      -0.28239085548817755
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      5,
      3,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3917,
    "semantic_entropy": 2.0521,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متي أقيمت بطولة الأردن الدوليه؟",
    "original_answer": "خلال شهر سبتمبر 2022 من تقويم مباريات الفيفا الدولية",
    "answers": [
      [
        "أقيمت البطولة في 23 سبتمبر 2023"
      ],
      [
        "أُقيمت بطولة الأردن الدولية لكرة القدم في عام 2021",
        "أقيمت بطولة الأردن الدولية لكرة القدم في سبتمبر 2021"
      ],
      [
        "أقيمت بطولة الأردن الدولية في عام 2022",
        "أقيمت بطولة الأردن الدولية لكرة القدم في سبتمبر 2022",
        "أُقيمت بطولة الأردن الدولية لكرة القدم في سبتمبر 2022",
        "أقيمت بطولة الأردن الدولية لكرة القدم في سبتمبر 2022"
      ],
      [
        "أقيمت بطولة الأردن الدولية في عام 2023",
        "أقيمت بطولة الأردن الدولية في عام 2023",
        "أُقيمت بطولة الأردن الدولية لكرة القدم في أغسطس 2023"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5831813407504645,
      -0.4543722798425919,
      -0.1726997418504932,
      -0.22889840240813036,
      -0.19801574576579892,
      -0.11604439734085714,
      -0.19801574576579892,
      -0.14938012941116893,
      -0.11604439734085714,
      -0.6138680546282933
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      2,
      3,
      2,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2831,
    "semantic_entropy": 1.2256,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من فاز ببطولة الأردن الدولية 2022؟\n\n",
    "original_answer": " الأردن",
    "answers": [
      [
        "فاز فريق الجيش السوري ببطولة الأردن الدولية لكرة القدم لعام 2022",
        "فاز فريق الجيش السوري ببطولة الأردن الدولية 2022",
        "فريق الجيش السوري فاز ببطولة الأردن الدولية لعام 2022",
        "فاز فريق الجيش السوري بالبطولة",
        "فاز فريق الجيش السوري بالبطولة",
        "فاز فريق الجيش السوري ببطولة الأردن الدولية 2022"
      ],
      [
        "منتخب الأردن الوطني لكرة القدم تحت 23 سنة فاز بالبطولة"
      ],
      [
        "فاز فريق الأهلي المصري بالبطولة"
      ],
      [
        "فريق الجيش السوري فاز ببطولة الأردن الدولية لكرة السلة 2022"
      ],
      [
        "فاز فريق برسبوليس الإيراني بالبطولة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18251056781751965,
      -0.12738420079403845,
      -0.47269020170954096,
      -0.355946810246193,
      -0.4458362867433607,
      -0.6685069410252455,
      -0.7441130379602328,
      -0.39389227746213606,
      -0.7795315928378841,
      -0.12738420079403845
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4298,
    "semantic_entropy": 1.1297,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو رحيم ظافر؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم ومدرب كرة قدم",
    "answers": [
      [
        "رحيم ظافر هو شاعر سعودي",
        "رحيم ظافر هو شاعر وأديب سعودي",
        "رحيم ظافر هو شاعر سعودي",
        "رحيم ظافر هو شاعر سعودي",
        "رحيم ظافر هو شاعر سعودي",
        "رحيم ظافر هو كاتب وشاعر سعودي",
        "رحيم ظافر هو شاعر سعودي",
        "رحيم ظافر هو شاعر سعودي",
        "رحيم ظافر هو شاعر سعودي",
        "رحيم ظافر هو شاعر وكاتب سعودي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0700658905312442,
      -0.25774840755211287,
      -0.0700658905312442,
      -0.0700658905312442,
      -0.0700658905312442,
      -0.49736310405191114,
      -0.0700658905312442,
      -0.0700658905312442,
      -0.0700658905312442,
      -0.2943536917573283
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.154,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية رحيم ظافر؟",
    "original_answer": "تركي وكوري جنوبي",
    "answers": [
      [
        "باكستاني",
        "باكستاني",
        "باكستاني",
        "باكستاني",
        "باكستاني",
        "رحيم ظافر هو شاعر باكستاني"
      ],
      [
        "أفغاني",
        "أفغاني",
        "أفغاني"
      ],
      [
        "سعودي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23426247978564163,
      -0.23426247978564163,
      -0.23426247978564163,
      -0.23426247978564163,
      -0.23426247978564163,
      -0.3348693251588202,
      -0.4792180457610205,
      -0.5119342226535082,
      -0.3348693251588202,
      -0.3348693251588202
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3167,
    "semantic_entropy": 0.8584,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو مركز رحيم ظافر؟",
    "original_answer": "الدفاع",
    "answers": [
      [
        "مركز رحيم ظافر هو مركز ثقافي في الرياض",
        "مركز رحيم ظافر هو أحد المراكز الثقافية في المملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "مركز رحيم ظافر هو مركز متخصص في علاج أمراض الكلى"
      ],
      [
        "مركز رحيم ظافر هو مركز تابع لمحافظة بلقرن في منطقة عسير جنوب غرب المملكة العربية السعودية",
        "مركز رحيم ظافر هو أحد مراكز منطقة عسير جنوب غرب المملكة العربية السعودية، ويقع على ارتفاع 2,202 متر فوق سطح البحر",
        "مركز رحيم ظافر هو مركز يتبع محافظة بلقرن في منطقة عسير جنوب المملكة العربية السعودية",
        "مركز رحيم ظافر هو مركز يقع في منطقة عسير"
      ],
      [
        "مركز رحيم ظافر هو مركز إداري يقع في محافظة تثليث بمنطقة عسير في المملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "مركز رحيم ظافر هو مركز ثقافي في منطقة عسير، المملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "مركز رحيم ظافر هو مركز يتبع إمارة منطقة عسير ويهدف إلى تعزيز الأمن الفكري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41058901872641645,
      -0.6711032297524585,
      -0.2406932683534196,
      -0.2761785999007855,
      -0.23780113224248914,
      -0.34403585460506036,
      -0.3288368524271386,
      -0.9677566985440834,
      -0.41181265501099773,
      -0.48302303687467796
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      0,
      5,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4372,
    "semantic_entropy": 1.5412,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي ولد رحيم ظافر؟",
    "original_answer": " 25 يناير 1971",
    "answers": [
      [
        "ولد رحيم ظافر في عام 1965"
      ],
      [
        "ولد رحيم ظافر في عام 1970",
        "ولد رحيم ظافر في عام 1970",
        "ولد رحيم ظافر في عام 1970م"
      ],
      [
        "ولد رحيم ظافر في عام 1964",
        "ولد رحيم ظافر في 15 نوفمبر 1963",
        "ولد رحيم ظافر في عام 1964"
      ],
      [
        "ولد رحيم ظافر في عام 1967"
      ],
      [
        "ولد رحيم ظافر عام 1975م"
      ],
      [
        "ولد رحيم ظافر في عام 1986"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2627520800678411,
      -0.17491222758088604,
      -0.17491222758088604,
      -0.23485716378890636,
      -0.21582243325225242,
      -0.5635880146870621,
      -0.23485716378890636,
      -0.4557726536178909,
      -0.18200498066513357,
      -0.22236680398872824
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      2,
      2,
      4,
      1,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2722,
    "semantic_entropy": 1.6312,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "أين ولد رحيم ظافر؟",
    "original_answer": " آدابازاري في تركيا",
    "answers": [
      [
        "ولد رحيم ظافر في منطقة عسير",
        "ولد رحيم ظافر في مدينة أبها",
        "ولد رحيم ظافر في منطقة عسير",
        "ولد رحيم ظافر في مدينة أبها",
        "ولد رحيم ظافر في مدينة أبها",
        "ولد رحيم ظافر في منطقة عسير",
        "ولد رحيم ظافر في منطقة عسير",
        "ولد رحيم ظافر في مدينة أبها",
        "ولد رحيم ظافر في مدينة أبها"
      ],
      [
        "ولد رحيم ظافر في مدينة نجران"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.18019158718720973,
      -0.036691350869796226,
      -0.18019158718720973,
      -0.036691350869796226,
      -0.036691350869796226,
      -0.18019158718720973,
      -0.5741028565244051,
      -0.18019158718720973,
      -0.036691350869796226,
      -0.036691350869796226
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1478,
    "semantic_entropy": 0.2393,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ماذا عن مشاركاته الدولية؟",
    "original_answer": "شارك مع منتخب تركيا تحت 21 سنة",
    "answers": [
      [
        "لقد شارك في العديد من المؤتمرات الدولية وحاز على العديد من الجوائز",
        "لقد شارك في العديد من الفعاليات الدولية",
        "لقد شارك في العديد من الفعاليات الدولية وحصل على العديد من الجوائز",
        "لقد شارك في العديد من الأنشطة والمبادرات الدولية"
      ],
      [
        "حصل على عدة جوائز مرموقة تقديراً لمساهماته في مجال العلوم والتكنولوجيا"
      ],
      [
        "لقد شارك في العديد من الفعاليات الدولية المتعلقة بالبرمجة والتكنولوجيا"
      ],
      [
        "لقد شارك في العديد من المؤتمرات الدولية والمحافل العلمية",
        "شارك في العديد من المؤتمرات والمعارض الدولية"
      ],
      [
        "لقد شارك في العديد من المشاركات الدولية التي تعكس دوره الفعال في المجتمع"
      ],
      [
        "شارك في بطولات دولية ومحلية عديدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4576654141242211,
      -0.7828936581031485,
      -0.17384008934386586,
      -0.7399835989623772,
      -0.5440636015891164,
      -0.4012414169827987,
      -0.6847397729236036,
      -0.2614282689282234,
      -0.7192992447974872,
      -0.6451474377147612
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.541,
    "semantic_entropy": 1.5252,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الأندية التي لعب لها رحيم ظافر؟",
    "original_answer": " أضنة سبور وغنتشلربيرليغي.",
    "answers": [
      [
        "لعب رحيم ظافر لأندية الأهلي، النجمة، والسلام زغرتا",
        "لعب رحيم ظافر لأندية الأهلي، النجمة، النجمة مرة أخرى، وجبيلي"
      ],
      [
        "لعب رحيم ظافر لأندية الطائي، النهضة، والرائد"
      ],
      [
        "لعب رحيم ظافر لأندية الطائي والاتفاق والقادسية"
      ],
      [
        "لعب رحيم ظافر لأندية الاتفاق، النهضة، الباطن، والشعلة"
      ],
      [
        "لعب رحيم ظافر لأندية الأهلي، النجمة، والأنصار"
      ],
      [
        "لعب رحيم ظافر لأندية الأهلي والشباب والاتفاق"
      ],
      [
        "لعب رحيم ظافر لأندية الأهلي والفيصلي"
      ],
      [
        "لعب رحيم ظافر لأندية الطائي والعروبة"
      ],
      [
        "لعب رحيم ظافر لأندية الطائي، الحزم، والشعلة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21254974839381666,
      -0.35353762929732774,
      -0.5208646795113455,
      -0.541753372663212,
      -0.17803246102458084,
      -0.5143589393486716,
      -0.4309155880861321,
      -0.17164340044834128,
      -0.4214740744382273,
      -0.19669959820552474
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3542,
    "semantic_entropy": 2.1569,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "من هو بوبي ماكين؟\n",
    "original_answer": "هو لاعب كرة قدم بريطاني",
    "answers": [
      [
        "بوبي ماكين هو لاعب كرة قدم أمريكي سابق لعب كمدافع",
        "كان بوبي ماكين لاعب كرة قدم أمريكي",
        "كان بوبي ماكين لاعب كرة قدم أمريكي محترف لعب في مركز الدفاع",
        "بوبي ماكين هو لاعب كرة قدم أمريكي سابق",
        "كان لاعب كرة قدم أمريكي",
        "بوبي ماكين هو لاعب كرة قدم أمريكي سابق"
      ],
      [
        "بوبي ماكين هو سياسي أمريكي شغل منصب عمدة مدينة ميامي بيتش في فلوريدا من عام 2011 إلى عام 2019"
      ],
      [
        "بوبي ماكين هو سياسي أمريكي وعضو في الحزب الديمقراطي",
        "بوبي ماكين هو سياسي أمريكي وعضو في الحزب الديمقراطي"
      ],
      [
        "بوبي ماكين هو لاعب كرة سلة أمريكي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.43002831451030943,
      -0.182227649812963,
      -0.2671127041171798,
      -0.16475298777567543,
      -0.19996152697424832,
      -0.20280080442483087,
      -0.5910784628207182,
      -0.6300733549559633,
      -0.16475298777567543,
      -0.20280080442483087
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3036,
    "semantic_entropy": 1.0682,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي مركز يلعب بوبي ماكين في كرة القدم؟\n",
    "original_answer": "مركز الوسط",
    "answers": [
      [
        "يلعب بوبي ماكين في مركز الظهير الأيمن في كرة القدم",
        "يلعب بوبي ماكين في مركز الظهير الأيمن في كرة القدم",
        "يلعب بوبي ماكين في مركز الظهير الأيمن في كرة القدم",
        "يلعب بوبي ماكين في مركز الظهير الأيمن",
        "يلعب بوبي ماكين في مركز الظهير الأيمن في كرة القدم",
        "يلعب بوبي ماكين في مركز الظهير الأيمن في كرة القدم",
        "بوبي ماكين يلعب كمدافع مركزي في كرة القدم",
        "يلعب بوبي ماكين في مركز الظهير الأيمن في كرة القدم",
        "يلعب بوبي ماكين في مركز الظهير الأيمن في كرة القدم",
        "يلعب بوبي ماكين في مركز الظهير الأيمن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.053541755744547954,
      -0.053541755744547954,
      -0.053541755744547954,
      -0.08775501487441299,
      -0.053541755744547954,
      -0.053541755744547954,
      -0.3860326415477187,
      -0.053541755744547954,
      -0.053541755744547954,
      -0.08775501487441299
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0936,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى ولد بوبي ماكين؟\n",
    "original_answer": "ولد في 8 ديسمبر 1952",
    "answers": [
      [
        "بوبي ماكين ولد في 19 ديسمبر 1974"
      ],
      [
        "وُلد بوبي ماكين في 19 مايو 1985"
      ],
      [
        "وُلِدَ بوبي ماكين في 1 سبتمبر 1991"
      ],
      [
        "ولد بوبي ماكين في 20 يوليو 1945"
      ],
      [
        "وُلد بوبي ماكين في 15 مارس 1942"
      ],
      [
        "وُلد بوبي ماكين في 22 يونيو 1949"
      ],
      [
        "بوبي ماكين ولد في 1 يناير 1973"
      ],
      [
        "بوبي ماكين ولد في 20 يناير 1991"
      ],
      [
        "25 أغسطس 1991"
      ],
      [
        "بوبي ماكين ولد في 22 سبتمبر 1966"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.49013749948603746,
      -0.42772823379285396,
      -0.5917908297860833,
      -0.4488972354830957,
      -0.7606657974984273,
      -0.630549611211984,
      -0.53059995933729,
      -0.34152745303809184,
      -0.8305222797297537,
      -0.6354201807651647
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5688,
    "semantic_entropy": 2.2925,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "أين وُلد بوبي ماكين؟\n",
    "original_answer": " المملكة المتحدة،",
    "answers": [
      [
        "وُلد بوبي ماكين في دالاس، تكساس",
        "وُلد بوبي ماكين في دالاس، تكساس",
        "وُلد بوبي ماكين في تكساس",
        "وُلد بوبي ماكين في دالاس، تكساس"
      ],
      [
        "وُلد بوبي ماكين في مقاطعة دوفار"
      ],
      [
        "وُلد بوبي ماكين في مدينة مكسيكو"
      ],
      [
        "وُلد بوبي ماكين في ميامي، فلوريدا",
        "وُلد بوبي ماكين في ميامي، فلوريدا",
        "وُلد بوبي ماكين في ميامي، فلوريدا",
        "وُلد بوبي ماكين في ميامي، فلوريدا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1405020609125131,
      -0.7354773804363959,
      -0.1405020609125131,
      -0.5212639290963352,
      -0.18784519127970206,
      -0.07488575777182405,
      -0.1405020609125131,
      -0.18784519127970206,
      -0.18784519127970206,
      -0.18784519127970206
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0,
      3,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2505,
    "semantic_entropy": 1.0885,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو سبب وفاة بوبي ماكين؟\n",
    "original_answer": "بسبب تسمم بأحادي أكسيد الكربون.",
    "answers": [
      [
        "توفي بسبب جرعة زائدة من المخدرات",
        "توفي بوبي ماكين بسبب جرعة زائدة من المخدرات"
      ],
      [
        "توفي بوبي ماكين بسبب قصور القلب",
        "توفي بوبي ماكين بسبب قصور القلب",
        "توفي بوبي ماكين بسبب قصور القلب",
        "توفي بوبي ماكين بسبب نوبة قلبية",
        "توفي بوبي ماكين بسبب نوبة قلبية"
      ],
      [
        "توفي بوبي ماكين بسبب الفشل الكلوي"
      ],
      [
        "توفي بوبي ماكين بسبب مضاعفات ناتجة عن حادث إطلاق نار تعرض له في 25 ديسمبر 2018"
      ],
      [
        "توفي بوبي ماكين بسبب مضاعفات تتعلق بمرض السكري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6038207618326447,
      -0.07546904891561015,
      -0.07546904891561015,
      -0.7228419124252344,
      -0.07546904891561015,
      -0.42974618118746466,
      -0.18181927741680207,
      -0.15400784926273794,
      -0.405708135936388,
      -0.18181927741680207
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      0,
      4,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2906,
    "semantic_entropy": 1.2234,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "مع أي نوادي لعب بوبي ماكين في مسيرته الكروية؟\n",
    "original_answer": " لعب مع نادي رينجرز ونادي سانت ميرين",
    "answers": [
      [
        "لعب بوبي ماشين مع نادي وست بروميتش ألبيون، نادي كوينز بارك رينجرز، ونادي سندرلاند في مسيرته الكروية"
      ],
      [
        "لعب بوبي ماكين مع نادي كارديف سيتي ونادي سندرلاند في مسيرته الكروية"
      ],
      [
        "لعب بوبي ماكين لأندية مثل بورتسموث، ميدلزبره، وستوك سيتي في مسيرته الكروية"
      ],
      [
        "لعب بوبي ماكين مع نادي سانت ميرين ونادي رينجرز في مسيرته الكروية",
        "لعب بوبي ماكين مع نادي رينجرز ونادي سانت ميرين",
        "لعب بوبي ماكين مع نادي سانت ميرين ونادي رينجرز"
      ],
      [
        "لعب بوبي ماكين مع نادي النصر ونادي الشباب",
        "لعب بوبي ماكين مع نادي النصر ونادي الشباب",
        "لعب بوبي ماكين مع نادي النصر ونادي الشباب في مسيرته الكروية"
      ],
      [
        "لعب بوبي ماكين مع نادي رينجرز ونادي سيلتيك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.34086737775988407,
      -0.3177448083661375,
      -0.47386150718391035,
      -0.22416182420420191,
      -0.13389398663091995,
      -0.25407015715725834,
      -0.19922632264152687,
      -0.13389398663091995,
      -0.1644446532416298,
      -0.2865277234128598
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      3,
      4,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2529,
    "semantic_entropy": 1.5994,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو مركز لعب جان أونانا في كرة القدم؟\n",
    "original_answer": " الوسط",
    "answers": [
      [
        "حارس مرمى",
        "حارس مرمى",
        "جان أونانا هو حارس مرمى كرة القدم",
        "جان أونانا هو حارس مرمى في كرة القدم",
        "حارس مرمى",
        "جان أونانا هو حارس مرمى في كرة القدم",
        "مركز لعب جان أونانا في كرة القدم هو حارس مرمى",
        "حارس مرمى"
      ],
      [
        "جان أونانا يلعب كمهاجم في كرة القدم"
      ],
      [
        "جان أونانا هو حارس مرمى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08129570540008899,
      -0.24177719380459925,
      -0.08129570540008899,
      -0.278866385174802,
      -0.38278080272423476,
      -0.2508217751489307,
      -0.08129570540008899,
      -0.2508217751489307,
      -0.27286356276146406,
      -0.08129570540008899
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2003,
    "semantic_entropy": 0.6122,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "في أي مدينة ولد جان أونانا؟\n",
    "original_answer": " ياوندي في الكاميرون",
    "answers": [
      [
        "ياوندي، الكاميرون",
        "ياوندي",
        "ياوندي، الكاميرون",
        "ياوندي، الكاميرون",
        "ياوندي، الكاميرون",
        "ياوندي، الكاميرون",
        "ياوندي، الكاميرون",
        "ياوندي، الكاميرون",
        "ياوندي، الكاميرون",
        "ياوندي، الكاميرون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.023530653555050258,
      -0.5943970168387296,
      -0.023530653555050258,
      -0.023530653555050258,
      -0.023530653555050258,
      -0.023530653555050258,
      -0.023530653555050258,
      -0.023530653555050258,
      -0.023530653555050258,
      -0.023530653555050258
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0806,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "في أي نادي كرة القدم لعب جان أونانا؟\n",
    "original_answer": "لعب مع نادي ليتشويس",
    "answers": [
      [
        "لعب جان أونانا لنادي أياكس",
        "لعب جان أونانا في نادي أياكس",
        "لعب جان أونانا لنادي أياكس",
        "لعب جان أونانا لنادي أياكس الهولندي",
        "لعب جان أونانا لنادي أياكس",
        "لعب جان أونانا لنادي كاميروني يُدعى أياكس بانكي",
        "لعب جان أونانا لنادي أياكس",
        "لعب جان أونانا لنادي أياكس الهولندي"
      ],
      [
        "لعب جان أونانا لنادي كرة القدم كامبور"
      ],
      [
        "لعب جان أونانا لنادي كرة القدم أندرلخت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13446876546255454,
      -0.5589336246485269,
      -0.46517812501941436,
      -0.17788725716954124,
      -0.13446876546255454,
      -0.1376429588831446,
      -0.13446876546255454,
      -0.7113331748439711,
      -0.13446876546255454,
      -0.1376429588831446
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2726,
    "semantic_entropy": 0.5373,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى ولد جان أونانا؟\n",
    "original_answer": "في 8 يناير 2000",
    "answers": [
      [
        "جان أونانا ولد في 13 أكتوبر 1986"
      ],
      [
        "وُلد جان أونانا في 11 مارس 1983"
      ],
      [
        "ولد جان أونانا في 11 مايو 1980"
      ],
      [
        "جان أونانا ولد في 14 مارس 1986"
      ],
      [
        "ولد جان أونانا في 11 مايو 1983",
        "ولد جان أونانا في 11 مايو 1983"
      ],
      [
        "وُلد جان أونانا في 28 يونيو 1992"
      ],
      [
        "جان أونانا ولد في 11 أبريل 1992"
      ],
      [
        "ولد جان أونانا في 11 مايو 1992",
        "ولد جان أونانا في 11 مايو 1992"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38922275928460065,
      -0.275026519551895,
      -0.3266785772398175,
      -0.27244645534042344,
      -0.2880757131978869,
      -0.2880757131978869,
      -0.4917610738900128,
      -0.3781187425940515,
      -0.2384354432069792,
      -0.2384354432069792
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      5,
      6,
      7,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3186,
    "semantic_entropy": 2.0076,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "من أي جنسية هو جان أونانا؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "كاميروني",
    "answers": [
      [
        "كاميروني",
        "الكاميروني",
        "كاميروني",
        "كاميروني",
        "كاميروني",
        "كاميروني",
        "كاميروني",
        "كاميروني",
        "كاميروني",
        "كاميروني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03207283465575964,
      -0.7829067404641137,
      -0.03207283465575964,
      -0.03207283465575964,
      -0.3884868174622113,
      -0.03207283465575964,
      -0.3884868174622113,
      -0.03207283465575964,
      -0.03207283465575964,
      -0.03207283465575964
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1784,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هو جان أونانا؟\n\n\n\n",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم",
    "answers": [
      [
        "حارس مرمى كرة القدم الكاميروني المحترف الذي يلعب لصالح نادي أياكس أمستردام الهولندي والمنتخب الكاميروني",
        "جان أونانا هو لاعب كرة قدم كاميروني يلعب كحارس مرمى",
        "جان أونانا هو لاعب كرة قدم كاميروني",
        "جان أونانا هو لاعب كرة قدم كاميروني يلعب كحارس مرمى",
        "جان أونانا هو لاعب كرة قدم كاميروني يلعب كحارس مرمى",
        "جان أونانا هو لاعب كرة قدم كاميروني يلعب كحارس مرمى",
        "هو لاعب كرة قدم كاميروني يلعب كحارس مرمى",
        "جان أونانا هو لاعب كرة قدم كاميروني يلعب كحارس مرمى",
        "جان أونانا هو لاعب كرة قدم كاميروني يلعب كحارس مرمى",
        "هو لاعب كرة قدم كاميروني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.49910221071972044,
      -0.07498412405689148,
      -0.0734294837796811,
      -0.07498412405689148,
      -0.07498412405689148,
      -0.07498412405689148,
      -0.1654560617389136,
      -0.07498412405689148,
      -0.07498412405689148,
      -0.3109849501502481
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1499,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي بطولة دوري أبطال آسيا ومنظمها؟\n",
    "original_answer": "هي بطولة كرة قدم آسيوية سنوية ينظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم",
    "answers": [
      [
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي بطولة كرة قدم للأندية في آسيا تنظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم",
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي بطولة كرة قدم لأندية آسيا الأعلى أداءً وتنظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم",
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي بطولة كرة القدم للأندية في آسيا، وتُنظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم (AFC)",
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي بطولة كرة قدم قارية سنوية ينظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم (AFC)",
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي المسابقة الرئيسية لكرة القدم للأندية في آسيا وتنظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم",
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي بطولة كرة قدم للأندية في آسيا ينظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم",
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي منافسة كرة القدم للأندية في آسيا وينظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم",
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي بطولة كرة قدم قارية سنوية ينظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم",
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي بطولة كرة قدم للأندية في آسيا ينظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم",
        "بطولة دوري أبطال آسيا هي منافسة كرة القدم للأندية في آسيا، ومنظمها الاتحاد الآسيوي لكرة القدم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1465649413075536,
      -0.4146881223813625,
      -0.3255836451886064,
      -0.2548898608681423,
      -0.3151289493920731,
      -0.09950553978121804,
      -0.37127654293833956,
      -0.18257855786248597,
      -0.09950553978121804,
      -0.3597191637065306
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2569,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى بدأت بطولة دوري أبطال آسيا؟\n",
    "original_answer": "منذ عام 1967",
    "answers": [
      [
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967",
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967",
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967",
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967",
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967",
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967",
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967",
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967",
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967",
        "بدأت بطولة دوري أبطال آسيا في عام 1967"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.003599848880279429,
      -0.003599848880279429,
      -0.003599848880279429,
      -0.003599848880279429,
      -0.003599848880279429,
      -0.003599848880279429,
      -0.003599848880279429,
      -0.003599848880279429,
      -0.003599848880279429,
      -0.003599848880279429
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0036,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الاسم السابق لبطولة دوري أبطال آسيا؟\n",
    "original_answer": "2003 تسمى رسميًا بطولة الأندية الآسيوية،",
    "answers": [
      [
        "بطولة الأندية الآسيوية",
        "كأس آسيا للأندية الأبطال",
        "بطولة الأندية الآسيوية",
        "بطولة الأندية الآسيوية",
        "بطولة الأندية الآسيوية",
        "كأس آسيا للأندية",
        "بطولة الأندية الآسيوية",
        "كأس آسيا للأندية",
        "كأس آسيا للأندية",
        "بطولة الأندية الآسيوية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1624811467784942,
      -0.6022263067508382,
      -0.1624811467784942,
      -0.1624811467784942,
      -0.1624811467784942,
      -0.19091151957400143,
      -0.1624811467784942,
      -0.19091151957400143,
      -0.19091151957400143,
      -0.1624811467784942
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.215,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كم عدد الأندية التي فازت بلقب بطولة دوري أبطال آسيا؟\n",
    "original_answer": " 24 ناديًا مختلفًا،",
    "answers": [
      [
        "فاز 7 أندية بلقب بطولة دوري أبطال آسيا"
      ],
      [
        "فاز بالبطولة 10 أندية مختلفة",
        "فاز 10 أندية بلقب بطولة دوري أبطال آسيا",
        "فاز بالبطولة 10 أندية مختلفة",
        "فاز بالبطولة 10 أندية مختلفة",
        "فاز 10 أندية بلقب بطولة دوري أبطال آسيا",
        "فاز بالبطولة 10 أندية مختلفة",
        "فاز بلقب بطولة دوري أبطال آسيا 10 أندية"
      ],
      [
        "فاز ناديان فقط بلقب بطولة دوري أبطال آسيا"
      ],
      [
        "ثمانية أندية مختلفة فازت بلقب بطولة دوري أبطال آسيا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21292324749765612,
      -0.28996573249896757,
      -0.16301114931369598,
      -0.28996573249896757,
      -0.29777932399398505,
      -0.5520813787409976,
      -0.28996573249896757,
      -0.16301114931369598,
      -0.28996573249896757,
      -0.31841283219174643
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2867,
    "semantic_entropy": 0.9015,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، وكم مرة فاز بها؟\n",
    "original_answer": " نادي الهلال السعودي",
    "answers": [
      [
        "الهلال هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، حيث فاز بها 4 مرات",
        "الهلال هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، حيث فاز بها 4 مرات",
        "الهلال هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، حيث فاز بها 4 مرات",
        "الهلال هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، حيث فاز بها 4 مرات",
        "الهلال هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، حيث فاز بها 4 مرات",
        "الهلال هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، حيث فاز بها 4 مرات",
        "الهلال هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، حيث فاز بها 4 مرات",
        "الهلال هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، حيث فاز بها 4 مرات",
        "الهلال، 4 مرات",
        "نادي الهلال السعودي هو النادي الأكثر فوزًا ببطولة دوري أبطال آسيا، حيث فاز بها 4 مرات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.010442316508888539,
      -0.010442316508888539,
      -0.010442316508888539,
      -0.010442316508888539,
      -0.010442316508888539,
      -0.010442316508888539,
      -0.010442316508888539,
      -0.010442316508888539,
      -0.7481776997460647,
      -0.1908603253176473
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1023,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هو البطل الحالي لبطولة دوري أبطال آسيا؟\n",
    "original_answer": "هو نادي الهلال السعودي",
    "answers": [
      [
        "الهلال",
        "الهلال هو البطل الحالي لبطولة دوري أبطال آسيا",
        "الهلال",
        "الهلال هو البطل الحالي لبطولة دوري أبطال آسيا",
        "نادي الهلال",
        "الهلال هو البطل الحالي لبطولة دوري أبطال آسيا",
        "نادي الهلال",
        "الهلال هو البطل الحالي لبطولة دوري أبطال آسيا",
        "الهلال السعودي هو البطل الحالي لبطولة دوري أبطال آسيا"
      ],
      [
        "أولسان هيونداي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24830048531259763,
      -0.07126519195952015,
      -0.24830048531259763,
      -0.07126519195952015,
      -0.6572063680737756,
      -0.7892817556752701,
      -0.07126519195952015,
      -0.6572063680737756,
      -0.07126519195952015,
      -0.38196221920588513
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3267,
    "semantic_entropy": 0.2294,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كيف انتهت المباراة النهائية لموسم 2021 في بطولة دوري أبطال آسيا؟\n",
    "original_answer": "بنتيجة 2–0 ",
    "answers": [
      [
        "فاز نادي الهلال السعودي بالبطولة بعد فوزه على بوهانغ ستيلرز",
        "انتهت المباراة بفوز نادي الهلال السعودي",
        "انتهت المباراة النهائية لموسم 2021 في بطولة دوري أبطال آسيا بفوز نادي الهلال السعودي على بوهانغ ستيلرز الكوري الجنوبي بنتيجة 3-0",
        "انتهت المباراة بفوز نادي الهلال السعودي",
        "انتهت المباراة بفوز نادي الهلال بلقب البطولة",
        "انتهت المباراة النهائية لموسم 2021 في بطولة دوري أبطال آسيا بفوز نادي الهلال السعودي على بوهانغ ستيلرز الكوري الجنوبي بنتيجة 3-0",
        "فاز نادي الهلال السعودي بالبطولة بعد تغلبه على بوهانغ ستيلرز الكوري الجنوبي في المباراة النهائية",
        "انتهت المباراة النهائية لموسم 2021 في بطولة دوري أبطال آسيا بفوز نادي الهلال السعودي على نادي بوهانغ ستيلرز الكوري الجنوبي بنتيجة 3-0",
        "انتهت المباراة النهائية لموسم 2021 في بطولة دوري أبطال آسيا بفوز نادي الهلال السعودي على بوهانغ ستيلرز الكوري الجنوبي بنتيجة 3-0",
        "انتهت المباراة بفوز نادي الهلال السعودي بنتيجة 3-2 ضد بوهانغ ستيلرز الكوري الجنوبي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2817971078080253,
      -0.43193811002288385,
      -0.038196029628537936,
      -0.43193811002288385,
      -1.106694123428292,
      -0.038196029628537936,
      -0.19594402310792058,
      -0.06455427202761985,
      -0.038196029628537936,
      -0.3823141860780833
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.301,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي جامعة الدولة للاتصالات؟",
    "original_answer": " مؤسسة تعليم عالي أوكرانية",
    "answers": [
      [
        "جامعة الدولة للاتصالات هي مؤسسة تعليمية عالية متخصصة في مجالات الاتصالات وتكنولوجيا المعلومات في روسيا",
        "جامعة الدولة للاتصالات هي مؤسسة تعليمية عليا في روسيا",
        "جامعة الدولة للاتصالات هي إحدى الجامعات الرائدة في روسيا"
      ],
      [
        "جامعة الدولة للاتصالات هي جامعة حكومية في المملكة العربية السعودية",
        "جامعة الدولة للاتصالات هي جامعة حكومية تقع في الرياض",
        "جامعة الدولة للاتصالات هي جامعة حكومية في مدينة الرياض"
      ],
      [
        "جامعة الدولة للاتصالات هي إحدى الجامعات الحكومية العريقة في روسيا",
        "جامعة الدولة للاتصالات هي إحدى الجامعات الحكومية في روسيا"
      ],
      [
        "جامعة الدولة للاتصالات هي جامعة حكومية في باكستان متخصصة في هندسة الاتصالات"
      ],
      [
        "جامعة الدولة للاتصالات هي جامعة حكومية مصرية تأسست عام 1957 وتقع في القاهرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.642061600739756,
      -0.17803487829423076,
      -0.5500285462707885,
      -0.32930648180818023,
      -0.4446152340145545,
      -0.5567924901269331,
      -0.4420019311445837,
      -0.644792390837741,
      -0.22270754274139412,
      -0.3394489235766211
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      1,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.435,
    "semantic_entropy": 1.5146,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "أين تقع جامعة الدولة للاتصالات؟",
    "original_answer": " كييف عاصمة أوكرانيا",
    "answers": [
      [
        "تقع في مدينة موسكو",
        "تقع في مدينة موسكو"
      ],
      [
        "تقع في مدينة البيضاء"
      ],
      [
        "تقع جامعة الدولة للاتصالات في مدينة الرياض",
        "تقع جامعة الدولة للاتصالات في مدينة الرياض",
        "تقع جامعة الدولة للاتصالات في مدينة الرياض"
      ],
      [
        "تقع جامعة الدولة للاتصالات في العاصمة إسلام آباد"
      ],
      [
        "تقع جامعة الدولة للاتصالات في مدينة بشاور",
        "تقع جامعة الدولة للاتصالات في مدينة بشاور",
        "تقع جامعة الدولة للاتصالات في مدينة بشاور"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2838958270873003,
      -0.4453620830809411,
      -0.08934826257152509,
      -0.32730585751524316,
      -0.08934826257152509,
      -0.20992000908983177,
      -0.2838958270873003,
      -0.20992000908983177,
      -0.08934826257152509,
      -0.20992000908983177
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      2,
      4,
      0,
      4,
      2,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2238,
    "semantic_entropy": 1.4599,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو التاريخ الذي يصادف اليوم السادس عشر من الشهر الثالث؟",
    "original_answer": "مارس أو 16 آذار أو يوم 16 \\ 3",
    "answers": [
      [
        "16 مارس",
        "16 مارس",
        "16 مارس",
        "16 مارس",
        "يوافق اليوم السادس عشر من شهر مارس عام 2023 م",
        "16 مارس",
        "16 مارس",
        "16 مارس",
        "16 مارس",
        "16 مارس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.017989189014769074,
      -0.017989189014769074,
      -0.017989189014769074,
      -0.017989189014769074,
      -0.3478153591678058,
      -0.017989189014769074,
      -0.017989189014769074,
      -0.017989189014769074,
      -0.017989189014769074,
      -0.017989189014769074
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.051,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "\nكم عدد الأيام المتبقية في السنة بعد اليوم السادس عشر من الشهر الثالث؟",
    "original_answer": "يبقى بعده 290 يوما لانتهاء السنة",
    "answers": [
      [
        "\"يبقى 90 يومًا في السنة بعد اليوم السادس عشر من الشهر الثالث"
      ],
      [
        "ثمانية وخمسون يوماً",
        "ثمانية وخمسون يوماً",
        "\"ثمانية وخمسون يومًا"
      ],
      [
        "\"يبقى 101 يوم\""
      ],
      [
        "\"يبقى 103 أيام في السنة بعد اليوم السادس عشر من الشهر الثالث",
        "يبقى 103 أيام في السنة بعد اليوم السادس عشر من الشهر الثالث"
      ],
      [
        "ثمانية وأربعون يوماً",
        "\"ثمانية وأربعون يومًا"
      ],
      [
        ""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.47079796483554537,
      -0.4526780567927433,
      -0.9127331553857826,
      -0.4526780567927433,
      -0.20544046860075155,
      -0.5290845350943869,
      -0.46077321850690267,
      -0.66786128282547,
      -0.2590605058062689,
      -0.4106531629343711
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      4,
      1,
      5,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4822,
    "semantic_entropy": 1.6408,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما معنى اسم \"مندودري\" أو \"ماندوداري\"؟\n\n",
    "original_answer": "\"ذات البطن الناعمة\"",
    "answers": [
      [
        "اسم \"مندودري\" أو \"ماندوداري\" يعني \"الذي لديه نعمة\" أو \"الذي لديه نعمة الله\"",
        "اسم \"مندودري\" أو \"ماندوداري\" يعني \"الذي يعرف كل شيء\"",
        "اسم \"مندودري\" أو \"ماندوداري\" يشير إلى إله في الأساطير الهندوسية",
        "اسم \"مندودري\" أو \"ماندوداري\" هو اسم هندي يعني \"الذي لديه نعمة الرب شيفا\""
      ],
      [
        "اسم \"مندودري\" أو \"ماندوداري\" يعني \"صياد\" أو \"صياد سمك\""
      ],
      [
        "إله الخالق في الديانة الهندوسية"
      ],
      [
        "اسم \"ماندوداري\" يعني \"صياد\" في اللغة السنسكريتية"
      ],
      [
        "إله الحرب الهندوسي"
      ],
      [
        "\"ماندودري\" أو \"ماندوداري\" هو نوع من أنواع المانجو الهندية"
      ],
      [
        "كان هذا الاسم يُستخدم للإشارة إلى الشخص الذي يستطيع تمييز الأشياء بشكل جيد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3212278823858873,
      -0.2849449799358226,
      -0.7127324593133785,
      -0.3326152646525813,
      -0.42640885422748076,
      -0.2354587859427695,
      -1.1184850540219924,
      -0.43359660482958406,
      -0.5649471977648277,
      -0.8643199030767461
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5295,
    "semantic_entropy": 1.6482,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من كانت مندودري في الأساطير الهندوسية؟\n\n",
    "original_answer": "العقيلة الملكية لرافانا، ملك",
    "answers": [
      [
        "مندودري كانت زوجة ملك الشياطين رافانا في الأساطير الهندوسية",
        "مندودري كانت زوجة ملك الشياطين رافانا في الأساطير الهندوسية",
        "مندودري كانت زوجة ملك الشياطين رافانا في الأساطير الهندوسية",
        "مندودري كانت زوجة ملك الشياطين رافانا في الأساطير الهندوسية",
        "مندودري كانت زوجة ملك الشياطين رافانا في الأساطير الهندوسية",
        "مندودري كانت زوجة ملك الشياطين رافانا في الأساطير الهندوسية"
      ],
      [
        "مندودري كانت زوجة ملك الشياطين هيرانياكاشيبو في الأساطير الهندوسية",
        "مندودري كانت زوجة ملك الشياطين هيرانياكاشيبو في الأساطير الهندوسية",
        "مندودري كانت زوجة ملك الشياطين هيرانياكاشيبو في الأساطير الهندوسية"
      ],
      [
        "مندودري كانت ملكة فيدها وزوجة ملك فيدها، فيدها راما"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03233125460960823,
      -0.03233125460960823,
      -0.03233125460960823,
      -0.03233125460960823,
      -0.09921860446287328,
      -0.09921860446287328,
      -0.45311436893414303,
      -0.09921860446287328,
      -0.03233125460960823,
      -0.03233125460960823
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0945,
    "semantic_entropy": 0.8345,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "كيف وصفها ملحمة رامايانا؟\n\n",
    "original_answer": "جميلة، وتقية، وصالحة",
    "answers": [
      [
        "ملحمة رامايانا تصف راما بأنه بطل ذو صفات إلهية، مخلص، وزوج مخلص",
        "ملحمة رامايانا تصفها بأنها قصة بطولية عن الأمير راما، زوجته سيتا، وأخيه لاكشمانا",
        "ملحمة رامايانا هي قصيدة بطولية هندية قديمة تصور حياة راما، الأمير المثالي والزوج المخلص",
        "ملحمة رامايانا تصف نفسها بأنها قصة إلهية",
        "سيتا هي تجسيد الفضيلة، رمز الإخلاص، وزوجة مثالية",
        "ملحمة رامايانا وصفت بأنها ملحمة بطولية"
      ],
      [
        "ملحمة رامايانا هي قصيدة ملحمية هندية قديمة",
        "رامايانا هي ملحمة هندية"
      ],
      [
        "سيتا هي تجسيد الفضيلة",
        "سيتا هي تجسيد الفضيلة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.725133549235698,
      -0.27802624550894706,
      -0.2236401824595911,
      -0.3914796531737213,
      -0.6573399313256914,
      -0.3982592400269823,
      -0.4777488128893306,
      -0.5721985840395,
      -0.3914796531737213,
      -0.3687925168288757
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4484,
    "semantic_entropy": 0.9652,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو كينج كريمسون؟",
    "original_answer": "فريق لموسيقى الروك المتقدمة (بروجريسيف روك) ",
    "answers": [
      [
        "فرقة روك تقدمية تأسست في لندن عام 1969",
        "كينج كريمسون هي فرقة روك تقدمية تأسست في عام 1969",
        "كينج كريمسون هي فرقة روك تقدمية بريطانية تأسست في عام 1969",
        "هي فرقة روك تقدمية بريطانية تأسست عام 1968",
        "فرقة روك تقدمية إنجليزية تأسست في عام 1969",
        "فرقة موسيقية بريطانية تأسست في عام 1969",
        "فرقة روك تقدمية بريطانية تأسست في عام 1969",
        "فرقة موسيقى روك تقدمية بريطانية تأسست عام 1968",
        "فرقة موسيقى روك تقدمية بريطانية",
        "كينج كريمسون هي فرقة روك تقدمية بريطانية تأسست في عام 1969"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.25914210560944184,
      -0.20935924570687126,
      -0.06341987699618717,
      -0.4868228915804593,
      -0.21128382529514056,
      -0.31812501075868177,
      -0.16403241993009487,
      -0.5351906058694169,
      -0.7781081914730394,
      -0.06341987699618717
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3089,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متي تشكل فريق كينج كريمسون؟",
    "original_answer": " عام 1968",
    "answers": [
      [
        "تشكل فريق كينج كريمسون في عام 1969",
        "تم تشكيل فريق كينج كريمسون في عام 1969",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في عام 1969",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في عام 1969",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في عام 1969",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في عام 1969",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في عام 1969",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في عام 1969",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في عام 1969",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في عام 1969"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0016490434741707064,
      -0.3362223590590673,
      -0.0016490434741707064,
      -0.0016490434741707064,
      -0.0016490434741707064,
      -0.0016490434741707064,
      -0.0016490434741707064,
      -0.0016490434741707064,
      -0.0016490434741707064,
      -0.0016490434741707064
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0351,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "أين تشكل فريق كينج كريمسون؟",
    "original_answer": " لندن، إنجلترا",
    "answers": [
      [
        "تشكل فريق كينج كريمسون في لندن",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في إنجلترا",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في إنجلترا",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في لندن",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في لندن",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في لندن",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في لندن",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في لندن",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في لندن",
        "تشكل فريق كينج كريمسون في لندن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06371339694960436,
      -0.1621472044418558,
      -0.1621472044418558,
      -0.06371339694960436,
      -0.06371339694960436,
      -0.06371339694960436,
      -0.06371339694960436,
      -0.06371339694960436,
      -0.06371339694960436,
      -0.06371339694960436
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0834,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هو أوميد فولاديفاندا؟\n",
    "original_answer": "حكم دولي للكرة الطائرة من إيران",
    "answers": [
      [
        "أوميد فولاديفاندا هو لاعب كرة قدم إيراني",
        "أوميد فولادي (مواليد 1993) هو لاعب كرة قدم إيراني يلعب في مركز الظهير الأيسر",
        "أوميد فولاديفاندا هو لاعب كرة قدم إيراني"
      ],
      [
        "أوميد فولاديفاندا هو مهندس كيميائي إيراني"
      ],
      [
        "أوميد فولادي هو سياسي إيراني شغل منصب وزير الداخلية من عام 2017 إلى عام 2021"
      ],
      [
        "أوميد فولاديڤانڤاندا هو إيراني أمريكي مُدان بقتل ثلاثة جنود أمريكيين في قاعدة فورت هود العسكرية"
      ],
      [
        "أوميد فولادي هو مخرج وكاتب سيناريو إيراني"
      ],
      [
        "أوميد فولادي هو مغني راب إيراني أمريكي"
      ],
      [
        "أوميد فولاديفاندا هو لاعب كرة قدم أفغاني",
        "هو لاعب كرة قدم أفغاني يلعب في الدوري الممتاز الكندي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1076349801391895,
      -0.49351151257416875,
      -0.667559599631462,
      -0.4705942470097487,
      -0.7101832854017199,
      -0.3487507930632603,
      -0.732671265179467,
      -0.2039516271696319,
      -0.1076349801391895,
      -1.038740417395843
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4881,
    "semantic_entropy": 1.7434,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "في أي تاريخ ولد أوميد فولاديفاندا؟\n",
    "original_answer": " من مواليد 28 فبراير 1977 ",
    "answers": [
      [
        "1388 هجري",
        "1388 هـ",
        "1388 هـ",
        "1388 هـ"
      ],
      [
        "23 يناير 1983"
      ],
      [
        "1390/10/15"
      ],
      [
        "24 مارس 1983"
      ],
      [
        "20 يوليو 1983"
      ],
      [
        "29 ديسمبر 1993"
      ],
      [
        "24 يوليو 1969"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.61482958205862,
      -0.30841999128460884,
      -0.5354744899404599,
      -0.6179681004806438,
      -0.30841999128460884,
      -0.4882944501434281,
      -0.319301931481031,
      -0.30841999128460884,
      -0.7640567190999642,
      -0.9453273224012643
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5211,
    "semantic_entropy": 1.6589,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الشهادة التي حصل عليها أوميد فولاديفاندا من أوروبا؟\n",
    "original_answer": "حاصل على شهادة حكم دولية من أوروبا ",
    "answers": [
      [
        "شهادة في القانون من جامعة ليدن"
      ],
      [
        "حصل أوميد فولاديفاندا على شهادة في علم الاجتماع من جامعة فيينا"
      ],
      [
        "حصل على دبلوم في الهندسة الكهربائية من المعهد الفدرالي السويسري للتكنولوجيا في زيورخ"
      ],
      [
        "حصل أوميد فولاديفاندا على شهادة في اللحام من أوروبا"
      ],
      [
        "حصل أوميد فولاديفاندا على شهادة في الهندسة المدنية من جامعة تقنية في أوروبا",
        "حصل أوميد فولاديفاندا على شهادة في الهندسة المدنية من جامعة في أوروبا",
        "حصل أوميد فولاديفاندا على شهادة في الهندسة المدنية من أوروبا"
      ],
      [
        "حصل أوميد فولاديفاندا على شهادة في الهندسة الميكانيكية من جامعة فيينا للتكنولوجيا"
      ],
      [
        "شهادة في الفيزياء التجريبية"
      ],
      [
        "حصل أوميد فولاديفاندا على شهادة في الفلسفة من أوروبا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7298151825660171,
      -0.2240001141661231,
      -0.6228179524704046,
      -0.6272031001376757,
      -0.3908952591067859,
      -0.2674035195792179,
      -0.3203394176253138,
      -0.2979836359666141,
      -1.3613538515884167,
      -0.31599864834251257
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      5,
      4,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.5158,
    "semantic_entropy": 1.881,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متى أصبح أوميد فولاديفاندا أول حكم دولي لإيران؟\n",
    "original_answer": "هو أيضًا أول وأصغر حكم دولي لإيران في عام 2009 من بوخارست",
    "answers": [
      [
        "في عام 2013"
      ],
      [
        "1972م"
      ],
      [
        "2011"
      ],
      [
        "1965",
        "في عام 1965"
      ],
      [
        "1389 ش"
      ],
      [
        "2003"
      ],
      [
        "1392"
      ],
      [
        "1383 شمسي"
      ],
      [
        "1391 هـ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5064303547133022,
      -0.21311762903077477,
      -0.7226288594933976,
      -1.5884742098195213,
      -0.8060320875633238,
      -0.6004156001620231,
      -0.6760977847235533,
      -0.4769916415211803,
      -0.4708301383588041,
      -0.8780851159242047
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.6939,
    "semantic_entropy": 2.183,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "متى بدأ أوميد فولاديفاندا تحكيم الدوري الإيراني الممتاز؟\n",
    "original_answer": " كان يحكم في الدوري الإيراني الممتاز منذ عام 2006 كما أنه حكم في الدوري الممتاز للكرة الطائرة الجلوسية منذ عام 2010",
    "answers": [
      [
        "بدأ أوميد فولادي حكم الدوري الإيراني الممتاز في عام 2006"
      ],
      [
        "بدأ أوميد فولاديڤاندا تحكيم الدوري الإيراني الممتاز في عام ٢٠١٦"
      ],
      [
        "2017م",
        "بدأ أوميد فولاديڤاندا تحكيم الدوري الإيراني الممتاز في عام 2017"
      ],
      [
        "بدأ أوميد فولادي حكم الدوري الإيراني الممتاز في عام 2008",
        "بدأ أوميد فولاديڤاندا تحكيم الدوري الإيراني الممتاز في عام 2008",
        "بدأ أوميد فولادي حكم الدوري الإيراني الممتاز في عام 2008",
        "بدأ أوميد فولاديڤان حكمًا في الدوري الإيراني الممتاز في عام 2008"
      ],
      [
        "بدأ أوميد فولاديفاندا تحكيم الدوري الإيراني الممتاز في عام 2015",
        "بدأ أوميد فولادي حكم الدوري الإيراني الممتاز في عام 2015"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2713335092500445,
      -0.40590230003451583,
      -0.909047172298339,
      -0.4690774930156284,
      -0.10546281338482506,
      -0.17092048585715,
      -0.10546281338482506,
      -0.2570110973704959,
      -0.27337008229781795,
      -0.3007631966707199
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      3,
      3,
      4,
      4,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3268,
    "semantic_entropy": 1.4107,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "في اي عام سبق تاريخ الولايات المتحدة وصول الأمريكيين الأصليين إلى أمريكا الشمالية ؟",
    "original_answer": "نحو عام 15000 قبل الميلاد",
    "answers": [
      [
        "تأسست الولايات المتحدة في عام 1776",
        "حوالي 14,000 قبل الميلاد",
        "حوالي 15,000 قبل الميلاد"
      ],
      [
        "لا يوجد تاريخ محدد",
        "لا يوجد تاريخ محدد",
        "لا يوجد في الواقع",
        "لا يوجد تاريخ محدد لذلك"
      ],
      [
        "تأسست أول مستوطنة إنجليزية دائمة في أمريكا الشمالية عام 1607"
      ],
      [
        "استوطن البشر من آسيا أمريكا الشمالية قبل وصول الأمريكيين الأصليين"
      ],
      [
        "استوطن الأمريكيون الأصليون أمريكا الشمالية قبل وصول كريستوفر كولومبوس إليها في عام 1492"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2581845467291434,
      -0.31978649187653146,
      -0.22337417388094905,
      -0.3112071118417319,
      -0.3112071118417319,
      -1.094827163033155,
      -0.5563715058378875,
      -0.26429143498963265,
      -0.567930618911175,
      -0.5188535557765451
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4426,
    "semantic_entropy": 1.4131,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "في اي عام بدأ الاستعمار الأوروبي للأمريكتين؟",
    "original_answer": "عام 1492 بدأ الاستعمار الأوروبي للأمريكتين",
    "answers": [
      [
        "بدأ في القرن السادس عشر",
        "في القرن السادس عشر",
        "بدأ في القرن السادس عشر",
        "القرن السادس عشر",
        "بدأ الاستعمار الأوروبي للأمريكتين في القرن السادس عشر",
        "بدأ الاستعمار الأوروبي للأمريكتين في أوائل القرن السادس عشر"
      ],
      [
        "في أواخر القرن الخامس عشر",
        "بدأ الاستعمار الأوروبي للأمريكتين في أواخر القرن الخامس عشر",
        "في القرن الخامس عشر",
        "في أواخر القرن الخامس عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21608191527092924,
      -0.3312056064094437,
      -0.3891201208068651,
      -0.21608191527092924,
      -0.12648239185921234,
      -0.5008100584048927,
      -0.3891201208068651,
      -0.4244341664005624,
      -0.12290003685972331,
      -0.2990521158788851
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3015,
    "semantic_entropy": 0.6648,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي تشكلت معظم المستعمرات ؟",
    "original_answer": "تشكلت معظم المستعمرات بعد عام 1600، ",
    "answers": [
      [
        "تشكلت معظم المستعمرات بين عامي 1600 و1800",
        "تشكلت معظم المستعمرات في القرن السابع عشر والثامن عشر",
        "تشكلت معظم المستعمرات بين عامي 1600 و 1800",
        "تشكلت معظم المستعمرات بين عامي 1600 و1800",
        "في القرن السابع عشر والثامن عشر",
        "في القرن السابع عشر والثامن عشر",
        "تشكلت معظم المستعمرات بين عامي 1600 و 1800",
        "تشكلت معظم المستعمرات خلال القرون الخمسة عشر إلى السابع عشر",
        "تشكلت معظم المستعمرات بين عامي 1600 و 1650",
        "تشكلت معظم المستعمرات بين عامي 1600 و 1800"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1260323890735915,
      -0.089072130181034,
      -0.08811559440097111,
      -0.1260323890735915,
      -0.27430205169896454,
      -0.27430205169896454,
      -0.08811559440097111,
      -0.4402351193941589,
      -0.29494221938514187,
      -0.08811559440097111
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1889,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كم نسمة احتوت المستعمرات البريطانية الثلاثة عشر ؟",
    "original_answer": "احتوت المستعمرات البريطانية الثلاثة عشر على 2.5 مليون شخص",
    "answers": [
      [
        "حوالي 4 ملايين نسمة",
        "حوالي 4 ملايين نسمة",
        "حوالي 4 ملايين نسمة",
        "حوالي 4 ملايين نسمة",
        "حوالي 4 ملايين نسمة",
        "حوالي 4 ملايين نسمة",
        "حوالي 4 ملايين نسمة",
        "حوالي 4 ملايين نسمة",
        "حوالي 4 ملايين نسمة"
      ],
      [
        "حوالي 2"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.020049758495567005,
      -0.020049758495567005,
      -0.020049758495567005,
      -0.020049758495567005,
      -0.020049758495567005,
      -0.020049758495567005,
      -0.020049758495567005,
      -0.020049758495567005,
      -0.020049758495567005,
      -0.3831592405947276
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.0564,
    "semantic_entropy": 0.2581,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي أنشأت معاهدة السلام ؟",
    "original_answer": "أنشأت معاهدة السلام لعام 1783 حدود الدولة الجديدة. أ",
    "answers": [
      [
        "أنشئت معاهدة السلام في عام 1936",
        "تم توقيع معاهدة السلام في عام 1936"
      ],
      [
        "تم توقيع معاهدة السلام في عام 1949",
        "تم توقيع معاهدة السلام في عام 1949",
        "تم إنشاء معاهدة السلام في عام 1949",
        "تم توقيع معاهدة السلام في عام 1949"
      ],
      [
        "تم توقيع معاهدة السلام في عام 1939"
      ],
      [
        "تم توقيع معاهدة السلام في عام 1919",
        "تم إنشاء معاهدة السلام في عام 1919م"
      ],
      [
        "أنشئت معاهدة السلام في عام 1948"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23091533853781024,
      -0.10324196873969933,
      -0.2441532373341683,
      -0.10324196873969933,
      -0.19179084861031828,
      -0.2637589092825173,
      -0.15900026812778378,
      -0.552863467233972,
      -0.24106046226321876,
      -0.10324196873969933
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2193,
    "semantic_entropy": 1.4177,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متي أضيف قانون الحقوق ؟",
    "original_answer": "أضيف قانون الحقوق في عام 1791 ",
    "answers": [
      [
        "أضيف قانون الحقوق في عام 1791",
        "أضيف قانون الحقوق في عام 1791",
        "أضيف قانون الحقوق في عام 1791",
        "أضيف قانون الحقوق إلى دستور الولايات المتحدة في عام 1791",
        "أُضيف قانون الحقوق إلى دستور الولايات المتحدة في عام 1791",
        "أضيف في عام 1791",
        "أضيف قانون الحقوق إلى دستور الولايات المتحدة في عام 1791",
        "أضيف قانون الحقوق في عام 1791",
        "تمت إضافة قانون الحقوق إلى الدستور في عام 1791",
        "أضيف قانون الحقوق في عام 1791"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06091825392124953,
      -0.06091825392124953,
      -0.06091825392124953,
      -0.18397990592202806,
      -0.09014142201686247,
      -0.6512529329530365,
      -0.18397990592202806,
      -0.06091825392124953,
      -0.2982170580515877,
      -0.06091825392124953
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1712,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "كم كان عدد سكان الولايات المتحدة في عام 1790 ؟",
    "original_answer": "كان عدد سكانها في عام 1790 يبلغ 4 ملايين فقط",
    "answers": [
      [
        "في عام 1790 كان عدد سكان الولايات المتحدة حوالي 3",
        "حوالي 3",
        "في عام 1790 كان عدد سكان الولايات المتحدة حوالي 3",
        "في عام 1790، كان عدد سكان الولايات المتحدة حوالي 3",
        "في عام 1790، كان عدد سكان الولايات المتحدة حوالي 3",
        "في عام 1790 كان عدد سكان الولايات المتحدة حوالي 3",
        "في عام 1790 كان عدد سكان الولايات المتحدة 3,929,214 نسمة"
      ],
      [
        "4,139,216 نسمة",
        "حوالي 4 ملايين شخص",
        "4"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09350206838803872,
      -0.5251508527273131,
      -0.09350206838803872,
      -0.1292033661853793,
      -0.6514313101458811,
      -0.059689080092424136,
      -0.059689080092424136,
      -0.5472046059698086,
      -0.09350206838803872,
      -0.2496228323529143
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2502,
    "semantic_entropy": 0.5606,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في اي عام تم هجوم الياباني على بيرل هاربور؟",
    "original_answer": "لهجوم الياباني على بيرل هاربور في عام 1941",
    "answers": [
      [
        "1941",
        "7 ديسمبر 1941",
        "7 ديسمبر 1941",
        "1941",
        "1941"
      ],
      [
        "هجوم بيرل هاربور وقع في 7 ديسمبر 1941",
        "الهجوم الياباني على بيرل هاربور وقع في 7 ديسمبر 1941",
        "تم الهجوم الياباني على بيرل هاربور في 7 ديسمبر 1941",
        "تم الهجوم الياباني على بيرل هاربور في 7 ديسمبر 1941",
        "الهجوم الياباني على بيرل هاربور وقع في 7 ديسمبر 1941"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1498821263667116,
      -0.45106015196797755,
      -0.13463798494398133,
      -0.15836871072598446,
      -0.15836871072598446,
      -0.1319505301389455,
      -0.1498821263667116,
      -0.1319505301389455,
      -0.13463798494398133,
      -0.1498821263667116
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1751,
    "semantic_entropy": 0.693,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي أعلنت الولايات المتحدة الحرب على ألمانيا ؟",
    "original_answer": "أعلنت الولايات المتحدة الحرب على ألمانيا في عام 1917",
    "answers": [
      [
        "أعلنت الولايات المتحدة الحرب على ألمانيا في 6 أبريل 1917",
        "في 6 أبريل 1917",
        "6 أبريل 1917",
        "6 أبريل 1917",
        "6 أبريل 1917",
        "6 أبريل 1917",
        "6 أبريل 1917",
        "أعلنت الولايات المتحدة الحرب على ألمانيا في 6 أبريل 1917",
        "أعلنت الولايات المتحدة الحرب على ألمانيا في 6 أبريل 1917"
      ],
      [
        "28 أبريل 1917"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0674802681523623,
      -0.2765207786723802,
      -0.06559179752701477,
      -0.06559179752701477,
      -1.5520284062366911,
      -0.06559179752701477,
      -0.06559179752701477,
      -0.06559179752701477,
      -0.0674802681523623,
      -0.0674802681523623
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2359,
    "semantic_entropy": 0.1171,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": " ما التطورات التي نفذها الرئيس فرانكلين روزفلت ؟.",
    "original_answer": " نفّذ الرئيس فرانكلين روزفلت برامجه الجديدة، بما في ذلك إغاثة العاطلين عن العمل، ودعم المزارعين، والضمان الاجتماعي، والحد الأدنى للأجور.",
    "answers": [
      [
        "أنشأ الرئيس فرانكلين روزفلت برنامج \"الصفقة الجديدة\" لمعالجة الكساد الكبير",
        "خلال فترة رئاسته، نفذ الرئيس فرانكلين روزفلت العديد من السياسات والبرامج، بما في ذلك الصفقة الجديدة والصفقة الجديدة للحرب، لمعالجة الكساد الكبير، وتحفيز الاقتصاد، وتعزيز الأمن القومي"
      ],
      [
        "قام الرئيس فرانكلين روزفلت بتنفيذ العديد من التطورات في الولايات المتحدة، مثل إنشاء الضمان الاجتماعي ونظام الطرق السريعة بين الولايات",
        "خلال فترة رئاسته، نفذ الرئيس فرانكلين روزفلت العديد من السياسات والإصلاحات، بما في ذلك \"الصفقة الجديدة\" وبرامج الضمان الاجتماعي",
        "\"قاد الرئيس فرانكلين روزفلت الولايات المتحدة خلال الكساد الكبير والحرب العالمية الثانية، ونفذ برامج اجتماعية واقتصادية ضخمة مثل الضمان الاجتماعي، وقانون الضمان الزراعي، وقانون معايير العمل العادل، وإنشاء نظام الاحتياطي الفيدرالي",
        "نفذ الرئيس فرانكلين روزفلت العديد من التطورات الهامة في الولايات المتحدة",
        "نفذ الرئيس فرانكلين روزفلت عدة تطورات منها إنشاء برامج الضمان الاجتماعي"
      ],
      [
        "الرئيس فرانكلين روزفلت نفذ عدة تطورات في مجالات مختلفة مثل السياسة، الاقتصاد، الصحة العامة، وحقوق الإنسان",
        "قام الرئيس فرانكلين روزفلت بتنفيذ العديد من التطورات في مجالات مختلفة مثل الاقتصاد، الصحة، التعليم، وحقوق الإنسان",
        "قدم الرئيس فرانكلين روزفلت العديد من التطورات، بما في ذلك إنشاء الضمان الاجتماعي ومشروع قانون الحقوق المدنية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.29247895754842174,
      -0.4347741104665007,
      -0.4182205127956727,
      -0.9514764460022885,
      -0.6442779604603827,
      -0.5862701633095178,
      -0.5731619725358961,
      -0.8879398053547849,
      -0.3963687461573136,
      -0.5797354951164772
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.5765,
    "semantic_entropy": 1.0392,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ماذا حدث في عام 1492؟",
    "original_answer": " سقوط غرناطة بأيدي مملكة إسبانيا",
    "answers": [
      [
        "سقطت غرناطة، آخر مملكة إسلامية في الأندلس",
        "سقطت الأندلس",
        "سقطت الأندلس",
        "سقطت غرناطة، آخر مملكة إسلامية في الأندلس",
        "سقطت غرناطة، آخر مملكة عربية في الأندلس",
        "سقطت الأندلس",
        "سقطت الأندلس",
        "سقطت الأندلس",
        "سقوط الأندلس",
        "سقطت الأندلس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41685720058309916,
      -0.07131596300750828,
      -0.07131596300750828,
      -0.41685720058309916,
      -0.5084132610103196,
      -0.07131596300750828,
      -0.07131596300750828,
      -0.07131596300750828,
      -0.45019461130723215,
      -0.07131596300750828
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.222,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ماذا اقام المستوطنون الجدد ؟",
    "original_answer": "المستوطنون الجدد أقاموا مستوطنات في الجزء الشرقي من أمريكا الشماليّة ومن ضمنها مدن صغيرة مثل نيو يورك",
    "answers": [
      [
        "أقاموا مستوطنات زراعية",
        "أقام المستوطنون الجدد قرى زراعية",
        "أقام المستوطنون الجدد قرى زراعية",
        "أقاموا مستوطنات زراعية",
        "أقام المستوطنون الجدد قرى زراعية",
        "أقام المستوطنون الجدد مستوطنات زراعية",
        "أقاموا مستوطنات زراعية",
        "أقام المستوطنون الجدد مستوطنات زراعية"
      ],
      [
        "أقام المستوطنون الجدد كنائس وأديرة",
        "أقام المستوطنون الجدد كنائس وأديرة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17689186465111106,
      -0.2665357327334353,
      -0.2665357327334353,
      -0.17689186465111106,
      -0.2665357327334353,
      -0.24311458984728915,
      -0.24311458984728915,
      -0.12279158489991175,
      -0.17689186465111106,
      -0.12279158489991175
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2062,
    "semantic_entropy": 0.4898,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "اي عام كانت المجاعة عند الهنود الامريكين؟",
    "original_answer": "شهد العام 1607 مجاعة عظيمة ",
    "answers": [
      [
        "في العام 1633"
      ],
      [
        "1621",
        "1621"
      ],
      [
        "1600s",
        "1600s"
      ],
      [
        "1616",
        "1616",
        "1616-1617",
        "1616"
      ],
      [
        "حدثت مجاعة بين عامي 1615 و1617"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.2621769086937995,
      -0.3093236471522678,
      -0.21685714735455422,
      -0.1349376553443804,
      -0.1349376553443804,
      -0.3433017869464202,
      -0.3093236471522678,
      -0.1764825309263511,
      -0.21685714735455422,
      -0.1349376553443804
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      1,
      3,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3239,
    "semantic_entropy": 1.3518,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من الشخص صاحب مقولة من لا يعمل، لا يأكل؟",
    "original_answer": "شخص يسمى جون سميث",
    "answers": [
      [
        "كونفوشيوس",
        "كونفوشيوس",
        "كونفوشيوس",
        "كونفوشيوس",
        "كونفوشيوس",
        "كونفوشيوس",
        "كونفوشيوس",
        "كونفوشيوس"
      ],
      [
        "كارل ماركس"
      ],
      [
        "فولتير"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05812419015091782,
      -0.26157625884623786,
      -0.05812419015091782,
      -0.05812419015091782,
      -0.05812419015091782,
      -0.05812419015091782,
      -0.05812419015091782,
      -0.05812419015091782,
      -0.05812419015091782,
      -0.8179939399647992
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1545,
    "semantic_entropy": 0.4925,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "في أي عام أجاز البرلمان البريطاني قانون الطابع وفرض الضرائب ؟",
    "original_answer": "في عام 1765م ",
    "answers": [
      [
        "1765",
        "1765 م",
        "1765",
        "1765",
        "1765",
        "1765",
        "1765",
        "1765",
        "1765 م",
        "1765"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.02401909284805015,
      -0.24317564779084933,
      -0.02401909284805015,
      -0.02401909284805015,
      -0.02401909284805015,
      -0.02401909284805015,
      -0.02401909284805015,
      -0.02401909284805015,
      -0.24317564779084933,
      -0.02401909284805015
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0679,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متي أعلن المجلس القاري الرابع الاستقلال عن بريطانيا مكونا الولايات المتحدة الأمريكية ؟",
    "original_answer": "في يوليو 1776م ",
    "answers": [
      [
        "4 يوليو 1776",
        "4 يوليو 1776",
        "4 يوليو 1776",
        "4 يوليو 1776",
        "4 يوليو 1776",
        "4 يوليو 1776",
        "4 يوليو 1776",
        "4 يوليو 1776",
        "4 يوليو 1776",
        "4 يوليو 1776"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.00358660741355524,
      -0.00358660741355524,
      -0.00358660741355524,
      -0.00358660741355524,
      -0.00358660741355524,
      -0.00358660741355524,
      -0.00358660741355524,
      -0.00358660741355524,
      -0.00358660741355524,
      -0.00358660741355524
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0036,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "\nمن هو كريستيان شيسيل؟",
    "original_answer": "كاهن كاثوليكي وأب أبيض فرنسي",
    "answers": [
      [
        "كريستيان شيسيل هو مهندس ألماني اكتشف الحفرة القمرية التي تحمل اسمه",
        "كريستيان شيسيل هو مهندس ألماني"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل (1902-1987) كان مهندس معماري ألماني"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل هو عالم رياضيات ألماني",
        "كريستيان شيسيل هو عالم ألماني في مجال الرياضيات التطبيقية",
        "كريستيان شيسيل هو عالم ألماني في مجال الرياضيات التطبيقية"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل (ولد في 29 أبريل 1973) هو لاعب كرة يد ألماني سابق"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل هو عالم ألماني متخصص في دراسة الطحالب"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل (ولد في 10 أبريل 1984) هو لاعب كرة قدم ألماني متقاعد لعب كمدافع مركزي"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل هو مهندس ألماني اكتشف أهمية الضوء في الصور"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8572879968631825,
      -0.4048455968667012,
      -0.5087860013271143,
      -0.30445185097409727,
      -0.30445185097409727,
      -0.41149664166894057,
      -0.5056794601285483,
      -0.5270260062033983,
      -0.49379645604514416,
      -0.950347389403835
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5268,
    "semantic_entropy": 1.7865,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متى تم تطويب كريستيان شيسيل؟",
    "original_answer": " 08 ديسمبر 2018",
    "answers": [
      [
        "تم تطويب كريستيان شيسيل في 12 أكتوبر 1988",
        "1988",
        "1988",
        "1988",
        "1988"
      ],
      [
        "تم تطويب كريستيان شيسيل في 22 أكتوبر 1988"
      ],
      [
        "24 سبتمبر 1988"
      ],
      [
        "تم تطويب كريستيان شيسيل في 13 مايو 1988"
      ],
      [
        "29 أبريل 1988"
      ],
      [
        "تم تطويب كريستيان شيسيل في 17 نوفمبر 1988"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20060804395933474,
      -0.1323462095813511,
      -0.2563302827215921,
      -0.2563302827215921,
      -0.2563302827215921,
      -0.2563302827215921,
      -0.6525194429655224,
      -0.24175447545227371,
      -0.5828049350188085,
      -0.329759589758558
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3165,
    "semantic_entropy": 1.4374,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي ولد كريستيان شيسيل؟",
    "original_answer": "27 أكتوبر 1958 ",
    "answers": [
      [
        "كريستيان شيسيل ولد في 23 مارس 1987"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل ولد في 20 فبراير 1889"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل ولد في 17 فبراير 1896"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل وُلد في 19 مارس 1907"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل ولد في 26 نوفمبر 1907"
      ],
      [
        "1979"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل ولد في 16 ديسمبر 1907"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل ولد في 10 مارس 1988"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل ولد في 18 نوفمبر 1969"
      ],
      [
        "ولد كريستيان شيسيل في 12 يوليو 1964"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5561535838776024,
      -0.3323300289920815,
      -0.6904553322777944,
      -0.43121250827275437,
      -0.506307763192882,
      -0.830279178053388,
      -0.40328291497709756,
      -0.5436496622723487,
      -0.503865654963115,
      -0.8181310585686705
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5616,
    "semantic_entropy": 2.2905,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "متي قتل كريستيان شيسيل؟",
    "original_answer": "27 ديسمبر 1994 ",
    "answers": [
      [
        "28 سبتمبر 1934"
      ],
      [
        "قتل كريستيان شيسيل في 24 مايو 1945"
      ],
      [
        "قتل كريستيان شيسيل في 27 مايو 1945 في نورمبرغ"
      ],
      [
        "قُتل كريستيان شيسيل في 21 سبتمبر 1944"
      ],
      [
        "كريستيان شيسيل قُتل في 25 أبريل 1945"
      ],
      [
        "24 أبريل 1945"
      ],
      [
        "قتل كريستيان شيسيل في 19 سبتمبر 2003"
      ],
      [
        "في 25 فبراير 1945"
      ],
      [
        "قتل كريستيان شيسيل في 13 أكتوبر 1944"
      ],
      [
        "17 أغسطس 1944"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5440152156903082,
      -0.38925324126106237,
      -0.471676159300614,
      -0.4563422826990255,
      -0.5680212485072054,
      -0.5295626550702437,
      -0.5851712756450398,
      -0.6237579892611114,
      -0.4321327191144001,
      -0.6851308113016898
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5285,
    "semantic_entropy": 2.2988,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي الجامعة التي حصل عليها كريستيان شيسيل؟",
    "original_answer": "شهادة في الهندسة من المعهد الوطني للعلوم التطبيقية ",
    "answers": [
      [
        "حصل كريستيان شيسيل على درجة الدكتوراه من جامعة لودفيغ ماكسيميليان في ميونخ",
        "حصل كريستيان شيسيل على درجة الدكتوراه من جامعة لودفيغ ماكسيميليان في ميونيخ",
        "حصل كريستيان شيسيل على درجة الدكتوراه من جامعة لودفيغ ماكسيميليان في ميونخ",
        "حصل كريستيان شيسيل على درجة الدكتوراه من جامعة لودفيغ ماكسيميليان في ميونيخ",
        "حصل كريستيان شيسيل على درجة الدكتوراه من جامعة لودفيغ ماكسيميليان في ميونخ"
      ],
      [
        "جامعة برلين الحرة"
      ],
      [
        "حصل كريستيان شيسيل على درجة الدكتوراه من جامعة غيسن"
      ],
      [
        "حصل كريستيان شيسيل على درجة الماجستير في إدارة الأعمال من كلية وارتون في جامعة بنسلفانيا"
      ],
      [
        "حصل كريستيان شيسيل على درجة الدكتوراه الفخرية من جامعة سانت غالن"
      ],
      [
        "حصل كريستيان شيسيل على درجة الدكتوراه من جامعة غوتنغن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10496200259344396,
      -1.8116301075400163,
      -0.07199476083733523,
      -0.10496200259344396,
      -0.07199476083733523,
      -0.3150149082430094,
      -0.23580814445177276,
      -0.3550401369521232,
      -0.29562238490323445,
      -0.10496200259344396
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3472,
    "semantic_entropy": 1.2932,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي حركة الردة؟",
    "original_answer": "هي سلسلةٌ من الحملات العسكريَّة التي شنَّها المُسلمون",
    "answers": [
      [
        "حركة الردة هي حركة سياسية واجتماعية قامت في الجزيرة العربية بعد وفاة النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "حركة الردة هي حركة تاريخية حدثت بعد وفاة الرسول صلى الله عليه وسلم",
        "حركة الردة هي حركة حدثت بعد وفاة النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "حركة الردة هي حركة تاريخية حدثت بعد وفاة النبي محمد صلى الله عليه وسلم"
      ],
      [
        "حركة الردة هي حركة سياسية واجتماعية ظهرت في القرن السابع الميلادي في جنوب شبه الجزيرة العربية",
        "حركة الردة هي حركة تاريخية حدثت في القرن السابع"
      ],
      [
        "حركة الردة هي ردة عربية حدثت في أواخر القرن الأول الميلادي"
      ],
      [
        "حركة الردة هي حركة سياسية واجتماعية في المملكة العربية السعودية تهدف إلى تحقيق العدالة الاجتماعية والتنمية الشاملة"
      ],
      [
        "حركة الردة هي حركة دينية وتاريخية حدثت في شبه الجزيرة العربية بعد وفاة النبي محمد"
      ],
      [
        "حركة الردة هي حركة تاريخية حدثت في عهد الخليفة عثمان بن عفان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5318593825042269,
      -0.3590643128732509,
      -0.6990811865704604,
      -1.529262523430808,
      -0.46457063339062754,
      -0.5515921921631488,
      -0.09250485023572122,
      -0.38577730831452567,
      -0.5312566294097858,
      -0.4290472497309106
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      1,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.5574,
    "semantic_entropy": 1.4982,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي أسباب حدوث  حروب الردة؟",
    "original_answer": "على القبائل العربيَّة التي ارتدَّت عن الإسلام بعد وفاة الرسول مُحمَّد،",
    "answers": [
      [
        "ارتداد بعض القبائل عن الإسلام ومحاولتها فرض ذلك على الآخرين",
        "وقعت حروب الردة بسبب ارتداد بعض القبائل العربية عن الإسلام ومحاولتها غزو المناطق الإسلامية"
      ],
      [
        "ارتداد بعض القبائل العربية عن الإسلام بعد وفاة النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "ارتداد بعض القبائل العربية عن الإسلام بعد وفاة النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "ارتداد بعض القبائل العربية عن الإسلام بعد وفاة النبي محمد صلى الله عليه وسلم",
        "ارتدّ بعض العرب عن الإسلام بعد وفاة النبي، وحدثت بعض الخلافات بين القبائل",
        "ارتداد بعض القبائل عن الإسلام بعد وفاة النبي محمد صلى الله عليه وسلم"
      ],
      [
        "ارتداد بعض القبائل عن الإسلام ورفضها دفع الزكاة",
        "ارتداد بعض القبائل عن الإسلام بعد وفاة النبي صلى الله عليه وسلم، ورفضهم دفع الزكاة",
        "حدثت حروب الردة بسبب ارتداد بعض القبائل العربية عن الإسلام ورفضها دفع الزكاة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3917321723877194,
      -0.09590609723665011,
      -0.22346320824971583,
      -0.09590609723665011,
      -1.0959163354717982,
      -0.09590609723665011,
      -0.3042461793212072,
      -1.0629529226838486,
      -0.20371835751417594,
      -0.3009565334254489
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3871,
    "semantic_entropy": 0.9723,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي القبائل التي لم ترتد عن الإسلام؟\n",
    "original_answer": "ارتدَّ العرب في كُلِّ قبيلةٍ، باستثناء أهالي مكَّة والمدينة المُنوَّرة والطائف والقبائل التي جاورتها،",
    "answers": [
      [
        "قبيلة همدان وقبيلة بني سليم"
      ],
      [
        "قبيلة مذحج، قبيلة همدان، قبيلة كندة، قبيلة بكيل، قبيلة همدان، قبيلة صداء، قبيلة زبيد، قبيلة النخع، قبيلة مراد، وقبيلة أشراف الحجاز",
        "قبيلة مذحج وقبائل همدان",
        "قبيلة مذحج، قبيلة همدان، قبيلة كندة، وقبيلة النهاب",
        "قبيلة مذحج وأسد وطيء",
        "قبيلة مذحج"
      ],
      [
        "قبيلة مذحج وقبائل همدان وأسود بن ربيعة",
        "قبيلة مذحج وقبائل همدان وأسود بن ربيعة",
        "قبيلة مذحج وقبائل همدان وأسود بن ربيعة",
        "قبيلة مذحج، قبيلة همدان، قبيلة كندة، قبيلة النخع، قبيلة طيء"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9288278255603132,
      -0.3942028851807012,
      -0.17849988037699707,
      -0.17849988037699707,
      -0.5592477875412442,
      -0.6006807810953205,
      -0.5806647843761642,
      -0.17849988037699707,
      -0.45075909411147935,
      -0.6825753843973601
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      1,
      1,
      1,
      2,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4732,
    "semantic_entropy": 0.8809,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الحركات السياسية التي وُصِفت بأنها حركات انفصالية عن دولة المدينة المنورة؟\n",
    "original_answer": "بأنَّها حركاتٌ انفصاليَّة عن دولة المدينة المُنوَّرة التي أسَّسها الرسول مُحمَّد وعن قُريش التي تسلَّمت زعامة هذه الدولة بِمُبايعة أبي بكرٍ",
    "answers": [
      [
        "حركات الخوارج والخوارج الأزارقة",
        "الحركات السياسية التي وُصِفت بأنها انفصالية عن دولة المدينة المنورة هي حركة الخوارج وحركة الزنج"
      ],
      [
        "لم تكن هناك حركات سياسية انفصالية عن دولة المدينة المنورة"
      ],
      [
        "الأحزاب",
        "الحركات السياسية التي وُصِفت بأنها حركات انفصالية عن دولة المدينة المنورة تشمل حركة الردة وحركة الخوارج",
        "الأحزاب"
      ],
      [
        "حركة الأزد وحركة بني حنيفة",
        "حركة الأزد وحركة بني حنيفة"
      ],
      [
        "الحركات السياسية التي وُصِفت بأنها حركات انفصالية عن دولة المدينة المنورة هي حركات الخوارج",
        "وُصِفت بعض الحركات التي تسعى إلى الانفصال عن دولة المدينة المنورة بأنها حركات انفصالية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6679570708362916,
      -0.22085527931050516,
      -0.846868310298305,
      -0.5002409977633862,
      -0.23134754983606753,
      -0.22248967714460155,
      -0.19716270342487352,
      -0.846868310298305,
      -0.6685998642759098,
      -0.5002409977633862
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      2,
      2,
      4,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4903,
    "semantic_entropy": 1.5839,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الخصائص التي اتسمت بها حركة الردة من ناحية الاكتفاء بالصلاة والتخلص من الزكاة؟\n",
    "original_answer": "اتسمت من ناحيةٍ ثانية بالارتداد كُليًّا عن الإسلام كنظامٍ سياسيّ، وليس إلى الوثنيَّة التي ولَّت إلى غير رجعة، والالتفاف حول عددٍ من مُدعي النُبوَّة بدافعٍ من العصبيَّة القبليَّة",
    "answers": [
      [
        "اتسمت حركة الردة بالاكتفاء بالصلاة والتخلص من الزكاة",
        "اتسمت حركة الردة بالاكتفاء بالصلاة والتخلص من الزكاة",
        "تميزت حركة الردة بالاكتفاء بالصلاة ورفض أداء الزكاة",
        "حركة الردة تميزت بالاكتفاء بالصلاة والتخلص من الزكاة",
        "تميزت حركة الردة بالاكتفاء بالصلاة ورفض الزكاة كنوع من الانفصال عن الدولة الإسلامية",
        "اتسمت حركة الردة بالاكتفاء بالصلاة والتخلص من الزكاة، مما أدى إلى اضطراب في جمع الزكاة وتوزيعها",
        "حركة الردة تميزت بالخصائص التالية من ناحية الاكتفاء بالصلاة والتخلص من الزكاة:",
        "حركة الردة تميزت باكتفاء بعض القبائل بالصلاة ورفضهم أداء الزكاة",
        "اتسمت حركة الردة بالاكتفاء بالصلاة والتخلص من الزكاة",
        "تميزت حركة الردة بالاكتفاء بالصلاة ورفض دفع الزكاة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15561574373168696,
      -0.15561574373168696,
      -0.1316431485412295,
      -0.24366667220985505,
      -0.5272378491226467,
      -0.44621238649648126,
      -0.5917529366127381,
      -0.5190998856859854,
      -0.15561574373168696,
      -0.3720538340659611
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3299,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي النتائج النهائية لحركة الردة على المجتمع الإسلامي؟\n",
    "original_answer": "هي عودةٌ حقيقيَّةٌ إلى النظام القبلي الذي كان سائدًا في الجاهليَّة، وقد اتسمت من ناحية بالاكتفاء من الإسلام بالصلاة، والتخلُّص من الزكاة",
    "answers": [
      [
        "أدت حركة الردة إلى تفكك المجتمع الإسلامي وتقويض وحدة المسلمين",
        "تسببت حركة الردة في زعزعة استقرار المجتمع الإسلامي بشكل كبير",
        "أدت حركة الردة إلى اضطرابات اجتماعية وسياسية كبيرة أضعفت قوة الدولة الإسلامية الناشئة، مما مهد الطريق لصراعات داخلية مستقبلية",
        "أدت حركة الردة إلى انقسام المجتمع الإسلامي وضعف قوته",
        "أدت حركة الردة إلى ضعف تماسك المجتمع الإسلامي",
        "أدت حركة الردة إلى زعزعة استقرار المجتمع الإسلامي وتقويض الوحدة الإسلامية",
        "أدت حركة الردة إلى زعزعة استقرار المجتمع الإسلامي المبكر، وضعف وحدته، وهددت تماسكه",
        "أدت حركة الردة إلى ضعف المجتمع الإسلامي في بداياته، حيث تسببت في انقسامات داخلية وزعزعة الاستقرار السياسي"
      ],
      [
        "أدت حركة الردة إلى ضعف المجتمع الإسلامي في بداياته",
        "أدت حركة الردة إلى تفكك المجتمع الإسلامي وظهور حركات انفصالية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8003137164584283,
      -0.7900420570335233,
      -0.9776217490070122,
      -0.2092528287089408,
      -0.5197308321263941,
      -0.4723590949629397,
      -0.2862472684226724,
      -0.5272071289743419,
      -0.8627369129871596,
      -0.32417771879818247
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.577,
    "semantic_entropy": 0.5671,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الردة؟",
    "original_answer": "كانت حركةً سياسيَّةً تعتمدُ على العصبيَّات القبليَّة",
    "answers": [
      [
        "الردة هي ردة الفعل",
        "الردة هي مرض يصيب الإنسان",
        "الردة هي مرض يصيب النبات",
        "الردة هي الرد على الله ورسوله",
        "هي ردة الفعل التي تحدث عند تعرض الجسم لمؤثر خارجي"
      ],
      [
        "الردة هي ما يلبس على الرأس من الصوف ونحوه"
      ],
      [
        "الردة هي ارتفاع في مستوى السكر في الدم",
        "الردة هي ارتفاع في مستوى السكر في الدم"
      ],
      [
        "هي نوع من أنواع الخبز المصنوع من دقيق القمح"
      ],
      [
        "هي عدم قبول أو رفض ما جاء به النبي صلى الله عليه وسلم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.412623293532306,
      -0.757234156074901,
      -0.30164924710573937,
      -0.30164924710573937,
      -0.24893503875375642,
      -0.32485067466593875,
      -0.3828207795415892,
      -0.9263293561964221,
      -0.51694722853739,
      -0.47391883168789456
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0,
      0,
      0,
      4,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4647,
    "semantic_entropy": 1.3589,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "لماذا اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين؟\n",
    "original_answer": "لِتستقل عن سُلطة المدينة المُنوَّرة،",
    "answers": [
      [
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين لحماية مصالحها الخاصة",
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين لأنها تعتقد أن استخدام الدين كغطاء سيوفر الشرعية والحماية لأفعالها"
      ],
      [
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين لأنه كان أكثر فعالية في جذب وتلاعب الجماهير",
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين لأنها تعتقد أن الدين هو أفضل وسيلة للسيطرة على الناس وخداعهم"
      ],
      [
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين لتبرير العنف وإثارة الفتنة بين المسلمين",
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين لتبرير أعمالها العنيفة والتدميرية"
      ],
      [
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين لتبرير أعمالها العدائية ضد الإسلام",
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين لتبرير أعمالها العدائية ضد الإسلام والمسلمين",
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين لأنها تسعى إلى تشويه صورة الإسلام من خلال ترويج أفكار هدامة"
      ],
      [
        "اعتمدت الحركة الردة قناعًا زائفًا من الدين بسبب ارتباطها بالطبقة الحاكمة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3312952208893445,
      -0.5503242914000708,
      -0.770463006796195,
      -0.34711978990349884,
      -0.19191316591564878,
      -0.6021671055248244,
      -0.11451541849978904,
      -0.5633243965895687,
      -0.3719803830177497,
      -0.19041723031374397
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      3,
      3,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.4034,
    "semantic_entropy": 1.5211,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "\nكم عدد سكان اقتصاد أمريكا الجنوبية؟",
    "original_answer": "430 مليون شخص",
    "answers": [
      [
        "يبلغ عدد سكان اقتصاد أمريكا الجنوبية حوالي 420 مليون نسمة",
        "حوالي 420 مليون نسمة"
      ],
      [
        "٣٧٣ مليون نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان اقتصاد أمريكا الجنوبية حوالي 414 مليون نسمة",
        "يبلغ عدد سكان اقتصاد أمريكا الجنوبية حوالي 414 مليون نسمة",
        "حوالي 414 مليون نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان اقتصاد أمريكا الجنوبية حوالي 434 مليون نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان اقتصاد أمريكا الجنوبية حوالي 340 مليون نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان اقتصاد أمريكا الجنوبية حوالي 390 مليون نسمة"
      ],
      [
        "يبلغ عدد سكان اقتصاد أمريكا الجنوبية حوالي 392 مليون نسمة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10621147310948548,
      -1.4714359784885447,
      -0.4445334870854111,
      -0.11045010149391349,
      -0.12851476300479842,
      -0.16287517250571504,
      -0.11045010149391349,
      -0.26609054187574405,
      -0.3390424029582214,
      -0.40232062086983833
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      2,
      5,
      6,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3542,
    "semantic_entropy": 1.7585,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "كم نسبة سكان اقتصاد أمريكا الجنوبية من سكان العالم؟",
    "original_answer": "6% ",
    "answers": [
      [
        "15",
        "15",
        "15",
        "15"
      ],
      [
        "حوالي 6",
        "حوالي 6"
      ],
      [
        "حوالي 12% من سكان العالم"
      ],
      [
        "12"
      ],
      [
        "حوالي 3"
      ],
      [
        "حوالي 14% من سكان العالم يعيشون في أمريكا الجنوبية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4092053963527178,
      -0.39980999376584236,
      -0.3445392911975338,
      -0.404468583890827,
      -0.390586107813841,
      -0.4092053963527178,
      -0.6348077664193473,
      -0.38831539885768507,
      -0.29341475149133583,
      -0.4092053963527178
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      0,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4084,
    "semantic_entropy": 1.6011,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كم عدد الدول والأقاليم التي تضمها أمريكا الجنوبية؟",
    "original_answer": "عشرة دولة وثلاثة أقاليم",
    "answers": [
      [
        "12 دولة وإقليم واحد",
        "12 دولة وإقليم واحد",
        "12 دولة وإقليم واحد",
        "12 دولة وإقليم واحد",
        "12 دولة وإقليم واحد",
        "12 دولة وإقليم واحد"
      ],
      [
        "عشر دول وأقاليم متعددة",
        "عشر دول وأقاليم متعددة",
        "عشر دول",
        "عشر دول"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06512011231771136,
      -0.18981643984284347,
      -0.06512011231771136,
      -0.06512011231771136,
      -0.06512011231771136,
      -0.18981643984284347,
      -0.3674006462071688,
      -0.06512011231771136,
      -0.3674006462071688,
      -0.06512011231771136
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1505,
    "semantic_entropy": 0.648,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي السياسة الاقتصادية التي استخدمتها دول أمريكا الجنوبية لزيادة التصنيع المحلي؟",
    "original_answer": " استبدال الاستيراد،",
    "answers": [
      [
        "اعتمدت دول أمريكا الجنوبية على سياسات حمائية لتعزيز التصنيع المحلي",
        "تبنت دول أمريكا الجنوبية سياسة الحماية الاقتصادية لتعزيز التصنيع المحلي",
        "تبنت دول أمريكا الجنوبية سياسة الحماية الاقتصادية لزيادة التصنيع المحلي",
        "استخدمت دول أمريكا الجنوبية سياسات حمائية لتعزيز التصنيع المحلي",
        "تبنت دول أمريكا الجنوبية سياسة الحماية الاقتصادية لتشجيع التصنيع المحلي",
        "تبنت دول أمريكا الجنوبية سياسة الحماية الاقتصادية لزيادة التصنيع المحلي"
      ],
      [
        "تبنت دول أمريكا الجنوبية استراتيجية التنمية الموجهة للتصدير لتعزيز التصنيع المحلي",
        "تبنت دول أمريكا الجنوبية سياسة التصنيع الموجه للتصدير لتعزيز التصنيع المحلي"
      ],
      [
        "تبنت دول أمريكا الجنوبية سياسة التصنيع المحلي من خلال تشجيع الاستثمار الأجنبي المباشر وتحفيز نمو الصناعة المحلية"
      ],
      [
        "نفذت دول أمريكا الجنوبية سياسات اقتصادية تشجع على الاستثمار في الصناعات المحلية، مثل الحوافز الضريبية والدعم المالي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21277471894415254,
      -0.1727835044034671,
      -0.8050520952228677,
      -0.2412902069075236,
      -0.22824566916767217,
      -0.9214706871128726,
      -0.5445409832835801,
      -0.3079623770307598,
      -0.566782614225563,
      -0.2412902069075236
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      1,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4242,
    "semantic_entropy": 0.9417,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي المؤسسات التي اقترضت منها بلدان أمريكا الجنوبية لتمويل برامجها الحالية والاستثمارات؟",
    "original_answer": "مؤسسات الإقراض الدولية",
    "answers": [
      [
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات مثل صندوق النقد الدولي والبنك الدولي وبنوك التنمية الإقليمية",
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات مثل صندوق النقد الدولي والبنك الدولي والبنوك الإقليمية للتنمية",
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات مثل صندوق النقد الدولي والبنك الدولي وبنوك التنمية الإقليمية",
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات متعددة مثل البنك الدولي، وصندوق النقد الدولي، والبنوك الإقليمية، بالإضافة إلى الأسواق المالية الدولية",
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات مثل صندوق النقد الدولي والبنك الدولي وبنوك التنمية الإقليمية",
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات متعددة مثل صندوق النقد الدولي والبنك الدولي والبنوك الإقليمية",
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات متنوعة مثل صندوق النقد الدولي، البنك الدولي، البنوك الإقليمية، البنوك الخاصة، والسندات الدولية",
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات مثل صندوق النقد الدولي، البنك الدولي، بنك التنمية الأمريكي، والبنوك الإقليمية",
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات مثل البنك الدولي، وصندوق النقد الدولي، والبنوك الإقليمية، بالإضافة إلى الجهات المانحة الثنائية والمتعددة الأطراف",
        "اقترضت بلدان أمريكا الجنوبية من مؤسسات مثل البنك الدولي، وصندوق النقد الدولي، والبنوك الإقليمية، والصين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09645782905789843,
      -0.22373255794732927,
      -0.09645782905789843,
      -0.3070028715289747,
      -0.09645782905789843,
      -0.2838753091053383,
      -0.34630184440482736,
      -0.33740942915543687,
      -0.25947697721775265,
      -0.41850164043575366
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2466,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "من هو الشخص الذي أطلق برنامج تحفيز المشروعات الثقافية في المملكة العربية السعودية؟\n",
    "original_answer": "وزير الثقافة الأمير بدر بن عبد الله بن فرحان،",
    "answers": [
      [
        "صاحب السمو الملكي الأمير محمد بن سلمان بن عبد العزيز",
        "أطلق برنامج تحفيز المشروعات الثقافية في المملكة العربية السعودية صاحب السمو الملكي الأمير محمد بن سلمان بن عبد العزيز ولي العهد ورئيس مجلس الوزراء",
        "صاحب السمو الملكي الأمير محمد بن سلمان بن عبدالعزيز هو الشخص الذي أطلق برنامج تحفيز المشروعات الثقافية في المملكة العربية السعودية",
        "صاحب السمو الملكي الأمير محمد بن سلمان بن عبد العزيز",
        "ولي العهد الأمير محمد بن سلمان",
        "ولي العهد الأمير محمد بن سلمان"
      ],
      [
        "الأمير بدر بن عبدالله بن فرحان آل سعود هو الشخص الذي أطلق برنامج تحفيز المشروعات الثقافية في المملكة العربية السعودية",
        "الأمير بدر بن عبدالله بن فرحان آل سعود هو من أطلق برنامج تحفيز المشروعات الثقافية في المملكة العربية السعودية",
        "الأمير بدر بن عبدالله بن فرحان آل سعود",
        "الأمير بدر بن عبدالله بن فرحان آل سعود"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15348863615159083,
      -0.11176891417300353,
      -0.2920296483695295,
      -0.14162185991614995,
      -0.14190540438192495,
      -0.14190540438192495,
      -0.24917539673918862,
      -0.15348863615159083,
      -0.25845712682065725,
      -0.25845712682065725
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1902,
    "semantic_entropy": 0.681,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو  برنامج دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي ؟\n",
    "original_answer": " هو برنامج دعم وتحفيز لمشروعات القطاع الثقافي في المملكة العربية السعودية أطلقه وزير الثقافة الأمير بدر بن عبد الله بن فرحان",
    "answers": [
      [
        "برنامج دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي هو مبادرة حكومية تهدف إلى تحفيز ودعم المشاريع الصغيرة والمتوسطة في القطاع الثقافي",
        "برنامج دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي هو أحد مبادرات وزارة الثقافة لدعم وتحفيز المشاريع الثقافية في المملكة",
        "برنامج دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي هو أحد المبادرات التي أطلقتها وزارة الثقافة السعودية لدعم وتحفيز القطاع الثقافي في المملكة",
        "هو برنامج يهدف إلى دعم وتحفيز نمو المشروعات في القطاع الثقافي",
        "برنامج دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي هو مبادرة تهدف إلى تعزيز وتطوير المشاريع الثقافية في المملكة العربية السعودية",
        "برنامج دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي هو مبادرة تهدف إلى تعزيز وتنمية المشاريع الثقافية في المملكة العربية السعودية",
        "برنامج دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي هو أحد المبادرات التي أطلقتها وزارة الثقافة السعودية لتعزيز وتنمية المشاريع الثقافية في المملكة",
        "برنامج دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي هو مبادرة أطلقتها وزارة الثقافة لدعم وتحفيز المشروعات الثقافية في المملكة",
        "هو أحد برامج رؤية المملكة 2030 التي تهدف إلى دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي"
      ],
      [
        "برنامج دعم وتحفيز مشروعات القطاع الثقافي هو مبادرة تهدف إلى تعزيز وتنمية القطاع الثقافي في المملكة العربية السعودية من خلال تقديم الدعم المالي والفني للمشاريع الثقافية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4061100003926661,
      -0.23977023015573878,
      -0.32798431965811875,
      -0.1610721592775039,
      -0.5267571946720376,
      -0.14614234718323177,
      -0.2015108787949798,
      -0.4789855170938324,
      -0.2099285717658967,
      -0.5985871124324452
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3297,
    "semantic_entropy": 0.3609,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية ؟\n",
    "original_answer": "من برنامج جودة الحياة ",
    "answers": [
      [
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو وزارة الثقافة",
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو وزارة الثقافة",
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو وزارة الثقافة",
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو وزارة الثقافة",
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو وزارة الثقافة",
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو وزارة الثقافة",
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو وزارة الثقافة",
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو وزارة الثقافة",
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو وزارة الثقافة"
      ],
      [
        "الشريك الذي شارك في إطلاق البرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هو صندوق التنمية الثقافي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.025692787162201587,
      -0.2112433311426951,
      -0.025692787162201587,
      -0.025692787162201587,
      -0.025692787162201587,
      -0.025692787162201587,
      -0.025692787162201587,
      -0.025692787162201587,
      -0.025692787162201587,
      -0.025692787162201587
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0442,
    "semantic_entropy": 0.2896,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي المبالغ المالية المخصصة لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية؟\n",
    "original_answer": " بـ181 مليون ريال",
    "answers": [
      [
        "تم تخصيص 10 ملايين ريال لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية",
        "تم تخصيص مبلغ 10 ملايين ريال لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية",
        "تم تخصيص مبلغ 10 ملايين ريال لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية"
      ],
      [
        "تم تخصيص 15 مليون ريال لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية"
      ],
      [
        "تم تخصيص مبلغ 75 مليون ريال لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية",
        "بلغت الميزانية المخصصة لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية 75 مليون ريال سعودي"
      ],
      [
        "المبالغ المالية المخصصة لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية هي 135 مليون ريال سعودي"
      ],
      [
        "تم تخصيص 240 مليون ريال لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية"
      ],
      [
        "تم تخصيص 150 مليون ريال لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية"
      ],
      [
        "تمت الموافقة على تخصيص 100 مليون ريال لبرنامج تحفيز المشروعات الثقافية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1602209946422915,
      -0.18956860806039394,
      -0.18030761884644259,
      -0.2970483146915285,
      -0.6688636510635035,
      -0.39922774782533565,
      -0.28397501596335434,
      -0.349137644341287,
      -0.18030761884644259,
      -0.4757006911763978
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3184,
    "semantic_entropy": 1.7999,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من هو ماثيو هاريوت؟",
    "original_answer": "لاعب كرة قدم بريطاني",
    "answers": [
      [
        "ماثيو هاريوت كان عالم رياضيات وعالم فلك إنجليزي",
        "ماثيو هاريوت هو عالم رياضيات وعالم فلك إنجليزي",
        "ماثيو هاريوت هو عالم رياضيات وعالم إنجليزي",
        "ماثيو هاريوت هو عالم رياضيات وعالم فلك إنجليزي",
        "ماثيو هاريوت هو عالم إنجليزي من القرن السابع عشر معروف بأعماله في الرياضيات وعلم الفلك",
        "ماثيو هاريوت هو عالم رياضيات إنجليزي",
        "ماثيو هاريوت هو عالم رياضيات إنجليزي وعالم فلك وعالم خرائط من القرن السابع عشر"
      ],
      [
        "كان ماثيو هاريوت عالم رياضيات إنجليزي ورسام خرائط وفلكياً"
      ],
      [
        "ماثيو هاريوت هو رياضي إنجليزي عاش في القرن السابع عشر",
        "ماثيو هاريوت هو عالم رياضيات إنجليزي من القرن السابع عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2582241485710559,
      -0.11246373851918179,
      -0.35108332925131386,
      -0.11246373851918179,
      -0.5219764332369251,
      -0.6498359631996684,
      -0.1281648614219823,
      -0.2506704418857287,
      -0.4145151043374105,
      -0.2056392033711527
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3005,
    "semantic_entropy": 0.7318,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب ماثيو هاريوت؟",
    "original_answer": "الوسط",
    "answers": [
      [
        "كان مركز اللاعب ماثيو هاريوت في الملعب هو لاعب خط الوسط",
        "مركز اللاعب ماثيو هاريوت هو لاعب وسط",
        "كان لاعب كرة القدم المحترف ماثيو هاريوت لاعب وسط",
        "مركز اللاعب ماثيو هاريوت هو لاعب وسط",
        "مركز اللاعب ماثيو هاريوت هو لاعب وسط"
      ],
      [
        "لاعب كرة القدم المحترف",
        "لاعب كرة القدم المحترف",
        "لاعب كرة القدم المحترف ماثيو هاريوت يلعب في مركز الجناح"
      ],
      [
        "كان ماثيو هاريوت لاعب كرة قدم إنجليزي لعب في مركز الجناح"
      ],
      [
        "لعب ماثيو هاريوت كمهاجم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.331936765717688,
      -0.20433168991995934,
      -0.4425127144351921,
      -0.31273575039409074,
      -0.5030623182784135,
      -0.20433168991995934,
      -0.4425127144351921,
      -0.49302244098296133,
      -0.4145994867456011,
      -0.20433168991995934
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      1,
      3,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3553,
    "semantic_entropy": 1.137,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي ولد ماثيو هاريوت؟",
    "original_answer": " 23 سبتمبر 1992",
    "answers": [
      [
        "ولد ماثيو هاريوت في عام 1592",
        "وُلد ماثيو هاريوت في عام 1592",
        "وُلِدَ ماثيو هاريوت في عام 1592"
      ],
      [
        "ولد ماثيو هاريوت في عام 1584",
        "ولد ماثيو هاريوت في عام 1584",
        "وُلد ماثيو هاريوت في عام 1584",
        "ولد ماثيو هاريوت في عام 1584",
        "ولد ماثيو هاريوت في عام 1584"
      ],
      [
        "وُلِدَ ماثيو هاريوت في عام 1580"
      ],
      [
        "ولد ماثيو هاريوت في عام 1503"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1307139743550465,
      -0.08871662770991406,
      -0.14538905961670898,
      -0.20782310010459745,
      -0.18467683135991078,
      -0.08871662770991406,
      -0.1508050471987998,
      -0.08871662770991406,
      -0.18932641232185787,
      -0.08871662770991406
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      1,
      1,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1364,
    "semantic_entropy": 1.1476,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "أين ولد ماثيو هاريوت؟",
    "original_answer": " لوتن في المملكة المتحدة",
    "answers": [
      [
        "ولد ماثيو هاريوت في إنجلترا",
        "ولد ماثيو هاريوت في إنجلترا",
        "ولد ماثيو هاريوت في إنجلترا",
        "ولد ماثيو هاريوت في إنجلترا",
        "ولد ماثيو هاريوت في إنجلترا",
        "ولد ماثيو هاريوت في إنجلترا",
        "ولد ماثيو هاريوت في إنجلترا",
        "ولد ماثيو هاريوت في إنجلترا"
      ],
      [
        "ولد ماثيو هاريوت في أيرلندا",
        "وُلد ماثيو هاريوت في أيرلندا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.02462445857798395,
      -0.24480657139578066,
      -0.02462445857798395,
      -0.02462445857798395,
      -0.4152917206089254,
      -0.02462445857798395,
      -0.02462445857798395,
      -0.02462445857798395,
      -0.02462445857798395,
      -0.02462445857798395
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0857,
    "semantic_entropy": 0.433,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي النوادي التي لعب معها ماثيو هاريوت؟",
    "original_answer": " شيفيلد يونايتد ونادي بيرتن ألبيون ونورثامبتون تاون وويلدستون.",
    "answers": [
      [
        "لعب ماثيو هاريوت مع نادي ريدينج وأستون فيلا",
        "لعب ماثيو هاريوت مع نادي ريدينج وأستون فيلا",
        "لعب ماثيو هاريوت مع نادي ريدينج لكرة القدم"
      ],
      [
        "لعب ماثيو هاريوت مع نادي بيرنلي لكرة القدم ونادي بلاكبول"
      ],
      [
        "لعب ماثيو هاريوت مع ناديي رينجرز وسيلتيك"
      ],
      [
        "لعب ماثيو هاريوت مع نادي ريدينج تاون ونادي ريدينج تاون لكرة القدم"
      ],
      [
        "لعب ماثيو هاريوت مع نادي ساوثهامبتون وإيفرتون"
      ],
      [
        "لعب ماثيو هاريوت مع نادي سانت جورج ونادي مانغاunga",
        "لعب ماثيو هاريوت مع نادي سانت جورج ومع فريق الجمعية"
      ],
      [
        "لعب مع نادي ريدينج لكرة القدم وويمبلدون أف سي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.25804756619190194,
      -0.4010215053830848,
      -0.45345254159203396,
      -0.4960299036360735,
      -0.48818763130025855,
      -0.25804756619190194,
      -0.26118082327189324,
      -0.7457397479537249,
      -0.22523050899779973,
      -0.660244090646998
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4247,
    "semantic_entropy": 1.7701,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من هو عبد الصمد الزلزولي؟\n",
    "original_answer": "هو لاعب كرة قدم مغربي محترف يلعب كجناح مع نادي أوساسونا مُعارًا من نادي برشلونة ويلعب مع منتخب المغرب.",
    "answers": [
      [
        "عبد الصمد الزلزولي هو لاعب كرة قدم مغربي",
        "عبد الصمد الزلزولي هو لاعب كرة قدم مغربي يلعب كجناح لنادي أوساسونا والمنتخب المغربي",
        "عبد الصمد الزلزولي هو لاعب كرة قدم مغربي يلعب كجناح لنادي أوساسونا والمنتخب المغربي",
        "عبد الصمد الزلزولي هو لاعب كرة قدم مغربي",
        "عبد الصمد الزلزولي هو لاعب كرة قدم مغربي يلعب كجناح لنادي أوساسونا والمنتخب المغربي",
        "عبد الصمد الزلزولي هو لاعب كرة قدم مغربي",
        "عبد الصمد الزلزولي (مواليد 21 سبتمبر 1999) هو لاعب كرة قدم إسباني مغربي يلعب كجناح لنادي أوساسونا والمنتخب الإسباني",
        "عبد الصمد الزلزولي هو لاعب كرة القدم المغربي الذي يلعب كجناح لنادي أوساسونا والمنتخب المغربي",
        "عبد الصمد الزلزولي هو لاعب كرة قدم إسباني مغربي يلعب كجناح لنادي أوساسونا والمنتخب الإسباني"
      ],
      [
        "عبد الصمد الزلزولي هو لاعب كرة قدم إسباني من أصل مغربي، يلعب في مركز الجناح"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0783378702067321,
      -0.04844805347465283,
      -0.04844805347465283,
      -0.0783378702067321,
      -0.04844805347465283,
      -0.0783378702067321,
      -0.21270576078064818,
      -0.3478452330669274,
      -0.18680612681845776,
      -0.24218193039644093
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.137,
    "semantic_entropy": 0.2802,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من أي نادي كان معارًا لنادي أوساسونا؟\n",
    "original_answer": "من نادي برشلونة",
    "answers": [
      [
        "ريال سوسيداد"
      ],
      [
        "نادي ريال سرقسطة",
        "نادي ريال سرقسطة",
        "نادي ريال سرقسطة",
        "نادي ريال سرقسطة",
        "نادي ريال سرقسطة",
        "نادي ريال سرقسطة",
        "نادي ريال سرقسطة",
        "نادي ريال سرقسطة"
      ],
      [
        "نادي بامبلونا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39795392747896585,
      -0.09073071288087574,
      -0.25168514624238014,
      -0.09073071288087574,
      -0.6864678633088866,
      -0.25168514624238014,
      -0.09073071288087574,
      -0.09073071288087574,
      -0.09073071288087574,
      -0.09073071288087574
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2132,
    "semantic_entropy": 0.5083,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "في أي تاريخ انضم الزلزولي إلى نادي برشلونة؟\n",
    "original_answer": "في 31 أغسطس 2021",
    "answers": [
      [
        "10 يناير 2023"
      ],
      [
        "12 يناير 2022",
        "12 يناير 2022"
      ],
      [
        "10 يناير 2022"
      ],
      [
        "29 سبتمبر 2021"
      ],
      [
        "10 يناير 2021م"
      ],
      [
        "20 يناير 2022"
      ],
      [
        "11 يناير 2023"
      ],
      [
        "12 يناير 2023"
      ],
      [
        "10 أكتوبر 2021"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.28579898859674263,
      -0.30046985345433025,
      -0.30046985345433025,
      -0.1451167595240855,
      -0.5076320382653042,
      -0.6214937800304259,
      -0.2893256521682588,
      -0.25522091177707534,
      -0.368288220547905,
      -0.570989865363193
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3645,
    "semantic_entropy": 2.1464,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "متى شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول؟\n",
    "original_answer": " في 30 أكتوبر 2021",
    "answers": [
      [
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في 12 يناير 2021 ضد إلتشي",
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في عام 2021",
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في 12 يناير 2021 ضد إلتشي",
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في 12 يناير 2021 ضد أتلتيك بيلباو",
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في موسم 2020-2021",
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في 12 يناير 2021"
      ],
      [
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في عام 2020",
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في 12 ديسمبر 2020",
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في 17 أكتوبر 2020"
      ],
      [
        "شارك الزلزولي لأول مرة مع فريق برشلونة الأول في 12 يناير 2021 ضد إسبانيول"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04999610898430481,
      -0.10094152436862772,
      -0.2009367860876324,
      -0.2657661913766622,
      -0.11484146987363886,
      -0.04999610898430481,
      -0.13960096695994112,
      -0.2056104293597659,
      -0.1623959307379957,
      -0.08605965137990616
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1376,
    "semantic_entropy": 0.8903,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين ولد عبد الصمد الزلزولي؟\n",
    "original_answer": "في المغرب",
    "answers": [
      [
        "ولد عبد الصمد الزلزولي في مدينة برشلونة",
        "وُلد عبد الصمد الزلزولي في برشلونة، إسبانيا",
        "وُلد عبد الصمد الزلزولي في مدينة برشلونة",
        "ولد عبد الصمد الزلزولي في إسبانيا",
        "ولد عبد الصمد الزلزولي في إسبانيا",
        "وُلد عبد الصمد الزلزولي في مدينة برشلونة",
        "وُلد عبد الصمد الزلزولي في إسبانيا"
      ],
      [
        "وُلد عبد الصمد الزلزولي في بامبلونا، إسبانيا",
        "وُلد عبد الصمد الزلزولي في بامبلونا، إسبانيا"
      ],
      [
        "ولد عبد الصمد الزلزولي في أوسكو"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2023513977781306,
      -0.20883061897198102,
      -0.30053171866970796,
      -0.20883061897198102,
      -0.9388303374533109,
      -0.1916857484771651,
      -0.17232712844711592,
      -0.17232712844711592,
      -0.1916857484771651,
      -0.17473799591623218
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2762,
    "semantic_entropy": 0.7011,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو التنخر؟\n",
    "original_answer": "هو أحد أشكال النخر، أو موت الخلايا الالتهابي",
    "answers": [
      [
        "التنخر هو تلف في الأنسجة بسبب موت الخلايا"
      ],
      [
        "النخر هو تلف الأنسجة بسبب نقص تدفق الدم",
        "التنخر هو تلف في الأنسجة نتيجة لنقص الأكسجين",
        "التنخر هو تلف في الأنسجة بسبب نقص الأكسجين",
        "التنخر هو تلف في الأنسجة نتيجة لنقص الأكسجين",
        "التنخر هو تلف الأنسجة نتيجة لنقص الأكسجين",
        "التنخر هو تلف في الأنسجة نتيجة لنقص الأكسجين",
        "التنخر هو تلف في الأنسجة بسبب نقص الأكسجين"
      ],
      [
        "التنخر هو عملية التحلل الكيميائي"
      ],
      [
        "التنخر هو نوع من الإصابات التي تؤثر على الأنسجة العضلية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22263445269792706,
      -0.9645929241728132,
      -0.37362261094660504,
      -0.18131614365317242,
      -0.16338477375463228,
      -0.4995368242229758,
      -0.16338477375463228,
      -0.43609819504655434,
      -0.8046382019801029,
      -0.7621139567502117
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4571,
    "semantic_entropy": 0.8507,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": " كيف يرتبط بموت الخلايا الالتهابي؟",
    "original_answer": "يرتبط النخر بموت الخلايا غير المبرمج الناتج عن التلف الخلوي من قبل مسببات الأمراض",
    "answers": [
      [
        "الموت الخلوي الالتهابي هو شكل من أشكال موت الخلايا المبرمج الذي يتميز بإطلاق جزيئات التهابية",
        "يرتبط موت الخلايا الالتهابي بإطلاق جزيئات التهابية مختلفة",
        "يرتبط موت الخلايا الالتهابي بالالتهاب عن طريق تحفيز إطلاق جزيئات الإشارة التي تجذب خلايا المناعة إلى موقع الالتهاب",
        "يرتبط موت الخلايا الالتهابي بالالتهاب عن طريق إطلاق أنماط جزيئية مرتبطة بالمخاطر وتفعيل الاستجابات المناعية",
        "يرتبط بموت الخلايا الالتهابي من خلال تفعيل مستقبلات الموت",
        "إنه شكل من أشكال موت الخلايا المبرمج الذي يحدث في الخلايا الملتهبة",
        "يتميز موت الخلايا الالتهابي بإطلاق أنماط جزيئية مرتبطة بالمخاطر التي تجذب الخلايا المناعية"
      ],
      [
        "يرتبط موت الخلايا الالتهابي بشكل وثيق بعملية الالتهاب"
      ],
      [
        "يتوسط موت الخلايا الالتهابي بواسطة مستقبلات NOD-like وcaspase-1"
      ],
      [
        "يحدث موت الخلايا الالتهابي عندما تتعرض الخلايا لضغوط أكسدة شديدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.39360039315984446,
      -0.6775930260311563,
      -0.41966465298647554,
      -1.157090284458239,
      -0.42719032778494626,
      -0.5790120000426211,
      -0.5961721714003403,
      -0.48374227091320143,
      -0.42237784053631344,
      -0.5260774796442093
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5683,
    "semantic_entropy": 0.9668,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الآلية المبرمجة للتنخر وكيف تختلف عن موت الخلية المنظم؟\n",
    "original_answer": "لية التنخر أن الخلايا يمكنها تنفيذ النخر بطريقة مبرمجة وأن موت الخلايا المبرمج ليس دائمًا الشكل المفضل لموت الخلايا",
    "answers": [
      [
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا يختلف عن التنخر بأنه يتضمن نشاط بروتيني محدد",
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا يتميز بنشاط الكاسباز وتقريب الخلايا، على عكس التنخر غير المنظم الذي يتميز بإطلاق العوامل المسببة للالتهاب وتحلل الخلايا",
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا يحدث نتيجة تفعيل البروتينات المؤيدة للموت الخلوي، ويتميز بتفتت الحمض النووي، وإطلاق السيتوكينات، وتشكيل البلعمة الذاتية",
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا ينطوي على تنشيط الإنزيمات التي تكسر مكونات الخلية، بينما موت الخلية المنظم هو عملية أكثر عشوائية تشمل آليات متعددة",
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا يختلف عن التنخر من خلال آليات جزيئية محددة",
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا يتميز بتفتت الحمض النووي، وتكثيف الكروماتين، وتغيرات في غشاء البلازما، في حين أن التنخر هو عملية عشوائية وغير منظمة تؤدي إلى تمزق الخلية وإطلاق محتوياتها",
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا يختلف عن التنخر بواسطة آليات جزيئية محددة",
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا ينطوي على تنشيط الإنزيمات التي تقسم مكونات الخلية، على عكس موت الخلايا غير المنظم الناجم عن التلف الجسدي أو الالتهاب",
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا ينطوي على تنشيط الكاسباسات، بينما يتميز موت الخلية المبرمج بانقباض الخلايا وإطلاق السيتوكينات"
      ],
      [
        "التنخر المبرمج هو شكل منظم من موت الخلايا يتميز بتفتت الحمض النووي، وتغيرات في شكل الخلية، وإطلاق إشارات الخطر، بينما موت الخلية المبرمج هو عملية غير منظمة تؤدي إلى موت الخلية دون إطلاق إشارات الخطر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5346354375428746,
      -0.6023193405506845,
      -0.43931793574867567,
      -0.3579482630392312,
      -0.312400560914877,
      -0.2690835010249307,
      -0.3996296238068453,
      -0.21997355175287164,
      -0.5108854004750908,
      -0.4599001907454766
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4106,
    "semantic_entropy": 0.3673,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو دور التنخر كآلية دفاع فيروسية؟\n",
    "original_answer": "ر تفضل حدوثه في ظروف معينة، مثل المساعدة في الدفاع ضد مسببات الأمراض من قبل جهاز المناعة",
    "answers": [
      [
        "يلعب التنخر دورًا حاسمًا في آليات الدفاع الفيروسية عن طريق إطلاق بروتينات فيروسية وجزيئات إشارات من الخلايا المصابة، مما يعزز استجابة المناعة ضد الفيروس",
        "يلعب التنخر دورًا حاسمًا في آلية دفاع الفيروسات من خلال تعزيز إطلاق جسيمات الفيروس الجديدة من الخلايا المضيفة المصابة",
        "يلعب التنخر دورًا حيويًا في آلية الدفاع الفيروسية من خلال تعزيز إطلاق الجسيمات الفيروسية الجديدة من الخلايا المضيفة المصابة"
      ],
      [
        "يلعب التنخر دورًا حيويًا في تكاثر الفيروسات وانتشارها عن طريق إطلاق جزيئات فيروسية جديدة",
        "التنخر يعمل على إطلاق الجسيمات الفيروسية من الخلايا المضيفة، مما يسهل انتشار الفيروس",
        "يلعب التنخر دورًا حيويًا في بقاء الفيروس وانتشاره عن طريق إطلاق جسيمات فيروسية جديدة",
        "يلعب التنخر دورًا حاسمًا في الفيروسات من خلال توفير منصة لتكرار الفيروس وانتشاره",
        "يساعد التنخر في إطلاق جسيمات الفيروس من الخلايا المصابة، مما يسهل انتشار الفيروس",
        "يسمح التنخر بإطلاق جسيمات فيروسية جديدة من الخلية المضيفة، مما يعزز انتشار الفيروس",
        "يسمح التنخر بإطلاق جزيئات الفيروس من الخلية المضيفة لتعزيز انتشار العدوى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.42860191233691874,
      -0.4595630656802551,
      -0.6101667739931103,
      -0.4525777795768828,
      -0.617067580310807,
      -0.30454279753181757,
      -0.33885647638426,
      -0.26760524898738713,
      -0.26054173894967114,
      -0.5653004952307583
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4305,
    "semantic_entropy": 0.6338,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو فولفغانغ غجيب؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم ألماني",
    "answers": [
      [
        "عالم حاسوب وفيزيائي نمساوي",
        "هو عالم حاسوب نمساوي",
        "هو عالم حاسوب نمساوي",
        "هو عالم حاسوب نمساوي",
        "عالم حاسوب نمساوي",
        "عالم حاسوب نمساوي"
      ],
      [
        "عالم رياضيات نمساوي"
      ],
      [
        "عالم اجتماع نمساوي"
      ],
      [
        "هو كيميائي ألماني"
      ],
      [
        "هو اقتصادي ألماني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7755555315788611,
      -0.862905287416651,
      -0.65747594134882,
      -0.13765586912621883,
      -1.040765521426967,
      -0.13765586912621883,
      -0.13765586912621883,
      -0.3316208794712949,
      -0.3316208794712949,
      -1.1235770458976144
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5536,
    "semantic_entropy": 0.939,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب فولفغانغ غجيب؟",
    "original_answer": "الدفاع",
    "answers": [
      [
        "كان غجيب مهاجمًا مركزيًا",
        "فولفغانغ غجيب لعب كمهاجم"
      ],
      [
        "وسط ميدان"
      ],
      [
        "لاعب كرة القدم المحترف الألماني السابق",
        "لاعب كرة القدم الألماني المحترف",
        "لاعب كرة القدم المحترف الألماني السابق"
      ],
      [
        "حارس مرمى",
        "مركز اللاعب فولفغانغ غجيب هو حارس مرمى"
      ],
      [
        "لاعب كرة قدم نمساوي",
        "لاعب كرة قدم نمساوي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.1543716675012548,
      -1.6448900401468562,
      -0.3892262793061584,
      -0.3920873179640685,
      -0.5576466574410279,
      -0.5091442140865639,
      -0.17751527412034798,
      -0.23783249581042096,
      -0.3892262793061584,
      -0.17751527412034798
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      0,
      3,
      4,
      3,
      2,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5629,
    "semantic_entropy": 1.4424,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متي ولد فولفغانغ غجيب؟",
    "original_answer": " 29 يوليو 1940",
    "answers": [
      [
        "30 يونيو 1946",
        "30 يونيو 1946"
      ],
      [
        "20 يونيو 1979"
      ],
      [
        "ولد فولفغانغ غجيب في 30 يوليو 1945"
      ],
      [
        "فولفغانغ جيب ولد في 20 يوليو 1969"
      ],
      [
        "ولد فولفغانغ غجيب في 20 يوليو 1911"
      ],
      [
        "وُلد فولفغانغ غجيب في 20 يونيو 1958"
      ],
      [
        "ولد فولفغانغ غجيب في 30 يونيو 1949",
        "ولد فولفغانغ غجيب في 30 يونيو 1949"
      ],
      [
        "20 يونيو 1949"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3606083296902671,
      -0.8897730672318384,
      -0.5319516029918645,
      -0.32073766370134205,
      -0.335808827316157,
      -0.30559667403517954,
      -0.12316043673893091,
      -0.3606083296902671,
      -0.12316043673893091,
      -0.3464993833992196
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      0,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3698,
    "semantic_entropy": 1.9735,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "أين ولد فولفغانغ غجيب؟",
    "original_answer": "مدينة براونشفايغ في ألمانيا",
    "answers": [
      [
        "فولفغانغ جيب ولد في فيينا",
        "فولفغانغ غجيب ولد في فيينا",
        "ولد فولفغانغ غجيب في النمسا",
        "ولد فولفغانغ غجيب في النمسا",
        "فولفغانغ جيب ولد في فيينا، النمسا",
        "ولفغانغ جيبب ولد في فيينا، النمسا",
        "فولفغانغ جيب ولد في فيينا، النمسا"
      ],
      [
        "فولفغانغ غجيب ولد في سالزبورغ، النمسا",
        "فولفغانغ جيب ولد في سالزبورغ، النمسا"
      ],
      [
        "فولفغانغ غجيب ولد في غراتس، النمسا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.28347277658224357,
      -0.19426100620020703,
      -0.4598262390530574,
      -0.09338993693431803,
      -0.5430859380010032,
      -0.250106176580438,
      -0.250106176580438,
      -0.1485215081779293,
      -0.7334382582064161,
      -0.1485215081779293
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3105,
    "semantic_entropy": 0.8086,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي توفي فولفغانغ غجيب؟",
    "original_answer": " 7 أكتوبر 2004",
    "answers": [
      [
        "توفي فولفغانغ جيب في 20 يوليو 1998",
        "توفي فولفغانغ جيب في عام 1998"
      ],
      [
        "توفي فولفغانغ غجيب في 28 سبتمبر 2016",
        "توفي فولفغانغ غجيب في 28 سبتمبر 2016"
      ],
      [
        "توفي فولفغانغ غجيب في 28 ديسمبر 2006"
      ],
      [
        "توفي فولفغانغ جيب في 10 سبتمبر 2003"
      ],
      [
        "توفي فولفغانغ غجيب في 18 ديسمبر 2001"
      ],
      [
        "توفي فولفغانغ جيب في 11 ديسمبر 1998"
      ],
      [
        "توفي فولفغانغ جيب في 20 يناير 2022"
      ],
      [
        "توفي فولفغانغ غجيب في 28 سبتمبر 2011"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3454051798467174,
      -0.1571886920920292,
      -0.45282486880187206,
      -0.43086831253683494,
      -0.30847702110619935,
      -0.42373802373417674,
      -0.4254574771325679,
      -0.21905560823226647,
      -0.13687895745993045,
      -0.1571886920920292
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      4,
      5,
      6,
      7,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3057,
    "semantic_entropy": 2.0008,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هو النادي الذي لعب معه فولفغانغ غجيب؟",
    "original_answer": " آينتراخت براونشفايغ.",
    "answers": [
      [
        "نادي كولونيا",
        "نادي"
      ],
      [
        "لعب فولفغانغ غجيب مع نادي كايزرسلاوترن",
        "لعب فولفغانغ غجيب مع نادي كايزرسلاوترن",
        "نادي كايزرسلاوترن",
        "لعب فولفغانغ غجيب مع نادي كايزرسلاوترن",
        "لعب فولفغانغ غجيب مع نادي كايزرسلاوترن"
      ],
      [
        "لعب فولفغانغ غجيب مع نادي فيرد بريمن"
      ],
      [
        "لعب فولفغانغ غجيب لنادي دينامو دريسدن الألماني"
      ],
      [
        "لعب فولفغانغ غجيب مع نادي كولن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8398145758546889,
      -0.0809863586669274,
      -0.0809863586669274,
      -0.33489303340919996,
      -0.2694528090894721,
      -0.26791698588834667,
      -0.0809863586669274,
      -0.2968770045792008,
      -0.0809863586669274,
      -1.4219225365668535
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      4,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3755,
    "semantic_entropy": 1.2165,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو تصنيف فيلم البحث عن كاسال؟",
    "original_answer": " دراما كوبي",
    "answers": [
      [
        "فيلم درامي",
        "فيلم درامي",
        "فيلم درامي",
        "فيلم درامي",
        "فيلم درامي واقعي",
        "فيلم درامي وواقعي",
        "فيلم درامي"
      ],
      [
        "فيلم كوميدي",
        "فيلم كوميدي"
      ],
      [
        "حصل الفيلم على تقييم 7"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3232180134693105,
      -0.2830069310948602,
      -0.3232180134693105,
      -0.6213692469909802,
      -0.3232180134693105,
      -0.3232180134693105,
      -0.6244392771533447,
      -0.2830069310948602,
      -0.45772618276886434,
      -0.3232180134693105
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3886,
    "semantic_entropy": 0.7826,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي صدر فيلم البحث عن كاسال؟",
    "original_answer": " سنة 2019",
    "answers": [
      [
        "صدر فيلم البحث عن كاسال في عام 1979",
        "صدر فيلم البحث عن كاسال في عام 1979"
      ],
      [
        "صدر فيلم البحث عن كاسال في عام 1975",
        "صدر فيلم البحث عن كاسال في عام 1975م"
      ],
      [
        "صدر فيلم البحث عن كاسال في عام 1977"
      ],
      [
        "صدر فيلم البحث عن كاسال في عام 1976",
        "صدر فيلم البحث عن كاسال في عام 1976",
        "صدر فيلم البحث عن كاسال في عام 1976"
      ],
      [
        "1964"
      ],
      [
        "صدر فيلم البحث عن كاسال في عام 2009م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14496094548200444,
      -0.07348857206931525,
      -0.22679768630802455,
      -0.14496094548200444,
      -0.2272532425189139,
      -0.15442697501736502,
      -0.8753722784447291,
      -0.40574263827310125,
      -0.15442697501736502,
      -0.15442697501736502
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      3,
      4,
      5,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2562,
    "semantic_entropy": 1.6249,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هو مخرج فيلم البحث عن كاسال؟",
    "original_answer": "خورخي لويس سانشيز",
    "answers": [
      [
        "ديفيد فيرهوفن",
        "ديفيد فيرهوفن",
        "ديفيد فيرهوفن",
        "ديفيد فيرهوفن",
        "ديفيد فيرهوفن"
      ],
      [
        "ماريو بافا"
      ],
      [
        "المخرج هو محمد نادر"
      ],
      [
        "جان لوك غودار"
      ],
      [
        "ميروسلاف سلبوشباي"
      ],
      [
        "ماريو مارتون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4046222677653922,
      -1.1611681222915649,
      -0.15091948988265358,
      -0.7636896211835327,
      -0.43660226646852607,
      -0.15091948988265358,
      -0.4046222677653922,
      -0.4327219089027494,
      -0.15091948988265358,
      -0.9417458846699447
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0,
      4,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4998,
    "semantic_entropy": 1.2741,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الجائزة التي رشح لها الفيلم  لكوبا في حفل توزيع جوائز الأوسكار الثالث والتسعين؟\n\n",
    "original_answer": "جائزة أفضل فيلم دولي",
    "answers": [
      [
        "جائزة أفضل فيلم بلغة أجنبية",
        "جائزة أفضل فيلم بلغة أجنبية",
        "جائزة أفضل فيلم بلغة أجنبية",
        "جائزة أفضل فيلم بلغة أجنبية",
        "جائزة أفضل فيلم بلغة أجنبية",
        "جائزة أفضل فيلم بلغة أجنبية",
        "جائزة أفضل فيلم بلغة أجنبية",
        "جائزة أفضل فيلم بلغة أجنبية",
        "جائزة أفضل فيلم أجنبي",
        "جائزة أفضل فيلم بلغة أجنبية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.02842727698433123,
      -0.02842727698433123,
      -0.02842727698433123,
      -0.02842727698433123,
      -0.02842727698433123,
      -0.02842727698433123,
      -0.02842727698433123,
      -0.02842727698433123,
      -0.3279401916799348,
      -0.02842727698433123
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0584,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى حدث الخسوف الجزئي للقمر في عام 2008 ؟",
    "original_answer": " 16 أغسطس 2008",
    "answers": [
      [
        "حدث الخسوف الجزئي للقمر في 16 أكتوبر 2008",
        "حدث الخسوف الجزئي للقمر في 16 أكتوبر 2008",
        "حدث الخسوف الجزئي للقمر في 16 أكتوبر 2008",
        "حدث الخسوف الجزئي للقمر في 16 أكتوبر 2008"
      ],
      [
        "حدث الخسوف الجزئي للقمر في 16 أغسطس 2008",
        "حدث الخسوف الجزئي للقمر في 16 أغسطس 2008"
      ],
      [
        "حدث الخسوف الجزئي للقمر في 28 أكتوبر 2008",
        "حدث الخسوف الجزئي للقمر في 28 أكتوبر 2008",
        "28 أكتوبر 2008"
      ],
      [
        "حدث الخسوف الجزئي للقمر في 28 يوليو 2008"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.03976308423605551,
      -0.08581724808649452,
      -0.08581724808649452,
      -0.03976308423605551,
      -0.03976308423605551,
      -0.21310494088235177,
      -0.03976308423605551,
      -0.21310494088235177,
      -0.42857022868891265,
      -0.2674962111242441
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      2,
      3,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1453,
    "semantic_entropy": 1.2376,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو التاريخ الذي حدث فيه الخسوف الكامل للقمر عام 2008؟",
    "original_answer": " 20 فبراير 2008",
    "answers": [
      [
        "28 أكتوبر 2008",
        "28 أكتوبر 2008",
        "28 أكتوبر 2008",
        "28 أكتوبر 2008",
        "28 أكتوبر 2008",
        "28 أكتوبر 2008",
        "28 أكتوبر 2008"
      ],
      [
        "28 فبراير 2008"
      ],
      [
        "28 سبتمبر 2008"
      ],
      [
        "28 أغسطس 2008"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.061969971363382115,
      -0.25821294517692434,
      -0.13610270448101325,
      -0.061969971363382115,
      -0.15174783788762625,
      -0.061969971363382115,
      -0.061969971363382115,
      -0.061969971363382115,
      -0.061969971363382115,
      -0.061969971363382115
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.098,
    "semantic_entropy": 0.8913,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "في أي مناطق كان الخسوف الجزئي مرئيًا ؟\n\n",
    "original_answer": " أستراليا قبل الشروق، فيما بدا في أمريكا الجنوبية بعد الغروب تماماً",
    "answers": [
      [
        "الخسوف الجزئي كان مرئيًا في آسيا وأوروبا وإفريقيا وأستراليا وأمريكا الشمالية وأمريكا الجنوبية",
        "كانت خسوف القمر الجزئي مرئيًا في أوروبا وآسيا وأستراليا وشمال أفريقيا والأمريكتين",
        "الخسوف الجزئي كان مرئيًا في مناطق من أوروبا وآسيا وأستراليا وشمال شرق أفريقيا",
        "خسوف جزئي في شمال شرق أوروبا وآسيا وأستراليا وشمال أمريكا",
        "الشرق الأوسط، شمال إفريقيا، أجزاء من أوروبا، وأجزاء من آسيا",
        "شرق أوروبا وآسيا وأستراليا وبعض مناطق أمريكا الشمالية",
        "خلال خسوف القمر الجزئي لعام 2019، كان الخسوف مرئيًا في مناطق واسعة من أوروبا وآسيا وأستراليا وأمريكا الشمالية وأمريكا الجنوبية وأجزاء من أمريكا الوسطى وبعض مناطق إفريقيا"
      ],
      [
        "شرق أوروبا، غرب آسيا، شمال أفريقيا، وأجزاء من كندا وشمال شرق آسيا"
      ],
      [
        "مناطق الخليج العربي، وبلاد الشام، وشمال مصر"
      ],
      [
        "كان الخسوف الجزئي مرئيًا في مناطق عديدة من العالم العربي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23854233805340067,
      -0.44828091976050516,
      -0.5615690860352891,
      -0.3731445044789344,
      -1.207831841070174,
      -0.5973622541574741,
      -1.0200560122526905,
      -0.2922745972154449,
      -0.4603407345160624,
      -0.7033951188454606
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5903,
    "semantic_entropy": 0.8499,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو نظام التركيز على العلاقات الداخلية، ومن قام بتطويره؟",
    "original_answer": " هو نظام وعملية للعلاج النفسي طورته آن وايزر كورنيل وباربرا ماكجافين، كتحسين وتوسيع لعملية التركيز التي اكتشفها وطورها يوجين جندلين في أواخر الستينيات.",
    "answers": [
      [
        "نظام التركيز على العلاقات الداخلية هو نهج علاقي يركز على استكشاف ومعالجة العواطف والتجارب داخل العلاقات، وقد طوره بولبي وجونز",
        "نظام التركيز على العلاقات الداخلية هو نهج علاجي نفسي يركز على العلاقات الداخلية بين الأفراد"
      ],
      [
        "نظام التركيز على العلاقات الداخلية هو أسلوب تعاوني لحل النزاعات، طوره عالم النفس بول إيكمان",
        "هو نظام يهدف إلى تحسين التفاعل الاجتماعي من خلال التركيز على العلاقات الداخلية، وقد طوره الدكتور بول إيكمان"
      ],
      [
        "نظام التركيز على العلاقات الداخلية هو نموذج علاقي يركز على نوعية العلاقة الداخلية بين الإنسان وذاته، وقد طوره إيفان إي",
        "نظام التركيز على العلاقات الداخلية هو طريقة تركز على فهم العلاقة الداخلية بين الفرد ونفسه، وقد طوره إيفان إيليتش",
        "نظام التركيز على العلاقات الداخلية هو نهج علاجي نفسي يركز على بناء والحفاظ على علاقات صحية مع الذات والآخرين، وقد طوره إيفان جوزيف"
      ],
      [
        "نظام التركيز على العلاقات الداخلية هو نهج علاقي يركز على العلاقة الداخلية بين الأفراد، وقد طوره إرفين يالوم"
      ],
      [
        "هو نظام يركز على تعزيز العلاقات داخل الأسرة والمجتمع لتحسين الصحة النفسية"
      ],
      [
        "هو نظام يركز على تحسين العلاقات الأسرية والاجتماعية، طوره العالم النفسي إريك إريكسون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7963399839194893,
      -0.6391936153421116,
      -0.6687785413132339,
      -0.4965405080809977,
      -0.5610195836316175,
      -0.3132336089757928,
      -0.3583864130382739,
      -0.9256066238160007,
      -0.4411302478166211,
      -0.643896368204878
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5844,
    "semantic_entropy": 1.6822,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي الأهداف الرئيسية للتركيز على العلاقات الداخلية؟",
    "original_answer": "التركيز على العلاقات الداخلية هو عملية للشفاء العاطفي وللحصول على الطاقة الإيجابية والرؤى للحركة إلى الأمام في حياة المرء.",
    "answers": [
      [
        "تحسين التواصل وبناء الثقة وتعزيز التعاون بين أعضاء الفريق",
        "تعزيز الوحدة والتماسك الاجتماعي",
        "تعزيز التماسك الداخلي وتحقيق الاستقرار",
        "تحسين التواصل، تعزيز التعاون، وزيادة الثقة بين أعضاء الفريق",
        "تحسين التواصل والتعاون بين الأفراد",
        "الأهداف الرئيسية للتركيز على العلاقات الداخلية هي تعزيز الانتماء والولاء للمنظمة، تحسين التواصل والتعاون بين الموظفين، تعزيز ثقافة العمل الإيجابية، وزيادة رضا الموظفين وإنتاجيتهم",
        "تحقيق الاستقرار الداخلي، تعزيز التماسك الاجتماعي، وبناء الثقة بين أفراد المجتمع"
      ],
      [
        "تحقيق الاستقرار الداخلي، تعزيز التماسك الاجتماعي، وضمان الأمن الوطني",
        "بناء مجتمع متماسك ومتكامل",
        "تحقيق الاستقرار الداخلي وتعزيز التماسك الاجتماعي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7165566460462097,
      -0.43251545354536347,
      -1.163761160439896,
      -0.8485398392408813,
      -0.4540175420506936,
      -0.8903106469634281,
      -0.651184371986856,
      -1.0941594645324557,
      -0.3838251734151072,
      -0.48855752707888367
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.7123,
    "semantic_entropy": 0.6309,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كيف تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية؟",
    "original_answer": "ساعدت كورنيل في تطوير مفهوم توجيه التركيز وفي أوائل الثمانينيات قدمت الحلقات الدراسية الأولى حول توجيه التركيز",
    "answers": [
      [
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال دراسة العلاقات بين المكونات داخل النظام",
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال التأكيد على أهمية فهم العلاقات بين الأجزاء المختلفة للنظام",
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال دراسة كيفية تفاعل الأفراد مع بعضهم البعض ومع بيئتهم",
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال إدراك أهمية التفاعل بين الأفراد داخل المنظمة",
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال التركيز على أهمية العلاقات الداخلية في تحقيق الأهداف التنظيمية",
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال التركيز على العلاقات والتفاعلات بين الأفراد داخل المنظمة",
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال الاهتمام بالعلاقات بين الأفراد والجماعات داخل المنظمة"
      ],
      [
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال تعزيز التعاون والتواصل بين أعضاء الفريق"
      ],
      [
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال دراسة سلوك الأفراد داخل المجموعات"
      ],
      [
        "تم تطوير مفهوم التركيز على العلاقات الداخلية من خلال فهم أهمية الأدوار الاجتماعية والثقافية في تشكيل الهوية الشخصية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38949134747794445,
      -0.37586771394810675,
      -0.27186169594332277,
      -0.29042174454751235,
      -0.5361264996837313,
      -0.25201290476373034,
      -0.3953110710315205,
      -0.5365131800756884,
      -0.2810002430797141,
      -0.8025307472221817
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4131,
    "semantic_entropy": 0.9257,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الاختلافات بين التركيز على العلاقات الداخلية وعملية التركيز الأصلية؟",
    "original_answer": " هو شكل مصقول وموسع لعملية التركيز الأصلية المكونة من ست خطوات ليوجين جيندلين، والتي وصفها بالتفصيل في كتابه عام 1978 الذي يحمل العنوان نفسه.",
    "answers": [
      [
        "عملية التركيز الداخلية تركز على تطوير الوعي الداخلي، بينما عملية التركيز الأصلية تركز على إعادة الاتصال بالجذور"
      ],
      [
        "التركيز الداخلي هو نهج علاقي يركز على اللحظة الحالية، بينما تركز عملية التركيز الأصلية على استكشاف تجارب الطفولة المبكرة",
        "عملية التركيز الأصلية تركز على اللحظة الحالية، بينما التركيز على العلاقات الداخلية يعتبر جزءًا من عملية التركيز الأصلية ويركز على العلاقات الداخلية"
      ],
      [
        "عملية التركيز الأصلية تركز على الجوانب الداخلية للشخص، بينما تركز عملية التركيز على العلاقات الداخلية على العلاقات بين الأفراد",
        "عملية التركيز الأصلية تركز على الوعي الداخلي والتجربة المباشرة، بينما التركيز على العلاقات الداخلية يهتم بالعلاقات مع الآخرين",
        "يركز التركيز على العلاقات الداخلية على استكشاف الصراعات الداخلية والرغبات، بينما تركز عملية التركيز الأصلية على إعادة الاتصال بالقوة الأصلية والحدسية",
        "عملية التركيز الأصلية تركز على اللحظة الحالية، بينما عملية التركيز على العلاقات تركز على التجارب الداخلية والعلاقات الشخصية"
      ],
      [
        "تركز عملية التركيز الأصلية على التجربة المباشرة، بينما تركز عملية التركيز الداخلية على فهم الأفكار والعواطف"
      ],
      [
        "عملية التركيز الأصلية تركز على اللحظة الحالية، بينما تركز عملية التركيز على العلاقات الداخلية على العلاقة بين الأفراد"
      ],
      [
        "تركز عملية التركيز الأصلية على التجربة الجسدية، بينما تركز عملية التركيز الداخلية على التجربة الداخلية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3599517836724014,
      -0.6582240066492816,
      -0.682448257038192,
      -0.8245977980407133,
      -0.7443902592959536,
      -0.5295095618681309,
      -0.6987820232891324,
      -0.2915603496515111,
      -0.5704555482428221,
      -0.5791154045795007
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      1,
      3,
      2,
      4,
      5,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.5939,
    "semantic_entropy": 1.6718,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متى بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا؟\n",
    "original_answer": "في مارس، 2019",
    "answers": [
      [
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في عام 2019",
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في عام 2019",
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في عام 2019",
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في 7 مارس 2019",
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في عام 2019",
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في عام 2019",
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في عام 2019",
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في عام 2019",
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في عام 2019",
        "بدأت انقطاعات التيار الكهربائي في فنزويلا في عام 2019"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.007740304666210771,
      -0.007740304666210771,
      -0.007740304666210771,
      -0.2020441601674927,
      -0.007740304666210771,
      -0.007740304666210771,
      -0.007740304666210771,
      -0.007740304666210771,
      -0.007740304666210771,
      -0.007740304666210771
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0272,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو سبب نقص الكهرباء وفقًا للخبراء ومؤسسة كوربويليك الحكومية؟\n",
    "original_answer": "عدم وجود الصيانة، ونقص في الخبرة التقنية في البلاد والناتجة عن هجرة الأدمغة؛",
    "answers": [
      [
        "يعود سبب نقص الكهرباء إلى نقص الاستثمار في البنية التحتية للطاقة",
        "يعود نقص الكهرباء إلى زيادة الطلب على الطاقة مقابل قلة الاستثمارات في البنية التحتية للطاقة",
        "يعود نقص الكهرباء إلى عدم كفاية الاستثمارات في البنية التحتية للطاقة",
        "يرجع نقص الكهرباء إلى عدم تحديث البنية التحتية وشبكات الكهرباء بشكل كاف",
        "يعود نقص الكهرباء إلى عدة عوامل، بما في ذلك الطلب المتزايد على الكهرباء، والاستثمارات غير الكافية في البنية التحتية، والصيانة غير الكافية، وتقادم المعدات",
        "يُعزى نقص الكهرباء إلى عدة عوامل، منها قلة الاستثمارات في محطات الطاقة والبنية التحتية، وزيادة الاستهلاك المحلي، وتأثيرات التغير المناخي",
        "يعود سبب نقص الكهرباء إلى تقادم البنية التحتية وضعف الاستثمارات في قطاع الطاقة"
      ],
      [
        "يعود نقص الكهرباء إلى الاستخدام المفرط للطاقة في المنازل والصناعات، مما يؤدي إلى زيادة الطلب على الكهرباء بشكل يفوق قدرة الشبكة على التحمل"
      ],
      [
        "يعود نقص الكهرباء إلى مشاكل في البنية التحتية وشبكات النقل والتوزيع"
      ],
      [
        "تراكم الغبار على الألواح الشمسية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.40265194685304906,
      -0.5903700368582778,
      -0.45103577114173277,
      -0.4521270019907076,
      -0.6426673598036966,
      -0.896418305098905,
      -0.6193272628137153,
      -1.0275232773465177,
      -0.8862099276553845,
      -0.8406636832497524
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      3,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6809,
    "semantic_entropy": 0.9212,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كم استمر أول انقطاع واسع للتيار الكهربائي في فنزويلا في مارس 2019؟\n",
    "original_answer": "استمر حتى 14 مارس ",
    "answers": [
      [
        "استمر أول انقطاع واسع للتيار الكهربائي في فنزويلا في مارس 2019 لمدة 72 ساعة",
        "استمر أول انقطاع واسع للتيار الكهربائي في فنزويلا في مارس 2019 لمدة 72 ساعة",
        "استمر أول انقطاع واسع للتيار الكهربائي في فنزويلا في مارس 2019 لمدة 72 ساعة"
      ],
      [
        "استمر انقطاع التيار الكهربائي لمدة 7 ساعات",
        "استمر انقطاع التيار الكهربائي لمدة 7 ساعات و 30 دقيقة",
        "استمر لمدة 7 ساعات",
        "استمر الانقطاع الواسع الأول للتيار الكهربائي في فنزويلا في مارس 2019 لمدة 7 أيام",
        "استمر انقطاع التيار الكهربائي لمدة 7 ساعات"
      ],
      [
        "استمر انقطاع التيار الكهربائي الأول في فنزويلا في مارس 2019 لمدة 4 أيام"
      ],
      [
        "استمر الانقطاع الكهربائي الأول في فنزويلا في مارس 2019 لمدة 13 ساعة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05422509493028116,
      -0.2501809685892237,
      -0.5894282280308403,
      -0.05422509493028116,
      -0.05422509493028116,
      -0.33686053371890184,
      -0.38591209984223696,
      -0.23473526461769248,
      -0.2501809685892237,
      -0.39854801879557106
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      2,
      1,
      1,
      1,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2609,
    "semantic_entropy": 1.155,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي بدأ أول انقطاع واسع للتيار الكهربائي في فنزويلا ؟\n",
    "original_answer": "في 7 مارس، 2019",
    "answers": [
      [
        "1967"
      ],
      [
        "في 28 مارس 2019",
        "2019",
        "2019",
        "في 28 مارس 2019",
        "2019"
      ],
      [
        "بدأ أول انقطاع واسع للتيار الكهربائي في فنزويلا عام 2019"
      ],
      [
        "1965"
      ],
      [
        "9 يوليو 2019"
      ],
      [
        "23 أبريل 2019"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3289351522396373,
      -0.21896549135201965,
      -0.26131174241436383,
      -0.26131174241436383,
      -0.2773905099502372,
      -0.34974716443139187,
      -0.5053502358815339,
      -0.4340585057076775,
      -0.21896549135201965,
      -0.4794410413929394
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3335,
    "semantic_entropy": 1.4581,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كم عدد الولايات التي تأثرت بأكبر انقطاع للتيار الكهربائي؟\n\n\n\n\n",
    "original_answer": "23",
    "answers": [
      [
        "١٤ ولاية تأثرت بأكبر انقطاع للتيار الكهربائي",
        "14 ولاية",
        "١٤ ولاية تأثرت بأكبر انقطاع للتيار الكهربائي",
        "١٤ ولاية تأثرت بأكبر انقطاع للتيار الكهربائي",
        "14 ولاية تأثرت بأكبر انقطاع للتيار الكهربائي"
      ],
      [
        "19 ولاية تأثرت بأكبر انقطاع للتيار الكهربائي"
      ],
      [
        "13 ولاية تأثرت بأكبر انقطاع للتيار الكهربائي"
      ],
      [
        "١٨ ولاية تأثرت بأكبر انقطاع للتيار الكهربائي",
        "18 ولاية"
      ],
      [
        "22 ولاية تأثرت بأكبر انقطاع للتيار الكهربائي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14192701792938542,
      -0.19936146892258386,
      -0.7828084327532311,
      -0.24356753379802634,
      -0.33503989850490856,
      -0.14192701792938542,
      -0.14192701792938542,
      -0.755709961054586,
      -0.2237752441738021,
      -0.3760046196999575
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0,
      3,
      0,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.3342,
    "semantic_entropy": 1.3379,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو سيرجي ديمتريفيتش سازونوف؟",
    "original_answer": "رجل دولة ودبلوماسيًّا روسيًّا",
    "answers": [
      [
        "سيرجي ديمتريفيتش سازونوف كان وزير خارجية روسيا من عام 1916 إلى عام 1918",
        "سيرجي ديمتريفيتش سازونوف كان وزير خارجية روسيا في أوائل القرن العشرين",
        "سيرجي ديمتريفيتش سازونوف كان وزير خارجية روسيا من عام 1916 إلى عام 1918",
        "كان سيرجي ديمتريفيتش سازونوف سياسيًا روسيًا شغل منصب وزير الخارجية مرتين خلال الحرب العالمية الأولى",
        "سيرجي ديمتريفيتش سازونوف كان وزير خارجية روسيا من عام 1916 إلى 1918",
        "سيرجي ديمتريفيتش سازونوف كان سياسيًا ودبلوماسيًا روسيًا شغل منصب وزير الخارجية من عام 1915 إلى عام 1917 خلال الحرب العالمية الأولى"
      ],
      [
        "سيرجي ديمتريفيتش سازونوف كان وزير خارجية روسيا من عام 1915 إلى 1917",
        "سيرجي ديمتريفيتش سازونوف كان وزير خارجية روسيا من عام 1915 إلى عام 1917"
      ],
      [
        "سيرجي ديمتريفيتش سازونوف كان وزيراً روسياً للدولة وضابطاً في الجيش خلال الحرب العالمية الأولى",
        "كان سيرجي ديمتريفيتش سازونوف جنرالًا في الجيش الروسي ووزيرًا للدولة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1302390713484446,
      -0.0648202498014219,
      -0.23036642429920426,
      -0.1302390713484446,
      -0.34949585560001295,
      -0.2538932625381238,
      -0.09976512987754328,
      -0.22283151864217968,
      -0.09583379806050259,
      -0.5320847967506821
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.211,
    "semantic_entropy": 0.9378,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي ولد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف؟",
    "original_answer": "(10 أغسطس 1860",
    "answers": [
      [
        "ولد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 14 نوفمبر 1881"
      ],
      [
        "14 مايو 1881"
      ],
      [
        "25 يناير 1881"
      ],
      [
        "20 يناير 1881"
      ],
      [
        "ولد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 18 مارس 1881"
      ],
      [
        "ولد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 11 سبتمبر 1881"
      ],
      [
        "11 أكتوبر 1881"
      ],
      [
        "24 مايو 1881"
      ],
      [
        "10 مايو 1881"
      ],
      [
        "4 أبريل 1881"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.29208835238440045,
      -0.482671227905783,
      -0.7486622139230974,
      -0.7249601394614581,
      -0.21592519971897536,
      -0.2755294661458632,
      -0.4650587735522957,
      -0.5863406731897598,
      -0.36315057696998565,
      -0.7989963533544973
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4953,
    "semantic_entropy": 2.2831,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "متي توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف؟",
    "original_answer": "11 ديسمبر 1927)",
    "answers": [
      [
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 9 مايو 1926",
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 9 مايو 1926"
      ],
      [
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 12 مايو 1925"
      ],
      [
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 9 مايو 1925",
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 9 مايو 1925"
      ],
      [
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 23 مايو 1925",
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 23 مايو 1925"
      ],
      [
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 9 مايو 1937"
      ],
      [
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 27 مايو 1926"
      ],
      [
        "توفي سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في 19 مايو 1925"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.07153665834314986,
      -0.17561419193182784,
      -0.07153665834314986,
      -0.09190917398367367,
      -0.17861268879662706,
      -0.09190917398367367,
      -0.187571135903901,
      -0.17861268879662706,
      -0.17873299266326073,
      -0.1623942262781807
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      2,
      4,
      3,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.1388,
    "semantic_entropy": 1.8751,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "أين ولد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف؟",
    "original_answer": " محافظة ريازان",
    "answers": [
      [
        "وُلد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في سانت بطرسبرغ",
        "وُلد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في سانت بطرسبرغ",
        "وُلد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في مدينة سانت بطرسبرغ",
        "وُلد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في سانت بطرسبرغ",
        "وُلد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في سانت بطرسبرغ",
        "وُلد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في سانت بطرسبرغ"
      ],
      [
        "وُلد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في موسكو",
        "وُلِدَ سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في موسكو"
      ],
      [
        "ولد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في سيرجيف بوساد"
      ],
      [
        "وُلد سيرجي ديمتريفيتش سازونوف في مدينة فلاديمير"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0582962621458023,
      -0.1767386814255916,
      -0.3675666606064432,
      -0.0582962621458023,
      -0.11502484553542032,
      -0.4111140833133472,
      -0.0582962621458023,
      -0.0582962621458023,
      -0.5004736956054905,
      -0.0582962621458023
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1862,
    "semantic_entropy": 0.9701,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي خدم في منصب وزير الخارجية ؟",
    "original_answer": "من نوفمبر 1910 إلى 1916",
    "answers": [
      [
        "خدم في منصب وزير الخارجية في عام 1990",
        "خدم في منصب وزير الخارجية من 1990 إلى 2005",
        "خدم في منصب وزير الخارجية من عام 1990 إلى عام 2005",
        "خدم في منصب وزير الخارجية من 1990 إلى 2005"
      ],
      [
        "خدم في منصب وزير الخارجية عام 1993م",
        "خدم في منصب وزير الخارجية في عام 1993م",
        "خدم في منصب وزير الخارجية في عام 1993",
        "خدم في منصب وزير الخارجية في عام 1993م",
        "خدم في منصب وزير الخارجية في عام 1993"
      ],
      [
        "خدم في منصب وزير الخارجية في الفترة من 2011 إلى 2013"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23889541472096074,
      -0.2047150593358154,
      -0.2119206872640116,
      -0.1635342224853346,
      -0.10222057526047976,
      -0.2119206872640116,
      -0.09913573345928871,
      -0.10222057526047976,
      -0.3625004392177606,
      -0.1635342224853346
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1861,
    "semantic_entropy": 0.9195,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو هدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني؟\n",
    "original_answer": " حماية مصالح البلدين في الصين",
    "answers": [
      [
        "يهدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني إلى تعزيز التعاون الأمني بين البلدين في مواجهة التحديات المشتركة",
        "يهدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني إلى تعزيز التعاون في مجال الدفاع والأمن"
      ],
      [
        "يهدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني إلى تعزيز التعاون العسكري بين البلدين",
        "هدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني هو تعزيز التعاون العسكري بين البلدين",
        "هدف التحالف الدفاعي الروسي-الياني هو تعزيز التعاون العسكري بين البلدين في منطقة آسيا والمحيط الهادئ"
      ],
      [
        "يهدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني إلى تعزيز الاستقرار والأمن في منطقة آسيا والمحيط الهادئ",
        "يهدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني إلى تعزيز السلام والاستقرار في منطقة آسيا والمحيط الهادئ",
        "يهدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني إلى تعزيز الأمن والاستقرار في منطقة آسيا والمحيط الهادئ",
        "يهدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني إلى تعزيز الاستقرار والأمن في منطقة آسيا والمحيط الهادئ",
        "يهدف التحالف الدفاعي الروسي-الياباني إلى تعزيز الاستقرار والأمن في منطقة آسيا والمحيط الهادئ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.48037058320113735,
      -0.17251362006543297,
      -0.08160935844687031,
      -0.17922839282700664,
      -0.2149317760527083,
      -0.44285530458662475,
      -0.1126592529159538,
      -0.08160935844687031,
      -0.08160935844687031,
      -0.3753199193431231
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      1,
      0,
      2,
      2,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2223,
    "semantic_entropy": 0.9749,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي تم عمل التحالف الدفاعي الروسي-الياباني؟\n",
    "original_answer": "(3 يوليو 1916",
    "answers": [
      [
        "تم عمل التحالف الدفاعي الروسي-الياباني في عام 2018م"
      ],
      [
        "تم عمل التحالف الدفاعي الروسي-الياباني في عام 1957",
        "تم تأسيس التحالف الدفاعي الروسي الياباني في عام 1957"
      ],
      [
        "تم عمل التحالف الدفاعي الروسي-الياباني في عام 1991م"
      ],
      [
        "تم عمل التحالف الدفاعي الروسي-الياباني في عام 1992",
        "تم عمل التحالف الدفاعي الروسي-الياباني في عام 1992"
      ],
      [
        "تم إنشاء التحالف الدفاعي الروسي-الياباني في عام 1955"
      ],
      [
        "تم تشكيل التحالف الدفاعي الروسي-الياباني في عام 1998"
      ],
      [
        "تم توقيع معاهدة موسكو في عام 1957"
      ],
      [
        "تم عمل التحالف الدفاعي الروسي-الياباني في القرن السابع عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2313918530331506,
      -0.24262896305336162,
      -0.4969042051984611,
      -0.21400530746157925,
      -0.10533303851516812,
      -0.12100616812217169,
      -0.30496424722168913,
      -0.49268748235407755,
      -0.2863441000716236,
      -0.10533303851516812
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2601,
    "semantic_entropy": 2.0109,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "من هو فيرنر أولك؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم محترف ومدرب ألماني",
    "answers": [
      [
        "فيرنر أولك هو عالم ألماني في علم النبات"
      ],
      [
        "فيرنر أولك هو عالم ألماني في مجال الرياضيات"
      ],
      [
        "فيرنر أولك هو فيزيائي ألماني"
      ],
      [
        "هو عالم اجتماع ألماني",
        "هو عالم اجتماع ألماني"
      ],
      [
        "فيرنر أولك هو اقتصادي ألماني",
        "فيرنر أولك هو اقتصادي ألماني يعمل في جامعة إراسموس روتردام"
      ],
      [
        "فيرنر أولك هو عالم ألماني في مجال اللغة، وأستاذ في جامعة هامبورغ"
      ],
      [
        "فيرنر أولك هو مهندس ألماني"
      ],
      [
        "فيرنر أولك هو عالم ألماني في مجال الروبوتات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5455452387664081,
      -0.2333431134797073,
      -0.5004295893012719,
      -0.5126401867182072,
      -0.20318295442581819,
      -0.5126401867182072,
      -0.946344734649063,
      -0.39381763203554826,
      -0.407011440146016,
      -0.6640391398403267
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      3,
      5,
      6,
      7,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4919,
    "semantic_entropy": 2.0084,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متي ولد فيرنر أولك؟",
    "original_answer": "18 يناير 1938)",
    "answers": [
      [
        "وُلد فيرنر أولك في 15 أبريل 1969"
      ],
      [
        "وُلد فيرنر أولك في عام 1964"
      ],
      [
        "وُلد فيرنر أولك في 20 يونيو 1965"
      ],
      [
        "ولد فيرنر أولك في 21 فبراير 1965"
      ],
      [
        "وُلد فيرنر أولك في 28 سبتمبر 1969"
      ],
      [
        "وُلد فيرنر أولك في 13 أبريل 1955"
      ],
      [
        "وُلد فيرنر أولك في 30 يونيو 1969"
      ],
      [
        "ولد فيرنر أولك في 17 نوفمبر 1951"
      ],
      [
        "وُلد فيرنر أولك في 17 مارس 1969"
      ],
      [
        "ولد فيرنر أولك في 27 أكتوبر 1955"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3131069234172416,
      -0.3019646613566742,
      -0.40103102099393984,
      -0.48284218538110746,
      -0.3727845511470772,
      -0.5626398844259196,
      -0.34478237069919904,
      -0.7681435700070117,
      -0.28785303916420074,
      -0.7060725594653682
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4541,
    "semantic_entropy": 2.2905,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هو المنتخب الذي دربه فيرنر أولك من 1990 الي 1992؟",
    "original_answer": "منتخب المغرب لكرة القدم",
    "answers": [
      [
        "منتخب ألمانيا الشرقية",
        "المنتخب الوطني الألماني",
        "منتخب ألمانيا",
        "منتخب ألمانيا الشرقية",
        "منتخب ألمانيا الشرقية",
        "منتخب ألمانيا الشرقية"
      ],
      [
        "منتخب ألمانيا تحت 21 سنة",
        "منتخب الشباب الألماني"
      ],
      [
        "المنتخب الوطني الألماني لكرة القدم",
        "المنتخب الوطني الألماني لكرة القدم للسيدات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13280205118158506,
      -0.823664119466874,
      -0.16343801453403445,
      -0.4808256779797091,
      -0.9322542659927876,
      -0.13280205118158506,
      -0.13280205118158506,
      -0.9147433758286448,
      -0.13280205118158506,
      -0.584129129898593
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.443,
    "semantic_entropy": 0.9012,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو الاستخدام الطارئ أو تصريح الاستخدام في حالات الطوارئ (EUA)؟\n",
    "original_answer": " تصريح يُمنح من قبل إدارة الغذاء والدواء الأمريكية",
    "answers": [
      [
        "الاستخدام الطارئ أو تصريح الاستخدام في حالات الطوارئ (EUA) هو إذن مُنح لاستخدام منتج طبي غير مُرخّص له للاستخدام في حالات الطوارئ الصحية العامة",
        "هو إذن استخدام علاج غير مرخص في حالات الطوارئ",
        "هو تصريح يسمح باستخدام التكنولوجيا الطبية غير المعتمدة في حالات الطوارئ",
        "تصريح الاستخدام الطارئ (EUA) هو إذن من إدارة الأغذية والعقاقير لاستخدام اختبار تشخيصي أو علاج أو جهاز طبي لم يتم الموافقة عليه أو اعتماده للاستخدام في حالات الطوارئ الصحية العامة، مثل جائحة COVID-19",
        "تصريح الاستخدام الطارئ أو EUA هو إذن مُنح لاستخدام منتج طبي غير مُرخص في حالات الطوارئ الصحية العامة",
        "تصريح الاستخدام الطارئ (EUA) يسمح باستخدام الأدوية أو الأجهزة الطبية أو الاختبارات التي لم يتم اعتمادها أو الموافقة عليها بعد للاستخدام في حالات الطوارئ الصحية العامة",
        "يسمح استخدام EUA للأدوية والأجهزة الطبية التي لم تتم الموافقة عليها بعد من قبل الجهات التنظيمية بالسيطرة على الأمراض المعدية في حالات الطوارئ",
        "هو تصريح يسمح باستخدام التكنولوجيا الطبية أو المنتجات التي لم يتم الموافقة عليها بعد للاستخدام العادي في حالات الطوارئ المتعلقة بالصحة العامة",
        "تصريح الاستخدام الطارئ أو EUA هو استخدام الأجهزة الطبية أو الأدوية أو اللقاحات غير الموافق عليها من قبل إدارة الغذاء والدواء الأمريكية في حالات الطوارئ الصحية العامة"
      ],
      [
        "هو استخدام الأدوية أو الأجهزة الطبية خارج نطاق التجارب السريرية تحت إشراف الجهات التنظيمية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.44532144465268203,
      -1.0309646263957575,
      -0.6994185489004138,
      -0.4796934071143499,
      -0.45199781672866485,
      -0.32033239606621816,
      -0.42465996765256,
      -1.0382255239982292,
      -0.5908515461691423,
      -0.5254759810932086
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6007,
    "semantic_entropy": 0.2985,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الفوائد التي يوفرها تصريح الاستخدام الطارئ في حالات الطوارئ الصحية؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "الإذن يسمح لإدارة الغذاء والدواء بتسهيل توافر منتجات غير معتمدة كُليّا أثناء حالات الطوارئ المتعلقة بالصحة العامة.",
    "answers": [
      [
        "يسمح تصريح الاستخدام الطارئ بتوفر الأدوية واللقاحات والأجهزة الطبية بسرعة خلال الأزمات الصحية، مما ينقذ الأرواح",
        "يتيح تصريح الاستخدام الطارئ الوصول إلى علاجات واعدة بسرعة خلال الأزمات الصحية، مما ينقذ الأرواح",
        "تصريح الاستخدام الطارئ يسمح بالوصول السريع إلى علاجات أو لقاحات جديدة قد تنقذ الحياة في حالات الطوارئ الصحية",
        "يسمح تصريح الاستخدام الطارئ بتقييم سريع للمخاطر والفوائد المتعلقة بالمنتج الطبي، مما يتيح توزيعه بسرعة في حالات الطوارئ الصحية",
        "يسمح تصريح الاستخدام الطارئ بتقييم سريع للموافقة على الأدوية واللقاحات الجديدة للاستخدام في حالات الطوارئ الصحية",
        "يسمح تصريح الاستخدام الطارئ بتقييم سريع للموافقة على الأدوية والأجهزة الطبية للاستخدام في حالات الطوارئ الصحية",
        "يسمح تصريح الاستخدام الطارئ بتقييم سريع للمخاطر والفوائد المترتبة على الأدوية واللقاحات الجديدة، مما يمكن من إنقاذ الأرواح في حالات الطوارئ الصحية العامة"
      ],
      [
        "يسمح تصريح الاستخدام الطارئ بتقييم سريع للمخاطر والفوائد في حالات الطوارئ الصحية، مما يتيح الحصول على العلاجات واللقاحات بشكل أسرع للمرضى"
      ],
      [
        "يسمح تصريح الاستخدام الطارئ باستخدام الأدوية أو العلاجات غير المعتمدة سابقًا في حالات الطوارئ الصحية",
        "يسمح تصريح الاستخدام الطارئ باستخدام الأدوية غير المعتمدة بسرعة خلال الطوارئ الصحية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.47378900374292093,
      -0.6242841869655423,
      -0.5851160143278713,
      -0.3390339961722167,
      -0.4500573794767005,
      -0.3056498290147811,
      -0.6308021523382026,
      -0.19898230507290618,
      -0.44187245385662094,
      -0.38440609516183405
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4434,
    "semantic_entropy": 0.761,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي القوانين الفيدرالية ذات الصلة بالاستخدام الطارئ؟\n",
    "original_answer": "«قانون إعادة تفويض التأهب لمواجهة الأوبئة وجميع الأخطار لعام 2013",
    "answers": [
      [
        "قانون الطوارئ الاقتصادية الدولية لعام 1977، قانون سلطات الطوارئ المالية لعام 1985، قانون الطوارئ الوطنية لعام 1976، قانون التجارة لعام 1974، قانون التجارة لعام 1974، قانون إصلاح وتوطيد الرقابة على النقد الأجنبي لعام 1974",
        "القوانين الفيدرالية ذات الصلة بالاستخدام الطارئ تشمل قانون الطوارئ الوطنية، قانون الإجراءات الطارئة، وقانون الطوارئ الوطنية لعام 1976",
        "هناك العديد من القوانين الفيدرالية ذات الصلة بالاستخدام الطارئ، مثل قانون الطوارئ الوطنية، قانون الإجراءات الإدارية، قانون القوى الاقتصادية للطوارئ الدولية، وقانون الطوارئ للاتصالات",
        "قانون الطوارئ وقانون إدارة الطوارئ"
      ],
      [
        "قانون الطوارئ والاتصالات اللاسلكية لعام 1996"
      ],
      [
        "قانون الطوارئ الاقتصادية الدولية لعام 1977، قانون سلطات الطوارئ المالية لعام 1984، وقانون الطوارئ الوطنية لعام 1976"
      ],
      [
        "قانون الطوارئ هو القانون الفيدرالي الذي يحكم الاستخدام الطارئ",
        "تشمل القوانين الفيدرالية ذات الصلة بالاستخدام الطارئ قانون الطوارئ وقانون الميزانية وقانون العقود"
      ],
      [
        "قانون الطوارئ الاقتصادية الدولية وقانون الطوارئ الاتصالات"
      ],
      [
        ""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3984019610414096,
      -0.35719104602937407,
      -0.4196639065054969,
      -0.2478099406467755,
      -0.5559101803472681,
      -0.45544102252347307,
      -0.951172015769373,
      -0.5695659407109714,
      -2.860907554626465,
      -0.7460488943396513
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4,
      3,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.7562,
    "semantic_entropy": 1.4602,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "على أي أساس يُمنح تصريح الاستخدام الطارئ من قبل إدارة الغذاء والدواء الأمريكية؟\n",
    "original_answer": " في حالات الطوارئ",
    "answers": [
      [
        "على أساس تقييم المخاطر والفوائد",
        "يُمنح تصريح الاستخدام الطارئ من قبل إدارة الغذاء والدواء الأمريكية بناءً على تقييمها للمخاطر والفوائد المحتملة للمنتج الطبي",
        "يُمنح تصريح الاستخدام الطارئ من قبل إدارة الغذاء والدواء الأمريكية بناءً على تقييم شامل للمخاطر والفوائد المحتملة",
        "يتم منح تصريح الاستخدام الطارئ من قبل إدارة الغذاء والدواء الأمريكية بناءً على تقييمها للمخاطر والفوائد المحتملة للمنتج",
        "يُمنح تصريح الاستخدام الطارئ من قبل إدارة الغذاء والدواء الأمريكية إذا كان الدواء أو اللقاح يُظهر وعداً في علاج أو منع مرض أو حالة خطيرة أو تهدد الحياة، وهناك حاجة ملحة له",
        "يُمنح تصريح الاستخدام الطارئ من قبل إدارة الغذاء والدواء الأمريكية بناءً على تقييمها للمخاطر والفوائد المحتملة للمنتج",
        "على أساس تقييم المخاطر والفوائد",
        "على أساس تقييم المخاطر والفوائد",
        "على أساس تقييم المخاطر والفوائد"
      ],
      [
        "يُمنح تصريح الاستخدام الطارئ من قبل إدارة الغذاء والدواء الأمريكية إذا وُجد أن المنتج يلبي معايير السلامة والفعالية في حالات الطوارئ"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0616035792223152,
      -0.25804501082121384,
      -0.1952038773973112,
      -0.5122071616711283,
      -0.3618049005891116,
      -0.3306547410884887,
      -0.22629791643206604,
      -0.0616035792223152,
      -0.0616035792223152,
      -0.0616035792223152
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2131,
    "semantic_entropy": 0.2622,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو إغناثيو أليسيدا ؟",
    "original_answer": " لاعب كرة قدم",
    "answers": [
      [
        "إغناثيو أليسيدا هو كاتب وشاعر إسباني",
        "إغناثيو أليسيدا هو شاعر وكاتب إسباني",
        "إغناثيو أليسيدا هو كاتب إسباني",
        "إغناثيو أليسيدا هو كاتب وشاعر إسباني"
      ],
      [
        "إغناثيو أليسيدا (1774-1848) كان كاتبًا إسبانيًا"
      ],
      [
        "إغناثيو أليسيدا هو كاتب مكسيكي",
        "إغناثيو أليسيدا هو كاتب مكسيكي"
      ],
      [
        "إغناسيو أليسيدا (1756-1830) كان كاهن يسوعي إسباني ومؤرخ"
      ],
      [
        "إغناثيو أليسيدا هو مهندس إسباني ومخترع نظام تحديد المواقع العالمي (GPS) المساعد بالكمبيوتر"
      ],
      [
        "إغناثيو أليسيدا (1754-1831) كان كاهناً يسوعيًا إسبانيًا وعالمًا في اللغة العربية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17728292969091416,
      -0.24045093068896609,
      -0.297054011395503,
      -0.08547952324200736,
      -0.533138080198412,
      -0.5023512042005152,
      -0.1240391208724089,
      -0.17728292969091416,
      -0.08547952324200736,
      -0.46244146033128714
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      0,
      2,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2685,
    "semantic_entropy": 1.5274,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي جنسية إغناثيو أليسيدا ؟",
    "original_answer": "أرجنتيني",
    "answers": [
      [
        "إسبانية",
        "إسبانية",
        "إسبانية",
        "إسبانية",
        "إسبانية",
        "إسبانية",
        "إسبانية",
        "إسبانية",
        "إسبانية",
        "إسبانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.017932252958303252,
      -0.017932252958303252,
      -0.017932252958303252,
      -0.017932252958303252,
      -0.017932252958303252,
      -0.017932252958303252,
      -0.017932252958303252,
      -0.017932252958303252,
      -0.017932252958303252,
      -0.017932252958303252
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0179,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو مركز اللاعب إغناثيو أليسيدا ؟",
    "original_answer": "الوسط",
    "answers": [
      [
        "لاعب وسط",
        "يلعب في مركز خط الوسط",
        "لاعب وسط"
      ],
      [
        "إغناثيو أليسيدا يلعب في مركز الدفاع",
        "مدافع",
        "مركز اللاعب إغناثيو أليسيدا هو مركز المدافع"
      ],
      [
        "إغناثيو أليسيدا يلعب في مركز المهاجم",
        "إغناثيو أليسيدا هو لاعب كرة قدم يلعب في مركز المهاجم"
      ],
      [
        "هو لاعب كرة قدم تشيلي يلعب في مركز الدفاع"
      ],
      [
        "مركز اللاعب إغناثيو أليسيدا هو حارس مرمى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6028017301112399,
      -1.162050233028424,
      -0.44821565066628793,
      -1.0368375722258634,
      -0.3701003871288916,
      -0.7303103369352654,
      -0.2802337053876459,
      -0.6028017301112399,
      -0.31708044326189466,
      -0.23725699762141111
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      2,
      0,
      1,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5788,
    "semantic_entropy": 1.5244,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متي ولد إغناثيو أليسيدا ؟",
    "original_answer": " 14 مارس 2000",
    "answers": [
      [
        "1715"
      ],
      [
        "1755"
      ],
      [
        "1536"
      ],
      [
        "1775"
      ],
      [
        "1698"
      ],
      [
        "21 يونيو 1783"
      ],
      [
        "1759"
      ],
      [
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في 18 يونيو 1819"
      ],
      [
        "ولد إغناثيو أليسيدا عام 1745"
      ],
      [
        "1697"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7009335762386968,
      -0.6047654931022635,
      -0.6100487193613162,
      -0.6711668704224678,
      -0.7864764036175416,
      -0.9927950897109289,
      -0.47469691527646773,
      -0.4410197719241751,
      -0.6052316525812809,
      -0.7765296172840408
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.6664,
    "semantic_entropy": 2.2916,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "أين ولد إغناثيو أليسيدا ؟",
    "original_answer": "بوينس آيرس في الأرجنتين",
    "answers": [
      [
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في سالامانكا، إسبانيا",
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في سالامانكا، إسبانيا",
        "وُلد إغناسيو أليسيدا في سالامانكا، إسبانيا",
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في سالامانكا، إسبانيا",
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في سالامانكا، إسبانيا",
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في سالامانكا، إسبانيا"
      ],
      [
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في مدينة المكسيك",
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في مدينة سالتيلو في المكسيك",
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في مونتيري، المكسيك",
        "وُلد إغناثيو أليسيدا في مدينة سالتيلو بولاية كواويلا في المكسيك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08082879214716361,
      -0.20259075415838576,
      -0.17283188255082235,
      -0.08082879214716361,
      -0.4610038095373973,
      -0.21279653243310925,
      -0.08082879214716361,
      -0.15878183372332919,
      -0.08082879214716361,
      -0.08082879214716361
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1612,
    "semantic_entropy": 0.6573,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو النادي الذي لعب مع إغناثيو أليسيدا ؟",
    "original_answer": "ديفنسا خوستيكا.",
    "answers": [
      [
        "لعب إغناثيو أليسيدا مع نادي ليون المكسيكي",
        "لعب إغناثيو أليسيدا مع نادي ليون المكسيكي",
        "نادي ليون المكسيكي",
        "نادي ليون المكسيكي"
      ],
      [
        "نادي ريال بوتوسي"
      ],
      [
        "لعب إغناثيو أليسيدا مع نادي سان لورينزو"
      ],
      [
        "لعب إغناثيو أليسيدا مع نادي باتشوكا"
      ],
      [
        "لعب إغناثيو أليسيدا مع نادي أتلتيكو إنديبندينتي"
      ],
      [
        "نادي سان لورينزو دي ألماجرو"
      ],
      [
        "نادي أمريكا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.20388960716262008,
      -1.018570704119542,
      -0.3085688838346561,
      -0.20388960716262008,
      -0.29497081577583184,
      -0.09573836163569086,
      -0.280726004463335,
      -0.9050605326890931,
      -0.6273531788028777,
      -0.6273531788028777
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4566,
    "semantic_entropy": 1.7065,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "في أي مركز يلعب جوزيبي بيسانو في كرة القدم؟\n",
    "original_answer": "في مركز الهجوم",
    "answers": [
      [
        "يلعب جوزيبي بيسانو في مركز المهاجم",
        "يلعب جوزيبي بيسانو في مركز المهاجم في كرة القدم",
        "يلعب جوزيبي بيسانو في مركز الهجوم في كرة القدم",
        "يلعب جوزيبي بيسانو في مركز المهاجم في كرة القدم",
        "يلعب جوزيبي بيسانو في مركز المهاجم في كرة القدم",
        "يلعب جوزيبي بيسانو كمهاجم في كرة القدم",
        "يلعب جوزيبي بيسانو في مركز المهاجم في كرة القدم"
      ],
      [
        "يلعب جوزيبي بيسانو في مركز المدافع"
      ],
      [
        "يلعب جوزيبي بيسانو في مركز لاعب الوسط في كرة القدم",
        "جوزيبي بيسانو يلعب في مركز خط الوسط الأيمن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2501225536454677,
      -0.0875985405892223,
      -0.28721129688786157,
      -0.5473966461930875,
      -0.0875985405892223,
      -0.0875985405892223,
      -0.08046910947149348,
      -0.225158807156411,
      -0.0875985405892223,
      -1.0136721836233191
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2754,
    "semantic_entropy": 0.6696,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متى وُلد جوزيبي بيسانو؟\n",
    "original_answer": "في 26 أبريل 1988",
    "answers": [
      [
        "وُلد جوزيبي بيسانو في عام 1876",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في عام 1876",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في 15 أبريل 1876",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في عام 1876",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في عام 1876",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في عام 1876",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في عام 1876"
      ],
      [
        "وُلد جوزيبي بيسانو في عام 1882"
      ],
      [
        "وُلد جوزيبي بيسانو في عام 1494"
      ],
      [
        "وُلد جوزيبي بيسانو في عام 1865"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.025146622005463668,
      -0.025146622005463668,
      -0.25471628122206624,
      -0.23802102133379321,
      -0.025146622005463668,
      -0.025146622005463668,
      -0.3869980552166415,
      -0.025146622005463668,
      -0.025146622005463668,
      -0.24697284547767773
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.1278,
    "semantic_entropy": 0.8438,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "أي نوادي لعب فيها جوزيبي بيسانو؟\n",
    "original_answer": "نادي ساربروكن",
    "answers": [
      [
        "لعب جوزيبي بيسانو في ناديي يوفنتوس وبارما"
      ],
      [
        "لعب جوزيبي بيسانو في ناديي بيسارو وريجينا"
      ],
      [
        "لعب جوزيبي بيسانو لنادي روما ونادي تورينو"
      ],
      [
        "لعب جوزيبي بيسانو لنادي باليرمو ونادي كاتانيا",
        "لعب جوزيبي بيسانو لنادي باليرمو ونادي كاتانيا",
        "لعب جوزيبي بيسانو لنادي كاتانيا ونادي باليرمو"
      ],
      [
        "لعب جوزيبي بيسانو لنادي باليرمو ونابولي في إيطاليا",
        "لعب جوزيبي بيسانو لنادي باليرمو ونابولي في إيطاليا",
        "لعب جوزيبي بيسانو لنادي باليرمو ونابولي في إيطاليا"
      ],
      [
        "لعب جوزيبي بيسانو لنادي بيسكارا وتشيزينا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.36856784685450966,
      -0.40069493538615364,
      -0.4501701919985151,
      -0.1408597605736399,
      -0.1408597605736399,
      -0.19724829221345008,
      -0.4326660231163184,
      -0.19724829221345008,
      -0.2992512916675234,
      -0.19724829221345008
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      5,
      4,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2825,
    "semantic_entropy": 1.5816,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو موقع ميلاد جوزيبي بيسانو؟\n\n\n\n\n",
    "original_answer": "في دوسلدورف في ألمانيا",
    "answers": [
      [
        "وُلد جوزيبي بيسانو في مدينة بيزا الإيطالية",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في مدينة بيزا بإيطاليا",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في مدينة بيزا بإيطاليا",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في مدينة بيزا الإيطالية عام 1274",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في مدينة بيزا بإيطاليا",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في مدينة بيزا في إيطاليا",
        "وُلد جوزيبي بيسانو في مدينة بيزا الإيطالية"
      ],
      [
        "وُلد جوزيبي بيسانو في كروتوني، إيطاليا"
      ],
      [
        "وُلد جوزيبي بيسانو في بلدة صغيرة تُدعى تشيفيتانوفا في إيطاليا"
      ],
      [
        "وُلد جوزيبي بيسانو في نابولي، إيطاليا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11118988440763422,
      -0.1026050026397255,
      -0.1026050026397255,
      -0.4451563607907044,
      -0.1026050026397255,
      -0.1894034737563408,
      -0.09806072721554253,
      -0.11118988440763422,
      -0.4592843949598075,
      -0.16882925931411658
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.1891,
    "semantic_entropy": 0.89,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هو جوزيبي بيسانو؟\n\n\n\n\n",
    "original_answer": "هو لاعب كرة قدم ألماني في مركز الهجوم، ولد في 26 أبريل 1988",
    "answers": [
      [
        "كان جوزيبي بيسانو لاعب كرة قدم إيطالي محترف لعب كمهاجم",
        "جوزيبي بيسانو كان مهندسًا مدنيًا فينيسيًا ومهندسًا عسكريًا"
      ],
      [
        "كان جوزيبي بيسانو مهندسًا إيطاليًا ومخترعًا لأول آلة لصنع الورق"
      ],
      [
        "جوزيبي بيسانو كان جيوديكاتور فينيسياني إيطالي قام برسم خرائط لساحل الشام خلال أواخر القرن الثامن عشر",
        "كان جوزيبي بيسانو متمردًا إيطاليًا في القرن الثامن عشر"
      ],
      [
        "جوسيب بيسانو (1881-1963) كان نحاتاً إيطالياً"
      ],
      [
        "جوزيبي بيسانو كان مهندسًا وعالمًا ومخترعًا ومهندسًا معماريًا فينيسيًا من عصر النهضة"
      ],
      [
        "جوزيبي بيسانو كان جيولوجيًا إيطاليًا في القرن التاسع عشر"
      ],
      [
        "جوزيبي بيسانو هو جغرافي وكاتب إيطالي من القرن الخامس عشر",
        "كان جوزيبي بيسانو جغرافيًا إيطاليًا في القرن الخامس عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.23139092452056995,
      -0.36240595068863934,
      -1.0628801217492905,
      -0.5968214701626399,
      -0.6716088297905917,
      -0.5373912075939565,
      -0.5565820054488088,
      -0.2343725353386724,
      -0.4141427396373128,
      -0.3203340595175123
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      2,
      5,
      6,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4988,
    "semantic_entropy": 1.8813,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "كيف يتم قياس قائمة أكبر البنوك في العالم ؟\n",
    "original_answer": " من خلال إجمالي الأصول.",
    "answers": [
      [
        "يتم قياسها بإجمالي الأصول",
        "يتم قياس ذلك من خلال إجمالي الأصول لكل بنك",
        "يتم قياس قائمة أكبر البنوك في العالم بناءً على إجمالي الأصول",
        "يتم قياسها من خلال إجمالي الأصول",
        "يتم قياس قائمة أكبر البنوك في العالم من خلال إجمالي الأصول",
        "يتم قياس قائمة أكبر البنوك في العالم بناءً على إجمالي الأصول",
        "يتم قياس قائمة أكبر البنوك في العالم من خلال إجمالي الأصول",
        "يتم قياسها من خلال إجمالي الأصول",
        "يتم قياسها بإجمالي الأصول",
        "يتم قياس قائمة أكبر البنوك في العالم من خلال إجمالي الأصول"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3831349053415857,
      -0.6543911869024063,
      -0.05745913693077195,
      -0.260408292948523,
      -0.07862624505306874,
      -0.05745913693077195,
      -0.07862624505306874,
      -0.260408292948523,
      -0.3831349053415857,
      -0.07862624505306874
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2292,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي أسس المعتقدات الأساسية للسيخية؟",
    "original_answer": "الإيمان والتأمل في اسم الخالق الواحد، والوحدة الإلهية والمساواة للبشرية جمعاء، والانخراط في خدمة نكران الذات، والسعي لتحقيق العدالة",
    "answers": [
      [
        "السيخية تؤكد على وحدانية الله، وأهمية الإيمان الشخصي، والخدمة غير الأنانية، والمساواة",
        "السيخية تؤمن بإله واحد لا يمكن تصوره، وتعاليم سيخ غورو غرانث صاحب، ومساواة جميع الناس، وخدمة الإنسانية",
        "السيخية تؤكد على وحدة الله ورفض التفرقة الطبقية",
        "السيخية هي ديانة توحيدية تؤكد على المساواة والخدمة للآخرين",
        "يؤمن السيخ بالإيمان الواحد بالله، وأهمية الجورو غرانث صاحب، والعيش بحياة صالحة وأخلاقية، والمساواة بين جميع الناس",
        "السيخية تقوم على خمسة أركان: الإيمان، التفاني في الله، الخدمة الذاتية، الولاء للإيمان، والوحدة مع جميع الناس",
        "السيخية تؤكد على الإيمان بإله واحد، وتؤكد على أهمية المساواة والخدمة الذاتية",
        "تستند المعتقدات الأساسية للسيخية إلى خمسة أركان للإيمان، وهي الإيمان بالله الواحد، وأهمية الجورو غرانث ساهيب، وممارسة السيفا (الخدمة بلا مقابل)، والعيش بحياة أخلاقية، وطلب المغفرة"
      ],
      [
        "الإيمان بإله واحد، ورفض الطبقية، والاعتقاد في الغورو غرانث ساهيب ككتاب مقدس نهائي"
      ],
      [
        "أسس المعتقدات الأساسية للسيخية تشمل الإيمان بإله واحد، ورفض الطبقات الاجتماعية، وممارسة التأمل، واتباع تعاليم غورو ناناك وخلفائه"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6643177841502896,
      -0.6489907419663101,
      -0.6189588717830016,
      -0.5731427850654092,
      -0.7142373153100928,
      -0.5635166899481256,
      -0.7188089786114521,
      -0.38707959363520555,
      -0.7212584370950684,
      -0.5682359031485631
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6179,
    "semantic_entropy": 0.6966,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو مصدر كلمة \"سيخية\"؟",
    "original_answer": "كلمة «سيخ» وهي بدورها تأتي من الجذر السنسكريتي التي تعني التلميذ و في اللغة البالية المريد أو التابع",
    "answers": [
      [
        "نشأت السيخية في البنجاب في الهند وباكستان",
        "نشأت السيخية من منطقة البنجاب في شبه القارة الهندية"
      ],
      [
        "نشأت السيخية في القرن الخامس عشر في منطقة البنجاب",
        "نشأت السيخية في القرن الخامس عشر في منطقة البنجاب في شبه القارة الهندية"
      ],
      [
        "نشأت السيخية من تعاليم سيخ غورو الذين كانوا يعتقدون أن الله موجود في كل كائن حي"
      ],
      [
        "مشتقة من \"سِيس\" أو \"سيسا\" التي تعني \"الشمس\" في اللغة السنسكريتية"
      ],
      [
        "نشأت السيخية من تعاليم الجورو نانك ديف جي",
        "نشأت السيخية من تعاليم الجورو نانك ديف جي",
        "نشأت السيخية من تعاليم الجورو نانك ديف جي، الذي أسسها في القرن الخامس عشر"
      ],
      [
        "مشتقة من اسم غورو نانك ديف جي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.44388565304687577,
      -0.28154052835632937,
      -0.32429468657584837,
      -1.0302245291351682,
      -0.5538163250037793,
      -0.2602210820861482,
      -0.2602210820861482,
      -0.20836462522393318,
      -0.3002429786283595,
      -0.7850359895942697
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      4,
      1,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4448,
    "semantic_entropy": 1.5899,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هو مؤسس الديانة السيخية؟",
    "original_answer": "وهو الغورو ناناك",
    "answers": [
      [
        "غورو ناناك ديف جي",
        "غورو ناناك ديف جي",
        "غورو ناناك",
        "غورو ناناك",
        "غورو ناناك",
        "غورو ناناك ديف جي",
        "غورو ناناك",
        "غورو ناناك",
        "غورو ناناك",
        "غورو ناناك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1168372421024123,
      -0.1168372421024123,
      -0.09617649952789467,
      -0.09617649952789467,
      -0.09617649952789467,
      -0.1168372421024123,
      -0.09617649952789467,
      -0.09617649952789467,
      -0.09617649952789467,
      -0.09617649952789467
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1024,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي العلاقة بين تاريخ السيخية وتاريخ منطقة البنجاب؟",
    "original_answer": "يرتبط تاريخ السيخية ارتباطًا وثيقًا بتاريخ منطقة البنجاب",
    "answers": [
      [
        "تتمتع السيخية بتاريخ طويل في البنجاب، حيث نشأت وتطورت وازدهرت في هذه المنطقة",
        "تاريخ السيخية مرتبط بشكل وثيق بتاريخ منطقة البنجاب، حيث نشأت الديانة وتطورت في هذه المنطقة",
        "تاريخ السيخية مرتبط بشكل وثيق بتاريخ منطقة البنجاب، حيث تأسست الديانة ونمت في هذه المنطقة",
        "السيخية نشأت في البنجاب وتأثرت بثقافتها وتاريخها",
        "تاريخ السيخية مرتبط بشكل وثيق بتاريخ منطقة البنجاب في الهند وباكستان، حيث نشأت الديانة وتطورت",
        "تاريخ السيخية مرتبط ارتباطًا وثيقًا بتاريخ منطقة البنجاب، حيث نشأ الدين وتطورت تعاليمه في هذه المنطقة",
        "السيخية نشأت في البنجاب ولها تأثير كبير على تاريخ المنطقة وثقافتها",
        "السيخية نشأت في البنجاب وتأثرت بتاريخ المنطقة وثقافتها",
        "تاريخ السيخية مرتبط ارتباطًا وثيقًا بتاريخ منطقة البنجاب حيث نشأت الديانة وتطورت في المنطقة"
      ],
      [
        "تاريخ السيخية مرتبط بشكل وثيق بتاريخ منطقة البنجاب في الهند وباكستان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6758022649305135,
      -0.10773436187827912,
      -0.4274007797243343,
      -0.5512625732831616,
      -0.20510085591751448,
      -0.32947494566130175,
      -0.19926719667765347,
      -0.3486130795397706,
      -0.2471087987264582,
      -0.39230301158231046
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3484,
    "semantic_entropy": 0.3546,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي أهمية الغورو جوبيند سينغ في تطوير السيخية؟",
    "original_answer": "وكان إسهامه في الإضفاء المستمر للطابع الرسمي على الديانة التي أسسها أولًا الغورو السيخ ناناك ديف جي في القرن الخامس عشر إسهامًا جديرًا بالملاحظة",
    "answers": [
      [
        "الغورو جوبيند سينغ أسس الخلسا، وهي جماعة عسكرية لعبت دورًا حاسمًا في تطور ونمو السيخية",
        "الغورو جوبيند سينغ أسس الخلسا، مما عزز مبادئ السيخية",
        "الغورو جوبيند سينغ أسس الخلسا، وهي جماعة عسكرية مكرسة لحماية الدين السيخي وتعزيز قيمه"
      ],
      [
        "الغورو جوبيند سينغ هو الغورو العاشر للسيخ وقد أسس الخلسا بانث ووضع الخلسا الثلاثة",
        "الغورو جوبيند سينغ أسس الخلسا ووضع مبادئ السيخية"
      ],
      [
        "الغورو جوبيند سينغ أسس الخالصة، وهي مجتمع من السيخ المتماسكين، ووضع جانباً الطبقة الاجتماعية، مما عزز قيم المساواة والأخوة بين السيخ",
        "الغورو جوبيند سينغ أسس الخالصة ونشر مبادئ المساواة والأخوة"
      ],
      [
        "الغورو جوبيند سينغ أسس الخالصة ونشر مبدأ السيفا"
      ],
      [
        "الغورو جوبيند سينغ أسس الخالصة، وهي مجتمع مكرس للدفاع عن الإيمان السيخي"
      ],
      [
        "الغورو جوبيند سينغ أسس الخالصة، وهي مجتمع من المتعبدين الذين يعيشون حياة بسيطة ويكرسون أنفسهم لخدمة الآخرين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5714975995921237,
      -0.48537843216083865,
      -0.7091901057049227,
      -0.3472566733600736,
      -0.4396144340527045,
      -0.30195641787767297,
      -0.45818834033154493,
      -0.21154928538395065,
      -0.29019477259463367,
      -0.3682458618441029
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      5,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4183,
    "semantic_entropy": 1.6891,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كيف بدأت الهجرة السيخية من الهند البريطانية؟",
    "original_answer": "خلال النصف الثاني من القرن التاسع عشر، عندما أكمل البريطانيون ضمهم للبنجاب",
    "answers": [
      [
        "هاجر السيخ من الهند البريطانية بحثًا عن فرص اقتصادية أفضل وحرية دينية",
        "بدأت الهجرة السيخية من الهند البريطانية ردًا على الاضطهاد الديني والتمييز، بحثًا عن فرص اقتصادية وحرية دينية",
        "بدأ السيخ الهجرة من الهند البريطانية بحثًا عن فرص اقتصادية أفضل"
      ],
      [
        "بدأ التهجير السيخي من الهند البريطانية بعد تمرد السيبوي"
      ],
      [
        "بدأ الهجرة السيخية من الهند البريطانية بسبب الاضطهاد الديني والسياسات التمييزية التي فرضتها الحكومة البريطانية",
        "بدأت الهجرة السيخية من الهند البريطانية بسبب اضطهاد البريطانيين والتمييز العنصري",
        "بدأت الهجرة السيخية من الهند البريطانية بسبب التمييز والاضطهاد من قبل البريطانيين والراجبوت"
      ],
      [
        "بدأت الهجرة السيخية من الهند البريطانية في أواخر القرن التاسع عشر بسبب الاضطهاد الديني والاقتصادي"
      ],
      [
        "في أوائل القرن العشرين، بدأت الهجرة السيخية من الهند البريطانية بسبب الاضطرابات السياسية والاقتصادية، بالإضافة إلى نقص الفرص في البنجاب"
      ],
      [
        "هاجر السيخ بأعداد كبيرة من الهند البريطانية بسبب التمييز والاضطهاد الديني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.25173146224966225,
      -1.1563419540243487,
      -0.42149538298061473,
      -0.3156590662636144,
      -0.349332608883025,
      -0.510078891496057,
      -0.34146736270672917,
      -0.5599386928511275,
      -0.5041721467747962,
      -0.25836505189199777
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      2,
      2,
      4,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4669,
    "semantic_entropy": 1.5606,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "أين يعيش معظم السيخ في العالم؟",
    "original_answer": "وتعيش الغالبية العظمى أو 76% (20 مليون) من السيخ في البنجاب",
    "answers": [
      [
        "الهند",
        "الهند",
        "الهند",
        "الهند",
        "الهند",
        "الهند",
        "الهند"
      ],
      [
        "يعيش معظم السيخ في الهند",
        "الهند هي موطن لمعظم السيخ في العالم"
      ],
      [
        "الهند وباكستان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2647184801135154,
      -0.2647184801135154,
      -0.2647184801135154,
      -0.2647184801135154,
      -0.20038346073245744,
      -0.42920276844961336,
      -0.2412750070405309,
      -0.2647184801135154,
      -0.2647184801135154,
      -0.2647184801135154
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2724,
    "semantic_entropy": 0.7983,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو معنى لقب \"غورو\"؟",
    "original_answer": "لقب غورو يعني بالهندية المعلم",
    "answers": [
      [
        "لقب \"غورو\" يعني \"المعلم\" أو \"الموجه\"",
        "المعلم أو المستنير الذي يرشد الآخرين في مسائل الروحانية أو المعرفة",
        "معنى لقب \"غورو\" هو \"المعلم\" أو \"المرشد\"",
        "معنى لقب \"غورو\" هو معلم أو مرشد روحي",
        "تعني كلمة \"غورو\" \"السيد\" أو \"المعلم\" في اللغة السنسكريتية، وغالبًا ما ترتبط بالهندوسية والبوذية والجينية، وتشير إلى شخص مستنير أو معلم روحي",
        "\"غورو\" هو لقب هندي يعني \"المعاني\" أو \"المعلم\"",
        "يعني لقب \"غورو\" المرشد الروحي أو المعلم الروحي",
        "\"غورو\" هو لقب هندي يعني \"المعلم\" أو \"المحنك\""
      ],
      [
        "يُستخدم مصطلح \"غورو\" للإشارة إلى شخص مستنير أو ذو معرفة في مجال معين",
        "\"غورو\" يعني \"شخص مستنير\" أو \"عالم\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30192091776935587,
      -0.2728376929264031,
      -0.23623987904250754,
      -0.4216688605899801,
      -0.6518499056573588,
      -0.5078496351371538,
      -0.5684680919228413,
      -0.5471789615349129,
      -0.7063007997827384,
      -0.45682468444221624
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4671,
    "semantic_entropy": 0.4397,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو صراع السيخية مع قوانين إمبراطورية المغول؟",
    "original_answer": "لأنها كانت تؤثر في التعاقب السياسي للمغول في حين تعتز بالأولياء من الإسلام. قُتل العديد من السيخ البارزين على يد حكام المغول لرفضهم الانصياع لأوامرهم",
    "answers": [
      [
        "رفضت السيخية دفع ضرائب إمبراطورية المغول، مما أدى إلى صراعات متكررة",
        "واجه السيخ مقاومة من قوانين إمبراطورية المغول"
      ],
      [
        "السيخية قاومت قوانين إمبراطورية المغول بسبب التمييز الديني",
        "السيخية قاومت قوانين إمبراطورية المغول التي كانت تمييزية ضدهم",
        "السيخية كافحت مع قوانين إمبراطورية المغول بسبب التمييز الديني",
        "السيخية قاومت القوانين التمييزية لإمبراطورية المغول",
        "السيخية عارضت قوانين إمبراطورية المغول بسبب التمييز الديني والقمع"
      ],
      [
        "السيخية قاومت قوانين إمبراطورية المغول بسبب قمعها واضطهادها"
      ],
      [
        "السيخية قاومت قوانين إمبراطورية المغول التي فرضت على المسلمين",
        "السيخية قاومت قوانين إمبراطورية المغول التي كانت تفضل المسلمين على غير المسلمين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9197974064194726,
      -0.2946462658525917,
      -0.2529044392093485,
      -0.28931961889121827,
      -0.3018838583618135,
      -0.3201280662754016,
      -0.3857559311368946,
      -0.18379670232694673,
      -0.35007602154242035,
      -0.4428783432683379
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      3,
      1,
      3,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3741,
    "semantic_entropy": 1.2129,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من الشخصيات السيخية التي قُتلت على يد حكام المغول؟",
    "original_answer": "مثل باندا بهادور، بهاي ماتي داس، بهاي ساتي داس وباهاي ديالا",
    "answers": [
      [
        "بابا ديب سينغ",
        "بابا ديب سينغ",
        "بابا ديب سينغ الثاني",
        "بابا ديب سينغ الثاني",
        "بابا ديب سينغ",
        "بابا ديب سينغ",
        "بابا ديب سينغ",
        "بابا ديب سينغ",
        "بابا ديب سينغ"
      ],
      [
        "غورو تيغ بهادور"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10474214645656892,
      -0.10474214645656892,
      -0.2675486955288022,
      -0.2675486955288022,
      -0.10474214645656892,
      -0.10474214645656892,
      -0.10474214645656892,
      -0.10474214645656892,
      -0.10474214645656892,
      -0.5934556698706872
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1862,
    "semantic_entropy": 0.2428,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "\nما هي المناطق التي شملتها إمبراطورية السيخ؟",
    "original_answer": "كشمير (أقصى شمال شبه القارة الهندية)، ولداخ (إقليم اتحادي تديره الهند)، وبيشاور (هي عاصمة مقاطعة خيبر بختونخوا الباكستانية وأكبر مدنها)",
    "answers": [
      [
        "شملت إمبراطورية السيخ مناطق في شمال الهند وباكستان وبنغلاديش الحالية",
        "شملت إمبراطورية السيخ مناطق في الهند وباكستان وبنغلاديش",
        "تشملت إمبراطورية السيخ مناطق في شمال الهند وباكستان الحالية",
        "شملت إمبراطورية السيخ أراضي في باكستان وبنغلاديش والهند",
        "شملت إمبراطورية السيخ معظم الهند وباكستان وبنغلاديش",
        "تشمل المناطق التي شملتها إمبراطورية السيخ أجزاء من الهند وباكستان وبنغلاديش"
      ],
      [
        "شملت إمبراطورية السيخ معظم مناطق البنجاب وأجزاء من جامو وهاريانا وأوتار براديش",
        "شملت إمبراطورية السيخ أجزاء من البنجاب وأجزاء من المقاطعات المتحدة",
        "شملت إمبراطورية السيخ معظم البنجاب"
      ],
      [
        "شملت إمبراطورية السيخ مناطق البنجاب وهاريانا وأجزاء من جامو وكشمير ودلهي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.28064875922556104,
      -0.3594256365227916,
      -0.32352451667417215,
      -0.5241120598948328,
      -0.551695935661769,
      -0.41859318527031064,
      -0.484184264681756,
      -0.7076230601448514,
      -0.39455414017209733,
      -0.8564638263037885
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4901,
    "semantic_entropy": 0.8852,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "\nما هي الإصلاحات التي أدخلتها الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ؟",
    "original_answer": "إصلاحات عسكرية واقتصادية وحكومية مبتكرة",
    "answers": [
      [
        "أدخلت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ إصلاحات مثل إلغاء نظام الزمينداري، وإقامة نظام البانشاياتي، وتعزيز التعليم"
      ],
      [
        "أدخلت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ إصلاحات في التعليم والرعاية الصحية والإدارة",
        "أدخلت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ إصلاحات في التعليم والزراعة والإدارة",
        "قامت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ بإدخال إصلاحات اجتماعية واقتصادية ودينية متنوعة",
        "قامت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ بإدخال إصلاحات في مجالات التعليم والجيش والإدارة",
        "قامت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ بإدخال إصلاحات كبيرة في الإدارة والمالية والتعليم",
        "أدخلت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ إصلاحات في التعليم والرعاية الصحية والبنية التحتية",
        "أدخلت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ إصلاحات في التعليم والرعاية الصحية والبنية التحتية"
      ],
      [
        "أدخلت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ إصلاحات مثل إلغاء العبودية، وإنشاء جيش دائم، وتحسين البنية التحتية"
      ],
      [
        "قامت الإدارة العلمانية لإمبراطورية السيخ بإدخال إصلاحات لتحسين الإدارة وتعزيز الاقتصاد وتعزيز التعليم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.47329975592274737,
      -0.12980880127819697,
      -0.13693083203694348,
      -0.7205462748841754,
      -0.5789825077337503,
      -0.48980866424020064,
      -0.9229617817561824,
      -0.6644432085157808,
      -0.13608536529325194,
      -0.13608536529325194
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4389,
    "semantic_entropy": 0.8612,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو تأثير تقسيم الهند عام 1947 على السيخية؟",
    "original_answer": "صراعًا حادًا في البنجاب (منطقة جيوسياسية وثقافية وتاريخية في جنوب آسيا، تحديدًا شمال شبه القارة الهندية",
    "answers": [
      [
        "أدى تقسيم الهند عام 1947 إلى معاناة كبيرة وفقدان للأرواح بين السيخ، بالإضافة إلى نزوح كبير لمجتمع السيخ",
        "أدى تقسيم الهند عام 1947 إلى تقسيم السيخية، مما أسفر عن فقدان التنوع الديني والثقافي",
        "أدى تقسيم الهند عام 1947 إلى مقتل آلاف السيخ وتشريد العديد منهم",
        "أدى تقسيم الهند عام 1947 إلى إنشاء دولتين منفصلتين، الهند وباكستان، وكان له تأثير كبير على السيخية حيث أدى إلى نزوح الملايين من السيخ من منازلهم وفقدان العديد من الأرواح وتعطيل المجتمع السيخي",
        "أدى تقسيم الهند عام 1947 إلى تأسيس دولتين منفصلتين، الهند وباكستان، مما تسبب في هجرة جماعية واضطرابات دينية للسيخ",
        "أدى تقسيم الهند عام 1947 إلى معاناة كبيرة للسيخ، بما في ذلك فقدان الأرواح وتشريد السكان وتأسيس دولة باكستان ذات الأغلبية المسلمة"
      ],
      [
        "أدى تقسيم الهند في عام 1947 إلى اضطهاد السيخ وقتلهم في كل من الهند وباكستان",
        "أدى تقسيم الهند عام 1947 إلى اضطهاد وتهجير السيخ، وإنشاء باكستان ذات الأغلبية المسلمة",
        "أدى تقسيم الهند عام 1947 إلى تقسيم السيخ بين دولتين منفصلتين، الهند وباكستان"
      ],
      [
        "أدى تقسيم الهند إلى تأسيس باكستان وانفصال السيخ عن الهند، مما أسفر عن مقتل الآلاف من السيخ وتهجيرهم من منازلهم"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5433808021528035,
      -0.5952759532828427,
      -0.6386757314518988,
      -0.23204248723535142,
      -0.35069851448717587,
      -0.398396911591284,
      -0.5512380068335044,
      -0.4151262777895395,
      -0.2648080995923368,
      -0.3703454642563881
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.436,
    "semantic_entropy": 0.8818,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو تاريخ حدوث خسوف شبه قمري للقمر في عام 2012؟",
    "original_answer": " في 28 نوفمبر 2012،",
    "answers": [
      [
        "16 و 17 أكتوبر 2012"
      ],
      [
        "5 يونيو 2012"
      ],
      [
        "25 مايو 2012",
        "26 مايو 2012"
      ],
      [
        "15 يونيو 2012"
      ],
      [
        "16 و 17 يونيو 2012",
        "في 16 و 17 يونيو 2012"
      ],
      [
        "16 أغسطس 2012"
      ],
      [
        "15 نوفمبر 2012"
      ],
      [
        "28 يونيو 2012"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1063878322450087,
      -0.5167146847025027,
      -0.1744234241689142,
      -0.201640019999734,
      -0.15578765787154136,
      -0.4143891061350568,
      -0.35564228156330735,
      -0.3340139443848358,
      -0.35961473389180715,
      -0.19206255409420023
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      2,
      6,
      7,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2811,
    "semantic_entropy": 2.0023,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "كم عدد الخسوفات التي حدثت للقمر في عام 2012؟",
    "original_answer": "وهو الثاني من خسوفين حدثا للقمر في عام 2012.",
    "answers": [
      [
        "في عام 2012، حدثت خسوف قمري واحد فقط",
        "خسوف واحد",
        "في عام 2012، حدث خسوف قمري واحد فقط"
      ],
      [
        "أربعة خسوفات في عام 2012"
      ],
      [
        "خسوفان",
        "خسوفان",
        "خسوفان للقمر",
        "كان هناك خسوفان للقمر في عام 2012"
      ],
      [
        "في عام 2012، شهد القمر خسوفين"
      ],
      [
        "أربعة خسوفات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22818164637028027,
      -0.5894742308255445,
      -0.4017896053449874,
      -0.8668061196804034,
      -0.2086171789796904,
      -0.7272758635292575,
      -0.44469735237445013,
      -0.17377313974422162,
      -0.20402929317763968,
      -0.42126782010845026
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      2,
      2,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4266,
    "semantic_entropy": 1.4474,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو مفهوم السنة القمرية ومتى تتكرر سلسلة السنة القمرية؟",
    "original_answer": "تتكرر سلسلة السنة القمرية بعد 12 قمرًا أو 354 يومًا (العودة إلى الوراء حوالي 10 أيام في سنوات متتالية)",
    "answers": [
      [
        "السنة القمرية هي مدة زمنية تستغرق 12 دورة قمرية، تتكرر سلسلة السنة القمرية كل 29",
        "السنة القمرية هي فترة زمنية تستغرق حوالي 29",
        "السنة القمرية هي المدة التي يستغرقها القمر للدوران حول الأرض، وتتكون من 12 شهرًا قمريًا، وتكرر سلسلة الأشهر القمرية كل 29",
        "السنة القمرية هي مدة 12 شهرًا قمريًا وتتميز بتكرار سلاسل السنة بشكل غير منتظم"
      ],
      [
        "السنة القمرية هي فترة زمنية تستغرق حوالي 354",
        "السنة القمرية هي المدة التي تستغرقها القمر للدوران حول الأرض، وتتكون من 12 دورة قمرية، وتستمر حوالي 354 يومًا، وتتكون من 12 شهرًا قمريًا",
        "السنة القمرية هي مدة 12 شهرًا قمريًا، تتكرر سلسلة السنة القمرية كل 354",
        "السنة القمرية هي مدة 12 شهرًا قمريًا، تتكرر سلسلة السنة القمرية كل 354 يومًا تقريبًا"
      ],
      [
        "السنة القمرية هي فترة زمنية تبلغ 12 شهرًا تعتمد على دورة القمر، وتتكرر سلسلة السنة القمرية كل 33 شهرًا تقريبًا"
      ],
      [
        "السنة القمرية هي فترة من 12 شهرًا قمريًا تحدث فيها الأقمار الكاملة مرة واحدة في الشهر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2807418873642822,
      -0.3832780109819622,
      -0.25086339459343154,
      -0.3196052811129962,
      -0.682090685163696,
      -0.17421680875371237,
      -0.37505779950177753,
      -0.21710212525626765,
      -0.1726698165865667,
      -0.8035572854581498
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3659,
    "semantic_entropy": 1.1609,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي علاقة ظل الأرض بحدوث الخسوفات المتتالية للقمر؟",
    "original_answer": " يكون ظل الأرض حوالي 11 درجة غربًا في أحداث متتالية.",
    "answers": [
      [
        "ظل الأرض يسبب حدوث الخسوفات المتتالية للقمر",
        "ظل الأرض هو المسؤول عن حدوث الخسوفات المتتالية للقمر",
        "ظل الأرض هو المسؤول عن حدوث الخسوفات المتتالية للقمر",
        "ظل الأرض يحدث الخسوفات المتتالية للقمر",
        "ظل الأرض يسبب حدوث الخسوفات المتتالية للقمر",
        "يحدث الخسوف المتتالي للقمر عندما يكون ظل الأرض على شكل قوس",
        "ظل الأرض يمنع ضوء الشمس من الوصول إلى القمر، مما يسبب خسوف القمر",
        "علاقة ظل الأرض بحدوث الخسوفات المتتالية للقمر هي أن ظل الأرض يغطي القمر بشكل جزئي أو كلي خلال هذه الخسوفات",
        "ظل الأرض هو المسؤول عن حدوث الخسوفات المتتالية للقمر",
        "ظل الأرض يسبب حدوث الخسوفات المتتالية للقمر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.11442464226453151,
      -0.1440346445125518,
      -0.1440346445125518,
      -0.6350431230672484,
      -0.11442464226453151,
      -0.42834904166199844,
      -0.2869993992732134,
      -0.3002885272520806,
      -0.1440346445125518,
      -0.11442464226453151
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2426,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": " كم سنة ويومًا يسبق خسوف القمر كسوف الشمس المقبل؟",
    "original_answer": "سوف يسبق خسوف القمر كسوف الشمس ويتبعه 9 سنوات و 5.5 أيام",
    "answers": [
      [
        "17 يومًا و 3 ساعات تقريبًا"
      ],
      [
        "خسوف القمر يسبق كسوف الشمس بنحو 17 يومًا",
        "خسوف القمر يحدث قبل حوالي 15 يومًا من كسوف الشمس"
      ],
      [
        "خسوف القمر لا يسبق كسوف الشمس بأكثر من 17 يومًا"
      ],
      [
        "14 يومًا و 3 ساعات و 50 دقيقة",
        "14 يومًا و18 ساعة",
        "14 يومًا و 3 ساعات"
      ],
      [
        "18 سنة و 11 يومًا"
      ],
      [
        "24 يومًا و 3 ساعات و 22 دقيقة"
      ],
      [
        "خسوف القمر التالي سيحدث بعد حوالي 182 يومًا و19 ساعة من كسوف الشمس المقبل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5648812654499858,
      -0.33750756079754707,
      -0.22053745314783768,
      -0.19963601307302484,
      -0.7717054731815551,
      -0.2031848196704876,
      -0.4298351522292198,
      -0.5733999084954178,
      -0.5622132664500711,
      -0.34128442279818966
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      3,
      4,
      5,
      6,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4204,
    "semantic_entropy": 1.8033,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من هو ألفيزي أورفانيللي؟",
    "original_answer": "أحد رواد التصوير السينمائي الإيطالي",
    "answers": [
      [
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا",
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا",
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا أمريكيًا ومبتكرًا لتقنية التصوير السينمائي",
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا",
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا مشهورًا",
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا",
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا",
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا",
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا"
      ],
      [
        "ألفيزي أورفانيللي كان مصورًا إيطاليًا معروفًا بعمله في مصر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.035957096081549386,
      -0.035957096081549386,
      -0.3906801330604576,
      -0.36736950848174105,
      -0.035957096081549386,
      -0.2685345831483412,
      -0.035957096081549386,
      -0.035957096081549386,
      -0.035957096081549386,
      -0.035957096081549386
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1278,
    "semantic_entropy": 0.2692,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "أين كان يقيم ألفيزي أورفانيللي؟",
    "original_answer": " الإسكندرية بمصر",
    "answers": [
      [
        "كان ألفيزي أورفانيللي يقيم في فيلادلفيا",
        "كان ألفيزي أورفانيللي يقيم في فيلادلفيا",
        "كان ألفيزي أورفانيللي يقيم في فيلادلفيا",
        "كان ألفيزي أورفانيللي يقيم في فيلادلفيا"
      ],
      [
        "كان ألفيزي أورفانيللي يقيم في نيويورك"
      ],
      [
        "في عام 1875، كان ألفيزي أورفانيللي يقيم في مدينة سولت ليك سيتي بولاية يوتا"
      ],
      [
        "كان يقيم في القاهرة"
      ],
      [
        "أقام ألفيزي أورفانيللي في شيكاغو"
      ],
      [
        "كان ألفيزي أورفانيللي يقيم في نيو أورليانز"
      ],
      [
        "في البندقية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10906996385885288,
      -0.10906996385885288,
      -0.2443408643718656,
      -0.10906996385885288,
      -0.35418312499993965,
      -0.5197753560475665,
      -0.5310306026680147,
      -0.15068565610764165,
      -0.10906996385885288,
      -0.6213493809328069
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      4,
      5,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.2858,
    "semantic_entropy": 1.6355,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ماذا فعل ألفيزي أورفانيللي في الاسكندرية؟",
    "original_answer": " أنشأ عزيز بندرلي وأمبرتو مالافسي دوريس، «دار عرض وسينمافون عزيز ودوريس»",
    "answers": [
      [
        "أسس ألفيزي أورفانيللي مصنعًا للثلج في الإسكندرية",
        "افتتح ألفيزي أورفانيللي مخبزًا في الإسكندرية"
      ],
      [
        "افتتح ألفيزي أورفانيللي أول متجر له في حي محرم بك في الإسكندرية"
      ],
      [
        "أسس ألفيزي أورفانيللي أول مصنع لإنتاج الزجاج في مصر في الإسكندرية",
        "أسس ألفيزي أورفانيللي أول مصنع للزجاج في مصر",
        "أسس أول مصنع لإنتاج الزجاج في مصر",
        "أنشأ ألفيزي أورفانيللي مصنعًا لإنتاج الزجاج في الإسكندرية"
      ],
      [
        "افتتح أول محل للآيس كريم في المدينة"
      ],
      [
        "افتتح ألفيزي أورفانيللي أول محل لبيع المثلجات في الإسكندرية"
      ],
      [
        "افتتح ألفيزي أورفانيللي محلاً لبيع الآيس كريم في الإسكندرية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3329819232419992,
      -0.6929752416434667,
      -0.29854241824422784,
      -0.26972008118966073,
      -0.4471873318840376,
      -0.7337269315903541,
      -0.38026098206922954,
      -0.3145087194520329,
      -0.3049512415225977,
      -0.45387142097814304
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      2,
      3,
      4,
      2,
      2,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4229,
    "semantic_entropy": 1.5419,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "متي أنشأ «دارعرض وسينمافون عزيز ودوريس»؟",
    "original_answer": "عام 1907",
    "answers": [
      [
        "أنشأ «دار عرض وسينما فون عزيز ودوريس» في عام 1935",
        "تم إنشاء «دار عرض وسينما فون عزيز ودوريس» في عام 1935",
        "أنشأ «دار عرض وسينما فون عزيز ودوريس» عزيز ودوريس في عام 1935",
        "أنشأ «دارعرض وسينمافون عزيز ودوريس» في عام 1935",
        "أنشأها عزيز ودوريس لعرض الأفلام",
        "أنشأ «دارعرض وسينمافون عزيز ودوريس» في عام 1935"
      ],
      [
        "أنشأ «دار عرض وسينما فون عزيز ودوريس» عزيز ودوريس عام 1946م"
      ],
      [
        "أنشأ «دار عرض وسينما فون عزيز ودوريس» في عام 1950م"
      ],
      [
        "1951م"
      ],
      [
        "أنشأ «دار عرض وسينما فون عزيز ودوريس» في عام 1952"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.17569697500080225,
      -0.17531028771208815,
      -0.32955594374345765,
      -0.22202385059738913,
      -0.7133454141924934,
      -0.24668739343494797,
      -0.23529325241939297,
      -0.14374867308125822,
      -1.4265438587375683,
      -0.14374867308125822
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3812,
    "semantic_entropy": 1.2263,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متي أنشأ ألفيزي ستديو؟",
    "original_answer": " عام 1919",
    "answers": [
      [
        "أنشأ ألفيزي ستديو في عام 1896"
      ],
      [
        "أنشأ ألفيزي ستديو في عام 1906"
      ],
      [
        "أنشأ ألفيزي ستديو في عام 1913"
      ],
      [
        "أنشأ ألفيزي ستديو في عام 1951"
      ],
      [
        "أنشأ ألفيزي ستديو في عام 1901"
      ],
      [
        "أنشأ ألفيزي ستديو في عام 1977"
      ],
      [
        "أنشأ ألفيزي ستديو في عام 1908"
      ],
      [
        "أنشأ ألفيزي ستديو في عام 1909",
        "أنشأ ألفيزي ستديو في عام 1909"
      ],
      [
        "في عام 1924"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2146628846567893,
      -0.16906204924227097,
      -0.3426730245082723,
      -0.30108755489455064,
      -0.15059728733059785,
      -0.4466712987067609,
      -0.3329057310342165,
      -0.18259538977316936,
      -0.7742588566365157,
      -0.18259538977316936
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3097,
    "semantic_entropy": 2.1341,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو نشاط الاستديو الذي أنشأه ألفيزي؟",
    "original_answer": "التصوير والإخراج والإنتاج والمونتاج والتحميض له وللغير",
    "answers": [
      [
        "إنتاج لوحات زجاجية ملونة",
        "إنتاج لوحات زجاجية ملونة باستخدام طريقة الكاميرا الغامضة",
        "إنتاج لوحات زجاجية ملونة"
      ],
      [
        "إنتاج لوحات فنية",
        "إنتاج لوحات فنية باستخدام تقنيات التصوير الفوتوغرافي",
        "إنتاج لوحات زيتية بأسلوب البندقية",
        "إنتاج اللوحات الزيتية",
        "إنتاج لوحات فنية باستخدام تقنيات التصوير الرقمي",
        "إنتاج اللوحات الفنية",
        "إنتاج اللوحات الجدارية ذات المقياس الكبير"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.16989431064541716,
      -0.34502091134585083,
      -0.7773463697871186,
      -0.5808636018585268,
      -0.40184343370961256,
      -0.2702244617310977,
      -0.6958726861019386,
      -0.48058695221937836,
      -0.16989431064541716,
      -1.075741512351008
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4967,
    "semantic_entropy": 0.6609,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي توفي ألفيزي؟",
    "original_answer": " 14 مايو 1961",
    "answers": [
      [
        "توفي ألفيزي في عام 1993"
      ],
      [
        "توفي ألفيزي في عام 1812"
      ],
      [
        "توفي ألفيزي في عام 1494"
      ],
      [
        "توفي ألفيزي في 24 فبراير 1853"
      ],
      [
        "توفي ألفيزي في عام 1905"
      ],
      [
        "توفي ألفيزي في عام 1750"
      ],
      [
        "توفي ألفيزي في 25 أغسطس 1885"
      ],
      [
        "توفي ألفيزي في 15 أكتوبر 1898م"
      ],
      [
        "توفي ألفيزي في 25 فبراير 1872"
      ],
      [
        "توفي ألفيزي في عام 1902"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3615576973741805,
      -0.4596588726297429,
      -0.40411703797035514,
      -0.6751642830921628,
      -0.3181279618583735,
      -0.545705492770356,
      -0.6178083239998834,
      -0.7549164571700587,
      -0.5609980860942447,
      -0.370704065239073
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.5069,
    "semantic_entropy": 2.2932,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "متي ولد ألفيزي؟",
    "original_answer": " 11 أكتوبر 1901",
    "answers": [
      [
        "ولد ألفيزي في عام 1902"
      ],
      [
        "وُلِدَ ألفيزي في عام 1786"
      ],
      [
        "ولد ألفيزي في عام 1885"
      ],
      [
        "وُلِد ألفيزي في عام 1821"
      ],
      [
        "ولد ألفيزي في عام 1895",
        "ولد ألفيزي في عام 1895"
      ],
      [
        "ولد ألفيزي في عام 1932"
      ],
      [
        "ولد ألفيزي في عام 1883"
      ],
      [
        "ولد ألفيزي في عام 1849"
      ],
      [
        "ولد ألفيزي في عام 1888"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.27541462307016573,
      -0.48158987511477264,
      -0.2556816769058144,
      -0.7937066429853097,
      -0.19756595471026422,
      -0.5863241491435721,
      -0.27116400106475275,
      -0.19756595471026422,
      -0.3463088904300048,
      -0.2987722160752472
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      4,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.3704,
    "semantic_entropy": 2.1259,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "من هو ذبیح الله کوهکن؟",
    "original_answer": "لاعب كرة قدم إيراني",
    "answers": [
      [
        "محمد بن أحمد بن طرخان بن Barka من ذرية مسلم بن عبد الوهاب بن سليمان بن شعيب من ذرية إبراهيم بن محمد الإمام"
      ],
      [
        "محمد علي كوهکن، المعروف بذبیح الله كوهکن، هو عالم دين وخطيب ومفسر إيراني",
        "عالم إسلامي ومفسر قرآن من إيران",
        "مسلم إيراني",
        "عالم دين وكاتب إيراني",
        "محمد ذبیح الله کوهکن، عالم وداعية إيراني، ولد في عام 1936 في قرية كوهکن في محافظة هرمزغان، إيران"
      ],
      [
        "محمد رسول الله صلى الله عليه وسلم"
      ],
      [
        "مظفر الدين شاه قاجار، المعروف بلقب \"ذبیح الله کوهکن\"، كان شاه إيران من عام 1909 إلى 1914",
        "مظفر الدين کوهکن، المعروف بذیح الله، كان شاعرًا فارسيًا من القرن الرابع عشر"
      ],
      [
        "محمد علي كوهکن، المعروف بذبیح الله كوهکن، هو عالم إسلامي وأستاذ جامعي إيراني"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6900114900281531,
      -0.3319842553310503,
      -0.5253457574666008,
      -0.9343540330039104,
      -0.991216421127001,
      -0.2399230906804636,
      -0.5887084837362896,
      -0.6816802902072115,
      -0.4159182195935588,
      -0.548332607993311
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      3,
      1,
      1,
      4,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5947,
    "semantic_entropy": 1.4038,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو مركز لعب ذبیح الله کوهکن؟",
    "original_answer": " الوسط",
    "answers": [
      [
        "لاعب وسط",
        "ذبیح الله کوهکن هو لاعب كرة قدم إيراني يلعب في مركز الوسط",
        "ذبیح الله کوهکن هو لاعب كرة قدم إيراني يلعب في مركز الوسط",
        "ذبیح الله کوهکن هو لاعب كرة قدم إيراني يلعب في مركز الوسط",
        "ذبیح الله کوهکن هو لاعب كرة قدم إيراني يلعب في مركز الوسط",
        "ذبیح الله کوهکن هو لاعب كرة قدم إيراني يلعب في مركز الوسط"
      ],
      [
        "يلعب ذبیح الله کوهکن كمهاجم",
        "ذبیح الله کوهکن هو لاعب كرة قدم إيراني يلعب كمهاجم",
        "يلعب ذبیح الله کوهکن كمهاجم"
      ],
      [
        "مدافع"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5823034790519159,
      -0.11586038661762359,
      -0.10614390472509072,
      -0.11586038661762359,
      -0.11586038661762359,
      -1.0206013507985858,
      -0.13663611683554527,
      -0.11586038661762359,
      -0.11586038661762359,
      -0.10614390472509072
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      1,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2531,
    "semantic_entropy": 0.8,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي ولد ذبیح الله کوهکن؟",
    "original_answer": " نوفمبر 2000 ",
    "answers": [
      [
        "ولد ذبیح الله کوهکن في 22 مارس 1934"
      ],
      [
        "ولد ذبیح الله کوهکن في عام ۱۹۱۹",
        "ولد ذبیح الله کوهکن في عام ۹۱۹",
        "ولد ذبیح الله کوهکن في عام ۱۹۳۹"
      ],
      [
        "ولد ذبیح الله کوهکن في 1340 ش"
      ],
      [
        "ولد ذبیح الله کوهکن في 26 مارس 1955"
      ],
      [
        "وُلد ذبیح الله کوهکن عام 1937"
      ],
      [
        "ولد ذبیح الله کوهکن في 24 مارس 1945"
      ],
      [
        "ولد ذبیح الله کوهکن في عام 1954"
      ],
      [
        "ولد ذبیح الله کوهکن في 23 مارس 1934"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.31483289901395684,
      -0.24852645644568097,
      -0.2677139861951123,
      -0.35359479640615893,
      -0.3526353897305769,
      -0.10782113714269748,
      -0.3772957949909589,
      -0.404602357328961,
      -0.43201727482348634,
      -0.3348761573116173
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      1,
      4,
      5,
      6,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.3194,
    "semantic_entropy": 1.9416,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "أين ولد ذبیح الله کوهکن؟",
    "original_answer": " زهک في إيران",
    "answers": [
      [
        "وُلد ذبیح الله کوهکن في مدينة مشهد",
        "وُلد ذبیح الله کوهکن في مدينة مشهد"
      ],
      [
        "وُلد ذبیح الله کوهکن في مدينة کوهکن",
        "وُلد ذبیح الله کوهکن في مدينة کوهکان",
        "وُلد ذبیح الله کوهکن في مدينة کوهکن"
      ],
      [
        "ولد ذبیح الله کوهکن في إيران",
        "وُلد ذبیح الله کوهکن في همدان",
        "وُلد ذبیح الله کوهکن في همدان",
        "وُلد ذبیح الله کوهکن في همدان",
        "وُلد ذبیح الله کوهکن في همدان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0945365799510979,
      -0.1234047968948052,
      -0.0945365799510979,
      -0.27911709234037324,
      -0.16835941138448157,
      -0.10373349359515167,
      -0.1234047968948052,
      -0.16835941138448157,
      -0.16835941138448157,
      -0.16835941138448157
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      2,
      1,
      1,
      2,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1492,
    "semantic_entropy": 1.0437,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "\nما هي تخصصات خوديور يوسوفبيكوف العلمية؟",
    "original_answer": "كان أخصائيًا بارزًا في ميدان زراعة النباتات واستقدامها، واقتصاد المراعي، والدراسات الحراجية، وعلم النبات وتحسينه",
    "answers": [
      [
        "خوديور يوسوفبيكوف كان متخصصاً في علم المعادن وعلم المواد"
      ],
      [
        "تخصصات خوديور يوسوفبيكوف العلمية تشمل الفيزياء والرياضيات",
        "تخصص خوديور يوسوفبيكوف في الفيزياء والرياضيات",
        "تخصص خوديور يوسوفبيكوف في الفيزياء والرياضيات",
        "تخصص خوديور يوسوفبيكوف في الفيزياء والرياضيات",
        "خوديور يوسوفبيكوف متخصص في الفيزياء والرياضيات"
      ],
      [
        "تخصص خوديور يوسوفبيكوف في العلوم التربوية وعلم النفس التربوي"
      ],
      [
        "تخصص خوديور يوسوفبيكوف في علم الأحياء الدقيقة وعلم المناعة"
      ],
      [
        "خوديور يوسوفبيكوف درس في جامعة ولاية كاراكال باكستان في تخصصي الفقه واللغة العربية"
      ],
      [
        "تخصص خوديور يوسوفبيكوف في علوم الحاسوب والرياضيات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7035103775745534,
      -0.24428875174275155,
      -0.3964994957268094,
      -0.2688660821320833,
      -0.11767521021418173,
      -0.6385073807635422,
      -0.11767521021418173,
      -0.2746785844923352,
      -0.11767521021418173,
      -0.24449816385742906
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      1,
      5,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3124,
    "semantic_entropy": 1.3723,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي المساهمات الرئيسية لخوديور يوسوفبيكوف في العلوم البيولوجية؟",
    "original_answer": "طور نظامًا لتحسين الأعلاف الخضراء في وديان بامير آلاي التي تميزت من منظور المناطق الإيكولوجية والجغرافية والنطاقات عالية الارتفاع",
    "answers": [
      [
        "ساهم خوديور يوسوفبيكوف بشكل كبير في تطوير علم الأحياء الجزيئي وعلم الوراثة وعلم الأحياء الدقيقة في أوزبكستان",
        "خوديور يوسوفبيكوف ساهم بشكل كبير في دراسة علم الوراثة وعلم الأحياء الجزيئي",
        "ساهم خوديور يوسوفبيكوف في علم الأحياء الجزيئي وعلم الوراثة وعلم الأحياء الدقيقة",
        "قدم مساهمات كبيرة في دراسة علم الأحياء الدقيقة وعلم المناعة والتكنولوجيا الحيوية",
        "ساهم خوديور يوسوفبيكوف بشكل كبير في علم الوراثة وعلم الأحياء الجزيئي",
        "قدم مساهمات كبيرة في دراسة علم البيئة وعلم الوراثة وعلم الأحياء الدقيقة",
        "كان لخوديور يوسوفبيكوف مساهمات كبيرة في دراسة التنوع البيولوجي، وعلم البيئة، وعلم الأحياء الجزيئي",
        "لقد ساهم بشكل كبير في دراسة علم الأحياء الدقيقة وعلم الوراثة وعلم الخلايا",
        "قدم خوديور يوسوفبيكوف مساهمات كبيرة في علم الوراثة الجزيئية، وعلم الأحياء الدقيقة، والتكنولوجيا الحيوية"
      ],
      [
        "قدم مساهمات كبيرة في دراسة علم وظائف الأعضاء وتطور النباتات، خاصة في مجال علم الأحياء الجزيئي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3004133113619429,
      -0.4263617417257964,
      -0.38488418278664294,
      -0.432007646555121,
      -0.6025806235704207,
      -0.37769935871671934,
      -0.40310455975429704,
      -0.4452423083308986,
      -0.7948201526327038,
      -0.33380152796158097
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4501,
    "semantic_entropy": 0.291,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "في أي عام حصل خوديور يوسوفبيكوف على الدكتوراه في العلوم الزراعية؟",
    "original_answer": "سنة 1969",
    "answers": [
      [
        "2007",
        "2007",
        "2007م"
      ],
      [
        "2003م"
      ],
      [
        "2008",
        "2008م"
      ],
      [
        "2001"
      ],
      [
        "1981م",
        "1981م"
      ],
      [
        "2002"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2684103991485358,
      -0.4185686795713334,
      -0.21623085212172555,
      -0.2684103991485358,
      -0.27069826942101827,
      -0.3658390167094644,
      -0.62471801490301,
      -0.62471801490301,
      -0.348880631441034,
      -0.4052911151698153
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      2,
      4,
      4,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3812,
    "semantic_entropy": 1.6867,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو منصبه الحالي في أكاديمية العلوم في جمهورية طاجيكستان الاشتراكية السوفياتية؟",
    "original_answer": "أصبح أكاديميًا في أكاديمية العلوم في جمهورية طاجيكستان السوفيتية الاشتراكية",
    "answers": [
      [
        "يشغل منصب عضو مراسل في أكاديمية العلوم في جمهورية طاجيكستان الاشتراكية السوفياتية",
        "يشغل منصب عضو مراسل في أكاديمية العلوم في جمهورية طاجيكستان الاشتراكية السوفياتية",
        "يشغل منصب عضو مراسل في أكاديمية العلوم في جمهورية طاجيكستان الاشتراكية السوفياتية",
        "يشغل منصب عضو مراسل في أكاديمية العلوم في جمهورية طاجيكستان الاشتراكية السوفياتية",
        "إنه يشغل منصب عضو في أكاديمية العلوم في جمهورية طاجيكستان الاشتراكية السوفياتية",
        "يشغل منصب عضو مراسل في أكاديمية العلوم في جمهورية طاجيكستان الاشتراكية السوفياتية",
        "حاليًا يشغل منصب عضو مراسل في أكاديمية العلوم في جمهورية طاجيكستان الاشتراكية السوفياتية"
      ],
      [
        "يشغل منصب رئيس الأكاديمية"
      ],
      [
        "أستاذ في جامعة طاجيكستان الوطنية"
      ],
      [
        "هو أستاذ في جامعة آسيا الوسطى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04158385312939572,
      -0.04158385312939572,
      -0.4571967871990929,
      -0.04158385312939572,
      -0.04158385312939572,
      -0.32916112425712285,
      -0.04158385312939572,
      -1.2432211800695825,
      -0.7730805054304205,
      -0.2037886124864385
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3214,
    "semantic_entropy": 0.6587,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الجمعية التي يكون عضوًا فيها خوديور يوسوفبيكوف منذ عام 1965؟",
    "original_answer": "الجمعية الجغرافية للاتحاد السوفياتي",
    "answers": [
      [
        "جمعية الكتاب التركمان"
      ],
      [
        "الحزب الشيوعي"
      ],
      [
        "الاتحاد العالمي لعلماء المسلمين"
      ],
      [
        "الجمعية الجغرافية الروسية",
        "الجمعية الجغرافية الروسية"
      ],
      [
        "جمعية الصداقة بين الأطفال السوفيت والصينيين"
      ],
      [
        "جمعية الصداقة الكازاخستانية السوفيتية"
      ],
      [
        "جمعية الصداقة الأذربيجانية السوفيتية"
      ],
      [
        "جمعية الصداقة الأفغانية الأوزبكية"
      ],
      [
        "جمعية الصداقة بين أوزبكستان والهند"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5124196718617213,
      -1.060395717355823,
      -0.6671257652273397,
      -0.4773806803689998,
      -0.4773806803689998,
      -0.9660780410738219,
      -0.1754890951647184,
      -0.4531917556278945,
      -0.3071347780258083,
      -0.512967071541027
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.561,
    "semantic_entropy": 2.1271,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "\nفي أي عام بدأ خوديور يوسوفبيكوف دراسته ما بعد الجامعية في معهد علم النبات؟",
    "original_answer": "عام 1957",
    "answers": [
      [
        "1963",
        "في عام 1963",
        "1963",
        "1963",
        "1963م"
      ],
      [
        "1959"
      ],
      [
        "1975"
      ],
      [
        "1958"
      ],
      [
        "في عام 1965"
      ],
      [
        "في عام 1967"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.13851101770089258,
      -0.3619106222732569,
      -0.301301740900567,
      -0.4714424035549598,
      -0.13851101770089258,
      -0.3891133322000826,
      -0.13851101770089258,
      -0.2824557277364647,
      -0.4168568388039249,
      -0.4635868439908563
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      3,
      0,
      4,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.3102,
    "semantic_entropy": 1.4245,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "كم كان يبلغ من العمر عندما توفت والدته؟",
    "original_answer": "10 سنوات",
    "answers": [
      [
        "كان يبلغ من العمر ست سنوات",
        "كان عمره ست سنوات",
        "كان عمره ست سنوات",
        "كان عمره ست سنوات",
        "كان عمره ست سنوات",
        "كان عمره ست سنوات",
        "كان عمره ست سنوات",
        "كان عمره ست سنوات"
      ],
      [
        "كان يبلغ من العمر سبع سنوات",
        "كان يبلغ من العمر سبع سنوات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2694391557920852,
      -0.2359295770422381,
      -0.06990297873770553,
      -0.2359295770422381,
      -0.06990297873770553,
      -0.06990297873770553,
      -0.06990297873770553,
      -0.06990297873770553,
      -0.06990297873770553,
      -0.06990297873770553
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1231,
    "semantic_entropy": 0.4685,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "من هو خوديور يوسوفكوفيتش يوسوفبيكوف؟",
    "original_answer": "كان عالمًا سوفيتيًا ومنظم مشاريع ومعاهد علمية في بامير",
    "answers": [
      [
        "هو سياسي وأكاديمي شيشاني"
      ],
      [
        "هو سياسي كوسوفي من أصل ألباني شغل منصب رئيس وزراء كوسوفو من عام 2018 إلى 2020"
      ],
      [
        "هو سياسي أوزبكي شغل منصب رئيس منطقة نافوي من عام 2017 إلى 2021"
      ],
      [
        "هو سياسي أوزبكستاني شغل منصب نائب رئيس وزراء أوزبكستان",
        "هو سياسي أوزبيكستاني شغل منصب نائب رئيس وزراء أوزبكستان من عام 2016 إلى عام 2020"
      ],
      [
        "هو سياسي في كازاخستان شغل منصب وزير التربية والعلوم في حكومة نور سلطان من عام 2019 إلى 2021"
      ],
      [
        "هو سياسي أوزبيكستاني وشخصية بارزة في حزب النهضة الإسلامية في أوزبكستان",
        "هو سياسي وكاتب أوزبيكستاني"
      ],
      [
        "سياسي أوزبكستاني شغل منصب وزير الشؤون الخارجية في جمهورية أوزبكستان الاشتراكية السوفياتية"
      ],
      [
        "هو سياسي أوزبكستاني شغل منصب رئيس وزراء أوزبكستان من عام 2016 إلى عام 2019"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6540877140838347,
      -0.337693618494023,
      -0.45396263101392975,
      -0.4514034904754161,
      -0.7351132691311899,
      -0.6126509356333426,
      -0.28510891229372454,
      -0.4603381214372651,
      -0.14074414125776388,
      -0.7003034525753011
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      3,
      6,
      7,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4831,
    "semantic_entropy": 2.0181,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "من هو كونستانتين دميترييفيتش بالمونت؟\n",
    "original_answer": "شاعر رمزي ومترجم وقد أصبح واحدًا من الشخصيات الكبيرة في العصر الفضي للشعر الروسي.",
    "answers": [
      [
        "كان كونستانتين دميترييفيتش بالمونت شاعرًا روسيًا وشخصية بارزة في الرمزية",
        "كان كونستانتين دميترييفيتش بالمونت شاعرًا روسيًا وفيلسوفًا وكاتب مقالات، معروفًا بإسهاماته في الحركة الرمزية",
        "كان كونستانتين دميترييفيتش بالمونت شاعرًا روسيًا",
        "كان كونستانتين دميترييفيتش بالمونت شاعرًا روسيًا بارزًا"
      ],
      [
        "كان شاعرًا روسيًا وعالمًا دينيًا وكاتبًا",
        "كان شاعرًا روسيًا وفيلسوفًا ومنظرًا سياسيًا",
        "كان شاعرًا روسيًا ومترجمًا وناقدًا أدبيًا",
        "كان شاعرًا روسيًا بارزًا في القرن التاسع عشر"
      ],
      [
        "كان قسطنطين دميترييفيتش بالمونت شاعرًا روسيًا وفيلسوفًا وناقدًا أدبيًا"
      ],
      [
        "كونستانتين دميترييفيتش بالمونت (1862-1933) كان شاعرًا روسيًا وفيلسوفًا ومنظرًا أدبيًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4213124686339829,
      -0.5435590809342037,
      -0.1513406088733839,
      -0.5050871543760957,
      -0.2698511775070216,
      -0.24669994380191396,
      -0.13329585276020517,
      -0.22076623254752104,
      -0.4027718925060526,
      -0.4380944482575673
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      1,
      0,
      3,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3333,
    "semantic_entropy": 1.2152,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي تاريخ ميلاد كونستانتين دميترييفيتش بالمونت؟\n",
    "original_answer": " 3 يونيو» 1867 ",
    "answers": [
      [
        "11 أكتوبر 1865"
      ],
      [
        "وُلد كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 15 ديسمبر 1862"
      ],
      [
        "وُلد كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 10 يناير 1865"
      ],
      [
        "22 أغسطس 1877"
      ],
      [
        "وُلد كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 11 ديسمبر 1865"
      ],
      [
        "ولد كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 29 ديسمبر 1862"
      ],
      [
        "وُلد كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 24 يوليو 1865"
      ],
      [
        "وُلد كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 18 يناير 1862"
      ],
      [
        "وُلد كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 22 أكتوبر 1862"
      ],
      [
        "وُلد كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 24 فبراير 1862"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7240715384549118,
      -0.2410003632276228,
      -0.32611397743668885,
      -0.7551026481534672,
      -0.27366017734740156,
      -0.3191330446282106,
      -0.25790444410539237,
      -0.2682300760369976,
      -0.24802974539637346,
      -0.21023649544410936
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.3623,
    "semantic_entropy": 2.2874,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي تاريخ وفاة كونستانتين دميترييفيتش بالمونت  ؟\n",
    "original_answer": "1942",
    "answers": [
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 19 سبتمبر 1915"
      ],
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في عام 1944"
      ],
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 4 سبتمبر 1938"
      ],
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 20 يوليو 1913"
      ],
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 20 يناير 1915"
      ],
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 22 يناير 1934"
      ],
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 13 نوفمبر 1930"
      ],
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 19 نوفمبر 1915"
      ],
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 12 مايو 1913"
      ],
      [
        "توفي كونستانتين دميترييفيتش بالمونت في 24 فبراير 1915"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2526737373038775,
      -0.18551701181236727,
      -0.5211762175482937,
      -0.27044470293054435,
      -0.2245729034559405,
      -0.39771477046801323,
      -0.45120767295208203,
      -0.2186643629658933,
      -0.4459261661924785,
      -0.1946856296719718
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.3163,
    "semantic_entropy": 2.2959,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي المدارس التي التحق بها كونستانتين بالمونت؟\n\n\n\n",
    "original_answer": "التحق بمدرستين داخليتين، وطرد من الأولى بسبب أنشطة سياسية، وتخرج من الثانية",
    "answers": [
      [
        "درس في مدرسة مار يوسف في الناصرة، ثم انتقل إلى مدرسة الكرمل في حيفا"
      ],
      [
        "درس في البداية في جامعة موسكو، ثم انتقل إلى جامعة سانت بطرسبرغ",
        "درس كونستانتين بالمونت في جامعة موسكو وجامعة سانت بطرسبرغ"
      ],
      [
        "درس كونستانتين بالمونت في جامعة موسكو وجامعة برلين"
      ],
      [
        "درس في مدرسة موسكو الثانوية رقم 1، ثم التحق بجامعة موسكو الحكومية"
      ],
      [
        "درس في مدرسة اليسوعية في روسيا، ثم التحق بجامعة بون"
      ],
      [
        "درس في صالة سان بول ثم التحق بالأكاديمية الروسية في باريس"
      ],
      [
        "درس في صالة القديس يوسف في مونتريال، ثم التحق بجامعة لافال، وحصل على شهادة في القانون من جامعة السوربون"
      ],
      [
        "درس في المدرسة الثانوية في كالينينغراد، ثم التحق بجامعة سانت بطرسبرغ الحكومية"
      ],
      [
        "درس كونستانتين بالمونت في مدرسة بوليتكنيك ومدرسة الفنون الجميلة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6767043493109668,
      -0.5418051949739439,
      -0.22016187240029694,
      -0.539641237600817,
      -0.7423770048966011,
      -0.19946256726080236,
      -0.8849369679595839,
      -0.7395786104864581,
      -0.7205403923371705,
      -0.33556983079723085
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      1,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.5601,
    "semantic_entropy": 2.1139,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هو الميزاب ؟",
    "original_answer": "هو الأنبوب الذي يحمل ماء المطر من سطح المبنى إلى الأرض",
    "answers": [
      [
        "الميزاب هو قناة تستخدم لتوجيه المياه من السطح إلى الأرض",
        "الميزاب هو قناة مائية صغيرة تستخدم لنقل المياه من السطح إلى الأرض",
        "الميزاب هو قناة تستخدم لتصريف المياه من سطح الكعبة المشرفة إلى داخل حجر إسماعيل"
      ],
      [
        "الميزاب هو ممر ضيق وعميق في الجبال"
      ],
      [
        "الميزاب هو جزء من الكعبة المشرفة يستعمله المسلمون لصب الماء على الحجر الأسود خلال الطواف",
        "الميزاب هو جزء من العمارة الإسلامية"
      ],
      [
        "الميزاب هو جزء من الكعبة المشرفة يستعمله المؤذن لإسقاط مياه الأمطار"
      ],
      [
        "الميزاب هو جزء من العمارة الإسلامية يقع على سطح المباني ويستخدم لتصريف مياه الأمطار"
      ],
      [
        "جزء من الكعبة المشرفة يُمطر منه الماء على حجر إسماعيل"
      ],
      [
        "الميزاب هو مجرى ماء السقف الذي يوجه المياه من السقف إلى الأرض"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3629701796237766,
      -0.7360439970761945,
      -0.7945813105966408,
      -0.3191649588825385,
      -0.30544240027521546,
      -0.2595511967898346,
      -0.17724536626637394,
      -0.3708492015387157,
      -0.5545887507456427,
      -0.8555419102790438
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4736,
    "semantic_entropy": 1.7985,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي الطريقة التي يعمل بها الميزاب في توجيه تدفق مياه الأمطار؟\n",
    "original_answer": "تكون مزينة بوجوه وحشية لإخافة الأرواح الشريرة (حسب اعتقاداتهم) وابعادها عن المبنى وتسمى بالكرغل",
    "answers": [
      [
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار من سطح المبنى نحو الخارج",
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار من سطح المبنى نحو الأرض",
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار من سطح المبنى إلى الخارج",
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار من سطح المبنى إلى الخارج، حيث يقوم بتحويل المياه بعيدًا عن الجدران والأساس لتجنب الفيضانات والأضرار",
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار عن طريق الانسياب على سطحه والانحدار نحو مصرف التصريف",
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار من سطح المبنى نحو الخارج",
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار عن طريق توجيهها نحو الأسفل والخارج من سطح المبنى",
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار من سطح المبنى إلى الخارج",
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار من سطح المبنى إلى الخارج",
        "يعمل الميزاب على توجيه تدفق مياه الأمطار من سطح المبنى إلى الخارج، مما يمنع تجمع المياه على السطح ويحمي البنية التحتية للمبنى"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22024776232717613,
      -0.3075994970805027,
      -0.09213026151979875,
      -0.5257561515182602,
      -0.4273334088910255,
      -0.22024776232717613,
      -0.43545448475513315,
      -0.09213026151979875,
      -0.09213026151979875,
      -0.2393274547029513
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2652,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الهدف الرئيسي من استخدام الزخارف والوجوه الحشية في الميزاب في كنائس العصور الوسطى؟\n",
    "original_answer": "هدف الميزاب هو توجيه تدفق مياه الأمطار المتراكمة على الأسطح إلى الخارج ومنعها من الانحدار على طول الجدران وإلحاق الضرر بأساسات المبنى",
    "answers": [
      [
        "لإضفاء جو من الرهبة والعظمة على المكان"
      ],
      [
        "الهدف الرئيسي من استخدام الزخارف والوجوه الحشية في الميزاب في كنائس العصور الوسطى هو إنشاء نقطة تركيز بصرية على الميزاب",
        "كان الهدف من استخدام الزخارف والوجوه الحشية في الميزاب في كنائس العصور الوسطى هو تحسين الجمالية العامة للمبنى",
        "الهدف الرئيسي من استخدام الزخارف والوجوه الحشية في الميزاب في كنائس العصور الوسطى هو تحسين جمال الكنيسة",
        "الهدف الرئيسي هو إضافة جمال وجاذبية بصرية"
      ],
      [
        "لتزيين وإضفاء جو من الروحانية على المكان",
        "كانت تُستخدم لإضفاء جو من الروحانية والهدوء"
      ],
      [
        "لإخفاء المواد الأقل تكلفة المستخدمة في بنائها"
      ],
      [
        "حماية المصلى من التأثيرات السلبية للإضاءة الطبيعية"
      ],
      [
        "كان الهدف الرئيسي من استخدام الزخارف والوجوه الحشية في الميزاب في كنائس العصور الوسطى هو تحقيق التناسق والتوازن في التصميم المعماري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8978248164308492,
      -0.3968456772761925,
      -0.2191836683632531,
      -0.6370510414592648,
      -0.8770949233307874,
      -0.32731510832245364,
      -1.7295040546744456,
      -0.9887824380884922,
      -0.4092633671138506,
      -0.4355923545355966
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      1,
      5,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.6918,
    "semantic_entropy": 1.447,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من هو يعقوب جورج الأطرش؟\n",
    "original_answer": "هو موزع ومؤلف موسيقي فلسطيني، أسس فرقة أوتار الموسيقية في عام 2007،",
    "answers": [
      [
        "يعقوب جورج الأطرش، هو موسيقي ومؤرخ موسيقي سوري، عمل على حفظ وتوثيق التراث الموسيقي السوري التقليدي",
        "يعقوب جورج الأطرش كان عالمًا دينيًا سوريًا ومؤرخًا ومفكرًا وفيلسوفًا",
        "يعقوب جورج الأطرش هو موسيقي وملحن سوري"
      ],
      [
        "يعقوب جورج الأطرش (1908-1989) كان مطربًا سوريًا وملحنًا وموسيقيًا، ويُعتبر من رواد الغناء العربي الأصيل"
      ],
      [
        "يعقوب جورج الأطرش هو كاتب وشاعر وناقد سعودي"
      ],
      [
        "يعقوب جورج الأطرش (1896-1976) كان مطربًا وفنانًا سوريًا",
        "يعقوب جورج الأطرش (1896-1976) كان مطربًا سوريًا شهيرًا"
      ],
      [
        "يعقوب جورج الأطرش، (1895–1965)، كان مطرباً موسيقياً سورياً"
      ],
      [
        "يعقوب جورج الأطرش هو كاتب وشاعر لبناني"
      ],
      [
        "يعقوب جورج الأطرش هو كاهن وقسيس سوري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9276931275384944,
      -0.5029734163268114,
      -0.43301240459496526,
      -0.8796985267227934,
      -0.3647221525282105,
      -0.7553821392425399,
      -0.5749376267159878,
      -0.8553727235538767,
      -0.3405927543803197,
      -0.34821516970961197
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      6,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.5983,
    "semantic_entropy": 1.8204,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متى تأسست فرقة أوتار الموسيقية التي أسسها يعقوب الأطرش؟\n",
    "original_answer": "في عام 2007",
    "answers": [
      [
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية التي أسسها يعقوب الأطرش عام 1983م",
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية عام 1983"
      ],
      [
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية التي أسسها يعقوب الأطرش في عام 1996م",
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية التي أسسها يعقوب الأطرش في عام 1996م",
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية التي أسسها يعقوب الأطرش عام 1996م"
      ],
      [
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية التي أسسها يعقوب الأطرش عام 1984"
      ],
      [
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية عام 1997م",
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية التي أسسها يعقوب الأطرش في عام 1997م"
      ],
      [
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية التي أسسها يعقوب الأطرش في عام 1986م",
        "تأسست فرقة أوتار الموسيقية التي أسسها يعقوب الأطرش في عام 1986م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1488908356311207,
      -0.3026763057293595,
      -0.15785168318076226,
      -0.30398331564136927,
      -0.308636051009186,
      -0.15785168318076226,
      -0.12057141639982918,
      -0.20518934973975297,
      -0.2075274588054092,
      -0.2075274588054092
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      3,
      1,
      4,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2121,
    "semantic_entropy": 1.5457,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "في أي مدينة ولد يعقوب الأطرش؟\n",
    "original_answer": "في مدينة بيت ساحور",
    "answers": [
      [
        "مدينة النبطية",
        "مدينة النبطية",
        "وُلد يعقوب الأطرش في مدينة النبطية",
        "ولد يعقوب الأطرش في مدينة النبطية",
        "وُلد يعقوب الأطرش في مدينة النبطية",
        "مدينة النبطية",
        "مدينة النبطية"
      ],
      [
        "مدينة النماص",
        "مدينة النماص"
      ],
      [
        "مدينة صفد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.15173272291818307,
      -0.15173272291818307,
      -0.19352786163101252,
      -0.24096241234887697,
      -0.19352786163101252,
      -0.2426583873082921,
      -0.2426583873082921,
      -0.15173272291818307,
      -0.6168826809148603,
      -0.15173272291818307
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2337,
    "semantic_entropy": 0.7278,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي ولد يعقوب الأطرش؟\n",
    "original_answer": " سنة 1978م،",
    "answers": [
      [
        "وُلد يعقوب الأطرش في عام 1903"
      ],
      [
        "ولد يعقوب الأطرش في عام 1917",
        "ولد يعقوب الأطرش في عام 1917",
        "ولد يعقوب الأطرش في عام 1917",
        "ولد يعقوب الأطرش في عام 1917",
        "وُلد يعقوب الأطرش في عام 1917",
        "ولد يعقوب الأطرش في عام 1917",
        "ولد يعقوب الأطرش في عام 1917"
      ],
      [
        "ولد يعقوب الأطرش في عام 1902"
      ],
      [
        "ولد يعقوب الأطرش في عام 1909م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5402119656498305,
      -0.06394460230083812,
      -0.06394460230083812,
      -0.06394460230083812,
      -0.06394460230083812,
      -0.41569303231614796,
      -0.22800696708514945,
      -0.06394460230083812,
      -0.32932288482388494,
      -0.06394460230083812
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1897,
    "semantic_entropy": 0.8001,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي الأنشطة الفنية التي قام بها يعقوب الأطرش؟\n",
    "original_answer": "إنتاج فني متنوع بين التوزيع الموسيقي والتلحين لعدد من الأغاني، وتأليف الموسيقى التصويرية لبعض المسرحيات",
    "answers": [
      [
        "يعقوب الأطرش كان مغنيًا وملحنًا موهوبًا في الموسيقى التقليدية السعودية",
        "يعقوب الأطرش كان موسيقارًا وملحنًا وشاعرًا غنائيًا",
        "يعقوب الأطرش كان موسيقارًا وملحنًا وشاعرًا غنائيًا",
        "يعقوب الأطرش كان موسيقارًا وملحنًا وشاعرًا غنائيًا سعوديًا",
        "يعقوب الأطرش كان موسيقارًا وشاعرًا غنائيًا سعوديًا"
      ],
      [
        "يعقوب الأطرش كان موسيقياً بارعاً في مجال غناء الموال",
        "يعقوب الأطرش اشتهر بغناء الموال العربي والأغاني الشعبية"
      ],
      [
        "عمل يعقوب الأطرش في رسم المنمنمات والزخرفة والخط العربي"
      ],
      [
        "يعقوب الأطرش كان يعمل في النقش على النحاس"
      ],
      [
        "عمل يعقوب الأطرش في المسرح والرسم والنحت"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4749326333121696,
      -0.11403018659400518,
      -1.2898273114319636,
      -0.11403018659400518,
      -0.5608237206654962,
      -0.4252515316672673,
      -0.5893819617960372,
      -0.9337319092647494,
      -0.23448020284796808,
      -0.38082228006917124
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      2,
      1,
      3,
      4,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5117,
    "semantic_entropy": 1.1845,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "من هو بهاغدات أو بهاجاداتا؟",
    "original_answer": " ابن نيركاسور وملك مملكة براججيوتيشا",
    "answers": [
      [
        "أحد تلاميذ الرب كريشنا"
      ],
      [
        "هو أحد الملوك الذين حكموا في فترة ماهابهاراتا"
      ],
      [
        "هو أحد أبناء بهاغفات أو بهاجفاتا"
      ],
      [
        "كان بهاغدات أو بهاجاداتا من أتباع راما في رامايانا"
      ],
      [
        "بهاغدات أو بهاجاداتا هو إله من الأساطير الهندوسية",
        "كان بهاغدات أو بهاجاداتا ملكًا أسطوريًا في الهند القديمة",
        "كان بهاغدات أو بهاجاداتا ملكًا أسطوريًا في الهند القديمة"
      ],
      [
        "حاكم هندوسي في مملكة فيجاياناجارا",
        "بهاغدات أو بهاجاداتا هو معلم روحي هندي وقائد روحي"
      ],
      [
        "كان بهاغدات أو بهاجاداتا قائدًا في جيش الإمبراطور أشوكا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7714005675063176,
      -0.7392651084210229,
      -0.9693176415780077,
      -0.5135751250692003,
      -0.56994919815688,
      -0.7957434754174616,
      -0.14075386362801473,
      -0.6745962816742456,
      -0.26810111786035085,
      -0.26810111786035085
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      5,
      4,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5711,
    "semantic_entropy": 1.7644,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو عدد المهاجرين من روسيا بعد غزو أوكرانيا في عام 2022؟\n\n",
    "original_answer": "حوالي 300 ألف شخص",
    "answers": [
      [
        "وفقًا لصحيفة نيويورك تايمز، غادر حوالي 1"
      ],
      [
        "زاد عدد المهاجرين من روسيا بعد غزو أوكرانيا في عام 2022 بشكل كبير",
        "ارتفع عدد المهاجرين من روسيا بعد غزو أوكرانيا في عام 2022 بشكل كبير",
        "ارتفع عدد المهاجرين من روسيا بعد غزو أوكرانيا في عام 2022 بشكل كبير",
        "ارتفع عدد المهاجرين من روسيا بشكل كبير بعد غزو أوكرانيا في عام 2022",
        "بعد غزو أوكرانيا في عام 2022، زاد عدد المهاجرين من روسيا بشكل كبير"
      ],
      [
        "في عام 2022، غادر أكثر من 6 ملايين شخص روسيا بعد غزو أوكرانيا"
      ],
      [
        "لا يمكنني تقديم إجابة دقيقة",
        "لا يمكنني تقديم إجابة دقيقة على هذا السؤال لأنه يتغير باستمرار ويعتمد على الظروف السياسية والاقتصادية",
        "عدد المهاجرين من روسيا بعد غزو أوكرانيا في عام 2022 غير معروف بدقة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4252199645373456,
      -0.21631191023686505,
      -0.15888277668669099,
      -0.15888277668669099,
      -0.16228782512517342,
      -0.25389319519043274,
      -0.4410486146605389,
      -0.6963661866174391,
      -0.7401177821663898,
      -0.2020232791450775
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      3,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3455,
    "semantic_entropy": 1.1298,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كيف تغير عدد المهاجرين منذ ذلك الحين؟\n\n",
    "original_answer": "ارتفع ليصل إلى 500 ألف بحلول نهاية أغسطس 2022، وأكثر من 800 ألف بحلول سبتمبر 2022.",
    "answers": [
      [
        "عدد المهاجرين زاد بشكل كبير منذ ذلك الحين",
        "عدد المهاجرين قد زاد بشكل كبير",
        "لقد ازداد عدد المهاجرين بشكل كبير",
        "عدد المهاجرين قد ازداد بشكل ملحوظ",
        "زاد عدد المهاجرين بشكل كبير",
        "لقد زاد عدد المهاجرين بشكل كبير",
        "تغير عدد المهاجرين بشكل ملحوظ منذ ذلك الحين",
        "لقد زاد عدد المهاجرين بشكل كبير",
        "لقد زاد عدد المهاجرين بشكل كبير منذ ذلك الحين",
        "زاد عدد المهاجرين بشكل كبير منذ ذلك الحين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4474806873966118,
      -0.41879695674505274,
      -0.3095740216461359,
      -0.6175626038571409,
      -0.5365642360041218,
      -0.19203925629138516,
      -0.6332636125331522,
      -0.19203925629138516,
      -0.2352008535997546,
      -0.30988411797778265
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3892,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي الأسباب التي دفعت المهاجرين لمغادرة روسيا؟\n\n",
    "original_answer": "كلاجئين سياسيين ومهاجرين اقتصاديين، هربًا من الملاحقة الجنائية.",
    "answers": [
      [
        "الاضطهاد الديني، الفقر، والرغبة في الحرية",
        "القمع والاضطهاد الديني والسياسي والاقتصادي"
      ],
      [
        "الاضطهاد الديني، البحث عن فرص اقتصادية أفضل، والهروب من القمع السياسي",
        "اضطهاد ديني، عدم الاستقرار السياسي، فرص اقتصادية محدودة",
        "الاضطهاد الديني، نقص الحقوق السياسية، والفرص الاقتصادية المحدودة",
        "الاضطهاد الديني والتمييز السياسي",
        "الاضطهاد الديني، نقص الحقوق السياسية، والفرص الاقتصادية المحدودة"
      ],
      [
        "الاضطهاد الديني، البحث عن فرص اقتصادية أفضل، وتحسين الظروف المعيشية"
      ],
      [
        "الاضطهاد الديني والفقر والحرب"
      ],
      [
        "الاضطهاد الديني، البحث عن فرص اقتصادية أفضل، والاضطهاد السياسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.49318840499744543,
      -0.27196716725222775,
      -1.4763679583038158,
      -0.6587459598375314,
      -0.5346052505192134,
      -0.5019357913231336,
      -0.2187166142248098,
      -0.35808984555405915,
      -0.6488455468785901,
      -0.35808984555405915
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      1,
      4,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5521,
    "semantic_entropy": 1.3108,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي أسباب الموجة الأولى للنزوح من روسيا؟\n\n",
    "original_answer": "التهرب من الملاحقة الجنائية، والتمتع بحرية التعبير فيما يتعلق بالغزو.",
    "answers": [
      [
        "أسباب الموجة الأولى للنزوح من روسيا كانت بسبب القمع السياسي والاضطهاد الديني",
        "أدت أسباب مختلفة مثل عدم الاستقرار السياسي في الإمبراطورية الروسية، والاضطهاد الديني، والتجنيد العسكري إلى الموجة الأولى للنزوح من روسيا"
      ],
      [
        "تضخمت الموجة الأولى من النزوح من روسيا بسبب عدم الاستقرار السياسي والاقتصادي في الإمبراطورية الروسية",
        "أدت الاضطرابات السياسية والاقتصادية، بما في ذلك قمع الحكومة للاحتجاجات السياسية، إلى الموجة الأولى للنزوح من روسيا"
      ],
      [
        "انتهاء الحرب التي قادتها روسيا على بولندا"
      ],
      [
        "أسباب الموجة الأولى للنزوح من روسيا تشمل القمع السياسي، الاقتصاد الضعيف، والاضطرابات الاجتماعية",
        "أسباب الموجة الأولى للنزوح من روسيا تعود إلى قمع الحكومة، والفقر، وعدم الاستقرار السياسي"
      ],
      [
        "أسباب الموجة الأولى للنزوح من روسيا كانت تتعلق بشكل رئيسي بالصراع مع بولندا"
      ],
      [
        "كانت أسباب الموجة الأولى للنزوح من روسيا هي ضم القرم والصراع في شرق أوكرانيا"
      ],
      [
        "أدت سياسات القيصر نيكولاي الثاني الاستبدادية والقمعية إلى اندلاع الثورة الروسية في عام 1917، مما أدى إلى موجة من النزوح"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3644433884439405,
      -0.5728097115904641,
      -0.6164152353781189,
      -2.105336183180704,
      -0.6447655620236213,
      -0.8365032608000081,
      -0.6280542772314897,
      -0.6872564741793203,
      -0.2798124389053342,
      -0.5658515453520215
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      4,
      3,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.7301,
    "semantic_entropy": 1.8152,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي بعض الوجهات التي اختارها المهاجرون الروس؟\n\n",
    "original_answer": "كازاخستان، وصربيا، وتركيا، والإمارات، وجورجيا، وفنلندا",
    "answers": [
      [
        "كندا والولايات المتحدة وإسرائيل",
        "كندا، إسرائيل، الولايات المتحدة",
        "بعض الوجهات التي اختارها المهاجرون الروس تشمل الولايات المتحدة وكندا والأرجنتين وإسرائيل",
        "أمريكا الشمالية، إسرائيل، فرنسا، ألمانيا، كندا، إيطاليا، إسبانيا، المملكة المتحدة، النمسا، سويسرا",
        "بعض الوجهات التي اختارها المهاجرون الروس تشمل الولايات المتحدة وكندا والأرجنتين وإسرائيل"
      ],
      [
        "الولايات المتحدة وكندا وأستراليا والأرجنتين",
        "الولايات المتحدة وكندا وأستراليا والأرجنتين"
      ],
      [
        "اختار المهاجرون الروس وجهات مثل فلسطين ولبنان ومصر"
      ],
      [
        "اختار المهاجرون الروس وجهات مثل الأرجنتين وكندا والولايات المتحدة",
        "اختار المهاجرون الروس وجهات مثل الولايات المتحدة وكندا والأرجنتين والبرازيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7739174695944128,
      -0.4849017745301172,
      -0.3967080227840114,
      -0.665675632590137,
      -0.46763709027798467,
      -0.3075538553860392,
      -0.2849591365653851,
      -0.23235314571300197,
      -0.46917521628011644,
      -0.23235314571300197
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      3,
      3,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.4315,
    "semantic_entropy": 1.2302,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو نهر موبايل؟\n",
    "original_answer": "نهر يقع في الجنوب ألاباما في الولايات المتحدة",
    "answers": [
      [
        "نهر موبايل هو رافد لنهر تينيسي في ولاية ألاباما في الولايات المتحدة",
        "نهر موبايل هو نهر في الولايات المتحدة",
        "نهر موبايل هو نهر في ولاية ألاباما في الولايات المتحدة",
        "نهر موبايل هو نهر في جنوب الولايات المتحدة، يمر عبر ولاية ألاباما",
        "نهر موبايل هو رافد رئيسي لنهر ألاباما في الولايات المتحدة",
        "نهر موبايل هو رافد أيمن لنهر تينيسي في ولاية ألاباما الأمريكية"
      ],
      [
        "نهر موبايل هو نهر في جنوب الولايات المتحدة",
        "نهر موبايل هو رافد أيمن لنهر ألاباما في جنوب الولايات المتحدة"
      ],
      [
        "نهر موبايل هو نهر في الولايات المتحدة يتدفق إلى خليج المكسيك"
      ],
      [
        "نهر موبايل هو رافد مهم لنهر المسيسيبي في الولايات المتحدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30244869789512274,
      -0.15370856196353666,
      -0.25623098599280353,
      -0.25040049146955234,
      -0.2575611817551035,
      -0.1918183656622807,
      -0.38267750720620264,
      -0.17365818750091683,
      -0.5297563578370661,
      -0.24714471238296087
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      1,
      0,
      0,
      3,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2745,
    "semantic_entropy": 1.0696,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من أي نهرين يتشكل نهر موبايل؟\n",
    "original_answer": "التقاء نهري تومبيغبي وألاباما",
    "answers": [
      [
        "نهر موبايل يتشكل من التقاء نهري تومبيغبي وبلاك وورير"
      ],
      [
        "يتشكل نهر موبايل من التقاء نهري تومبيغبي وألاباما",
        "نهر ألاباما ونهر تومبيغبي",
        "يتشكل نهر موبايل من التقاء نهر ألاباما ونهر تومبيغبي",
        "نهر موبايل يتشكل من التقاء نهر تومبيغبي ونهر ألاباما",
        "نهر موبايل يتشكل من التقاء نهري تومبيغبي وألاباما",
        "نهر ألاباما ونهر تومبيغبي"
      ],
      [
        "يتشكل نهر موبايل من التقاء نهر تومبيغبي ونهر بيلوكسي",
        "يتشكل نهر موبايل من التقاء نهر تومبيغبي ونهر بيلوكسي",
        "يتشكل نهر موبايل من التقاء نهر تومبيغبي ونهر بيلوكسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3010662794106697,
      -0.10640824543658153,
      -0.2985324018966698,
      -0.12873149431699535,
      -0.2916399485910299,
      -0.17695124681497537,
      -0.10266028169779576,
      -0.2985324018966698,
      -0.12873149431699535,
      -0.12873149431699535
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1962,
    "semantic_entropy": 0.892,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو طول نهر موبايل؟\n",
    "original_answer": "45 ميل (72 كم) ",
    "answers": [
      [
        "يبلغ طول نهر موبايل حوالي 535 كيلومترًا"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر موبايل 500 ميل",
        "يبلغ طول نهر موبايل حوالي 500 ميل"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر موبايل حوالي 553 ميلاً"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر موبايل حوالي 548 ميلاً (882 كيلومتراً)"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر موبايل حوالي 539 كيلومترًا"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر موبايل حوالي 540 ميلاً"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر موبايل حوالي 657 كيلومترًا"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر موبايل حوالي 100 ميل"
      ],
      [
        "يبلغ طول نهر موبايل حوالي 654 كيلومترًا"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5180136784601197,
      -0.6063085437543426,
      -0.4116292724947276,
      -0.44697384641648613,
      -0.30057304474153007,
      -0.2662679280343322,
      -0.14660015653068442,
      -0.4077173409212053,
      -0.23292757012873502,
      -0.4728950798559107
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.381,
    "semantic_entropy": 2.1571,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "ما هي الوظيفة التاريخية لنهر موبايل؟\n",
    "original_answer": "الوصول الملاحي الرئيسي لألاباما",
    "answers": [
      [
        "لقد كان نهر موبايل طريق نقل رئيسي ومصدر مياه منذ العصور القديمة"
      ],
      [
        "كان نهر موبايل مسارًا تجاريًا مهمًا لقبائل الهنود الحمر والمستوطنين الأوروبيين",
        "كان نهر موبايل طريقًا تجاريًا مهمًا لقبائل الهنود الحمر والمستوطنين الأوروبيين",
        "كان نهر موبايل طريقًا تجاريًا رئيسيًا لقبائل الهنود الحمر والمستوطنين الأوروبيين",
        "كان نهر موبايل طريقًا تجاريًا مهمًا لقبائل الهنود الحمر والمستوطنين الأوروبيين",
        "كان نهر موبايل طريقًا تجاريًا مهمًا لقبائل الهنود الحمر والمستوطنين الأوروبيين",
        "كان نهر موبايل طريقًا تجاريًا مهمًا لقبائل الهنود الحمر والمستوطنين الأوروبيين",
        "كان نهر موبايل طريقًا تجاريًا مهمًا لقبائل الهنود الحمر والمستوطنين الأوروبيين"
      ],
      [
        "كان نهر موبايل طريقًا تجاريًا مهمًا للقبائل الأمريكية الأصلية والمستوطنين الأوروبيين"
      ],
      [
        "كان نهر موبايل طريق نقل رئيسي للمستوطنين الأمريكيين خلال القرن التاسع عشر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.45981540519933284,
      -0.24263102091788902,
      -0.05025678723767442,
      -0.17959970597013353,
      -0.05025678723767442,
      -0.05025678723767442,
      -0.05025678723767442,
      -0.2717271627041452,
      -0.05025678723767442,
      -0.37968823875347285
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.1785,
    "semantic_entropy": 0.8269,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "متي غادر العراق هو وعائلته الى عمان؟",
    "original_answer": "بعد الغزو في عام 2003،",
    "answers": [
      [
        "غادر العراق هو وعائلته إلى عمان في عام 2006",
        "في عام 2006",
        "غادر العراق هو وعائلته إلى عمان في عام 2006",
        "في عام 2006",
        "غادر العراق هو وعائلته إلى عمان في عام 2006",
        "غادر العراق هو وعائلته إلى عمان في عام 2006"
      ],
      [
        "غادر العراق هو وعائلته إلى عمان عام 1980"
      ],
      [
        "غادر العراق هو وعائلته إلى عمان في عام 1999"
      ],
      [
        "غادر العراق هو وعائلته إلى عمان في عام 1982",
        "غادر العراق هو وعائلته إلى عمان في عام 1982"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.06632769113251413,
      -0.3955253277206623,
      -0.06632769113251413,
      -0.3955253277206623,
      -0.3072838124708104,
      -0.15538675339436736,
      -0.12157896947516633,
      -0.06632769113251413,
      -0.06632769113251413,
      -0.12157896947516633
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.1762,
    "semantic_entropy": 1.0773,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هو نزار يحيى؟",
    "original_answer": " فنان ورسام عراقي",
    "answers": [
      [
        "نزار يحيى هو ناشط سياسي وكاتب يمني"
      ],
      [
        "نزار يحيى هو مهندس برمجيات",
        "نزار يحيى هو مهندس برمجيات",
        "نزار يحيى هو مهندس برمجيات لبناني",
        "نزار يحيى هو مهندس برمجيات لبناني"
      ],
      [
        "نزار يحيى هو سياسي أفغاني وعضو في حزب الوحدة الإسلامية"
      ],
      [
        "نزار يحيى هو معلق عسكري ومحلل سياسي يمني"
      ],
      [
        "نزار يحيى هو مهندس وكاتب ومدون"
      ],
      [
        "نزار يحيى هو باحث سياسي"
      ],
      [
        "نزار يحيى هو باحث في مجال الذكاء الاصطناعي في جامعة الملك عبد العزيز"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6196578590386708,
      -0.3071650581219324,
      -0.4531919655873935,
      -1.1440201872822702,
      -1.15310373157472,
      -0.6242228765075737,
      -0.3071650581219324,
      -0.5192830423343082,
      -0.2802175205128151,
      -0.2802175205128151
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      1,
      6,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.5688,
    "semantic_entropy": 1.5647,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "متي ولد نزار يحيى؟",
    "original_answer": "عام 1963",
    "answers": [
      [
        "ولد نزار يحيى في 16 مارس 1966",
        "ولد نزار يحيى في عام 1966",
        "ولد نزار يحيى في عام 1966",
        "ولد نزار يحيى في عام 1966",
        "ولد نزار يحيى في عام 1966",
        "ولد نزار يحيى في عام 1966",
        "ولد نزار يحيى في عام 1966م",
        "ولد نزار يحيى في عام 1966"
      ],
      [
        "ولد نزار يحيى في 19 مارس 1970"
      ],
      [
        "ولد نزار يحيى في 1 يناير 1966"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.38564624243997514,
      -0.07738508960534755,
      -0.07738508960534755,
      -0.5989238928135592,
      -0.07738508960534755,
      -0.07738508960534755,
      -0.07738508960534755,
      -0.17230483985198525,
      -0.07738508960534755,
      -0.5356328613299713
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2157,
    "semantic_entropy": 0.4974,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "أين ولد نزار يحيى؟",
    "original_answer": "بغداد",
    "answers": [
      [
        "ولد نزار يحيى في دمشق",
        "ولد نزار يحيى في دمشق",
        "ولد نزار يحيى في دمشق",
        "ولد نزار يحيى في دمشق",
        "ولد نزار يحيى في دمشق",
        "ولد نزار يحيى في دمشق",
        "ولد نزار يحيى في دمشق"
      ],
      [
        "ولد نزار يحيى في تعز"
      ],
      [
        "ولد نزار يحيى في مدينة حلب",
        "ولد نزار يحيى في مدينة حلب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09890466461355274,
      -0.45270660720402134,
      -0.09890466461355274,
      -0.09890466461355274,
      -0.18174027980087556,
      -0.09890466461355274,
      -0.09890466461355274,
      -0.09890466461355274,
      -0.09890466461355274,
      -0.18174027980087556
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1509,
    "semantic_entropy": 0.7367,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الشهادة التي حصل عليها نزار يحيى؟",
    "original_answer": "البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد",
    "answers": [
      [
        "شهادة البكالوريوس في الهندسة المدنية",
        "شهادة البكالوريوس في الهندسة المدنية",
        "شهادة البكالوريوس في الهندسة",
        "شهادة البكالوريوس في الهندسة المدنية",
        "بكالوريوس في الهندسة المدنية",
        "شهادة البكالوريوس في الهندسة المدنية",
        "شهادة البكالوريوس في الهندسة المدنية",
        "شهادة البكالوريوس في الهندسة المعمارية"
      ],
      [
        "شهادة الثانوية العامة"
      ],
      [
        "شهادة البكالوريوس في الآداب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.09670983136675115,
      -0.09670983136675115,
      -0.7774324717590478,
      -0.09670983136675115,
      -0.4734195017122756,
      -0.09670983136675115,
      -0.9326565178149906,
      -0.3972826261929825,
      -0.09670983136675115,
      -0.5375243816342845
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3602,
    "semantic_entropy": 0.5132,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "متي حصل علي البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد؟",
    "original_answer": " عام 1986",
    "answers": [
      [
        "حصل علي البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد في عام 1985م"
      ],
      [
        "حصل على البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد عام 1988م",
        "حصل على البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد في عام 1988",
        "حصل على البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد عام 1988",
        "حصل على البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد عام 1988م"
      ],
      [
        "حصل علي البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد عام 1987م"
      ],
      [
        "حصل على البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد عام 1979م"
      ],
      [
        "حصل على البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد عام 1998"
      ],
      [
        "حصل علي البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد عام 1968م"
      ],
      [
        "حصل على البكالوريوس من كلية الفنون الجميلة في جامعة بغداد عام 1984"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.32608240373922587,
      -0.06961783941496691,
      -0.139494099819035,
      -0.2769088080456612,
      -0.12097829137646213,
      -0.22169915463791626,
      -0.25999083829135755,
      -0.06961783941496691,
      -0.32107710301638404,
      -0.3719649960777884
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      4,
      1,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.2177,
    "semantic_entropy": 1.6765,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ماذا كان يعمل نزار يحيي؟",
    "original_answer": " رساماً للخرائط في الخطوط الخلفية للجيش العراقي من عام 1986 إلى عام 1991",
    "answers": [
      [
        "كان نزار يحيى يعمل كطيار مقاتل",
        "كان نزار يحيي مهندساً معمارياً",
        "كان نزار يحيي يعمل مهندسًا"
      ],
      [
        "كان يعمل في مجال الهندسة المعمارية",
        "كان نزار يحيى يعمل كمهندس",
        "كان نزار يحيى يعمل في مجال الهندسة المعمارية"
      ],
      [
        "كان نزار يحيى يعمل كمصور فوتوغرافي",
        "كان نزار يحيى يعمل كمصور فوتوغرافي"
      ],
      [
        "كان نزار يحيي يعمل في مجال السيارات"
      ],
      [
        "كان نزار يحيى يعمل كعازف ناي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.698035757273813,
      -0.45211855529355993,
      -0.22544554849578058,
      -0.38137753188757145,
      -0.43682504083128354,
      -0.2712520022876504,
      -0.6363165032993493,
      -0.22544554849578058,
      -0.43109947102756635,
      -0.689444811781072
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      1,
      3,
      2,
      1,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.4447,
    "semantic_entropy": 1.4672,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي القصيدة؟",
    "original_answer": "هي مجموعة أبيات من بحر واحد متفقة في الحرف الأخير بالفصحى وفي الحرف الأخير وما قبله بحرف أو حرفين أو يزيد في الشعر النبطي، وفي عدد التفعيلات (أي الأجزاء الّتي يتكون منها البيت الشعري) وأقلّها ستة أبيات وقيل سبعة وما دون ذلك يسمّى (قطعه).",
    "answers": [
      [
        "القصيدة هي شكل من أشكال الشعر الذي يتكون من عدد محدد من الأبيات الشعرية",
        "القصيدة هي شكل من أشكال الشعر الذي يتألف من أبيات ذات قافية",
        "القصيدة هي نوع من الشعر",
        "القصيدة هي نوع من الشعر",
        "القصيدة هي نوع من الشعر",
        "القصيدة هي شكل من أشكال الشعر الذي يتألف من أبيات تقفى بأصوات القافية المتشابهة",
        "القصيدة هي شكل من أشكال الأدب يعبر عن الأفكار والمشاعر من خلال الأبيات الشعرية",
        "القصيدة هي نوع من الشعر يتميز بقافية معينة",
        "القصيدة هي نوع من الشعر",
        "القصيدة هي شكل من أشكال الشعر يتميز بعدد محدد من الأبيات الشعرية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.31889789417118664,
      -0.613386534166807,
      -0.09317332090307673,
      -0.09317332090307673,
      -0.09317332090307673,
      -0.7068522441350069,
      -0.5750248452397286,
      -0.6419228074098177,
      -0.09317332090307673,
      -0.43662657531343335
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3665,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الشعر؟",
    "original_answer": "كلام موزون مقفىّ (للشعر العربي)، دالٌ على معنى، ويكون أكثر من بيت، ويشمل هذا التعريف النظم.",
    "answers": [
      [
        "الشعر هو نوع من الأدب يعبر عن المشاعر والأفكار باستخدام الصور والاستعارات",
        "الشعر هو فن التعبير عن المشاعر والأفكار الإنسانية بأسلوب أدبي",
        "الشعر هو شكل من أشكال الكتابة يستخدم اللغة المجازية والصور الإبداعية للتعبير عن الأفكار والعواطف",
        "الشعر هو شكل من أشكال الأدب الذي يستخدم اللغة المرتفعة والصور البصرية والموسيقى للتعبير عن المشاعر والأفكار",
        "الشعر هو فن التعبير عن المشاعر والأفكار باستخدام الاستعارات والصور"
      ],
      [
        "الشعر هو فن قديم يستخدم الكلمات للتعبير عن المشاعر والأفكار",
        "الشعر هو شكل من أشكال الفن الأدبي الذي يستخدم اللغة الإيقاعية والوصفية لخلق تأثير عاطفي أو جمالي",
        "الشعر هو شكل من أشكال الفن اللغوي الذي يعبر عن المشاعر والأحاسيس من خلال الكلمات",
        "الشعر هو تعبير فني يعبر عن المشاعر والأفكار"
      ],
      [
        "الشعر هو الكلمات التي ترقص في الفرح والحزن"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.30613810602862657,
      -0.7889196842329161,
      -0.6949277668143343,
      -1.2413544502329994,
      -0.44035446531718425,
      -0.5740607973198394,
      -0.41398719742835965,
      -0.9728601942642204,
      -0.4441055697112385,
      -0.630940923883331
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.6508,
    "semantic_entropy": 0.8597,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو تعريف الشعر عند ابن خلدو؟",
    "original_answer": "هو شكل من أشكال الفن الأدبي في اللغة التي تستخدم الجمالية والصفات بالإضافة إلى أو بدلاً من معنى الموضوع الواضح.",
    "answers": [
      [
        "الشعر عند ابن خلدو هو \"لغةٌ أرقى من اللغة العادية؛ لأنه يعبر عن مشاعر الإنسان وأحاسيسه بأسلوب فني جميل\"",
        "الشعر عند ابن خلدو هو \"لغة الروح\""
      ],
      [
        "الشعر عند ابن خلدو هو \"لغة الخيال والعاطفة\""
      ],
      [
        "الشعر عند ابن خلدون هو كلام موزون مقفى",
        "الشعر عند ابن خلدون هو كلام موزون مقفى",
        "الشعر عند ابن خلدو هو كلام موزون مقفى"
      ],
      [
        "الشعر عند ابن خلدون هو صناعة وضرب من الأدب"
      ],
      [
        "الشعر عند ابن خلدو هو ديوان العرب",
        "الشعر هو ديوان العرب",
        "الشعر هو ديوان العرب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8958330615055559,
      -0.285954988841155,
      -0.549043394047684,
      -0.26418744027220187,
      -0.5490020699788923,
      -0.42294143356467045,
      -0.2555790696549345,
      -0.2024156963941464,
      -0.27728425258945727,
      -0.27728425258945727
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      0,
      4,
      2,
      4,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.398,
    "semantic_entropy": 1.4708,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هو الشعر العمودي؟\n",
    "original_answer": "هو أساس الشعر العربي وجذوره وأصل كل أنواع الشعر التي أتت بعده. يتميز الشعر العربي بتكونه من مجموعة أبيات يتألف كل منها من مقطعين يدعى أولهما الصدر وثانيهما العجز.",
    "answers": [
      [
        "هو أحد أشكال الشعر العربي التقليدي، يتميز بوزن وقافية محددة، ويتكون من أسطر شعرية تتبع قواعد النحو والإعراب",
        "هو نوع من الشعر العربي الذي يتكون من أسطر متوازية ويُكتب وفق قواعد محددة",
        "الشعر العمودي هو نوع من الشعر العربي التقليدي يتميز بتوافق الوزن والقافية",
        "الشعر العمودي هو نوع من الشعر العربي التقليدي يتميز بإيقاعاته المقفاة ومتسلسلة الأبيات",
        "الشعر العمودي هو نظام شعري يستخدم وزن المقاطع والقافية في الشعر العربي",
        "الشعر العمودي هو نوع من الشعر العربي الذي يتبع قواعد محددة للتناظر والقافية",
        "الشعر العمودي هو نوع من الشعر العربي الذي يتبع قواعد الوزن والقافية",
        "الشعر العمودي هو نوع من الشعر العربي الذي يعتمد على نظام القافية والتفعيلة"
      ],
      [
        "الشعر العمودي هو نوع من الشعر العربي التقليدي يتميز بوزن وقافية محددة ويستخدم في القصائد الدينية والأدبية"
      ],
      [
        "الشعر العمودي هو نوع من الشعر العربي التقليدي يتميز ببنية محددة من الأبيات والقصائد، حيث يكون كل بيت له نفس الوزن والقافية، ويعتمد على استخدام الاستعارات والتشبيهات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5002303605835172,
      -0.8045549189180463,
      -0.3044961348939202,
      -0.4381248666913661,
      -0.8378709198439168,
      -0.9136368705866229,
      -0.22639275310126514,
      -0.7780898857713794,
      -0.35489637954834663,
      -0.5315809109458021
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.569,
    "semantic_entropy": 0.6453,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو الرباعيات الشعرية؟",
    "original_answer": "هي أشعار من الشعر العربي والعامي الحديث تتصف بوجود أربع أسطر من الشعر تقدم فكرة بسيطة ومن الشعراء الذين كتبوا في هذا الأسلوب الشعري عمر الخيام في رباعيات الخيام والشاعر صلاح جاهين.",
    "answers": [
      [
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد قصيرة تتكون من أربعة أبيات",
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد تتكون من أربعة أبيات تتبع نظام القافية المحدد",
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد تتكون من أربعة أسطر تتبع نمط القافية",
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد تتألف من أربعة أبيات تتبع نظام القافية نفسه",
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد تتكون من أربعة أبيات تتبع نظام قافية محدد",
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد قصيرة تتألف من أربعة أبيات تتبع نظام قافية منتظم",
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد تتكون من أربع أسطر تتبع نظامًا محددًا من القافية",
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد تتألف من أربع أسطر تتبع نظام القافية",
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد تتألف من أربعة أبيات تتبع نظام القافية",
        "الرباعيات الشعرية هي قصائد من أربعة أسطر تتبع نظام القافية AABB"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.27825315408439827,
      -0.23409510652942978,
      -0.5384815906969102,
      -0.20614755770808793,
      -0.22868226297003325,
      -0.4113796737648571,
      -0.26865623776386244,
      -0.17691850496086975,
      -0.21778574838936038,
      -0.3629802682780564
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2923,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الشعر الحر؟\n",
    "original_answer": "هي طريقة من التعبير عن نفسية الإنسان المعاصر، وقضاياه ونزوعاته، وطموحه، وآماله، وقد ظهرت لعوامل متعددة منها الرد على المدرسة الابتداعية «الرومانسية» الممعنة في الهروب من الواقع إلى الطبيعة وإلى عوالم مثالية، ظهر سنة 1948 على يد شاعرين وهما «بدر شاكر السياب» و«نازك الملائكة»، وقد تحرر من نظام الشطرين ووحدة الوزن والروي والقافية.",
    "answers": [
      [
        "الشعر الحر هو نوع من الشعر العربي الذي لا يتبع الوزن والقافية التقليديين، ويتميز بحرية التعبير",
        "هو نوع من الشعر العربي الذي لا يلتزم بالوزن والقافية التقليدية",
        "الشعر الحر هو نوع من الشعر العربي الذي لا يلتزم بالوزن التقليدي للقافية",
        "الشعر الحر هو نوع من الشعر الذي لا يلتزم بقافية أو وزن محدد",
        "الشعر الحر هو شكل من أشكال الشعر العربي الذي لا يلتزم بالقافية أو الوزن التقليدي",
        "هو الشعر الذي لا يتقيد بوزن وقافية معينة",
        "الشعر الحر هو نوع من الشعر يتحرر من قيود الوزن والقافية التقليدية في الشعر العربي",
        "الشعر الحر هو نوع من الشعر الذي لا يلتزم بالقافية ولا بالوزن التقليدي",
        "الشعر الحر هو أسلوب شعري يتميز بعدم الالتزام بالقافية أو الوزن التقليدي",
        "الشعر الحر هو الشكل الشعري الذي يتحرر من قيود الوزن والقافية التقليدية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8868564445137447,
      -0.5652743371360884,
      -0.49030850476003707,
      -0.2955083396201684,
      -0.3783948249586286,
      -0.2153863221303379,
      -0.5774759389696215,
      -0.40272409349696164,
      -0.5502544511249283,
      -0.7965780868560159
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5159,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "\nمن مخرج فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\"؟",
    "original_answer": "لمُخرج التشيلي",
    "answers": [
      [
        "مخرج فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" هو محمد رضا كوهناني"
      ],
      [
        "رضا شاه",
        "رضا شاه"
      ],
      [
        "مخرج فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" هو محمد رضا باغبان"
      ],
      [
        "علي بدرخان"
      ],
      [
        "فهد البتيري"
      ],
      [
        "علي رضا لطيفي"
      ],
      [
        "عباس كيارستمي",
        "عباس كيارستمي"
      ],
      [
        "مخرج فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" هو جيمس كاميرون"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.40669207783720723,
      -0.6131075978189984,
      -0.6131075978189984,
      -0.271933850766215,
      -0.37769840338400434,
      -0.5030599563740127,
      -0.44827411158217007,
      -0.45876954644114676,
      -0.3953987089453044,
      -0.7564509123471908
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.4844,
    "semantic_entropy": 2.0523,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "متى صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\"؟\n",
    "original_answer": " سنة 1978",
    "answers": [
      [
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" في عام 1994"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" في عام 2011"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" في عام 2022",
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" في عام 2022"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" في عام 1995"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" عام 1984"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" في 10 أكتوبر 1963"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" في عام 1998"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" في عام 2023"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"اللجوء إلى الطريقة\" في عام 1996"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22175796997295943,
      -0.37902249389050624,
      -0.10198673788014131,
      -0.20248992643695296,
      -0.35614593246084236,
      -0.10198673788014131,
      -0.7240476946566813,
      -0.19464341948690767,
      -0.18216599975609782,
      -0.22103144047938153
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      2,
      5,
      6,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.2685,
    "semantic_entropy": 2.1285,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "في أي مهرجان سينمائي عُرض الفيلم في عام 1978؟\n",
    "original_answer": "دورة مهرجان كان",
    "answers": [
      [
        "عُرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي عام 1978",
        "عرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي عام 1978",
        "عُرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي عام 1978",
        "عُرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي في عام 1978",
        "عُرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي عام 1978",
        "عرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي عام 1978",
        "عُرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي عام 1978",
        "عُرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي في عام 1978",
        "عُرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي عام 1978",
        "عُرض الفيلم في مهرجان كان السينمائي عام 1978"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04057865694667129,
      -0.1554905592770865,
      -0.04057865694667129,
      -0.07496378019768499,
      -0.04057865694667129,
      -0.1554905592770865,
      -0.04057865694667129,
      -0.07496378019768499,
      -0.04057865694667129,
      -0.04057865694667129
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0704,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو تاريخ 10 يناير؟",
    "original_answer": "اليوم العاشر من الشهر الأوَّل) هو اليوم العاشر (10) من السنة",
    "answers": [
      [
        "اليوم هو 10 يناير 2023",
        "اليوم العاشر من شهر يناير",
        "اليوم هو 10 يناير 2023",
        "اليوم العاشر من شهر يناير",
        "اليوم العاشر من شهر يناير",
        "اليوم العاشر من شهر يناير",
        "اليوم العاشر من شهر يناير",
        "اليوم العاشر من شهر يناير",
        "اليوم العاشر من شهر يناير"
      ],
      [
        "اليوم هو 10 يناير 2022"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.21901623049770283,
      -0.04032165686476041,
      -0.21901623049770283,
      -0.04032165686476041,
      -0.04032165686476041,
      -0.3541167730643987,
      -0.04032165686476041,
      -0.04032165686476041,
      -0.04032165686476041,
      -0.04032165686476041
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1074,
    "semantic_entropy": 0.2731,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "كم يوماً يتبقى في السنة بعد 10 يناير؟",
    "original_answer": "يبقى بعده 355 يومًا لانتهاء",
    "answers": [
      [
        "365 يومًا",
        "365 يوماً",
        "365 - 10 = 355",
        "365 يوماً",
        "365 يوماً",
        "365 يوماً",
        "365 يوماً",
        "365 يوماً"
      ],
      [
        "360 يوماً"
      ],
      [
        "361 يوماً"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1560509437649671,
      -0.49194693576555437,
      -0.06824636772489612,
      -0.34853270584209284,
      -0.06824636772489612,
      -0.06824636772489612,
      -0.06824636772489612,
      -0.06824636772489612,
      -0.06824636772489612,
      -0.484987159225966
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.1891,
    "semantic_entropy": 0.5174,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي الأسماء الأخرى لشهر يناير؟",
    "original_answer": "كانون الثاني",
    "answers": [
      [
        "يناير، يناير الأول، شهر الغيم، شهر البرد"
      ],
      [
        "يُطلق على شهر يناير أيضًا اسم \"كانون الثاني\" في بعض البلدان",
        "يناير، كانون الثاني",
        "يناير، كانون الثاني",
        "يناير هو أيضًا اسم شهر يناير في التقويمات اليوليانية والعباسية",
        "يناير، كانون الثاني، وجانوار",
        "يناير، كانون الثاني، وجان",
        "يناير، كانون الثاني، وجان"
      ],
      [
        "يناير هو أيضًا اسم شهر جانوار في التقويم الفارسي"
      ],
      [
        "يناير، جانوار، وجانوري"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5546586970487776,
      -0.35028753221171,
      -0.4499550716588731,
      -0.4499550716588731,
      -0.3513516827612193,
      -0.2491982241048053,
      -0.45214766236741666,
      -0.25067450287033355,
      -0.31702603505478194,
      -0.25067450287033355
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.3676,
    "semantic_entropy": 0.8964,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كم يوماً في السنة الكبيسة بعد 10 يناير؟",
    "original_answer": "356 يومًا في السنوات الكبيسة",
    "answers": [
      [
        "366 يوماً",
        "366 يوماً",
        "366 يوماً",
        "366 يوماً",
        "366 يوماً",
        "366 يومًا",
        "366 يوماً",
        "366 يوماً",
        "366 يوماً",
        "366 يوماً"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.033683569262734636,
      -0.033683569262734636,
      -0.033683569262734636,
      -0.033683569262734636,
      -0.033683569262734636,
      -0.20527363321639314,
      -0.033683569262734636,
      -0.033683569262734636,
      -0.033683569262734636,
      -0.033683569262734636
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0508,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هي مؤسسة بارنر؟",
    "original_answer": " مؤسسة تعليمية ",
    "answers": [
      [
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية مقرها في المملكة المتحدة تدعم التعليم والبحث العلمي في البلدان النامية",
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية تهدف إلى دعم التعليم والتنمية في المجتمعات المحتاجة",
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية تهدف إلى دعم التعليم والبحث العلمي"
      ],
      [
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية مقرها في الولايات المتحدة الأمريكية تهدف إلى دعم وتطوير المؤسسات الخيرية في المملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية تهدف إلى دعم الشباب من خلال التعليم والتدريب",
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية تهدف إلى دعم التعليم والتدريب المهني للاجئين"
      ],
      [
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية تهدف إلى دعم الأطفال المحتاجين"
      ],
      [
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية مقرها في ولاية كاليفورنيا، الولايات المتحدة الأمريكية"
      ],
      [
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية مقرها في ألمانيا تهدف إلى تعزيز التفاهم والتعاون الدولي بين الشباب"
      ],
      [
        "مؤسسة بارنر هي منظمة غير ربحية تقدم منحًا دراسية ومنحًا للطلاب الأمريكيين الأصليين"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5610039565799525,
      -0.713677716813545,
      -0.5599642035582898,
      -0.46185707986258323,
      -0.5155496548254935,
      -0.48308577416133225,
      -0.7613039633684994,
      -0.4873482262589866,
      -0.39273788567470547,
      -0.6168238753360991
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      5,
      2,
      0,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.5553,
    "semantic_entropy": 1.7984,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو هدف مؤسسة بارنر؟",
    "original_answer": " تعزيز تقدير الفن والبساتين",
    "answers": [
      [
        "دعم المبادرات المجتمعية التي تعزز العدالة الاجتماعية"
      ],
      [
        "تعزيز الثقافة السعودية ونشرها عالميًا"
      ],
      [
        "تهدف مؤسسة بارنر إلى تعزيز ودعم الابتكار وريادة الأعمال والتعليم في المملكة العربية السعودية"
      ],
      [
        "دعم وتمويل المبادرات الاجتماعية والثقافية والبيئية"
      ],
      [
        "توفير الدعم المالي للمنظمات غير الربحية لتحسين حياة الأفراد"
      ],
      [
        "دعم التعليم والبحث العلمي في مجال الزراعة"
      ],
      [
        "هدف مؤسسة بارنر هو دعم وتعزيز ريادة الأعمال في مجال الأعمال من خلال تقديم الإرشاد والموارد والتمويل"
      ],
      [
        "تهدف مؤسسة بارنر إلى تقديم الدعم المالي لطلاب الدراسات العليا من خلال المنح الدراسية"
      ],
      [
        "تقديم الدعم المالي للطلاب المحتاجين"
      ],
      [
        "تعزيز التعليم والبحث في مجال علم النفس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.2155744011251954,
      -1.212437077535651,
      -0.4638910107905758,
      -1.8379473083667108,
      -1.1749371495432115,
      -1.1369195827748626,
      -1.3997803040491146,
      -0.6718696217920095,
      -0.6317056043644698,
      -1.077583425192279
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 1.0823,
    "semantic_entropy": 2.2327,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "متي تأسست مؤسسة بارنر؟",
    "original_answer": " عام 1922",
    "answers": [
      [
        "تأسست مؤسسة بارنر في عام 1997م"
      ],
      [
        "تأسست في عام 1994"
      ],
      [
        "تأسست مؤسسة بارنر في عام 2008",
        "تم تأسيس مؤسسة بارنر في عام 2008"
      ],
      [
        "تأسست مؤسسة بارنر في عام 2007م"
      ],
      [
        "تأسست مؤسسة بارنر في عام 2017"
      ],
      [
        "1972"
      ],
      [
        "تأسست مؤسسة بارنر في عام 1953"
      ],
      [
        "تأسست في عام 2000"
      ],
      [
        "تأسست مؤسسة بارنر في عام 2018"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4415874841709088,
      -0.6330205876840244,
      -0.26052236510011745,
      -0.3922501489618279,
      -0.28726887976608645,
      -0.7466993941894771,
      -0.08531442290989284,
      -0.5417276725802291,
      -0.6359063072317109,
      -0.32874617946903584
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      2,
      7,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.4353,
    "semantic_entropy": 2.1436,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "من هو مؤسس مؤسسة بارنر؟",
    "original_answer": "ألبرت سي بارنز",
    "answers": [
      [
        "بيرتل أولين"
      ],
      [
        "جورج بارنر"
      ],
      [
        "هنري فورد"
      ],
      [
        "جون بارنيل"
      ],
      [
        "عبد العزيز بن إبراهيم بن محمد آل إبراهيم هو مؤسس مؤسسة بارنر"
      ],
      [
        "بارون دي ليليس",
        "بارون دي ليليس"
      ],
      [
        "برنارد باروخ"
      ],
      [
        "مؤسس مؤسسة بارنر هو أحمد بن علي بن عبد الله الباراني"
      ],
      [
        "حسين بارنر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -1.054150910964901,
      -0.5664261770434678,
      -1.0291054714468602,
      -0.8761617437537227,
      -0.5290458993591187,
      -0.4677104512229562,
      -0.7609645386193203,
      -0.6854466822433842,
      -0.4677104512229562,
      -0.7930878978804685
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      5,
      8
    ],
    "naive_entropy": 0.723,
    "semantic_entropy": 2.1071,
    "num_clusters": 9
  },
  {
    "question": "متي تم أفتتاح مبني بارنر الجديد؟",
    "original_answer": " 19 مايو 2012",
    "answers": [
      [
        "تم افتتاح مبنى بارنارد الجديد في 29 سبتمبر 2016"
      ],
      [
        "تم افتتاح مبنى بارنرز الجديد في 25 سبتمبر 2018",
        "تم افتتاح مبنى بارنر الجديد في 25 سبتمبر 2018"
      ],
      [
        "تم افتتاح مبنى بارنر الجديد في عام 2022",
        "تم افتتاح مبنى بارنر الجديد في 12 سبتمبر 2022"
      ],
      [
        "تم افتتاح مبنى بارنر الجديد في 12 أكتوبر 2023",
        "تم افتتاح مبنى بارنير الجديد في 12 أكتوبر 2023"
      ],
      [
        "تم افتتاح مبنى بارنارد الجديد في 12 أكتوبر 2018"
      ],
      [
        "تم افتتاح مبنى بارنارد الجديد في 15 سبتمبر 2019"
      ],
      [
        "تم افتتاح مبنى بارنرز الجديد في 20 مايو 2018"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.40677133719618724,
      -0.33556397859782977,
      -0.22316566444357688,
      -0.3069183102677826,
      -0.16502368375911694,
      -0.25927617009763576,
      -0.3095804716462226,
      -0.18927068900084124,
      -0.4322793381043084,
      -0.39749091164825645
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.3025,
    "semantic_entropy": 1.8691,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "من أين أصل وصفة كفتة العجم؟",
    "original_answer": "باللغة التركية من منطقة شرق الأناضول في تركيا من مدينة وان",
    "answers": [
      [
        "هي أكلة فارسية قديمة",
        "أصل وصفة كفتة العجم فارسي",
        "أصل وصفة كفتة العجم فارسي",
        "هي من بلاد فارس",
        "هي أكلة فارسية الأصل",
        "هي وصفة فارسية الأصل",
        "أصل وصفة كفتة العجم فارسي"
      ],
      [
        "الأصل من بلاد فارس (إيران حاليًا)",
        "الأصل من بلاد فارس (إيران حاليًا)"
      ],
      [
        "وصفة كفتة العجم من بلاد فارس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3493931860696951,
      -0.1600323318487881,
      -0.1600323318487881,
      -0.422048477413609,
      -0.9430789689566733,
      -0.3874332631150739,
      -0.2518141377931329,
      -0.1600323318487881,
      -0.6646021460826205,
      -0.9430789689566733
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      2,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4442,
    "semantic_entropy": 0.6224,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هي المكونات الأساسية لكفتة العجم؟",
    "original_answer": "هي اللحم المفروم والأرز والبرغل والبازلاء الصفراء والكراث والنعناع والبقدونس والبصل والتوابل المحلية.",
    "answers": [
      [
        "اللحم المفروم، البصل، البقدونس، البهارات",
        "اللحم المفروم، البصل، البقدونس، والتوابل",
        "تتكون كفتة العجم من لحم مفروم، بصل مفروم، بقدونس مفروم، توابل، وصلصة الطماطم",
        "اللحم، الأرز، البقدونس، البصل، والتوابل",
        "اللحم المفروم، البصل، البقدونس، الأرز، التوابل"
      ],
      [
        "اللحم المفروم، الأرز، التوابل، والبصل",
        "اللحم المفروم، الأرز، الأعشاب والتوابل",
        "اللحم، الأرز، التوابل، والبصل",
        "اللحم المفروم، الأرز، البهارات، والبصل",
        "اللحم المفروم، الأرز، البصل، التوابل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5138736297919725,
      -0.26565451306766286,
      -0.20051953854824836,
      -0.30969195724753296,
      -0.514104728746679,
      -0.4350315110282281,
      -0.4368542100137347,
      -0.4644804303287525,
      -0.43667987638887745,
      -0.6362002160609942
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4213,
    "semantic_entropy": 0.6931,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي كفتة العجم؟",
    "original_answer": "هي وصفة تركية لكرات اللحم الكبيرة",
    "answers": [
      [
        "كفتة العجم هي كرات لحم مفروم مع توابل، مغطاة بالبقسماط ومقلية"
      ],
      [
        "كفتة العجم هي طبق شهير في المطبخ الإيراني يتكون من لحم مفروم مع البصل والتوابل ويُقدم مع الأرز الأبيض",
        "كفتة العجم هي كرات لحم مفروم مخلوطة بالتوابل والأعشاب",
        "كفتة العجم هي كرات لحم مفروم مشوي مصنوعة من لحم مفروم، بصل، أعشاب وتوابل"
      ],
      [
        "كفتة العجم هي كرات لحم مفروم مصنوعة من لحم البقر أو الضأن، متبلة بالزعفران وتقدم مع الأرز",
        "كفتة العجم هي كرات لحم مفروم مصنوعة من لحم البقر أو الضأن، مخلوطة مع الأرز والتوابل",
        "كفتة العجم هي كرات لحم مفروم مشوي مع بهارات وكزبرة"
      ],
      [
        "كفتة العجم هي كرات لحم مفروم محشوة بالتمر"
      ],
      [
        "كفتة العجم هي كرات لحم مفروم مع بصل مفروم ناعماً وبذور الرمان"
      ],
      [
        "كفتة العجم هي كرات لحم محشوة بالخضار"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4296395499748629,
      -0.9844650111851748,
      -0.1646126896130024,
      -0.242928092768123,
      -0.4588970618685417,
      -0.2283027258364916,
      -0.5260344334362433,
      -0.8197083499965638,
      -0.49551305018862024,
      -0.5720280776952097
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      1,
      2,
      4,
      2,
      5,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4922,
    "semantic_entropy": 1.655,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هو موضوع فيلم \"العشب يغني\"؟\n",
    "original_answer": " فيلم دراما سويدي زامبي",
    "answers": [
      [
        "يتناول الفيلم العلاقة بين البشر والطبيعة",
        "يستكشف الفيلم العلاقة بين البشر والطبيعة",
        "يستكشف الفيلم العلاقة بين البشر والبيئة",
        "يستكشف الفيلم العلاقة بين البشر والطبيعة",
        "يستكشف الفيلم العلاقة بين البشر والطبيعة",
        "يستكشف الفيلم العلاقة بين البشر والطبيعة"
      ],
      [
        "الفيلم يتناول قصة امرأة شابة تعاني من مرض عقلي أثناء سفرها عبر الغرب الأمريكي"
      ],
      [
        "يتناول الفيلم قضايا التبني والأمومة"
      ],
      [
        "\"العشب يغني\" هو فيلم وثائقي عن الطبيعة يركز على حياة الحيوانات في حديقة يلوستون الوطنية"
      ],
      [
        "يتناول الفيلم قصة فتاة يتيمة تحلم بأن تصبح مغنية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6271242091895829,
      -1.207002051855784,
      -0.9363368335520136,
      -0.18325968824319716,
      -0.5109326279837205,
      -0.18325968824319716,
      -0.18325968824319716,
      -0.18325968824319716,
      -0.3797129570811144,
      -0.7295124776006949
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      3,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.5124,
    "semantic_entropy": 0.9993,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "متى صدر هذا فيلم \"العشب يغني\"؟\n",
    "original_answer": "1981",
    "answers": [
      [
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" في عام 1972",
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" في عام 1972",
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" في عام 1972",
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" في عام 1972",
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" في عام 1972",
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" في عام 1972",
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" في عام 1972",
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" في عام 1972"
      ],
      [
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" عام 1978",
        "صدر فيلم \"العشب يغني\" في عام 1978"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.027788178486387,
      -0.027788178486387,
      -0.027788178486387,
      -0.30085227119738617,
      -0.027788178486387,
      -0.14070271833047895,
      -0.027788178486387,
      -0.027788178486387,
      -0.027788178486387,
      -0.027788178486387
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0664,
    "semantic_entropy": 0.458,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو معنى اسم \"صالح\"؟\n",
    "original_answer": " الإنسان المستقيم المعتدل",
    "answers": [
      [
        "\"صالح\" يعني \"جيد\" أو \"مفيد\"",
        "\"صالح\" يعني \"جيد\" أو \"مناسب\"",
        "\"صالح\" يعني \"مناسب\" أو \"صالح\" بالعربية",
        "\"صالح\" يعني \"جيد\" أو \"مناسب\"",
        "\"صالح\" يعني \"جيد\" أو \"صالح\"",
        "\"صالح\" يعني \"المستقيم\" أو \"المناسب\"",
        "\"صالح\" يعني \"جيد\" أو \"صالح\" في اللغة العربية",
        "\"صالح\" يعني \"جيد\" أو \"مفيد\"",
        "\"صالح\" يعني \"جيد\" أو \"مقبول\"",
        "\"صالح\" يعني \"جيد\" أو \"مناسب\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.14855706695837867,
      -0.147043062414078,
      -0.2626442124153243,
      -0.147043062414078,
      -0.23432098319059236,
      -0.23147789100197164,
      -0.24513543994140008,
      -0.14855706695837867,
      -0.3875671195798332,
      -0.147043062414078
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.2099,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما الجنس الذي يشير إليه اسم \"صالح\"؟\n",
    "original_answer": " علم مذكر",
    "answers": [
      [
        "ذكر",
        "مذكر",
        "مذكر",
        "ذكر",
        "صالح هو اسم ذكر",
        "اسم \"صالح\" يشير إلى الجنس الذكري",
        "مذكر",
        "صالح هو اسم عربي من الذكور",
        "ذكر",
        "المذكر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24540821462844065,
      -0.2895855437964183,
      -0.2895855437964183,
      -0.24540821462844065,
      -0.757769323717899,
      -0.36900031328171035,
      -0.2895855437964183,
      -0.7461107566887222,
      -1.1233004570004597,
      -1.479326218366623
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5835,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو أصل اسم \"صالح\"؟\n",
    "original_answer": "من أصل عربي",
    "answers": [
      [
        "أصل اسم \"صالح\" يعود إلى اللغة العربية القديمة",
        "اسم \"صالح\" أصله عربي ويعني \"المُصلح\"",
        "أصل اسم \"صالح\" عربي",
        "اسم صالح مشتق من الجذر العربي \"ص-ل-ح\" الذي يعني ما هو مقبول أو جيد",
        "أصله عربي ويعني \"صالح\" أو \"مصلح\"",
        "اسم \"صالح\" أصله عربي ويعني الشخص الذي يعيش حياة طيبة",
        "صالح هو اسم عربي تقليدي يعني \"صالح\" أو \"جيد\" في اللغة العربية",
        "أصل اسم \"صالح\" عربي ويعني \"المُستَقيم\" أو \"المُعتَدل\"",
        "اسم \"صالح\" هو من أصل عربي ويعني \"الصلاح\""
      ],
      [
        "أصل اسم \"صالح\" يعود إلى اللغة العربية ويعني \"المُستَخدَم للأعمال الصالحة\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3868658225696672,
      -0.3881834899403397,
      -0.48983688813477655,
      -0.6201064736703756,
      -0.41507880184183077,
      -0.4837320048924691,
      -0.4112639522654239,
      -0.43377575792073486,
      -0.5056786512963072,
      -0.6368860877840373
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4771,
    "semantic_entropy": 0.2907,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي الصفة التي يعكسها اسم \"صالح\"؟\n",
    "original_answer": " هو الفاسد أو الطالح",
    "answers": [
      [
        "صالح يعكس صفة الخير",
        "صالح هو اسم يعكس صفة القبول أو الموافقة",
        "صالح يعني \"المستقيم\" أو \"الصالح\"",
        "صالح يعكس صفة الخير",
        "صالح تعني \"جيد\" أو \"صالح\"، وتعكس صفة الخير والأخلاق الحميدة",
        "صالح يعكس صفة القبول أو الموافقة",
        "صالح يعكس صفة الخير",
        "صالح يعكس صفة الموافقة أو القبول",
        "صالح يعكس صفة الخير والصلاح"
      ],
      [
        "صالح يعكس صفة القبول"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.2134176811785957,
      -0.33931729067609756,
      -0.47734953461399854,
      -0.5892667189792303,
      -0.2134176811785957,
      -0.6096583357349162,
      -0.3364697559343565,
      -0.2134176811785957,
      -0.5786151712766494,
      -0.23198521414319848
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3803,
    "semantic_entropy": 0.3017,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ماذا يعني الاسم \"صوالِح\"؟\n",
    "original_answer": "الاسم الجمع من صالح",
    "answers": [
      [
        "الاسم \"صوالِح\" يعني \"محل الصُلح\" أو \"الصلح\"",
        "اسم \"صوالِح\" هو جمع لكلمة \"صالح\"، والتي تعني شخصًا مستقيمًا أو حسن الخلق",
        "\"صوالِح\" هو جمع لكلمة \"صالح\"، وتعني الشخص الذي يتمتع بالصلاح والفضيلة",
        "اسم \"صوالِح\" يعني \"مفردها صالح، وهو اسم عربي شائع يعني 'صالح' أو 'جيد'\"",
        "صوالِح تعني \"موضع الصِّلات الاجتماعية\""
      ],
      [
        "صوالِح تعني \"مروج الخيل\" أو \"أماكن تربية الخيول\""
      ],
      [
        "صوالِح = جمع صائل، وهو الشخص الذي يهاجم أو يعتدي"
      ],
      [
        "مفردها \"صالح\"، وتعني \"صالح\" في اللغة العربية \"صالح\" أو \"نافع\""
      ],
      [
        "صوالِح تعني \"محل بيع الملح\""
      ],
      [
        "صوالِح هو تصغير لكلمة \"صالح\"، والتي تعني \"جيد\" أو \"صالح\" باللغة العربية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.502020677029655,
      -0.6881080540406947,
      -0.7959246866494321,
      -0.6591450210020304,
      -0.8090699850516085,
      -0.3878857229971527,
      -0.6404897175844133,
      -0.39163470465972094,
      -0.36569424486011004,
      -0.47162133158122593
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      3,
      4,
      0,
      5,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5712,
    "semantic_entropy": 1.493,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي ولاية الجزائر؟",
    "original_answer": "ولاية الجزائر: إحدى ولايات الجزائر",
    "answers": [
      [
        "ولاية الجزائر هي إحدى الولايات الجزائرية الثلاثين، وهي تقع على الساحل الشمالي",
        "ولاية الجزائر هي إحدى الولايات الـ55 في الجزائر",
        "ولاية الجزائر هي إحدى ولايات الجزائر، تقع في الجزء الشمالي من البلاد",
        "ولاية الجزائر هي إحدى الولايات في الجزائر",
        "ولاية الجزائر هي إحدى ولايات الجزائر"
      ],
      [
        "ولاية الجزائر هي إحدى الولايات الـ 58 في الجزائر",
        "ولاية الجزائر هي إحدى الولايات الجزائرية الـ 58، تقع على الساحل الشمالي"
      ],
      [
        "ولاية الجزائر هي إحدى الولايات الخمسين في الجزائر",
        "ولاية الجزائر هي إحدى الولايات الخمسين في الجزائر"
      ],
      [
        "ولاية الجزائر هي إحدى الولايات الخمسين في الولايات المتحدة الأمريكية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6546069808575794,
      -0.3295096945197911,
      -0.29039428630744624,
      -0.2143853173165553,
      -0.1887189846307188,
      -0.12641322171717018,
      -0.30204704608530103,
      -0.21720850407574457,
      -0.30204704608530103,
      -0.25172556131768103
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      1,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.2877,
    "semantic_entropy": 1.2401,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هي عاصمة ولاية الجزائر؟",
    "original_answer": "عاصمتها مدينة الجزائر",
    "answers": [
      [
        "مدينة الجزائر",
        "مدينة الجزائر",
        "الجزائر العاصمة",
        "مدينة الجزائر",
        "مدينة الجزائر",
        "مدينة الجزائر",
        "مدينة الجزائر",
        "الجزائر العاصمة",
        "الجزائر العاصمة",
        "مدينة الجزائر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.0679538704454842,
      -0.0679538704454842,
      -0.33000793373212217,
      -0.0679538704454842,
      -0.0679538704454842,
      -0.0679538704454842,
      -0.0679538704454842,
      -0.33000793373212217,
      -0.33000793373212217,
      -0.0679538704454842
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1466,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "ما هو الأصل الأمازيغي لولاية الجزائر؟",
    "original_answer": "تعتبر ولاية الجزائر جزء من الفضاء الأمازيغي لشمال الجزائر، والمحاطة بجبال جرجرة، الخشنة، وشنوة",
    "answers": [
      [
        "تأسست ولاية الجزائر على يد أمازيغ الجزائر",
        "ولاية الجزائر ذات أصل أمازيغي",
        "ولاية الجزائر هي ولاية أمازيغية ذات جذور عريقة",
        "تأسست ولاية الجزائر على يد قبائل بربرية أمازيغ",
        "ولاية الجزائر من أصول أمازيغية",
        "تأسست ولاية الجزائر على يد قبائل أمازيغية",
        "الأصل الأمازيغي لولاية الجزائر يتجلى في سكانها الذين ينتمون إلى أصول أمازيغية",
        "تأسست ولاية الجزائر على يد قبائل الأمازيغية في العصور القديمة",
        "ولاية الجزائر لها أصل أمازيغي"
      ],
      [
        "تأسست ولاية الجزائر على يد الإمبراطورية العثمانية كمقاطعة عثمانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4608089351915699,
      -0.30952313574316576,
      -0.46350192921815203,
      -0.5482252648727288,
      -0.8324523009422526,
      -0.8787090952357175,
      -0.2740771368055448,
      -0.6499224013883266,
      -0.4071049004562785,
      -0.38269704026456564
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.5207,
    "semantic_entropy": 0.3337,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي القبائل التي سكنت ولاية الجزائر منذ العصر الحجري القديم؟",
    "original_answer": "سكنت قبائل بني مزغنة هذه المنطقة الساحلية الممتدة",
    "answers": [
      [
        "استقر بها العديد من القبائل مثل النوميديين، الفينيقيين، الونداليين، البيزنطيين، والعرب",
        "القبائل التي سكنت ولاية الجزائر منذ العصر الحجري القديم تشمل البربر والرومان والفينيقيين",
        "القبائل التي سكنت ولاية الجزائر منذ العصر الحجري القديم تشمل البربر والرومان والفندال والبيزنطيين"
      ],
      [
        "من القبائل التي سكنت ولاية الجزائر منذ العصر الحجري القديم قبائل الشروتن، والقبائل الجراوية، والقبائل الزiban"
      ],
      [
        "سكنت ولاية الجزائر منذ العصر الحجري القديم قبائل مختلفة مثل القطعان والرومان",
        "استوطنت ولاية الجزائر عدة قبائل منذ العصر الحجري القديم، منها القبائل الرمانتية، والقبائل النوميدية، وقبائل بني مزاب، وقبائل بني هلال"
      ],
      [
        "القبائل التي سكنت ولاية الجزائر منذ العصر الحجري القديم هي الشاشانيون والبربر",
        "القبائل التي سكنت ولاية الجزائر منذ العصر الحجري القديم هي بربر الشعب"
      ],
      [
        "سكنت ولاية الجزائر منذ العصر الحجري القديم قبائل مختلفة مثل الشاوية والنوميدية"
      ],
      [
        "سكنت ولاية الجزائر العديد من القبائل منذ العصر الحجري القديم، منها قبيلة \"الوزاعنة\" و\"القبائل الكبرى\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6106876011053785,
      -0.6803259089595919,
      -0.411149102102639,
      -0.339502378012709,
      -0.614213287269019,
      -0.5989624947097506,
      -0.4515933634873006,
      -0.20988481958462754,
      -0.12960748154272067,
      -0.5223514649196314
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      3,
      4,
      2,
      0,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.4568,
    "semantic_entropy": 1.639,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من قدم إلى سواحل ولاية الجزائر ؟",
    "original_answer": "قدم الفينيقيون إلى سواحل \"ولاية الجزائر\"",
    "answers": [
      [
        "جنكيز خان"
      ],
      [
        "قدموا إلى سواحل ولاية الجزائر بقيادة الداي حسين"
      ],
      [
        "الأمير عبد القادر الجزائري",
        "الأمير عبد القادر الجزائري قدم إلى سواحل ولاية الجزائر",
        "الأمير عبد القادر الجزائري",
        "الأمير عبد القادر الجزائري"
      ],
      [
        "القراصنة البربر",
        "القراصنة"
      ],
      [
        "العثمانيون قدموا إلى سواحل ولاية الجزائر"
      ],
      [
        "الفرنسيون قدموا إلى سواحل ولاية الجزائر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7928695508971454,
      -1.013448832418651,
      -0.10441618280960288,
      -0.23546572318324857,
      -0.3542336683188085,
      -0.46839093290518574,
      -0.5514423212466681,
      -0.10441618280960288,
      -0.10441618280960288,
      -1.2654262781143075
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      5,
      2,
      2,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4995,
    "semantic_entropy": 1.4067,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": " ومتى قدم سواحل ولاية الجزائر؟",
    "original_answer": "سنتي 1200 و 300 قبل الميلاد",
    "answers": [
      [
        "قدم سواحل ولاية الجزائر في عام 1516م",
        "قدم سواحل ولاية الجزائر في عام 1516م",
        "قدم سواحل ولاية الجزائر في عام 1516م",
        "قدم سواحل ولاية الجزائر في عام 1516م",
        "قدم سواحل ولاية الجزائر في عام 1516م"
      ],
      [
        "قدم سواحل ولاية الجزائر في عام 1508"
      ],
      [
        "قدم سواحل ولاية الجزائر في عام 1830م"
      ],
      [
        "قدم سواحل ولاية الجزائر في القرن الثامن عشر"
      ],
      [
        "قدم سواحل ولاية الجزائر في القرن السابع عشر الميلادي"
      ],
      [
        "قدم سواحل ولاية الجزائر سنة 1505م"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.04299687495645988,
      -0.2957972450573233,
      -0.04299687495645988,
      -0.46148092736043367,
      -0.8439994477066648,
      -0.04299687495645988,
      -0.04299687495645988,
      -0.430226786065532,
      -0.04299687495645988,
      -0.25839059868050235
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      0,
      4,
      0,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2505,
    "semantic_entropy": 1.3144,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "ما هي المناطق التي استقروا فيها الفينيقيون قبل وصولهم إلى سواحل ولاية الجزائر؟",
    "original_answer": "فاستقرّوا في صقلية، و«يوتيقا» (المدينة العتيقة) في تونس اليوم، ومالطا قبل أن يصلوا إلى سواحل الجزائر",
    "answers": [
      [
        "استقر الفينيقيون في قرطاج في تونس الحالية، وفي مدن صور وصيدا في لبنان الحالي، وفي مدن جبيل وعكا في فلسطين الحالية",
        "استقر الفينيقيون في قرطاج في تونس الحالية، وفي مدن صور وصيدا في لبنان الحالية"
      ],
      [
        "استقر الفينيقيون في مناطق تونس وليبيا قبل وصولهم إلى سواحل ولاية الجزائر",
        "استقر الفينيقيون في مناطق تونس وليبيا قبل وصولهم إلى سواحل ولاية الجزائر",
        "استقر الفينيقيون في قرطاج بليبيا وتونس والجزائر قبل وصولهم إلى سواحل ولاية الجزائر"
      ],
      [
        "استقر الفينيقيون في مناطق مثل جبيل وصيدا وصور قبل وصولهم إلى سواحل ولاية الجزائر",
        "استقر الفينيقيون في البداية في مدن صور وجبيل وصيدا قبل وصولهم إلى سواحل ولاية الجزائر",
        "استقر الفينيقيون في مناطق مثل صور وجبيل وصيدا قبل وصولهم إلى سواحل ولاية الجزائر",
        "استقر الفينيقيون في البداية في مناطق مثل جبيل وصيدون قبل أن يصلوا إلى سواحل ولاية الجزائر"
      ],
      [
        "استقر الفينيقيون في مناطق مثل تونس ومالطا وقبرص قبل وصولهم إلى سواحل ولاية الجزائر"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.42839469598759194,
      -0.14742916442313714,
      -0.20711225984600953,
      -0.27467999682467753,
      -0.3642180671614183,
      -0.14742916442313714,
      -0.2649013189268645,
      -0.2596588622351663,
      -0.28889718115355767,
      -0.27478029988684255
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      0,
      1,
      3,
      2,
      1,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2658,
    "semantic_entropy": 1.266,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو مرفأ إكوزيوم وماذا يعني؟",
    "original_answer": "معناه \"جزيرة النوارس\"",
    "answers": [
      [
        "مرفأ إكوزيوم هو مرفأ روماني قديم يقع في مدينة الجزائر العاصمة، ويعني \"مرفأ الكهنة\" في اللغة الأمازيغية",
        "مرفأ إكوزيوم هو ميناء روماني قديم يقع في مدينة الجزائر، ويعني \"مرفأ الكهنة\"",
        "مرفأ إكوزيوم هو مرفأ روماني قديم يقع في موقع الجزائر العاصمة الحالية، ويعني \"مرفأ الكهنة\""
      ],
      [
        "مرفأ إكوزيوم هو ميناء تجاري يقع في مدينة الجزائر، ويعني \"مرفأ الأقحوان\""
      ],
      [
        "مرفأ إكوزيوم هو مرفأ روماني قديم يقع في مدينة الجزائر، وقد أطلق عليه اسم \"مرفأ روماني\" من قبل الرومان"
      ],
      [
        "مرفأ إكوزيوم هو مرفأ قديم يقع في مدينة الجزائر، ويعني \"مرفأ الأرانب\" باللغة الأمازيغية"
      ],
      [
        "مرفأ إكوزيوم كان ميناءً في الجزائر العاصمة، ويعني \"مرفأ الكلاب\""
      ],
      [
        "مرفأ إكوزيوم هو مرفأ قديم في الجزائر العاصمة، ويعني اسم إكوزيوم \"المرفأ الجديد\" في اللغة اليونانية",
        "مرفأ إكوزيوم هو مرفأ قديم يقع في مدينة الجزائر، ومعنى اسم \"إكوزيوم\" هو \"المرفأ الجميل\""
      ],
      [
        "مرفأ إكوزيوم هو مرفأ قديم في الجزائر العاصمة، ويعني اسمه \"مكان صعود الفيلة\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4668972668782693,
      -0.37309035417905284,
      -0.43217324793353246,
      -0.3204878100897258,
      -0.2756359682254697,
      -0.23285154702594704,
      -0.5711240653694644,
      -0.36947730942833346,
      -0.37310375481661684,
      -0.4420938770322469
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      5,
      6,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3857,
    "semantic_entropy": 1.8418,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي المحطة التجارية التي حوّلها الفينيقيون إلى مستعمرة؟",
    "original_answer": "خطّوا نحو «ترشيش» في إسبانيا حيث حوّلوا إحدى محطّاتهم التّجاريّة إلى مستعمرة",
    "answers": [
      [
        "جبيل"
      ],
      [
        "مدينة قرطاج",
        "المدينة",
        "المدينة",
        "مركز التجارة في قرطاج",
        "قرطاجة",
        "قرطاج",
        "قرطاج"
      ],
      [
        "ليبيا"
      ],
      [
        "ليوبوليس"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.37241320091998203,
      -0.6142544670030474,
      -1.5848914086463992,
      -1.5848914086463992,
      -1.0638689966539718,
      -0.5570701278744081,
      -0.6642610549926757,
      -0.2067443337291479,
      -1.288836523890268,
      -0.2067443337291479
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      3,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.8144,
    "semantic_entropy": 0.9168,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "إلى أين توجه الفينيقيون من مرفأ إكوزيوم؟",
    "original_answer": "انطلق الفينيقيون إلى جنوبي سردينيا، والجزر المجاورة لها كجزر البليار",
    "answers": [
      [
        "توجه الفينيقيون نحو الشرق"
      ],
      [
        "توجهوا إلى مرفأ جبيل",
        "توجهوا إلى مرفأ جبيل",
        "توجهوا إلى مرفأ جبيل",
        "توجهوا إلى مرفأ جبيل",
        "توجه الفينيقيون إلى مرفأ جبيل",
        "توجهوا إلى مرفأ جبيل",
        "توجه الفينيقيون إلى مرفأ جبيل",
        "توجه الفينيقيون إلى مرفأ جبيل"
      ],
      [
        "توجه الفينيقيون إلى مرفأ \"جونية\" في جبل لبنان"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3063753053534576,
      -0.12456557955253326,
      -0.12456557955253326,
      -0.12456557955253326,
      -0.12456557955253326,
      -0.15405222793924503,
      -0.4254829361123142,
      -0.12456557955253326,
      -0.15405222793924503,
      -0.15405222793924503
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.1817,
    "semantic_entropy": 0.564,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "من هو يوليوس سوفاتسكي؟\n\n",
    "original_answer": "شاعرًا رومانسيًا بولنديًا.",
    "answers": [
      [
        "كان طبيبًا نمساويًا من أصل يهودي، متخصصًا في طب العيون",
        "كان طبيبًا نمساويًا، وعالمًا نباتيًا، ومستكشفًا"
      ],
      [
        "كان طبيبًا نمساويًا وعالمًا في علم التشريح المقارن"
      ],
      [
        "كان عالم تشريح ألماني"
      ],
      [
        "كان طبيبًا نمساويًا وأستاذًا في أمراض النساء والتوليد",
        "كان طبيبًا ألمانيًا"
      ],
      [
        "كان عالم طيور ألماني"
      ],
      [
        "يوليوس سوفاتسكي هو عالم حشرات ألماني"
      ],
      [
        "كان عالم فلك ألماني اكتشف كوكب نبتون"
      ],
      [
        "كان عالم نبات ألماني متخصص في تصنيف النباتات"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.49375709176864513,
      -0.37380208246886565,
      -0.40851097972404204,
      -0.9371269772699785,
      -0.8306084711460114,
      -0.5722706692598536,
      -0.5794922001372481,
      -0.6775791912739144,
      -0.49487585493806563,
      -0.7693864800431501
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      3,
      7
    ],
    "naive_entropy": 0.6137,
    "semantic_entropy": 2.018,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي الأعمال الأكثر شهرة لسوفاتسكي؟\n\n",
    "original_answer": " \"كورديان\" و\"بالادينا\"، والقصائد مثل \"بنيوفسكي\" و\"وصيتي\" و\"أنهيلي\"",
    "answers": [
      [
        "\"الضفادع\" و \"الأسكندراني\""
      ],
      [
        "\"إيفان سفاتوسكي\" (1866-1944) كان كاتبًا أوكرانيًا، وأعماله الأكثر شهرة تشمل \"الأخوين\" (1896)، \"الطفل\" (1898)، و \"الرجال في الفجر\" (1910)"
      ],
      [
        "من بين الأعمال الأكثر شهرة لسوفاتسكي \"الحب والفلسفة\" و \"الروح والجسد\""
      ],
      [
        "سوفاتسكي مشهور بقصصه القصيرة ورواياته مثل \"الضوء الأبيض\" و\"الصيف في المدينة\" و\"الشتاء في الجبال\""
      ],
      [
        "\"الأعمال الأكثر شهرة لسوفاتسكي هي: 'مذكرات من تحت الأرض'، 'إنسان فائق'، و'سوناتا فورتينبرا الصغيرة'"
      ],
      [
        "من أشهر أعمال سوفاتسكي \"الجدار العظيم\" و \"الذئب\""
      ],
      [
        "من أشهر أعمال سوفاتسكي \"قانون سوفاتسكي\" و \"مأساة سوفاتسكي\""
      ],
      [
        "أهم أعماله هي \"حياة يسوع\" و\"الإنجيل الخامس\"، بالإضافة إلى \"تاريخ الكنيسة\" و\"تاريخ العالم\""
      ],
      [
        "سلفاتسكي معروف بأعماله في مجال الكيمياء، وخاصة في تطوير تقنيات جديدة لتنقية المعادن"
      ],
      [
        "سوفاتسكي هو شاعر روسي شهير، من أعماله الأكثر شهرة \"الضوء الأخضر\" و\"حديقة الكرز\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6768578205165028,
      -0.9263306206426064,
      -0.6444698391254756,
      -0.8741298215544785,
      -0.6332518530534057,
      -0.6260044133503925,
      -0.9673859950583032,
      -0.7641744439535518,
      -0.6472192171918736,
      -0.7987295576690251
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.7559,
    "semantic_entropy": 2.2953,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "أين قضى سوفاتسكي شبابه؟\n\n",
    "original_answer": "قضى سوفاتسكي شبابه في «الأراضي المسروقة» (الأجزاء الغربية للإمبراطورية الروسية»، في كريمينيتس وفيلينوس",
    "answers": [
      [
        "قضى سوفاتسكي شبابه في روسيا",
        "قضى سوفاتسكي شبابه في روسيا",
        "قضى سوفاتسكي شبابه في روسيا",
        "قضى سوفاتسكي شبابه في روسيا",
        "قضى سوفاتسكي شبابه في سانت بطرسبرغ",
        "قضى سوفاتسكي شبابه في روسيا",
        "قضى سوفاتسكي شبابه في روسيا",
        "قضى سوفاتسكي شبابه في روسيا",
        "قضى سوفاتسكي شبابه في روسيا"
      ],
      [
        "قضى سوفاتسكي شبابه في مدينة نيويورك"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.08369897939929481,
      -0.08369897939929481,
      -0.08369897939929481,
      -0.08369897939929481,
      -0.2821505307076369,
      -0.17440459001647704,
      -0.08369897939929481,
      -0.08369897939929481,
      -0.08369897939929481,
      -0.08369897939929481
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1126,
    "semantic_entropy": 0.289,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ماذا عمل سوفاتسكي خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830؟\n\n",
    "original_answer": " كان سوفاتسكي ساعيًا للحكومة الثورية البولندية خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830",
    "answers": [
      [
        "عمل سوفاتسكي كطبيب في الجيش خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830",
        "عمل سوفاتسكي كمساعد طبيب في المستشفى العسكري في وارسو خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830",
        "عمل سوفاتسكي كطبيب خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830",
        "عمل سوفاتسكي كطبيب خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830"
      ],
      [
        "عمل سوفاتسكي كجاسوس للقوات البولندية خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830",
        "عمل سوفاتسكي كمقاتل في انتفاضة نوفمبر لعام 1830",
        "عمل سوفاتسكي كمقاتل في انتفاضة نوفمبر لعام 1830"
      ],
      [
        "عمل سوفاتسكي كمراقب خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830",
        "نشر سوفاتسكي خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830 دورية \"تشاس\" (الوقت) التي كانت تهدف إلى توحيد البولنديين"
      ],
      [
        "عمل سوفاتسكي كجاسوس للجيش الروسي خلال انتفاضة نوفمبر لعام 1830"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1158432902662522,
      -0.1981372619841434,
      -0.2475455773527272,
      -0.15889258656092212,
      -0.3020194888671959,
      -0.3773989992135631,
      -0.15889258656092212,
      -0.19863762361409737,
      -0.19863762361409737,
      -0.7805127042997183
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      3,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.2737,
    "semantic_entropy": 1.2486,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "كم عدد مسرحيات سوفاتسكي؟\n\n",
    "original_answer": " 25 مسرحية ",
    "answers": [
      [
        "كتب سوفاتسكي 1200 مسرحية"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي حوالي 150 مسرحية"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي حوالي 140 مسرحية"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي حوالي 10 مسرحيات"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي 18 مسرحية"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي ثلاث مسرحيات"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي حوالي 115 مسرحية"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي أربع مسرحيات"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي حوالي 180 مسرحية"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي 12 مسرحية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4301827347708934,
      -0.1712499491119295,
      -0.26314754831009096,
      -0.3268732799949173,
      -0.43672122021846604,
      -0.5694233114286356,
      -0.48837533948650247,
      -0.47694043581504886,
      -0.3971888748828155,
      -0.26053044501779965
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.3821,
    "semantic_entropy": 2.2956,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي الفترات الأدبية التي يمكن تقسيم أعمال سوفاتسكي إليها؟\n\n",
    "original_answer": "يقسم المؤرخ الأدبي البولندي فودزيميرز ستورتس عمل سوفاتسكي إلى أربع فترات، وهي دائرة فولتير (الكلاسيكية الزائفة)، والأخلاق المسيحية، وأخلاقيات توفيانسكي والأخلاق الناشئة.",
    "answers": [
      [
        "يمكن تقسيم أعمال سوفاتسكي إلى فترتين: الفترة الأولى تشمل أعماله الأولى، والفترة الثانية تشمل أعماله اللاحقة",
        "ينقسم الأدب السوفاتسكي إلى فترتين: الفترة الأولى تشمل أعماله الأولى، والفترة الثانية تشمل أعماله اللاحقة",
        "يمكن تقسيم أعمال سوفاتسكي إلى فترتين: الفترة المبكرة والفترة المتأخرة",
        "تنقسم أعمال سوفاتسكي إلى فترتين: الفترة الأولى من عام 1900 إلى 1917 والفترة الثانية من عام 1930 إلى 1950",
        "تنقسم أعمال سوفاتسكي إلى ثلاث فترات أدبية: الفترة الأولى (1889-1895)، والفترة الثانية (1896-1917)، والفترة الثالثة (1918-1938)",
        "تنقسم أعمال سوفاتسكي إلى فترتين: الفترة الأولى تشمل أعماله الأولى التي كتبها أثناء إقامته في روسيا، والفترة الثانية تشمل أعماله التي كتبها بعد هجرته إلى فرنسا",
        "تنقسم أعمال سوفاتسكي إلى فترتين: الفترة الأولى تشمل أعماله الأولى، والفترة الثانية تشمل أعماله اللاحقة"
      ],
      [
        "يمكن تقسيم أعمال سوفاتسكي إلى فترتين أدبيتين: الفترة الأولى تمتد من عام 1907 إلى عام 1914، والفترة الثانية تمتد من عام 1919 إلى عام 1937"
      ],
      [
        "تنقسم أعمال سوفاتسكي إلى فترات أدبية روسية تقليدية وفترات أدبية روسية حديثة"
      ],
      [
        "يمكن تقسيم أعمال سوفاتسكي إلى فترات أدبية: سنواته الأولى في روسيا، سنواته في فرنسا، وسنواته الأخيرة في إسرائيل"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.19749430305687837,
      -0.3600671034905736,
      -0.3707810198368612,
      -0.3207380838011916,
      -0.3242673094551238,
      -0.5039615188884087,
      -0.3058801351988807,
      -0.24349025494673407,
      -0.16700541757441525,
      -0.5172715714782773
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      2,
      0,
      0,
      0,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.3311,
    "semantic_entropy": 0.8709,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "ما هو نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص؟\n\n",
    "original_answer": " تعرض أفكاره الفلسفية (فلسفة النشأة) التي بموجبها يكون العالم المادي تعبيرًا عن روح دائمة التحسن قادرة على التطور (التناسخ) إلى أشكال جديدة باستمرار",
    "answers": [
      [
        "نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص هو فلسفة تركز على تحقيق التوازن بين الجوانب الروحية والمادية في الحياة",
        "نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص هو نظام فلسفي يركز على دراسة وفهم طبيعة الإنسان وعلاقته بالكون، مع التركيز على الجوانب الروحية والأخلاقية",
        "نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص هو نظام فلسفي يركز على العلاقة بين الجسد والروح"
      ],
      [
        "نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص هو نوع من الفلسفة الوضعية المنطقية"
      ],
      [
        "نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص هو نظام فلسفي يسعى إلى فهم العالم من خلال تحليل وتصنيف جميع الأفكار والمفاهيم التي تشكل العقل البشري"
      ],
      [
        "نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص يركز على فكرة أن المعرفة تأتي من التجربة المباشرة وليس من التفكير المجرد"
      ],
      [
        "نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص هو نظام يعتمد على فكرة أن كل شيء في الكون يمكن تفسيره من خلال قوانين ومبادئ أساسية",
        "نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص هو نظام فلسفي يركز على فكرة أن كل شيء في الكون له سبب ونتيجة"
      ],
      [
        "يهتم نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص بتأكيد أهمية المعرفة الذاتية والوعي الذاتي في تحقيق النمو الشخصي والرفاهية"
      ],
      [
        "نظام سوفاتسكي الفلسفي الخاص هو تحليل مفصل للعلاقة بين العقل والجسد والروح"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6068079437180117,
      -0.47935426315008445,
      -0.477966047630001,
      -0.8020578558976295,
      -0.5296364009987163,
      -0.6510196500849992,
      -0.47085876872063037,
      -0.8740623362383046,
      -0.5537096662479714,
      -0.7718721810173766
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      4,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.6217,
    "semantic_entropy": 1.7915,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي بعض الخصائص الرئيسية لكتابات سوفاتسكي؟\n\n",
    "original_answer": "ستخدم أعماله الخيال، والروحانية، والرمزية وموضوعات مميزة تتعلق بتاريخ بولندا، وجوهر البولندية",
    "answers": [
      [
        "كتابات سوفاتسكي مميزة بسبب تصويرها الواقعي للحياة اليومية، وتركيزها على التفاصيل الدقيقة، واستكشافها للمواضيع النفسية",
        "تتميز كتابات سوفاتسكي بالتركيز على الجوانب النفسية والاجتماعية، وتحتوي على تحليلات عميقة",
        "كتابات سوفاتسكي تتميز بالوصف الدقيق، والتحليل العميق، والنظرة الشاملة، والتفاصيل الغنية، والاستخدام المكثف للغة التصويرية، والتركيز على التقاط جوهر الموضوعات"
      ],
      [
        "تتميز كتابات سوفاتسكي بلغتها الواضحة والبسيطة، واستخدامها للأمثلة الحية، وتركيزها على الجانب العملي"
      ],
      [
        "كتابات سوفاتسكي تتميز بالتركيز على القضايا الاجتماعية والسياسية، وهي معروفة بأسلوبها الساخر والمشحون بالعواطف",
        "كتابات سوفاتسكي تتميز بالتركيز على القضايا الاجتماعية والسياسية"
      ],
      [
        "غالباً ما تتميز كتابات سوفاتسكي بصورها الحية، واستخدامها للغة الغامضة، وتركيزها على المواضيع الميتافيزيقية والروحية"
      ],
      [
        "كانت كتابات سوفاتسكي تتميز بالرومانسية الشديدة، والسريالية، والتجارب مع اللغة والهيكل"
      ],
      [
        "تميزت كتابات سوفاتسكي بالتركيز على الجوانب النفسية والاجتماعية للإنسان، مع التركيز على دور العواطف في تشكيل السلوك البشري"
      ],
      [
        "تتميز كتابات سوفاتسكي بالتركيز على قضايا العدالة الاجتماعية، والنقد السياسي، والتحليل النفسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.9012366234761792,
      -0.6972773671098068,
      -0.7814762920240144,
      -0.4474410325731521,
      -1.0221466495857365,
      -1.2073186686448973,
      -0.8636652129421861,
      -0.5998371362986396,
      -0.5667893922185524,
      -1.074090824103266
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.8161,
    "semantic_entropy": 1.8305,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هو مكان نشر العديد من أعمال سوفاتسكي؟\n\n",
    "original_answer": "نُشِرت العديد من أعماله فقط بعد وفاته، ",
    "answers": [
      [
        "في المجلة الطبية البريطانية",
        "في مجلة \"مجلة الجمعية الملكية للطب\""
      ],
      [
        "في مجلة \"دراسات الشرق الأوسط\" في جامعة أكسفورد"
      ],
      [
        "\"مجلة الثقافة الجديدة\""
      ],
      [
        "في بولندا"
      ],
      [
        "في مجلة \"أرك\" (المجلة المعمارية)"
      ],
      [
        "في المجلة العلمية \"مجلة الجمعية الملكية للطب\""
      ],
      [
        "تم نشر العديد من أعمال سوفاتسكي في \"أخبار العلوم\"",
        "تم نشر أعمال سوفاتسكي في العديد من المجلات العلمية"
      ],
      [
        "في مجلة \"دراسات آسيوية وأفريقية\" بجامعة تل أبيب"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.3988544969797658,
      -0.366504801509897,
      -0.8995844316086661,
      -1.0049455985103122,
      -0.45760185371517975,
      -0.35976018755536643,
      -0.574641442230965,
      -0.7144929761170696,
      -0.7820614435687787,
      -0.3018466332847254
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      6,
      7,
      6
    ],
    "naive_entropy": 0.586,
    "semantic_entropy": 1.9665,
    "num_clusters": 8
  },
  {
    "question": "ما هي اللغات التي كتب بها سوفاتسكي؟\n\n",
    "original_answer": "ذلك على الرغم من أن غالبية أعماله كانت باللغة البولندية.",
    "answers": [
      [
        "كتب سوفاتسكي باللغتين الإنجليزية والروسية",
        "كتب سوفاتسكي باللغة الروسية والألمانية والإنجليزية",
        "كتب سوفاتسكي باللغة الروسية والإنجليزية والفرنسية والألمانية"
      ],
      [
        "الألمانية والروسية والبولندية",
        "كتب سوفاتسكي باللغة البولندية والألمانية والروسية"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي باللغتين الروسية والألمانية",
        "كتب سوفاتسكي باللغتين الألمانية والروسية",
        "كتب سوفاتسكي باللغتين الروسية والألمانية"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي باللغتين الفرنسية والروسية"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي باللغة اليهودية والبولندية والألمانية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.24294327001430596,
      -0.8880996467641025,
      -0.37707554214950634,
      -0.2996935657086816,
      -0.07994059192245774,
      -0.27684214149754693,
      -0.6180977300572457,
      -0.4232276162002628,
      -0.17001211721061246,
      -0.07994059192245774
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      0,
      2,
      3,
      0,
      4,
      2,
      2
    ],
    "naive_entropy": 0.3456,
    "semantic_entropy": 1.4637,
    "num_clusters": 5
  },
  {
    "question": "ما هي الأعمال الأدبية التي كتبها سوفاتسكي؟\n\n",
    "original_answer": ". يتضمن إرثه الأدبي 25 مسرحية و253 عملًا شعريًا. ",
    "answers": [
      [
        "كتب سوفاتسكي العديد من الأعمال الأدبية، بما في ذلك رواية \"الرحلة الطويلة\" ومجموعة قصصية بعنوان \"الذئاب والحملان\""
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي العديد من الروايات والمقالات والقصص القصيرة",
        "كتب سوفاتسكي العديد من الأعمال الأدبية التي تشمل الشعر والمقالات والروايات",
        "كتب سوفاتسكي العديد من الأعمال الأدبية، بما في ذلك الروايات والمقالات والشعر",
        "كتب سوفاتسكي العديد من الأعمال الأدبية، بما في ذلك الروايات والقصص القصيرة",
        "كتب سوفاتسكي العديد من الأعمال الأدبية، بما في ذلك الروايات والقصص القصيرة والشعر",
        "كتب سوفاتسكي أعمالاً أدبية في مجالات الرومانسية والرمزية، بما في ذلك الروايات والقصائد والمسرحيات",
        "كتب سوفاتسكي العديد من الروايات والقصص القصيرة والمسرحيات"
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي العديد من الأعمال الأدبية، مثل \"المرض القاتل\" و \"الفتاة ذات العيون الخضراء\""
      ],
      [
        "كتب سوفاتسكي روايات مثل \"الأخوين\"، \"الفتاة من لا مكان\"، و\"الفتاة من لا مكان 2\""
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.41424595553331667,
      -0.321611210264471,
      -0.705419376959035,
      -0.7942153647288942,
      -0.24830903936382984,
      -0.25615578528384736,
      -0.1742725978816438,
      -0.775062430780436,
      -0.31350612438545605,
      -0.7464751448459568
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      3
    ],
    "naive_entropy": 0.4749,
    "semantic_entropy": 0.8446,
    "num_clusters": 4
  },
  {
    "question": "من هو مجدي غنيم؟\n",
    "original_answer": "إعلامي مصري عمل بالإذاعة المصرية ",
    "answers": [
      [
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري",
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري معروف بنشاطه في مجال الهندسة المدنية",
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري",
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري",
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري",
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري أمريكي وناشط سياسي",
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري أمريكي، حاصل على درجة الماجستير في الهندسة المدنية والبيئية من جامعة روتجرز",
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري",
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري",
        "مجدي غنيم هو مهندس مصري أمريكي وناشط سياسي"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.10390101431138987,
      -0.28097295745822826,
      -0.10390101431138987,
      -0.10390101431138987,
      -0.10390101431138987,
      -0.21615869093818674,
      -0.4527751931376495,
      -0.10390101431138987,
      -0.10390101431138987,
      -0.21615869093818674
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1789,
    "semantic_entropy": -0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "في أي مجال عمل مجدي غنيم؟\n",
    "original_answer": "في إعداد وتقديم البرامج الموسيقية باللغة الفرنسية على محطة البرنامج الأوروبي",
    "answers": [
      [
        "في مجال الهندسة المدنية",
        "عمل مجدي غنيم في مجال الهندسة المدنية",
        "كان مجدي غنيم مهندسًا في مجال الهندسة المدنية",
        "عمل مجدي غنيم في مجال الهندسة المدنية"
      ],
      [
        "عمل مجدي غنيم في مجال الهندسة",
        "كان مجدي غنيم أستاذاً في الهندسة بجامعة القاهرة",
        "عمل مجدي غنيم في مجال الهندسة",
        "مجدي غنيم عمل في مجال الهندسة",
        "عمل مجدي غنيم في مجال الهندسة",
        "عمل مجدي غنيم في مجال الهندسة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.7987616185562274,
      -0.22003256853225822,
      -0.08126430621449446,
      -0.4524014096870464,
      -0.2855084618848484,
      -0.22003256853225822,
      -0.08126430621449446,
      -0.27054152637674633,
      -0.08126430621449446,
      -0.08126430621449446
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      0,
      1,
      0,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.2572,
    "semantic_entropy": 0.6416,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هي المحطات الإذاعية التي عمل بها مجدي غنيم؟\n",
    "original_answer": "إذاعة مونت كارلو في إمارة موناكو عام 1972 بعد حوالي ستة أشهر من بداية إرسال المحطة",
    "answers": [
      [
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم وإذاعة جدة",
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم وإذاعة جدة",
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم وإذاعة جدة",
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم وإذاعة جدة",
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم في جدة وإذاعة الرياض",
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم وإذاعة جدة",
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم في جدة وإذاعة الرياض",
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم في جدة وإذاعة الرياض",
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم في جدة وإذاعة الرياض",
        "عمل مجدي غنيم في إذاعة القرآن الكريم وإذاعة جدة"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.05311298322292347,
      -0.05311298322292347,
      -0.05311298322292347,
      -0.05311298322292347,
      -0.10158452435667868,
      -0.05311298322292347,
      -0.10158452435667868,
      -0.10158452435667868,
      -0.10158452435667868,
      -0.05311298322292347
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.0725,
    "semantic_entropy": 0.0,
    "num_clusters": 1
  },
  {
    "question": "متى انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في إمارة موناكو؟\n",
    "original_answer": "عام 1972",
    "answers": [
      [
        "انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في عام 1990",
        "انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في عام 1990",
        "انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في إمارة موناكو عام 1990"
      ],
      [
        "انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في عام 1993",
        "انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في إمارة موناكو عام 1993",
        "انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في عام 1993"
      ],
      [
        "في عام 1976"
      ],
      [
        "انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في إمارة موناكو عام 1998"
      ],
      [
        "انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في إمارة موناكو عام 1983"
      ],
      [
        "انضم مجدي غنيم إلى إذاعة مونت كارلو في عام 1984"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.22261301991601495,
      -0.12350349029019408,
      -0.22261301991601495,
      -0.09078604198335931,
      -0.7437249366467711,
      -0.1505019582090096,
      -0.12350349029019408,
      -0.2542780971908211,
      -0.11528862483033997,
      -0.24580848407791145
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      0,
      1,
      2,
      0,
      1,
      3,
      4,
      5
    ],
    "naive_entropy": 0.2293,
    "semantic_entropy": 1.5899,
    "num_clusters": 6
  },
  {
    "question": "من كان مرافقًا لمجدي غنيم خلال فترة عمله في إذاعة مونت كارلو؟\n",
    "original_answer": " زوجته المصرية ماريز وشقيقه حمدي غنيم الذي عمل معه كمساعد وعملت ماريز مساعدة للإذاعية سناء منصور.",
    "answers": [
      [
        "رافق مجدي غنيم في إذاعة مونت كارلو كل من أحمد الشرباصي ووليد طه"
      ],
      [
        "كان رفيقًا لمجدي غنيم خلال فترة عمله في إذاعة مونت كارلو هو حازم غراب"
      ],
      [
        "رفيق جبور"
      ],
      [
        "مصطفى جمعة"
      ],
      [
        "رفيق الرصد"
      ],
      [
        "كان رفيقًا لمجدي غنيم خلال فترة عمله في إذاعة مونت كارلو المذيع سيد علي"
      ],
      [
        "كان رفيقًا لمجدي غنيم خلال فترة عمله في إذاعة مونت كارلو الإعلامي المصري الشهير حمدي قنديل"
      ],
      [
        "كان رفيقًا لمجدي غنيم خلال فترة عمله في إذاعة مونت كارلو الإعلامي فهمي عمر"
      ],
      [
        "كان مرافقًا لمجدي غنيم خلال فترة عمله في إذاعة مونت كارلو الإعلامي محمد عبد الله"
      ],
      [
        "كان مرافقًا لمجدي غنيم خلال فترة عمله في إذاعة مونت كارلو الإعلامي الشهير طاهر أبوزيد"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5691138772221835,
      -0.14001064958496218,
      -0.5168270059414972,
      -1.6016117826104108,
      -0.6631507083773499,
      -0.34221328194120704,
      -0.21403833003839942,
      -0.2958090293865382,
      -0.22822782363769026,
      -0.383244748187287
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5,
      6,
      7,
      8,
      9
    ],
    "naive_entropy": 0.4954,
    "semantic_entropy": 2.2545,
    "num_clusters": 10
  },
  {
    "question": "ما هي أنواع البرامج التي قدمها مجدي غنيم في إذاعة مونت كارلو؟\n",
    "original_answer": "كانت الإذاعة قائمة على فكرة البرامج الشبابية الترفيهية وقدم مجدئ غنيم برامج عن موسيقى البوب مثل «مزيكا» و«بوب هارد روك وشركاه»",
    "answers": [
      [
        "قدم مجدي غنيم في إذاعة مونت كارلو برامج سياسية واقتصادية",
        "قدم مجدي غنيم برامج اقتصادية وسياسية في إذاعة مونت كارلو"
      ],
      [
        "قدم مجدي غنيم برامج ثقافية وأدبية في إذاعة مونت كارلو"
      ],
      [
        "قدم مجدي غنيم برامج متنوعة مثل \"مكتبة الأغنية العربية\" و \"أغاني وحكايات\""
      ],
      [
        "قدم مجدي غنيم برامج رياضية وثقافية في إذاعة مونت كارلو"
      ],
      [
        "قدم مجدي غنيم برامج اقتصادية واجتماعية في إذاعة مونت كارلو",
        "قدم مجدي غنيم برامج اقتصادية واجتماعية في إذاعة مونت كارلو",
        "قدم مجدي غنيم برامج اقتصادية واجتماعية في إذاعة مونت كارلو"
      ],
      [
        "قدم مجدي غنيم برامج ثقافية وعلمية في إذاعة مونت كارلو"
      ],
      [
        "قدم مجدي غنيم برامج سياسية وبرامج حوارية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5693839861399778,
      -0.1189844545104279,
      -0.5519094170437678,
      -0.19064544575767287,
      -0.14881670181674572,
      -0.20149582032282862,
      -0.27006506084110954,
      -0.14881670181674572,
      -0.47927282533506016,
      -0.14881670181674572
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      0,
      5,
      4,
      6,
      4
    ],
    "naive_entropy": 0.2828,
    "semantic_entropy": 1.7953,
    "num_clusters": 7
  },
  {
    "question": "ما هي قناة \"تي في 5 موند\" ؟\n",
    "original_answer": "هي قناة تلفزيونية فرنكوفونية دولية ومقرها بباريس في فرنسا.",
    "answers": [
      [
        "قناة \"تي في 5 موند\" هي قناة تلفزيونية فرنسية دولية",
        "قناة تلفزيونية فرنسية متعددة الجنسيات",
        "قناة تلفزيونية فرنسية دولية",
        "قناة \"تي في 5 موند\" هي قناة تلفزيونية فرنسية دولية",
        "قناة \"تي في 5 موند\" هي قناة تلفزيونية فرنسية دولية تبث برامج ثقافية وترفيهية",
        "قناة \"تي في 5 موند\" هي قناة تلفزيونية فرنسية دولية",
        "قناة تلفزيونية فرنسية دولية",
        "قناة \"تي في 5 موند\" هي قناة تلفزيونية فرنسية دولية"
      ],
      [
        "\"تي في 5 موند\" هي قناة تلفزيونية فرنسية ناطقة بالعربية"
      ],
      [
        "قناة \"تي في 5 موند\" هي قناة تلفزيونية فرنسية ناطقة بالفرنسية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.050093391868035506,
      -1.0669216825081094,
      -0.18781993019573356,
      -0.23586795814325454,
      -0.050093391868035506,
      -0.27279751617100656,
      -0.16807717672188266,
      -0.050093391868035506,
      -0.18781993019573356,
      -0.050093391868035506
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      2,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.232,
    "semantic_entropy": 0.6376,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو الموقف الفلسفي؟\n",
    "original_answer": "هي وجهة نظر تحاول شرح أو تفسير مشكلة معينة في الفلسفة.",
    "answers": [
      [
        "الموقف الفلسفي هو طريقة للتفكير أو وجهة نظر يتبناها الفرد في فهم وتحليل الظواهر والأحداث",
        "الموقف الفلسفي هو طريقة التفكير التي تعتمد على التأمل والتحليل",
        "الموقف الفلسفي هو طريقة التفكير أو المعتقدات التي توجه فهم الفرد للعالم"
      ],
      [
        "هو السعي لفهم المبادئ الأساسية للواقع والوجود والمعرفة",
        "الموقف الفلسفي هو نظرة شاملة على الحياة والوجود",
        "الموقف الفلسفي هو طريقة للتفكير في الأسئلة الكبيرة حول الوجود والمعرفة والقيم",
        "هو البحث عن الحقيقة من خلال التفكير العقلي",
        "الموقف الفلسفي هو طريقة التفكير والتأمل في الحياة والوجود والمعرفة",
        "هو السعي لفهم المبادئ الأساسية التي تكمن وراء الواقع والوجود"
      ],
      [
        "الموقف الفلسفي هو نهج لفهم وتحليل المفاهيم الفلسفية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.8593970617372406,
      -0.4087803105139187,
      -0.7445855131154531,
      -0.4528567852941876,
      -1.0228562097657474,
      -0.6554824239170622,
      -0.8030402314294829,
      -0.8754955698841689,
      -0.237516332619342,
      -0.9030418422791948
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      0,
      1,
      2,
      1,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.6963,
    "semantic_entropy": 0.8312,
    "num_clusters": 3
  },
  {
    "question": "ما هو مصطلح \"نظرية\"؟\n",
    "original_answer": " هو بيان للغة الإنجليزية العامية وليس انعكاسًا لمصطلح نظرية",
    "answers": [
      [
        "نظرية هي تفسير علمي مدعوم بالأدلة والملاحظة",
        "\"نظرية\" هي تفسير علمي لظاهرة طبيعية يستند إلى الأدلة والتجارب",
        "نظرية هي تفسير لظاهرة مدعومة بالأدلة",
        "النظرية هي مجموعة من المبادئ العامة التي تعتمد على الملاحظات والتجارب",
        "نظرية هي تفسير منطقي مبني على الأدلة للأحداث أو الظواهر في العالم الطبيعي",
        "نظرية هي تفسير لظاهرة مدعومة بالأدلة",
        "النظرية هي تفسير علمي يعتمد على مجموعة من الأدلة والتجارب",
        "النظرية هي تفسير علمي مبني على الأدلة ومدعوم من خلال الملاحظة والتجربة"
      ],
      [
        "النظرية هي تفسير مدعوم بالأدلة لظاهرة طبيعية",
        "النظرية هي تفسير مبني على الأدلة لظاهرة طبيعية"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.6039851775070323,
      -0.7409101031281453,
      -0.27597320494466904,
      -0.9506372839257501,
      -0.42762786118385365,
      -0.20745783316738198,
      -0.27597320494466904,
      -0.6614365710353006,
      -0.33332797447170986,
      -0.5041273468585127
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0,
      0,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.4981,
    "semantic_entropy": 0.5362,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "ما هو بنك دبي؟",
    "original_answer": "مصرف إسلامي مقره في دبي، الإمارات العربية المتحدة",
    "answers": [
      [
        "بنك دبي هو بنك تابع لدبي ومقره في الإمارات العربية المتحدة",
        "بنك دبي هو بنك تجاري يقع في دبي، الإمارات العربية المتحدة",
        "بنك دبي هو بنك تجاري مقره في دبي، الإمارات العربية المتحدة",
        "بنك دبي هو بنك إسلامي يقع في دبي",
        "بنك دبي هو مصرف مقره في دبي، الإمارات العربية المتحدة",
        "بنك دبي هو مؤسسة مالية مقرها في دبي، الإمارات العربية المتحدة",
        "بنك دبي هو بنك يقع في دبي، الإمارات العربية المتحدة",
        "بنك دبي هو بنك تجاري يقع في دبي، الإمارات العربية المتحدة",
        "بنك دبي هو بنك تجاري مملوك لحكومة دبي"
      ],
      [
        "بنك دبي هو بنك إماراتي تأسس في عام 1963"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.5186646262686097,
      -0.09662206680786009,
      -0.12702996082928664,
      -0.8567324089735745,
      -0.1351665735882231,
      -0.26391489960035414,
      -0.32874441913449864,
      -0.3776944047455615,
      -0.09662206680786009,
      -0.38958397856978616
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0,
      1,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.3191,
    "semantic_entropy": 0.3074,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي تأسس بنك دبي؟",
    "original_answer": " سبتمبر 2002",
    "answers": [
      [
        "تأسس بنك دبي في عام 1959"
      ],
      [
        "تأسس بنك دبي في عام 1963",
        "تأسس بنك دبي في عام 1963",
        "تأسس بنك دبي في عام 1963",
        "تأسس بنك دبي في عام 1963",
        "تأسس بنك دبي في عام 1963",
        "تأسس بنك دبي في عام 1963",
        "تأسس بنك دبي في عام 1963",
        "تأسس بنك دبي في عام 1963",
        "تأسس بنك دبي عام 1963"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.4397694123326626,
      -0.012055344955605016,
      -0.012055344955605016,
      -0.012055344955605016,
      -0.012055344955605016,
      -0.012055344955605016,
      -0.012055344955605016,
      -0.012055344955605016,
      -0.012055344955605016,
      -0.19806611627165913
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1,
      1
    ],
    "naive_entropy": 0.0734,
    "semantic_entropy": 0.2504,
    "num_clusters": 2
  },
  {
    "question": "متي أستحوز عليه استحوذ عليه بنك الإمارات دبي الوطني.\n؟",
    "original_answer": " 1 ديسمبر 2012 ",
    "answers": [
      [
        "في أكتوبر 2021",
        "في عام 2021",
        "في أكتوبر 2021",
        "في أكتوبر 2021",
        "في أكتوبر 2021",
        "في عام 2021",
        "في عام 2021"
      ],
      [
        "في عام 2017",
        "في عام 2017",
        "في عام 2017"
      ]
    ],
    "log_likelihoods": [
      -0.1787304922730982,
      -0.20044857207685637,
      -0.18866341960747307,
      -0.18866341960747307,
      -0.18866341960747307,
      -0.1787304922730982,
      -0.1787304922730982,
      -0.1787304922730982,
      -0.20044857207685637,
      -0.20044857207685637
    ],
    "semantic_ids": [
      0,
      0,
      1,
      1,
      1,
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "naive_entropy": 0.1882,
    "semantic_entropy": 0.6107,
    "num_clusters": 2
  }
]